<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[Eindgebruikersvoorwaarden voor de LGE Store 
LG Electronics Benelux Sales B.V. en LG Electronics, Inc. (hierna: "LGE" of "wij") heten u welkom bij de LG Apps TV (hierna: “LGE Store”)? , waarin u, de eindgebruiker (hierna: "u" of "eindgebruiker"), toegang krijgt tot toepassingen die zijn bedoeld ter verrijking van uw gebruikservaring met een voor internet geschikt consumentenelektronica¬product dat door LGE en/of aan haar gelieerde ondernemingen is vervaardigd (hierna: "voor internet geschikt LGE-product"), en waarin u deze toepassingen kunt bekijken, downloaden en gebruiken en de vergoeding voor deze toepassingen kunt betalen. U wordt aangeraden deze eindgebruikersvoorwaarden voor de LGE Store (hierna: de "overeenkomst") door te lezen. Als u akkoord gaat met de voorwaarden van de overeenkomst, klikt u op "Akkoord". Als u niet akkoord gaat met deze voorwaarden, moet u niet op "Akkoord" klikken en de LGE Store niet gebruiken en zich geen toegang daartoe verschaffen.
LGE kan de voorwaarden van de overeenkomst van tijd tot tijd wijzigen. Wanneer u zich toegang blijft verschaffen tot de toepassingen in de LGE Store, deze toepassingen blijft bekijken, downloaden, gebruiken en/of daarvoor blijft betalen nadat wij dergelijke wijzigingen bekend hebben gemaakt, geeft u aan akkoord te gaan met de gewijzigde overeenkomst. Wij kunnen de LGE Store of de toepassingen op enig moment wijzigen, opschorten of staken of de toegang daartoe beperken. 
U moet minimaal 14 (veertien) jaar oud zijn om de LGE Store te gebruiken of zich toegang daartoe te verschaffen. Als u minimaal 14 jaar, maar nog geen 18 jaar oud bent, hebt u toestemming van een van uw ouders of van uw wettelijke voogd nodig om de LGE Store te gebruiken of zich toegang daartoe te verschaffen. 
De onderstaande voorwaarden zijn van toepassing op uw gebruik van de LGE Store, uw aankoop van een of meer producten (hierna: een "toepassing" of "toepassingen") via de LGE Store, en uw gebruik van dergelijke toepassingen. Lees deze overeenkomst aandachtig door voordat u de LGE Store of een toepassing, hetzij via uw voor internet geschikte LGE-product, hetzij via uw pc, gebruikt, (daarvan) downloadt of zich anderszins toegang daartoe verschaft. De toepassingen die via de LGE Store worden verstrekt, worden aan u, de oorspronkelijke eindgebruiker, in licentie gegeven door de toepassingsaanbieder (hierna: de "toepassingsaanbieder"), zulks uitsluitend voor uw persoonlijke gebruik zoals hierna wordt beschreven, en op grond van een eventuele van toepassing zijnde licentieovereenkomst voor toepassingen. Als u niet akkoord gaat met de voorwaarden van deze overeenkomst, moet u de LGE Store niet gebruiken, niets daarvan downloaden en zich niet anderszins toegang daartoe verschaffen. 
1. Uw lidmaatschap bij de LGE Store
De LGE Store kent twee soorten leden die toegang hebben tot het materiaal in de LGE Store: Associate Members en Regular Members. 
a. Associate Members: Associate Members zijn gebruikers die zich registreren en een account maken via hun voor internet geschikte LGE-product (hierna: "Associate Member-account" of "account"). Iedere Associate Member maakt een account-id en -wachtwoord, waarmee hij of zij toegang tot de LGE Store kan verkrijgen en waarmee hij of zij gratis toepassingen kan downloaden en gebruiken. Associate Members kunnen echter geen betaalde toepassingen (zoals hierna omschreven) downloaden. Wanneer u een Associate Member-account maakt, kunt u tijdens de registratieprocedure worden gevraagd om bepaalde gegevens over uzelf te verstrekken (zoals identificatie- en contactgegevens). Verstrek de gegevens van uw Associate Member-account niet aan anderen. U bent als enige verantwoordelijk voor de geheimhouding en beveiliging van (de gegevens van) uw Associate Member-account en voor alle activiteiten die onder of via uw Associate Member-account plaatsvinden. 
Als Associate Member stemt u ermee in: dat u als enige aansprakelijk bent voor (en LGE niet jegens u of een derde aansprakelijk is voor) eventueel misbruik van uw Associate Member-account; om juiste en volledige gegevens te verstrekken wanneer u een Associate Member-account maakt; om ervoor te zorgen dat de door u verstrekte gegevens juist en volledig blijven; en om LGE onmiddellijk in kennis te stellen van eventueel misbruik van uw Associate Member-account. 
Associate Members kunnen de gebruikersgegevens niet wijzigen, kunnen geen betaalde toepassingen aanschaffen en kunnen de Associate Member-account niet annuleren. Een Associate Member kan alleen wijzigingen of aanpassingen aanbrengen in zijn of haar registratiegegevens en betaalde toepassingen aanschaffen indien hij of zij zijn of haar Associate Member-account omzet in een Regular Member-account (zoals hierna omschreven). U kunt uw account omzetten door de LGE SmartTV-service op uw pc te starten, uw id-nummer en wachtwoord voor uw Associate Member-account op te geven en de aanwijzingen te volgen. 
b. Regular Members: Regular Members zijn gebruikers die via hun pc een account maken of hun Associate Member-account omzetten (hierna: "Regular Member-account" of "account", of gezamenlijk met de Associate Member-account: "accounts"). Houders van een Regular Member-account kunnen: gratis toepassingen downloaden; betaalde toepassingen aanschaffen om te downloaden en te gebruiken op een voor internet geschikt LGE-product, zoals de LGE SmartTV en de BluRay-speler; wijzigingen aanbrengen in accountgegevens; en een account annuleren.
Wanneer u een Regular Member-account maakt, kunt u tijdens de registratieprocedure worden gevraagd om bepaalde gegevens over uzelf (zoals identificatie- en contactgegevens) en creditcard-/betalingsgegevens te verstrekken. Verstrek de gegevens van uw Regular Member-account niet aan anderen. U bent als enige verantwoordelijk voor de geheimhouding en beveiliging van (de gegevens van) uw Regular Member-account en voor alle activiteiten die onder of via uw Regular Member-account plaatsvinden. U stemt ermee in dat u als enige aansprakelijk bent voor (en LGE niet jegens u of een derde aansprakelijk is voor) eventueel misbruik van uw Regular Member-account. 
Als Regular Member verplicht u zich er voorts toe om: juiste en volledige gegevens te verstrekken wanneer u een Regular Member-account maakt; ervoor te zorgen dat de door u verstrekte gegevens juist en volledig blijven; en LGE onmiddellijk in kennis te stellen van eventueel misbruik van uw Regular Member-account. 
2. Vergoedingen en betaling; restitutie; coupons en bonustegoeden 
a. Vergoedingen en betaling - Algemeen: Sommige toepassingen kunnen gratis worden gedownload, terwijl voor andere een bepaald bedrag moet worden betaald (hierna: "betaalde toepassingen"). Voor betaalde toepassingen accepteert de LGE Store de betaalmiddelen die worden vermeld op de betalingspagina van de LGE Store (hierna: "betaalmiddel"). Uitsluitend houders van een Regular Member-account kunnen betaalde toepassingen aanschaffen en downloaden. U stemt ermee in om de desbetreffende vergoeding te betalen voor alle betaalde toepassingen die u aanschaft. U bent verantwoordelijk voor de tijdige betaling van alle vergoedingen en eventuele van toepassing zijnde belastingen; u bent er tevens voor verantwoordelijk om aan LGE een geldig betaalmiddel op te geven voor de betaling van alle vergoedingen en eventuele van toepassing zijnde belastingen. 
b. Betaling middels creditcard of betaalkaart: Als u de betaalde toepassingen met een creditcard of betaalkaart (gezamenlijk te noemen: "kaarten") wilt betalen, dient u correcte, actuele en volledige kaartgegevens te verstrekken voordat u betaalde toepassingen kunt downloaden. U geeft LGE of haar agenten toestemming om voor elke betaalde toepassing die u downloadt uw kaart te belasten met het opgegeven bedrag plus eventuele van toepassing zijnde omzetbelasting en overige belasting. Nadat u een kaart hebt opgegeven, wordt die kaart ook voor toekomstige transacties gebruikt, tenzij u een andere kaart opgeeft. Voor betaalkaarten gelden dagelijkse bestedingslimieten die de verwerking van uw order kunnen beletten. Als de transactie niet online wordt geaccepteerd, kunt u die kaart niet voor uw transactie gebruiken en dient u een andere kaart te gebruiken. 
c. Restitutie: De prijzen en beschikbaarheid van toepassingen kunnen op elk moment worden gewijzigd; LGE biedt geen prijsbescherming of restitutie in geval van prijsverlagingen of promotieaanbiedingen. De verkoop van succesvol gedownloade toepassingen is immer definitief en nimmer vatbaar voor restitutie. Indien een betaalde toepassing niet beschikbaar is nadat de betaling door LGE is bevestigd maar voordat de toepassing is gedownload, bestaat uw enige verhaalsmogelijkheid uit restitutie. Indien de levering van uw betaalde toepassing om technische problemen wordt verhinderd of onredelijk wordt vertraagd, bestaat uw exclusieve en enige verhaalsmogelijkheid uit hetzij vervanging van de betaalde toepassing, hetzij restitutie van de prijs die u voor de betaalde toepassing hebt betaald, zulks ter vrije beoordeling van LGE. 
d. Coupons en bonustegoeden: Van tijd tot tijd kan LGE of een derde promoties aanbieden waarmee het mogelijk is om in de LGE Store te betalen met andere betaalmiddelen, zoals bonustegoeden of coupons. De voorwaarden van een dergelijke aanbieding worden vermeld op het moment waarop de aanbieding wordt gedaan. 
3. Uw gebruik van de LGE Store en toepassingen; toegang 
U stemt ermee in om de LGE Store en de toepassingen uitsluitend te gebruiken voor persoonlijke, niet-commerciële doeleinden. U stemt ermee in zich geen toegang tot de LGE Store te verschaffen of te proberen te verschaffen anders dan via de interface of software die door LGE wordt geleverd, tenzij LGE u daartoe specifiek schriftelijk toestemming geeft. U stemt ermee in om de interface of software op generlei wijze aan te passen en om geen aangepaste versies van de software te gebruiken, voor welk doel dan ook, daaronder begrepen het verkrijgen van ongeoorloofde toegang tot de LGE Store. Het is u niet toegestaan om de LGE Store of toepassingen die van de LGE Store zijn gedownload te onderwerpen aan reverse engineering, te decompileren of te disassembleren, behalve en uitsluitend voor zover zulks uitdrukkelijk bij het toepasselijke recht is toegestaan. 
Elke toepassing mag op maximaal vijf (5) apparaten per account worden gedownload en gebruikt binnen een periode van 12 maanden vanaf de oorspronkelijke aanschafdatum, behoudens de geldigheid van de oorspronkelijke licentie. Voor de duidelijkheid zij vermeld dat een Associate Member-account die is omgezet in een Regular Member-account, als één (1) account telt. Behoudens als hierna anders is bepaald, is het u niet toegestaan om de toepassing op enigerlei wijze aan te passen of te wijzigen; u mag de toepassing uitsluitend gebruiken op de wijze die hierboven uitdrukkelijk is aangegeven en op de wijze die is aangegeven in een eventuele van toepassing zijnde licentieovereenkomst voor eindgebruikers. U stemt ermee in dat u zich niet zult inlaten met activiteiten die een hinderend of verstorend effect hebben op de LGE Store, de diensten die via een toepassing worden geleverd, of een ander netwerk of een andere server, dienst of website die verband houdt met een voor internet geschikt LGE-product of de LGE Store. 
Om toegang te krijgen tot en toepassingen te kunnen downloaden van de LGE Store zijn minimaal een voor internet geschikt LGE-product en een internetverbinding vereist. Alleen als u een Regular Member bent, zoals in deze overeenkomst wordt omschreven, kunt u toegang tot betaalde toepassingen krijgen of betaalde toepassingen downloaden van de LGE Store. Bovendien kan voor uw gebruik van bepaalde toepassingen een internetverbinding vereist zijn. 
4. Rechten van LGE 
LGE behoudt zich het recht voor om, geheel naar eigen inzicht, de LGE Store toe te voegen, te verwijderen, te blokkeren, aan te passen of de toegang daartoe uit te schakelen, en om toepassingen die u eerder van de LGE Store op uw apparaat hebt gedownload, op afstand toe te voegen, te verwijderen, te blokkeren, aan te passen of de toegang daartoe uit te schakelen, onder andere in verband met wijzigingen in tegenover derden geldende verplichtingen of beperkingen, wegens een schending door een toepassingsaanbieder van een overeenkomst met LGE, of op grond van een rechterlijke beschikking. Het gebruik van of de toegang tot bepaalde functies of delen van de LGE Store of toepassingen die van de LGE Store zijn gedownload, kan geheel naar inzicht van LGE en zonder aankondiging door LGE worden beperkt, zonder dat zij in dat verband aansprakelijk kan worden gesteld. Indien LGE een toepassing verwijdert, de toegang daartoe uitschakelt of anderszins uw toegang daartoe blokkeert, dient u contact op te nemen met de toepassingsaanbieder. 
LGE heeft het recht, maar niet de verplichting, om toezicht te houden op materiaal dat door u wordt ingediend of anderszins in de LGE Store of in de toepassingen beschikbaar is, om een onderzoek in te stellen naar een gemelde of kennelijke schending van deze overeenkomst, en om door haar gepast geachte actie te ondernemen, daaronder begrepen doch niet beperkt tot, opschorting of beëindiging van de accounts die op grond van deze overeenkomst worden gemaakt. Als uw account is opgeschort, kunt u uw account pas annuleren nadat uw account voor heractivering in aanmerking komt, zulks ter vrije beoordeling van LGE. 
5. Intellectuele eigendomsrechten
U stemt ermee in dat de LGE Store en de toepassingen die via de LGE Store beschikbaar zijn, daaronder begrepen doch niet beperkt tot de afbeeldingen, redactioneel materiaal, audiofragmenten, videofragmenten en software, auteursrechtelijk beschermde informatie en auteursrechtelijk beschermd materiaal bevatten die in eigendom toebehoren aan LGE, toepassingsaanbieders of andere derden. Noch u noch iemand die namens u optreedt, verkrijgt intellectuele eigendomsrechten of andere eigendomsrechten, daaronder begrepen octrooien, ontwerpen, handelsmerken, auteursrechten of bedrijfsgeheimen, met betrekking tot de inhoud van de LGE Store of de toepassingen, behalve voor zover uitdrukkelijk in een van toepassing zijnde licentie wordt aangegeven of onderling schriftelijk wordt overeengekomen. 
6. Materiaal van derden en ongewenst materiaal
U begrijpt en erkent dat bepaalde toepassingen toegang kunnen geven tot producten, diensten, webmateriaal of ander materiaal van derden en dat LGE niet verantwoordelijk is voor dergelijk materiaal van derden. U stemt ermee in dat LGE niet verantwoordelijk is voor het onderzoeken of beoordelen van de aard en juistheid van het materiaal van derden. LGE geeft geen verklaringen of garanties af met betrekking tot, en aanvaardt geen aansprakelijkheid ten aanzien van dergelijk materiaal van derden. 
U begrijpt en erkent dat u via uw toegang tot en gebruik van de LGE Store en de toepassingen materiaal kunt tegenkomen dat in uw ogen pornografisch, beledigend, aanstootgevend of ongewenst is, en dat u mogelijk niet vooraf voor dergelijk materiaal wordt gewaarschuwd. U stemt ermee in dat het downloaden en gebruik van alle toepassingen geheel voor uw eigen risico geschiedt en dat u LGE niet aansprakelijk kunt stellen wegens blootstelling aan dergelijk materiaal via deze toepassingen. 
7. Beoordelingen  
LGE kan gebruikers toestaan beoordelingen van toepassingen te plaatsen in de LGE Store. Deze beoordelingen vormen uitsluitend de mening van de beoordelaars en niet de mening van LGE. LGE geeft geen verklaringen of garanties af ten aanzien van de juistheid of volledigheid van de beoordelingen. U stemt ermee in dat LGE jegens u niet aansprakelijk is als u zich door bedoelde beoordelingen laat leiden om een toepassing te downloaden of te gebruiken. LGE behoudt zich het recht voor, maar is niet verplicht, om beoordelingen te verwijderen die LGE om welke reden dan ook niet relevant of anderszins ongepast acht. 
Als u een beoordeling plaatst, verleent u hierbij reeds aan LGE een doorlopende, wereldwijde, volledig overdraagbare en in sublicentie te geven, onherroepelijke, royaltyvrije licentie om de beoordeling op welke wijze dan ook en voor welk doel dan ook te gebruiken, te verkopen, op de markt te brengen, te verveelvoudigen, te verspreiden, weer te geven en afgeleide werken daarvan te maken. U erkent dat uw persoonlijke gegevens aan uw beoordeling kunnen worden gekoppeld, tenzij u de beoordeling anoniem plaatst. Als u een beoordeling plaatst, stemt u ermee in om geen materiaal te plaatsen, te publiceren of over te brengen dat: i) onwaar of misleidend is; ii) lasterlijk is; iii) inbreuk maakt op iemands privacy; iv) obsceen, pornografisch of beledigend is; v) aanzet tot onverdraagzaamheid, racisme, haat of onrecht jegens een persoon of groep; vi) inbreuk maakt op andermans rechten, daaronder begrepen doch niet beperkt tot intellectuele eigendomsrechten; of vii) een overtreding van de toepasselijke wetten of regels inhoudt, dan wel aanzet tot gedragingen die een dergelijke overtreding inhouden, of aanleiding zou geven tot civielrechtelijke aansprakelijkheid. 
8. Vrijwaring
Voorzover de wet dit toestaat, stemt u ermee in LGE, haar directeuren, bestuurders, werknemers, gelieerde ondernemingen en agenten te vrijwaren tegen alle aanspraken voortvloeiende uit een door u begane schending van deze overeenkomst, uw gebruik van de LGE Store of uw gebruik van toepassingen die van de LGE Store worden gedownload. 
9. Garantie en aansprakelijkheidsafwijzing 
Behalve voor zover in een garantie voor nieuw aangeschafte apparaten wordt bepaald, en voor zover het toepasselijke recht dit toestaat, erkent en bevestigt u uitdrukkelijk dat het gebruik van de LGE Store of een toepassing die in de LGE Store wordt verkocht of gedistribueerd, geheel voor uw eigen risico geschiedt, en dat aan u toegang tot de LGE Store wordt verleend zoals die is en wanneer die beschikbaar is, zonder garantie van welke aard dan ook. LGE garandeert niet dat de LGE Store ononderbroken beschikbaar is voor gebruik of zonder fouten is. Voor zover het toepasselijk recht dit toestaat, wijzen LGE en haar leveranciers uitdrukkelijk alle stilzwijgende of wettelijke bepalingen, voorwaarden en garanties af, daaronder begrepen de garanties ten aanzien van verkoopbaarheid, geschiktheid voor een bepaald doel, eigendomsrecht, nauwkeurigheid, overeenstemming met de omschrijving, bevredigende kwaliteit en niet-inbreukmakendheid. LGE geeft geen garantie van welke aard dan ook, zij het expliciet dan wel impliciet, ten aanzien van software van derden of open source-software. Alle software van derden en open source-software wordt in hun feitelijke staat verstrekt zonder garanties van welke aard dan ook van de zijde van LGE. 
10. Beperking van aansprakelijkheid 
Voor zover het toepasselijke recht dit toestaat, zijn LGE, haar directeuren, bestuurders, werknemers, gelieerde ondernemingen, agenten, aannemers, opdrachtgevers en licentiegevers in geen geval aansprakelijk voor de vergoeding van bijkomende schade, gevolgschade of indirecte schade of voor buitengewone of punitieve schadevergoedingen, van welke aard dan ook, verlies van informatie of gegevens, inkomstenderving, omzetverlies of ander financieel verlies voortvloeiend uit of verband houdend met de licentie of het gebruik van de LGE Store of van toepassingen die van de LGE Store zijn gedownload, zij het op grond van het contractenrecht, wegens een onrechtmatige daad (daaronder begrepen nalatigheid), op grond van risicoaansprakelijkheid voor producten of op grond van enige andere theorie, zelfs indien LGE op de hoogte is gesteld van de mogelijkheid van dergelijke schade(vergoedingen) en zelfs indien een eventuele beperkte herstelmaatregel wordt geacht niet het beoogde essentiële effect te hebben gehad. De volledige aansprakelijkheid van LGE is beperkt tot vervanging, reparatie of restitutie van de aankoopprijs die voor de desbetreffende toepassing is betaald, zulks ter keuze van LGE. LGE is in geen geval jegens u of een derde aansprakelijk voor vergoeding van directe schade, indirecte schade, bijkomende schade of gevolgschade, of voor punitieve, aanvullende of buitengewone schadevergoedingen voortvloeiende uit een toepassing of open source-software, zelfs indien LGE op de hoogte is gesteld van de mogelijkheid van dergelijke schade(vergoedingen) of verliezen. 
11. Duur en beëindiging
Deze overeenkomst is van kracht totdat deze wordt beëindigd. Deze overeenkomst kan door LGE worden opgezegd, hetzij in zijn geheel, hetzij voor zover het uw gebruik van een toepassing of de LGE Store betreft, indien u een of meer van de voorwaarden van deze overeenkomst niet nakomt. U kunt deze overeenkomst te allen tijde opzeggen door uw account te annuleren, mits uw account niet is opgeschort en met dien verstande dat alle voorwaarden met betrekking tot uw gebruik van elke toepassing zullen blijven gelden tenzij en totdat u alle exemplaren van die toepassing en de bijbehorende documentatie vernietigt. Daarnaast behoudt LGE zich het recht voor om de LGE Store (of enig deel of enige inhoud daarvan) op enig moment, om welke reden ook, aan te passen, op te schorten of te staken, zonder dat zij gehouden is u daarvan in kennis te stellen en zonder dat zij in dat verband jegens u of een derde aansprakelijk kan worden gesteld. 
Indien u uw account annuleert, kunt u zich op elk gewenst moment registreren voor een andere account, maar kunt u gedurende drie (3) maanden vanaf de datum van annulering uw eerdere account-id niet gebruiken. Indien een voormalige accounthouder zich opnieuw registreert, al dan niet onder dezelfde account-id, kunnen zijn of haar eerdere gegevens niet meer worden opgehaald, daaronder begrepen eventuele tegoeden of kredieten die op het tijdstip van de annulering beschikbaar waren. 
12. Overige bepalingen 
a. Toepasselijk recht: Op deze overeenkomst is het recht van Belgie van toepassing. 
b. Scheidbaarheid: Indien een of meer bepalingen van deze overeenkomst ongeldig, onwettig of niet-afdwingbaar worden geoordeeld, zal daardoor de geldigheid, wettigheid en afdwingbaarheid van de overige bepalingen op generlei wijze worden aangetast. 
c. Afdwinging van overeenkomst: LGE behoudt zich het recht voor om de stappen te ondernemen die zij redelijkerwijs noodzakelijk of gepast acht om naleving van enig deel van deze overeenkomst af te dwingen en/of te controleren. U stemt ermee in dat LGE het recht heeft, zonder in dat verband jegens u aansprakelijk te zijn, om informatie met betrekking tot uw gebruik van de LGE Store bekend te maken aan rechtshandhavingsinstanties, overheidsfunctionarissen en/of derden, voor zover LGE van mening is dat zulks redelijkerwijs noodzakelijk of gepast is om naleving van enig deel van deze overeenkomst af te dwingen en/of te controleren. 
d. Geschillenbeslechting: Eventuele geschillen of vorderingen die voortvloeien uit of verband houden met deze overeenkomst of de niet-nakoming, beëindiging, afdwinging, interpretatie of geldigheid daarvan, daaronder begrepen de vaststelling van de werkingssfeer of toepasselijkheid van deze arbitrageclausule, zullen worden onderworpen aan arbitrage in Belgie. De arbitrageprocedure zal worden gevoerd bij de Internationale Kamer van Koophandel overeenkomstig haar arbitrageregels. Partijen komen overeen dat het arbitragevonnis bindend is en via de van toepassing zijnde rechter afdwingbaar is. 
e. Volledige overeenkomst: Door akkoord te gaan met deze overeenkomst, stemt u ermee in dat deze overeenkomst (met inbegrip van alle daarvan deel uitmakende of daarin bij verwijzing opgenomen documenten) de volledige overeenkomst tussen u en LGE vormt en in de plaats komt van alle eerdere schriftelijke dan wel mondelinge afspraken met betrekking tot de LGE Store en alle toepassingen, niettegenstaande enige andersluidende voorwaarden van dergelijke eerdere afspraken. Indien LGE nalaat een recht uit hoofde van deze overeenkomst te doen gelden of nalaat naleving van een bepaling van deze overeenkomst af te dwingen, geldt dat niet als afstand van dat recht of die bepaling.
LGE biedt geen ondersteuning voor de toepassingen. Neem bij problemen rechtstreeks contact op met de toepassingsaanbieder. 
LAATST BIJGEWERKT OP: 19-04-2011
LICENTIEOVEREENKOMST VOOR TOEPASSINGEN
De navolgende voorwaarden zijn van toepassing op uw gebruik van elke toepassing die u van de LGE Store downloadt (hierna: een "toepassing") en gelden in aanvulling op de eindgebruikersvoorwaarden voor de LGE store. Lees deze overeenkomst aandachtig door voordat u een toepassing gebruikt. 
U erkent dat de licentie die op grond hiervan wordt verleend, aan u wordt verleend door de toepassingsaanbieder (hierna: de "toepassingsaanbieder") en niet door LG Electronics, Inc. (hierna: "LGE") of een van de aan haar gelieerde ondernemingen. Indien de toepassingsaanbieder een licentieovereenkomst voor eindgebruikers (hierna: de "licentieovereenkomst voor eindgebruikers") bij de toepassing verstrekt, gelden de voorwaarden daarvan in aanvulling op deze licentieovereenkomst voor toepassingen. Tussen u en de toepassingsaanbieder hebben eventuele aanvullende of afwijkende voorwaarden in die licentieovereenkomst voor eindgebruikers voorrang op de voorwaarden van deze licentieovereenkomst voor toepassingen. 
U erkent dat LGE een derde-begunstigde is bij deze licentieovereenkomst voor toepassingen en een eventuele licentieovereenkomst voor eindgebruikers. U erkent dat LGE als derde-begunstigde van die overeenkomsten het recht heeft (en wordt geacht dit recht te hebben aanvaard) om toe te zien op uw naleving van die licentie. 
1. Verlening van licentie: Hierbij wordt aan u een beperkte, niet-overdraagbare licentie verleend voor het gebruik van de toepassing op een voor internet geschikt LGE-product, zulks overeenkomstig de wijze die wordt aangegeven in de eindgebruikersvoorwaarden voor de LGE Store. Het is u niet toegestaan de toepassing te verhuren, te leasen, uit te lenen, te verkopen, verder te verspreiden of in sublicentie te geven. Het is u niet toegestaan om de toepassing te onderwerpen aan reverse engineering, te decompileren of te disassembleren, behalve en uitsluitend voor zover zulks uitdrukkelijk bij het toepasselijke recht is toegestaan. Elke poging daartoe vormt een schending van de rechten van de toepassingsaanbieder. Bij niet-naleving van deze beperkende voorwaarde kunt u gerechtelijk worden vervolgd en worden aangesproken tot schadevergoeding. De voorwaarden van de licentie zijn van toepassing op alle door de toepassingsaanbieder verstrekte upgrades waarmee de oorspronkelijke toepassing wordt vervangen en/of aangevuld, tenzij de upgrade wordt vergezeld van een afzonderlijke licentie, in welk geval de voorwaarden van die licentie zullen gelden. De toepassingsaanbieder behoudt zich ten aanzien van de toepassing alle rechten voor die niet uitdrukkelijk uit hoofde van deze licentieovereenkomst voor toepassingen aan u worden verleend. 
2. Toestemming voor gebruik van gegevens: U stemt ermee in dat de toepassingsaanbieder technische en daarmee samenhangende informatie mag verzamelen, op welke wijze dan ook, en deze informatie mag gebruiken in het kader van productondersteuningsdiensten voor de toepassing. De toepassingsaanbieder mag deze informatie uitsluitend gebruiken om zijn producten te verbeteren of om aangepaste diensten of technologieën aan u te leveren. De toepassingsaanbieder mag deze informatie verstrekken aan anderen, evenwel niet in zodanige vorm dat u persoonlijk identificeerbaar bent. 
3. Beëindiging: De licentie is van kracht totdat de licentie door u of door de toepassingsaanbieder wordt opgezegd. Indien u zich niet aan een of meer voorwaarden van deze licentie houdt, komen uw rechten uit hoofde van deze licentie automatisch te vervallen, zonder dat een daartoe strekkende kennisgeving van de toepassingsaanbieder vereist is. Bij beëindiging van de licentie dient u alle gebruik van de toepassing te staken en alle gehele of gedeeltelijke exemplaren van de toepassingen, inclusief eventuele bijbehorende documentatie, te vernietigen. 
4. Materiaal van derden; ongewenste inhoud: U begrijpt en erkent dat bepaalde toepassingen toegang kunnen geven tot producten, diensten, webmateriaal of ander materiaal van derden en dat LGE niet verantwoordelijk is voor dergelijk materiaal van derden. U stemt ermee in dat LGE niet verantwoordelijk is voor het onderzoeken of beoordelen van de aard en juistheid van het materiaal van derden. LGE geeft geen verklaringen of garanties af met betrekking tot, en aanvaardt geen aansprakelijkheid ten aanzien van dergelijk materiaal van derden. 
U begrijpt en erkent dat u bij het opvragen en downloaden van toepassingen van de LGE Store materiaal kunt tegenkomen dat in uw ogen pornografisch, beledigend, aanstootgevend of ongewenst is, en dat u mogelijk niet vooraf voor dergelijk materiaal wordt gewaarschuwd. U stemt ermee in dat het downloaden en het gebruik van alle toepassingen geheel voor uw eigen risico geschiedt en dat u LGE niet aansprakelijk kunt stellen wegens blootstelling aan dergelijk materiaal via deze toepassingen. 
5. GEEN GARANTIE: U erkent uitdrukkelijk dat het gebruik van de toepassing geheel voor uw eigen risico geschiedt en dat aan u toegang tot de toepassing wordt verleend zoals die is en wanneer die beschikbaar is, zonder garantie van welke aard dan ook. De toepassingsaanbieder garandeert niet dat de toepassing ononderbroken kan worden gebruikt of zonder fouten is. Voor zover het toepasselijk recht dit toestaat, wijst de toepassingsaanbieder uitdrukkelijk alle stilzwijgende of wettelijke bepalingen, voorwaarden en garanties af, daaronder de garanties ten aanzien van verkoopbaarheid, geschiktheid voor een bepaald doel, eigendomsrecht, nauwkeurigheid, overeenstemming met de omschrijving, bevredigende kwaliteit en niet-inbreukmakendheid. De toepassingsaanbieder geeft geen garantie van welke aard dan ook, zij het expliciet dan wel impliciet, ten aanzien van software van derden of open source-software. 
6. BEPERKING VAN AANSPRAKELIJKHEID: Niets in deze aansprakelijkheidsbeperking geldt als beperking of uitsluiting van de aansprakelijkheid van de toepassingsaanbieder voor overlijden of persoonlijk letsel als gevolg van nalatigheid of bedrieglijke verklaringen of enige andere aansprakelijkheid die niet op grond van het toepasselijke recht kan worden beperkt of uitgesloten. Voor zover het toepasselijke recht dit toestaat, is de toepassingsaanbieder in geen geval aansprakelijk voor de vergoeding van bijkomende schade, gevolgschade of indirecte schade of voor buitengewone of punitieve schadevergoedingen, van welke aard dan ook, verlies van informatie of gegevens, inkomstenderving, omzetverlies of ander financieel verlies voortvloeiend uit of verband houdend met de licentie of het gebruik van de toepassing, zij het op grond van het contractenrecht, wegens een onrechtmatige daad (daaronder begrepen nalatigheid), op grond van risicoaansprakelijkheid voor producten of op grond van enige andere theorie, zelfs indien de toepassingsaanbieder op de hoogte is gesteld van de mogelijkheid van dergelijke schade(vergoedingen) en zelfs indien een eventuele beperkte herstelmaatregel wordt geacht niet het beoogde essentiële effect te hebben gehad. Voor zover het toepasselijke recht dit toestaat, is de volledige aansprakelijkheid van de toepassingsaanbieder beperkt tot vervanging, reparatie of restitutie van de aankoopprijs die voor de toepassing is betaald, zulks ter keuze van de toepassingsaanbieder. De toepassingsaanbieder is in geen geval jegens u of een derde aansprakelijk voor vergoeding van directe schade, indirecte schade, bijkomende schade of gevolgschade, of voor punitieve, aanvullende of buitengewone schadevergoedingen voortvloeiende uit een toepassing of open source-software, zelfs indien toepassingsaanbieder op de hoogte is gesteld van de mogelijkheid van dergelijke schade(vergoedingen) of verliezen. 
7. Op deze licentieovereenkomst voor toepassingen is het recht van Belgie van toepassing.
8. Door akkoord te gaan met deze licentieovereenkomst voor toepassingen, stemt u ermee in dat deze overeenkomst (met inbegrip van alle daarvan deel uitmakende of daarin bij verwijzing opgenomen documenten) de volledige overeenkomst tussen u en de toepassingsaanbieder vormt en in de plaats komt van alle eerdere schriftelijke dan wel mondelinge afspraken met betrekking tot de toepassing, niettegenstaande enige andersluidende voorwaarden van dergelijke eerdere afspraken. Indien de toepassingsaanbieder nalaat een recht uit hoofde van deze licentieovereenkomst voor toepassingen te doen gelden of nalaat naleving van een bepaling van deze overeenkomst af te dwingen, geldt dat niet als afstand van dat recht of die bepaling. 
LAATST BIJGEWERKT OP: 19-04-2011

<Française>
Conditions et modalités de l'utilisateur final du LGE Store 
LG Electronics Benelux Sales B.V. et LG Electronics, Inc. (“LGE” ou “nous”) vous souhaitent la bienvenue au LGE Store (le “LGE Store”), que LGE met à votre disposition à vous, l'utilisateur final (soit “vous” soit “utilisateur final”) pour accéder, naviguer, télécharger, utiliser et/ou payer pour des applications destinées à améliorer votre expérience de l'appareil électronique compatible Internet, fabriqué par LGE et/ou ses filiales (“Appareil LGE compatible Internet”). Veuillez lire les présentes conditions et modalités de l'utilisateur final Store LGE (le “Contrat”). POUR ACCEPTER LES CONDITIONS DU CONTRAT, CLIQUEZ SUR “J'ACCEPTE”. SI VOUS N'ACCEPTEZ PAS CES CONDITIONS, NE CLIQUEZ PAS SUR “J'ACCEPTE” ET N'UTILISEZ PAS OU N'ENTREZ PAS DANS LE LGE STORE.
LGE peut modifier les conditions du Contrat de temps à autre. En continuant à accéder, à naviguer, à télécharger, à utiliser et/ou à payer pour les Applications dans le LGE Store après que nous avons apporté de telles modifications, vous acceptez le Contrat tel qu'il a été modifié. Nous pouvons à tout moment modifier, restreindre l'accès à, suspendre ou cesser le LGE Store ou l'une quelconque des Applications. 
LE LGE STORE EST ACCESSIBLE AUX PERSONNES AGEES DE 14 (QUATORZE) ANS OU PLUS. SI VOUS AVEZ 14 ANS OU PLUS, MAIS MOINS DE 18 ANS, VOUS DEVEZ AVOIR L'AUTORISATION DE VOTRE PARENT OU DE VOTRE TUTEUR LEGAL POUR UTILISER OU ACCEDER AU LGE STORE. 
LES CONDITIONS ET MODALITES SUIVANTES S'APPLIQUENT A VOTRE UTILISATION DU LGE STORE, A VOS ACHATS DE PRODUITS (CHACUN D'EUX, UNE “APPLICATION”) VIA LE LGE STORE AINSI QU'A VOTRE UTILISATION DESDITES APPLICATIONS. AVANT D'UTILISER, DE TELECHARGER OU D'ACCEDER D'UNE AUTRE MANIERE AU LGE STORE OU A TOUTE APPLICATION, QUE CE SOIT PAR VOTRE APPAREIL LGE COMPATIBLE INTERNET OU VOTRE ORDINATEUR, VEUILLEZ LIRE ATTENTIVEMENT LE PRESENT CONTRAT. LES APPLICATIONS FOURNIES VIA LE LGE STORE VOUS SONT CEDEES SOUS LICENCE PAR LE FOURNISSEUR DES APPLICATIONS (“FOURNISSEUR D'APPLICATIONS”), A VOUS, L'UTILISATEUR FINAL ORIGINAL, UNIQUEMENT POUR VOTRE UTILISATION PERSONNELLE TELLE QUE STIPULEE CI-DESSOUS ET SOUMISE AU CONTRAT DE LICENCE APPLICABLE EN MATIERE D'APPLICATIONS D'UTILISATEUR FINAL. SI VOUS N'ACCEPTEZ PAS LES MODALITES ET CONDITIONS DU PRESENT CONTRAT, N'UTILISEZ PAS OU N'ENTREZ PAS DANS LE LGE STORE.
1. Votre compte de membre au LGE Store 
Le LGE Store prévoit deux types de membres ayant accès au contenu du LGE Store : Les Associate Members (membres associés) et les Regular Members (membres réguliers). 
a. Associate Members : Les Associate Members sont les utilisateurs qui s'inscrivent et créent un compte sur leur appareil LGE compatible Internet (“Compte Associate Member” ou “Compte”). Chaque Associate Member créera une ID et un mot de passe de compte qui peuvent être utilisés  pour accéder au LGE Store et télécharger et utiliser des apps gratuites. Cependant, les Associate Members ne pourront pas télécharger des Applications payantes (comme définies ci-dessous). Pour créer un compte d'Associate Member, vous pouvez être prié de fournir certaines informations vous concernant (comme des détails d'identification ou de contact) lors de la procédure d'enregistrement. Ne communiquez pas vos informations de compte d'Associate Member à d'autres personnes. Vous êtes seul responsable de la confidentialité et de la sécurité de votre compte d'Associate Member et de toutes les activités effectuées sur ou via votre compte d'Associate Member. 
En tant qu'Associate Member, vous acceptez : que vous êtes seul responsable (et LGE décline toute responsabilité à votre égard ou à l'égard de toute tierce partie) de toute violation de votre compte d'Associate Member ; de fournir des informations précises et complètes quand vous créez un compte d'Associate Member ; de garder précises et complètes  les informations que vous fournissez ; et d'avertir LGE immédiatement de toute violation de votre compte d'Associate Member. 
Les Associate Members ne peuvent pas modifier les informations d'utilisateur, acheter des applications payantes ou annuler le compte d'Associate Member. Un Associate Member peut uniquement apporter des changements ou des modifications à ses informations d'enregistrement ou acheter des apps payantes, si l'Associate Member convertit le compte d'Associate Member en compte de Regular Member (tel que défini ci-dessous) en accédant au service LGE SmartTV sur son PC, en soumettant son numéro d'identification et son mot de passe pour le compte d'Associate Member et en suivant les instructions. 
b. Regular Members : Les Regular Members sont les utilisateurs qui créent un compte sur leur ordinateur ou convertissent leur compte d'Associate Member (“Compte de Regular ” ou “Compte” ou collectivement avec Compte d'Associate Member,  “Comptes”). Les titulaires d'un compte de Regular Member peuvent : télécharger des apps gratuites ; acheter des apps payantes pour téléchargement et utilisation sur tout appareil LGE compatible Internet y comprit la LGE SmartTV, le lecteur BluRay, etc.; apporter des changements aux informations du compte ; et supprimer un compte.
Pour créer un compte de Regular Member, vous pouvez être prié de fournir des informations vous concernant (comme des détails d'identification ou de contact) et des informations de carte de crédit/paiement dans le cadre de la procédure d'enregistrement. Ne communiquez pas vos informations de compte de Regular Member à d'autres personnes. Vous êtes seul responsable de la confidentialité et de la sécurité de votre compte de Regular Member et de toutes les activités effectuées sur ou via votre compte de Regular Member. Vous acceptez que vous êtes seul responsable (et LGE décline toute responsabilité à votre égard ou à l'égard de toute tierce partie) de toute violation de votre compte de Regular Member. 
Les Regular Members acceptent en outre : de fournir des informations précises et complètes quand vous créez un compte de Regular Member ; de garder précises et complètes  les informations que vous fournissez ; et d'avertir LGE immédiatement de toute violation de votre compte de Regular Member.
2. Redevance et paiement ; Remboursement ; Bons de réduction et bonus  
a. Redevance et Paiement, En général : Les applications sont soit disponibles gratuitement pour le téléchargement ou, le cas échéant, il peut vous être demandé de payer un montant spécifique (“Applications payantes”). Pour les Applications payantes, le LGE Store accepte les modes de paiement figurant sur la page de paiement du LGE Store (“Modes de paiement”). Seuls les titulaires de compte de Regular Member peuvent acheter et télécharger des applications payantes. Vous acceptez de payer pour toutes les applications payantes que vous achetez. VOUS ETES TENU DE PAYER TOUTES LES REDEVANCES ET TAXES APPLICABLES EN TEMPS UTILE ET DE FOURNIR A LGE UN MODE DE PAIEMENT VALABLE POUR LE PAIEMENT DE TOUTES LES REDEVANCES ET TAXES APPLICABLES. 
b. Paiement par carte de crédit ou carte de débit : Pour utiliser une carte de crédit ou une carte de débit (collectivement, “Cartes”) pour les applications payantes, il vous sera demandé de fournir des informations précises, actuelles et complètes concernant la carte avant que vous ne soyez autorisé à télécharger les applications payantes. Vous autorisez LGE ou ses agents de porter en compte le montant spécifié ou de débiter votre carte de ce montant plus toutes les taxes à l'achat d'application et toute autre taxe applicable, pour chaque application payante que vous téléchargez. Lorsque vous avez entré une carte, la carte sera utilisée pour les futures transactions sauf si vous désignez une autre carte. Les cartes de débits et les cartes de crédit ont des limites journalières qui peuvent empêcher le traitement de votre commande. Si la transaction n'est pas acceptée en ligne, vous ne pourrez pas utiliser cette carte pour votre transaction et vous devrez en utiliser une autre. 
c. Remboursements : Les prix d'application et la disponibilité sont sujets à changements à tout moment et LGE ne prévoit pas de protection des prix ni de remboursements dans le cas de réductions de prix ou d'offres promotionnelles. Toutes les ventes d'applications téléchargées avec succès sont finales et non remboursables. Dans le cas où une application payante n'est pas disponible après que le paiement est confirmé par LGE mais avant le téléchargement, votre unique recours est un remboursement. Si des problèmes techniques empêchent ou retardent excessivement la livraison de votre application payante, votre seul et unique recours est soit un remplacement de l'application payante soit un remboursement du prix que vous avez payé pour l'application payante, à la seule discrétion de LGE. 
d. Bonus et bons de réduction : De temps à autre, LGE ou une autre tierce partie peut offrir des promotions permettant le paiement sur le LGE Store par le biais d'autres modes de paiement, ex. bonus ou bons de réduction. Les modalités d'une telle offre seront fournies au moment où l'offre est faite. 
3. Votre utilisation du LGE Store et des Apps ; Accès 
Vous acceptez d'utiliser le LGE Store et les applications uniquement à des fins personnelles, non commerciales. Vous acceptez de ne pas accéder ou tenter d'accéder au LGE Store par des moyens autres que l'interface ou le logiciel fournis par LGE, sauf si LGE vous autorise spécifiquement à le faire avec un accord écrit. Vous acceptez de ne pas modifier l'interface ou le logiciel d'une quelconque façon ni d'utiliser des versions modifiées du logiciel à toutes fins, en ce inclus l'obtention d'un accès non autorisé au LGE Store. Vous n'êtes pas autorisé à faire de l'ingénierie inverse, décompiler ou désassembler le LGE Store ou toutes applications téléchargées depuis le LGE Store, sauf dans la mesure où une telle activité est expressément autorisée par la législation applicable. 
VOUS N'ETES PAS AUTORISE A TELECHARGER NI A UTILISER CHAQUE APPLICATION SUR PLUS DE CINQ (5) APPAREILS PAR COMPTE DANS LES 12 MOIS DE LA DATE D'ACHAT INITIALE SOUS RESERVE DE VALIDITE DE LA LICENCE ORIGINALE. AFIN D'EVITER TOUTE AMBIGUITE, UN COMPTE D'ASSOCIATE MEMBER CONVERTI EN UN COMPTE DE REGULAR MEMBER DOIT ETRE TRAITE COMME UN (1) COMPTE. Sauf en cas de stipulations contraires ci-dessous, vous n'êtes pas autorisé à modifier ou à changer l'application d'une quelconque façon et pouvez uniquement utiliser l'application comme stipulé expressément ci-dessus et comme établi dans l'EULA (contrat de licence utilisateur final)  applicable pour l'application, le cas échéant. Vous acceptez de ne pas vous engager dans des activités qui interfèrent avec le LGE Store ou perturbent le LGE Store, dans des services offerts via une application, ou tout autre serveur, réseau, service ou site web associé à un quelconque appareil LGE compatible Internet ou au LGE Store. 
L'accès au LGE Store et le téléchargement depuis le LGE Store requièrent au moins un appareil LGE compatible Internet et une connexion Internet. Vous ne serez pas en mesure d'accéder ou de télécharger des applications payantes depuis le LGE Store à moins d'être un Regular Member, comme défini dans le présent contrat. En outre, votre utilisation de certaines applications peut requérir une connexion Internet. 
4. Droits de LGE 
LGE se réserve le droit, à sa seule discrétion, d'ajouter, de supprimer, de désactiver l'accès à, de bloquer ou de modifier le LGE Store, et d'ajouter, de supprimer, de désactiver l'accès à, de bloquer ou de modifier à distance des applications précédemment téléchargées sur votre appareil depuis le LGE Store, y compris pour des raisons de changements d'obligations ou de restrictions avec des tierces parties, à la suite d'une infraction du fournisseur d'applications ou d'un accord avec LGE, ou à la suite d'une sentence du tribunal. LGE peut limiter l'utilisation ou l'accès à certaines fonctions ou parties du LGE Store ou des applications téléchargées depuis le LGE Store, à sa seule discrétion et sans préavis ni responsabilité. Si LGE supprime, désactive l'accès ou vous empêche d'une autre façon d'accéder à une application, vous devrez prendre contact avec le fournisseur de l'application pour qu'il prenne des mesures appropriées. 
LGE a le droit, mais pas l'obligation, de surveiller les choses que vous soumettez ou qui sont disponibles sur le LGE Store ou dans les applications, d'enquêter sur toute infraction signalée ou apparente du présent contrat et de prendre les mesures que LGE, à sa seule discrétion, estime appropriées, en ce inclus, mais la liste n'est pas exhaustive, la limitation, la suspension ou la résiliation des comptes. Si votre compte est suspendu, vous ne pouvez pas supprimer votre compte jusqu'à ce que votre compte soit autorisé à être rétabli, à la seule discrétion de LGE. 
5. Droits de propriété intellectuelle
Vous acceptez que le LGE Store et les applications disponibles par le biais du LGE Store, y compris mais non limités aux graphiques, contenu éditorial, clips audio, clips vidéo et logiciel, contiennent des informations et du matériel faisant l'objet d'un droit de propriété dont LGE, des fournisseurs d'applications ou d'autres tierces parties sont propriétaires. Ni vous ni personne agissant en votre nom ne peut acquérir de droits de propriété intellectuelle ou tous autres droits de propriété, y compris brevets, plans, marques déposées, droits d'auteur ou secrets commerciaux ayant trait au contenu du LGE Store ou des applications, sauf si cela est expressément spécifié dans une licence adéquate ou convenu de commun accord par écrit. 
6. Matériels de tierces parties et contenu répréhensible
Vous comprenez, reconnaissez et acceptez que certaines applications puissent donner accès à des produits, services, contenu web ou autres matériels de tierce partie et que LGE décline toute responsabilité pour le contenu de ces tierces parties. Vous acceptez que LGE n'est pas tenu d'examiner ni d'évaluer le contenu de tierces parties ou l'exactitude d'un tel contenu. LGE ne fait aucune déclaration ni garantie et décline toute responsabilité pour ce qui concerne ledit contenu de tierces parties. 
Vous comprenez, reconnaissez et acceptez qu'en accédant et en utilisant le LGE Store et les applications, vous pouvez rencontrer du matériel qui peut vous sembler explicite ou être blessant, indécent ou répréhensible pour vous et que vous ne pouvez pas être averti au préalable concernant ce matériel. Vous acceptez que votre téléchargement et votre utilisation de toutes les applications se font à vos propres risques et que LGE n'a aucune responsabilité envers vous à la suite de toute exposition par le biais desdites applications. 
7. Critiques  
LGE peut autoriser les utilisateurs à poster des critiques d'applications sur le LGE Store. Ces critiques expriment les opinions de l'auteur uniquement et ne reflètent pas les opinions de LGE. LGE ne fait aucune déclaration ni garantie pour ce qui concerne l'exactitude et l'exhaustivité des critiques. Vous acceptez que LGE n'a aucune responsabilité envers vous si vous vous basez sur les critiques pour télécharger ou utiliser une application. LGE se réserve le droit, mais n'a pas l'obligation, de supprimer les critiques que LGE estime hors de propos ou inappropriées pour quelque raison que ce soit. 
Si vous postez une critique, vous accordez à LGE une licence perpétuelle, mondiale, entièrement cessible et permettant l'octroi d'une sous-licence, irrévocable, hors-droits de faire, utiliser, vendre, commercialiser, reproduire, créer des travaux dérivés, distribuer, réaliser et afficher la critique d'une quelconque manière et à toute fin. Vous reconnaissez que vos renseignements personnellement identifiables peuvent être associés à votre critique sauf si postez la critique de façon anonyme. Si vous postez une critique, vous acceptez de ne pas poster, publier ou transmettre tout matériel qui : (i) est faux ou trompeur ; (ii) est diffamatoire ; (iii) porte atteinte à la vie privée d'autrui ; (iv) est obscène, pornographique ou blessant ; (v) favorise le sectarisme, le racisme, la haine ou toute nuisance à tout individu ou groupe ; (vi) viole les droits d'autrui, en ce inclus mais la liste n'est pas exhaustive, tout droit de propriété intellectuelle ; ou (vii) viole ou encourage une conduite qui enfreindrait toute législation ou réglementation applicable ou qui causerait une responsabilité civile. 
8. Indemnité
Dans les limites autorisées par la loi, vous acceptez de défendre, d'indemniser et de préserver LGE, ses directeurs, cadres, employés, filiales et agents de et contre toutes revendications survenant de votre violation du présent contrat, de votre utilisation du LGE Store ou de votre utilisation d'applications téléchargées depuis le LGE Store. 
9. Garantie et clauses de non-responsabilité 
SAUF LES DISPOSITIONS PREVUES SOUS UNE GARANTIE POUR LES APPAREILS ACHETES NEUFS ET DANS LES LIMITES DU DROIT APPLICABLE, VOUS RECONNAISSEZ ET ACCEPTEZ EXPRESSEMENT QUE L'UTILISATION DU LGE STORE OU DE TOUTE APPLICATION VENDUE OU DISTRIBUTEE DANS LE LGE STORE EST A VOS PROPRES RISQUES ET QUE L'ACCES AU LGE STORE VOUS EST ACCORDE SUR UNE BASE “EN L'ETAT” ET “SELON LES DISPONIBILITES” ET SANS GARANTIE DE QUELQUE SORTE OU DE QUELQUE NATURE QUE CE SOIT. LGE NE GARANTIT PAS QUE L'UTILISATION DU LGE STORE SERA DISPONIBLE SANS INTERRUPTION OU EXEMPTE D'ERREUR. DANS LES LIMITES DU DROIT APPLICABLE, LGE ET SES FOURNISSEURS RENONCENT EXPRESSEMENT A TOUTES MODALITES, CONDITIONS OU GARANTIES IMPLICITES OU LEGALES, EN CE INCLUS CELLES CONCERNANT LA QUALITE MARCHANDE, L'ADEQUATION A UN BUT PARTICULIER, LE TITRE, L'EXACTITUDE ET LA CORRESPONDANCE A UNE DESCRIPTION, UNE QUALITE SATISFAISANTE ET L'ABSENCE DE CONTREFACON. LGE NE FAIT AUCUNE GARANTIE DE QUELQUE TYPE QUE CE SOIT, EXPRESSE OU IMPLICITE, CONCERNANT LE LOGICIEL DE TIERCES PARTIES OU LE LOGICIEL LIBRE (OPEN SOURCE SOFTWARE). TOUT LE LOGICIEL DE TIERCES PARTIES ET LE LOGICIEL LIBRE SONT FOURNIS "EN L'ETAT" SANS GARANTIE DE QUELQUE TYPE QUE CE SOIT PAR LGE. 
10. Limitation de responsabilité 
DANS LES LIMITES AUTORISEES DU DROIT APPLICABLE, LGE, SES DIRECTEURS, CADRES, EMPLOYES, FILIALES, AGENTS, CONTRACTANTS, COMMETTANTS OU CONCEDANTS NE SERONT EN AUCUN CAS RESPONSABLES DE DOMMAGES INDIRECTS, FORTUITS, CONSEQUENTS, SPECIAUX OU PUNITIFS, QUELS QU'ILS SOIENT, DE TOUTE PERTE D'INFORMATION OU DE DONNEES, PERTE DE REVENUS, PERTE D'AFFAIRES OU TOUTE AUTRE PERTE FINANCIERE DUS OU LIES A LA LICENCE OU A L'UTILISATION DE LGE STORE OU DES APPLICATIONS TELECHARGEES DU LGE STORE QU'ILS SOIENT CONTRACTUELS OU DELICTUELS (EN CE INCLUS LA NEGLIGENCE), LIES A UNE STRICTE RESPONSABILITE DE PRODUIT OU TOUTE AUTRE THEORIE, MEME SI LGE A ETE AVISE DE LA POSSIBILITE DE TELS DOMMAGES ET MEME SI UN RECOURS LIMITE EST SUPPOSE AVOIR FAILLI A SON OBJECTIF ESSENTIEL. L'ENTIERE RESPONSABILITE DE LGE SE LIMITERA AU REMPLACEMENT, A LA REPARATION OU AU REMBOURSEMENT DU PRIX D'ACHAT PAYE POUR L'APPLICATION APPLICABLE, AU CHOIX DE LGE. EN AUCUN CAS LGE NE SERA RESPONSABLE A VOTRE EGARD OU VIS-À-VIS DE TOUTE TIERCE PARTIE POUR TOUT DOMMAGE DIRECT, INDIRECT, PUNITIF, EXEMPLAIRE, FORTUIT, SPECIAL  OU CONSECUTIF DECOULANT DE TOUTE APPLICATION OU DU LOGICIEL LIBRE MEME SI LGE A ETE INFORME DE LA POSSIBILITE DESDITS DOMMAGES OU PERTES. 
11. Période et résiliation
Le présent contrat est en vigueur jusqu'à sa résiliation. LGE peut mettre fin au présent contrat en tout ou à la partie qui s'applique à votre utilisation de toute application ou du LGE Store si vous violez une des conditions du présent contrat. Vous pouvez le résilier à tout moment en supprimant votre compte pour autant que votre compte ne se trouve pas en suspension et pour autant que toutes les conditions concernant votre utilisation de chaque application survive sauf et jusqu'à ce que vous ayez détruit toutes les copies d'une telle application et la documentation correspondante. En outre, LGE se réserve le droit de modifier, suspendre ou cesser le LGE Store (ou toute partie ou le contenu de celui-ci) à tout moment avec ou sans préavis à votre intention, pour quelque raison que ce soit, et LGE ne sera pas responsable à votre égard ou à l'égard de toute tierce partie si LGE exerce de tels droits. 
Si vous supprimez votre compte, vous pouvez vous enregistrer pour un autre compte à tout moment mais vous ne pouvez pas utiliser votre précédente ID de compte pendant une période de trois (3) mois à compter de la date de suppression. Si un ancien titulaire de compte s'enregistre de nouveau, même sous la même ID de compte, ses anciennes informations ne pourront pas être restaurées en ce compris les liquidités et crédits disponibles au moment de la suppression. 
12. Dispositions diverses 
a. Droit applicable : Le présent contrat sera régi par les lois de Belgique 
b. Autonomie des dispositions du contrat : Dans le cas où une disposition du présent contrat perdrait sa validité, deviendrait illégale ou inapplicable, la validité, la légalité et l'applicabilité des autres dispositions n’en seront aucunement affectées. 
c. Exécution forcée du contrat : LGE se réserve le droit de prendre les mesures que LGE estime raisonnablement nécessaires ou appropriées pour forcer l'exécution ou vérifier la conformité avec une quelconque partie du présent contrat. Vous acceptez que LGE a le droit, sans aucune responsabilité à votre égard, de divulguer les informations relatives à votre utilisation du LGE Store aux autorités chargées de faire respecter les lois, aux fonctionnaires publics et/ou à une tierce partie si LGE estime qu'il est raisonnablement nécessaire ou approprié de forcer l'exécution et/ou de vérifier la conformité avec une quelconque partie du présent contrat. 
d. Règlement des litiges :  Tout litige, réclamation ou controverse survenant dans le cadre du présent contrat ou en rapport avec celui-ci ou la violation, la résiliation, l'application, l'interprétation ou la validité de celui-ci, en ce compris la détermination du cadre ou de l'applicabilité du présent contrat à trancher, sera réglé par arbitrage  en Belgique. L'arbitrage sera administré par la CCI en vertu de ses règles d'arbitrage de la Chambre de commerce internationale. Les parties acceptent que la résolution soit finale et obligatoire et exécutoire  par le biais du tribunal compétent. 
e. Contrat indivisible : En acceptant le présent contrat, vous êtes d'accord que le contrat (en ce compris tous les documents incorporés ou auxquels il est fait référence) énonce l'intégralité du contrat entre vous et LGE et remplace tous les contrats antérieurs, qu'ils soient écrits ou verbaux, concernant le LGE Store et toutes les applications, nonobstant les modalités ou conditions desdits contrats antérieurs. Si LGE omet de faire appliquer tout droit ou disposition du présent contrat, un tel manquement ne constituera pas une renonciation à un tel droit ou à une telle disposition.
Veuillez noter que LGE ne fournit pas de support pour les applications et que vous devez prendre contact directement avec le fournisseur de l'application. 
DERNIERE MISE A JOUR : 19-04-2011
CONTRAT DE LICENCE EN MATIERE D'APPLICATIONS
LES CONDITIONS ET MODALITES SUIVANTES S'APPLIQUENT A VOTRE UTILISATION DE CHAQUE APPLICATION QUE VOUS TELECHARGEZ DU LGE STORE (CHACUNE, UNE “APPLICATION”) ET COMPLETENT LES CONDITIONS ET MODALITES DE L'UTILISATEUR FINAL DU LGE STORE. AVANT D'UTILISER UNE QUELCONQUE APPLICATION, VEUILLEZ LIRE ATTENTIVEMENT CE CONTRAT. 
Vous reconnaissez que la licence octroyée en vertu du contrat vous est octroyée par le fournisseur de l'application (“Fournisseur de l'application”) et non par LG Electronics, Inc. (“LGE”) ou l'une des filiales de LGE. Si le fournisseur de l'application fournit un contrat de licence utilisateur final (“EULA”) avec l'application, ces conditions complèteront le présent contrat de licence pour l'application. Entre vous et le fournisseur de l'application, toute condition additionnelle ou différente dans un tel contrat de licence utilisateur final (“EULA”) prévaudra sur les conditions du présent contrat de licence pour l'application. 
Vous reconnaissez et acceptez que LGE est un tiers bénéficiaire pour le présent contrat de licence en matière d'application et tout EULA, le cas échéant. Vous reconnaissez et acceptez que LGE aura le droit (et sera censé avoir accepté le droit) de faire appliquer une telle licence contre vous en tant que tiers bénéficiaire des ces contrats. 
1. Octroi de licence : Il vous est octroyé une licence limitée, non cessible, d'utiliser l'application sur tout appareil LGE compatible Internet et de la manière énoncée dans les Conditions et modalités de l'utilisateur final du LGE Store. Vous n'êtes pas autorisé à louer, louer à bail, prêter, vendre, redistribuer ou sous-licencier l'application. Vous n'êtes pas autorisé à faire de l'ingénierie inverse, décompiler ou désassembler l'application, sauf dans la mesure où une telle activité est expressément autorisée par la législation applicable. Toute tentative d'agir de la sorte constitue une violation des droits du fournisseur de l'application. Si vous enfreignez cette restriction, vous êtes passible de poursuites et de dommages-intérêts. Les conditions de la licence régiront toutes mises à niveau fournies par le fournisseur de l'application qui remplacent et/ou complètent l'application initiale sauf si une telle mise à niveau s'accompagne d'une licence distincte, auquel cas les conditions de cette licence seront d'application. Le fournisseur de l'application se réserve tous les droits dans et liés à l'application qui ne vous sont pas expressément octroyés en vertu du présent contrat de licence pour l'application. 
2. Autorisation d'utilisation des données : Vous acceptez que le fournisseur de l'application puisse recueillir et utiliser des informations techniques et apparentées, rassemblées d'une quelconque manière, comme partie des services de support de produit lié à l'application. Le fournisseur de l'application peut uniquement utiliser ces informations pour améliorer ses produits ou pour vous fournir des services ou des technologies personnalisés. Le fournisseur de l'application peut divulguer ces informations à d'autres personnes mais pas sous une forme leur permettant de vous identifier. 
3. Résiliation : La licence est en vigueur jusqu'à ce que vous ou le fournisseur de l'application y mettiez fin. Vos droits en vertu de cette licence prendront fin automatiquement sans préavis du fournisseur de l'application si vous ne vous conformez à l'une des conditions de cette licence. A la fin de la licence, vous cesserez d'utiliser l'application et détruirez toutes les copies, en tout ou en partie, de l'application, y compris la documentation qui accompagne. 
4. Matériel de tierces parties ; Contenu répréhensible : Vous comprenez, reconnaissez et acceptez que certaines applications puissent donner accès à des produits, services, contenu web ou autres matériels de tierce partie et que LGE décline toute responsabilité pour le contenu de ces tierces parties. Vous acceptez que LGE n'est pas tenu d'examiner ni d'évaluer le contenu de tierces parties ou l'exactitude d'un tel contenu. LGE ne fait aucune déclaration ni garantie et décline toute responsabilité pour ce qui concerne ledit contenu de tierces parties. 
Vous comprenez, reconnaissez et acceptez qu'en accédant aux applications et en téléchargeant les applications du LGE Store vous pouvez rencontrer du matériel qui peut vous sembler explicite ou être blessant, indécent ou répréhensible pour vous et que vous ne pouvez pas être averti au préalable concernant ce matériel. Vous acceptez que votre téléchargement et votre utilisation de toutes les applications se feront à vos propres risques et que LGE n'a aucune responsabilité envers vous à la suite de toute exposition par le biais desdites applications. 
5. AUCUNE GARANTIE : VOUS RECONNAISSEZ ET ACCEPTEZ EXPRESSEMENT QUE L'UTILISATION DE L'APPLICATION EST A VOS PROPRES RISQUES ET QUE L'ACCES A L'APPLICATION VOUS EST FOURNI SUR UNE BASE “EN L'ETAT” ET “SELON LES DISPONIBILITES” ET SANS AUCUNE GARANTIE DE QUELQUE TYPE OU DE QUELQUE NATURE QUE CE SOIT. LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION NE GARANTIT PAS QUE L'UTILISATION DE L'APPLICATION SERA ININTERROMPUE OU EXEMPTE D'ERREUR. DANS LES LIMITES DU DROIT APPLICABLE, LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION RENONCE EXPRESSEMENT A TOUTES MODALITES, CONDITIONS OU GARANTIES IMPLICITES OU LEGALES, EN CE INCLUS LES GARANTIES CONCERNANT LA QUALITE MARCHANDE, L'ADEQUATION A UN BUT PARTICULIER, LE TITRE, L'EXACTITUDE ET LA CORRESPONDANCE A UNE DESCRIPTION, UNE QUALITE SATISFAISANTE ET L'ABSENCE DE CONTREFACON. LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION NE FAIT AUCUNE GARANTIE DE QUELQUE TYPE QUE CE SOIT, EXPRESSE OU IMPLICITE, CONCERNANT LE LOGICIEL DE TIERCES PARTIES OU LE LOGICIEL LIBRE (OPEN SOURCE SOFTWARE). 
6. LIMITATION DE RESPONSABILITE : RIEN DANS CETTE LIMITATION DE RESPONSABILITE NE LIMITE OU N'EXCLUT LA RESPONSABILITE DU FOURNISSEUR DE L'APPLICATION POUR LA MORT OU TOUT DOMMAGE CORPOREL DU A UNE NEGLIGENCE, POUR DES DECLARATIONS FAITES FRAUDULEUSEMENT OU POUR TOUTE AUTRE RESPONSABILITE QUI NE PEUT PAS ETRE LIMITEE OU EXCLUE PAR LE DROIT APPLICABLE. DANS LES LIMITES DU DROIT APPLICABLE, LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION NE SERA EN AUCUN CAS RESPONSABLE DES DOMMAGES INDIRECTS, FORTUITS, CONSEQUENTS, SPECIAUX OU PUNITIFS, QUELS QU'ILS SOIENT, DE TOUTE PERTE D'INFORMATION OU DE DONNEES, PERTE DE REVENUS, PERTE D'AFFAIRES OU TOUTE AUTRE PERTE FINANCIERE DUS OU LIES A LA LICENCE OU A L'UTILISATION DE L'APPLICATION QU'ILS SOIENT CONTRACTUELS OU DELICTUELS (EN CE INCLUS LA NEGLIGENCE), LIES A UNE STRICTE RESPONSABILITE DE PRODUIT OU TOUTE AUTRE THEORIE, MEME LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION A ETE AVISE DE LA POSSIBILITE DE TELS DOMMAGES ET MEME SI UN RECOURS LIMITE EST SUPPOSE AVOIR FAILLI A SON OBJECTIF ESSENTIEL. DANS LES LIMITES DU DROIT APPLICABLE, LE FOURNISSEUR L'ENTIERE RESPONSABILITE DU FOURNISSEUR DE L'APPLICATION SE LIMITERA AU REMPLACEMENT, A LA REPARATION OU AU REMBOURSEMENT DU PRIX D'ACHAT PAYE POUR L'APPLICATION APPLICABLE, AU CHOIX DU FOURNISSEUR DE L'APPLICATION. EN AUCUN CAS LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION NE SERA RESPONSABLE A VOTRE EGARD OU VIS-À-VIS DE TOUTE TIERCE PARTIE POUR TOUT DOMMAGE DIRECT, INDIRECT, PUNITIF, EXEMPLAIRE, FORTUIT, SPECIAL  OU CONSECUTIF DECOULANT DE TOUT LOGICIEL DE TIERCE PARTIE OU DE LOGICIEL LIBRE MEME SI LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION A ETE INFORME DE LA POSSIBILITE DESDITS DOMMAGES OU PERTES. 
7. Le présent contrat de licence pour l'application sera régi par les lois de Belgique
8. En acceptant le présent contrat de licence pour l'application, vous êtes d'accord que le contrat (en ce compris tous les documents incorporés ou auxquels il est fait référence) constitue l'intégralité du contrat entre vous et le fournisseur de l'application et remplace tous les contrats antérieurs, qu'ils soient écrits ou verbaux, concernant l'application, nonobstant les modalités ou conditions desdits contrats antérieurs. Si le fournisseur de l'application omet de faire appliquer tout droit ou disposition du présent contrat de licence de l'application, un tel manquement ne constituera pas une renonciation à un tel droit ou à une telle disposition. 
DERNIERE MISE A JOUR : 19-04-2011
]]>
</BBKR_string>