<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[Termos e Condições de Usuário Final da LGE AppStore
A LG Electronics de São Paulo Ltda., LG Eletronics da Amazônia Ltda., e a LG Eletronics Inc. (doravante denominada “LGE” ou “nós”) lhe dá as boas-vindas à LGE AppStore (doravante denominada “LGE AppStore”), que permite que você, usuário final (doravante denominado “você” ou “usuário final”), acesse, navegue, faça downloads, utilize e/ou pague por Aplicativos de forma a melhorar sua experiência com qualquer produto eletrônico de consumo habilitado para internet que seja fabricado pela LGE e/ou suas Afiliadas (doravante denominado “Produto da LGE Habilitado Para Internet”). Queira ler estes Termos e Condições de Usuário Final da LGE AppStore (doravante denominado “Contrato”). PARA CONCORDAR COM OS TERMOS DO CONTRATO, CLIQUE EM “CONCORDO”. CASO NÃO CONCORDE COM ESTES TERMOS, NÃO CLIQUE EM “CONCORDO” E NÃO UTILIZE NEM ACESSE A LGE APPSTORE.
A LGE poderá alterar os termos do Contrato de tempos em tempos, mediante avisos postados na LGE AppStore. Ao continuar a acessar, navegar, fazer downloads, utilizar e/ou pagar por Aplicativos na LGE AppStore após a realização e aviso de quaisquer referidas alterações por nossa parte, você aceitará o Contrato modificado. Reservamo-nos o direito de alterar, restringir o acesso, suspender ou interromper a LGE AppStore, ou qualquer dos Aplicativos, em qualquer momento.
A LGE respeita a privacidade de seus usuários finais. Leve alguns minutos para analisar nossa Política de Privacidade referente à LGE AppStore [http://br.lgappstv.com/appspc/footer/footer/movePrivacyView.lge].
VOCÊ DEVE TER NO MÍNIMO 14 (QUATORZE) ANOS DE IDADE PARA UTILIZAR OU ACESSAR A LGE APPSTORE. SE VOCÊ TIVER ENTRE 14 E 18 ANOS, PRECISARÁ TER A AUTORIZAÇÃO DOS PAIS OU RESPONSÁVEL PARA UTILIZAR OU ACESSAR A LGE APPSTORE.
OS SEGUINTES TERMOS E CONDIÇÕES SÃO APLICÁVEIS AO USO DA LGE APPSTORE, À COMPRA DE PRODUTOS (CADA UM DELES DORAVANTE DENOMINADO “APLICATIVO”) PELA LGE APPSTORE E AO USO DESSES APLICATIVOS. ANTES DE UTILIZAR, FAZER DOWNLOADS OU DE OUTRO MODO ACESSAR A LGE APPSTORE OU QUALQUER APLICATIVO, SEJA POR MEIO DE SEU PRODUTO LGE HABILITADO PARA INTERNET OU PC, LEIA ATENTAMENTE ESTE CONTRATO. OS APLICATIVOS FORNECIDOS PELA LGE APPSTORE SÃO LICENCIADOS PELO PROVEDOR DOS APLICATIVOS (DORAVANTE DENOMINADO “PROVEDOR DE APLICATIVOS”) A VOCÊ, O USUÁRIO FINAL ORIGINAL, EXCLUSIVAMENTE PARA SEU USO PESSOAL, CONFORME DESCRITO ABAIXO, E OBSERVANDO-SE QUALQUER CONTRATO DE LICENCIAMENTO DE APLICATIVOS AO USUÁRIO FINAL APLICÁVEL. CASO VOCÊ NÃO CONCORDE COM OS TERMOS E CONDIÇÕES DESTE CONTRATO, NÃO UTILIZE, FAÇA DOWNLOADS NEM DE OUTRO MODO ACESSE A LGE APPSTORE.
1. Sua Participação na Conta da LGE AppStore
A LGE AppStore apresentará dois tipos de membros que terão acesso ao conteúdo da LGE AppStore: Membros Associados e Membros Regulares.
a. Membros Associados: Membros Associados são os usuários que se cadastrarem e criarem uma conta por meio de seu Produto da LGE Habilitado Para Internet (doravante denominada “Conta de Membro Associado” ou “Conta”). Cada Membro Associado criará uma identificação da conta e senha, que poderão ser utilizadas para acessar a LGE AppStore, baixar e utilizar Aplicativos gratuitos. Entretanto, Membros Associados não poderão baixar Aplicativos Pagos (conforme definido abaixo). Para criar uma Conta de Membro Associado, poderá ser exigido que você forneça certas informações a seu respeito (como identificação ou informações de contato) como parte do processo de registro. Não revele informações de sua Conta de Membro Associado a ninguém. Você é exclusivamente responsável por manter a confidencialidade e segurança de sua Conta de Membro Associado e por todas as atividades que ocorram na ou por meio da sua Conta de Membro Associado.
Na qualidade de Membro Associado, você concorda em: ser exclusivamente responsável por (e a LGE não tem nenhuma responsabilidade perante você ou qualquer terceiro em relação à) qualquer violação de sua Conta de Membro Associado; fornecer informações precisas e completas ao criar uma Conta de Membro Associado; manter as informações fornecidas por você precisas e completas; e notificar a LGE imediatamente sobre qualquer violação de sua Conta de Membro Associado. 
Membros Associados não poderão modificar nenhuma das informações de usuário, comprar Aplicativos Pagos ou cancelar a Conta de Membro Associado. Um Membro Associado somente poderá fazer alterações ou modificações em suas informações de registro ou comprar Aplicativos pagos se ele converter a Conta de Membro Associado em uma Conta de Membro Regular (conforme definido abaixo), acessando o serviço LGE SmartTV em seu PC, apresentando o número de identificação de sua Conta de Membro Associado e senha, bem como seguindo as instruções. 
b. Membros Regulares: Membros Regulares são os usuários que criam uma conta por meio de seu PC ou convertem sua Conta de Membro Associado (doravante denominada “Conta de Membro Regular” ou “Conta” ou, em conjunto com a Conta de Membro Associado, “Contas”). Os detentores de uma Conta de Membro Regular podem: baixar Aplicativos gratuitos; comprar Aplicativos pagos para download e utilizar em qualquer Produto da LGE Habilitado Para Internet, incluindo a LGE SmartTV, tocador de oBluRay, etc; fazer alterações nas informações da Conta; e cancelar uma Conta.
Para criar uma Conta de Membro Regular, poderá ser exigido que você forneça informações a seu respeito (como identificação ou informações de contato) e informações de pagamento/cartão de crédito como parte do processo de registro. Não revele as informações de sua Conta de Membro Regular a ninguém. Você é exclusivamente responsável por manter a confidencialidade e segurança de sua Conta de Membro Regular e por todas as atividades que ocorram na ou por meio da sua Conta de Membro Regular. Você concorda em ser exclusivamente responsável por (e a LGE não possui nenhuma responsabilidade perante você ou qualquer terceiro em relação à) qualquer violação de sua Conta de Membro Regular.
Membros Regulares concordam, ainda, em:	fornecer informações precisas e completas ao criar uma Conta de Membro Regular; manter as informações fornecidas precisas e completas; e notificar a LGE imediatamente sobre qualquer violação de sua Conta de Membro Regular. 
2. Taxas e Pagamento; Reembolsos; Cupons e Bonificação em Dinheiro
a. Taxas e Pagamento, De Modo Geral: Os Aplicativos estão disponíveis para download gratuitamente ou, quando aplicável, exigem que você pague um valor específico (doravante denominados “Aplicativos Pagos”). Em relação a Aplicativos Pagos, a LGE AppStore aceita os mecanismos de pagamento listados na página de pagamento da LGE AppStore (doravante denominados “Mecanismos de Pagamento”). Somente os detentores de Contas de Membro Regular podem comprar e baixar Aplicativos Pagos. Você concorda em pagar por todos os Aplicativos Pagos que adquirir. VOCÊ SERÁ RESPONSÁVEL PELO PAGAMENTO OPORTUNO DE TODAS AS TAXAS E QUAISQUER IMPOSTOS APLICÁVEIS, BEM COMO POR FORNECER À LGE UM MECANISMO DE PAGAMENTO VÁLIDO PARA O PAGAMENTO DE TODAS AS TAXAS E QUAISQUER IMPOSTOS APLICÁVEIS.
b. Pagamento por Cartão de Crédito ou de Débito: Para utilizar um cartão de crédito ou débito (doravante denominados, em conjunto, “Cartões”) em relação aos Aplicativos Pagos, será exigido que você forneça informações precisas, atuais e completas sobre o Cartão antes de poder baixar Aplicativos Pagos. Você autoriza a LGE ou suas agentes a cobrar ou debitar de seu Cartão o valor especificado, mais qualquer imposto sobre vendas aplicável, bem como qualquer outro imposto aplicável, para cada Aplicativo Pago que você baixar. Uma vez que você digitar os dados de um Cartão, ele será utilizado para futuras transações, a menos que você indique outro Cartão. Cartões de débito e check cards possuem limites de gasto diário que podem impedir o processamento de seu pedido. Se a transação não for aceita on-line, você não conseguirá utilizar esse Cartão para sua transação e deverá utilizar outro Cartão.
c. Reembolsos: Os preços e disponibilidade dos Aplicativos estão sujeitos a alteração em qualquer momento, e a LGE não fornecerá proteção de preços ou reembolsos no caso de reduções de preço ou ofertas promocionais. Todas as vendas de Aplicativos baixados com êxito são finais e não reembolsáveis. Caso um Aplicativo Pago não esteja disponível após a confirmação de pagamento pela LGE, mas antes do download, seu único recurso será um reembolso. Caso problemas técnicos impeçam ou atrasem injustificadamente a entrega de seu Aplicativo Pago, seu recurso único e exclusivo será uma substituição do Aplicativo Pago ou um reembolso do preço que você pagou no Aplicativo Pago, a critério exclusivo da LGE.
d. Bonificação em Dinheiro e Cupons: De tempos em tempos, a LGE ou outro terceiro pode oferecer promoções que possibilitem o pagamento na LGE AppStore por meio de outros mecanismos de pagamento, por exemplo, Bonificação em Dinheiro ou Cupons. Os termos dessa oferta serão concedidos no momento da realização da oferta.
3. Uso da LGE AppStore e Aplicativos Por Sua Parte; Acesso
Você concorda em utilizar a LGE AppStore e os Aplicativos apenas para uso pessoal e não comercial. Você concorda em não acessar ou tentar acessar a LGE AppStore por outros meios que não a interface ou software fornecido pela LGE, a menos que a referida LGE especificamente o autorize a fazê-lo por meio de acordo por escrito. Você concorda em não modificar a interface ou software de modo algum, nem utilizar versões modificadas do software, para nenhuma finalidade, inclusive a obtenção de acesso não autorizado à LGE AppStore. Você não poderá reverter a engenharia, descompilar ou desmontar a LGE AppStore ou quaisquer Aplicativos baixados da LGE AppStore, exceto e apenas à medida que tal atividade seja expressamente permitida por lei aplicável. 
VOCÊ SERÁ AUTORIZADO A BAIXAR E UTILIZAR CADA APLICATIVO EM NO MÁXIMO 5 (CINCO) DISPOSITIVOS POR CONTA, NO PRAZO DE 12 MESES A CONTAR DA DATA DA COMPRA INICIAL, OBSERVANDO-SE A VALIDADE DA LICENÇA ORIGINAL. PARA QUE NÃO HAJA DÚVIDAS, UMA CONTA DE MEMBRO ASSOCIADO CONVERTIDA EM UMA CONTA DE MEMBRO REGULAR DEVERÁ SER TRATADA COMO 1 (UMA) CONTA. Exceto conforme de outro modo previsto abaixo, você não poderá modificar ou alterar o Aplicativo de modo algum, podendo apenas utilizar o referido Aplicativo da forma expressamente descrita acima e conforme descrito no EULA aplicável ao Aplicativo, se houver. Você concorda em não se envolver em atividades que interfiram na LGE AppStore ou que a atrapalhem, em quaisquer serviços oferecidos por meio de um Aplicativo, nem em qualquer outro servidor, rede, serviço ou website associado a qualquer Produto da LGE Habilitado Para Internet ou à LGE AppStore. 
O acesso e downloads da LGE AppStore exigem no mínimo um Produto da LGE Habilitado Para Internet e uma conexão com a Internet. Você não poderá acessar e baixar Aplicativos Pagos da LGE AppStore a menos que seja um Membro Regular, conforme definido neste Contrato. Além disso, o uso de certos Aplicativos pode exigir uma conexão com a Internet.
4. Direitos da LGE
A LGE reserva-se o direito, a seu critério exclusivo, de adicionar, remover, desabilitar o acesso, bloquear ou modificar a LGE AppStore, bem como adicionar, remover, desabilitar o acesso, bloquear ou modificar remotamente quaisquer Aplicativos previamente baixados para seu dispositivo da LGE AppStore, inclusive em razão de mudanças nas obrigações ou restrições com terceiros, uma violação de um Contrato com a LGE por parte do Provedor de Aplicativos, ou devido a uma ordem judicial. A LGE poderá limitar o uso ou acesso a certas funções ou partes da LGE AppStore ou Aplicativos baixados da LGE AppStore, a seu critério exclusivo e sem aviso ou responsabilidade. Se a LGE remover, desabilitar o acesso ou de outro modo o impedir de acessar um Aplicativo, você precisará contatar o Provedor de Aplicativos para outras providências.
A LGE terá o direito, mas não a obrigação, de monitorar quaisquer materiais apresentados por você ou de outro modo disponíveis na LGE AppStore ou nos Aplicativos, investigar qualquer violação relatada ou evidente deste Contrato, bem como tomar uma providência que a LGE, a seu critério exclusivo, considere apropriada, inclusive, entre outros, suspensão ou rescisão de Contas nos termos deste instrumento. Caso sua Conta seja suspensa, você não poderá cancelar sua Conta até que ela esteja qualificada para reintegração, a critério exclusivo da LGE.
5. Direitos de Propriedade Intelectual
Você concorda que a LGE AppStore e os Aplicativos disponíveis por meio dela, incluindo, entre outros, os gráficos, conteúdo editorial, clipes de áudio, clipes de vídeo e software, contêm informações e material exclusivos que são detidos pela LGE, Provedores de Aplicativos ou outros terceiros. Nem você nem qualquer pessoa que esteja atuando em seu nome adquirirão quaisquer direitos de propriedade intelectual ou outros direitos exclusivos, incluindo patentes, designs, marcas registradas, direitos autorais ou segredos comerciais relativos ao conteúdo da LGE AppStore ou dos Aplicativos, exceto conforme expressamente especificado em uma licença apropriada ou mutuamente acordada por escrito.
6. Materiais de Terceiros e Conteúdo Censurável
Você compreende, reconhece e concorda que certos Aplicativos podem fornecer acesso a produtos, serviços, conteúdo da web ou outros materiais de terceiros, e que a LGE não é responsável por esse conteúdo de terceiros. Você concorda que a LGE não é responsável por examinar ou avaliar o conteúdo de terceiros nem a precisão desse conteúdo. A LGE não faz nenhuma declaração ou garantia concernente a esse conteúdo de terceiros, não aceitando nenhuma responsabilidade a respeito dele.
Você compreende, reconhece e concorda que, ao acessar e utilizar a LGE AppStore e os Aplicativos, você pode encontrar material que possa considerar explícito ou ofensivo, indecente ou censurável a você, e que você pode não ser avisado sobre tal material com antecedência. Você concorda que seu download e uso de todos os Aplicativos serão por sua conta e risco, e a LGE não terá nenhuma responsabilidade perante você em decorrência de qualquer exposição por meio de tais Aplicativos.
7. Críticas 
A LGE pode permitir que os usuários postem críticas de Aplicativos na LGE AppStore. Essas críticas expressam as opiniões apenas de quem a faz, não refletindo as opiniões da LGE. A LGE não faz nenhuma declaração ou garantia quanto à precisão ou integralidade das críticas. Você concorda que a LGE não terá nenhuma responsabilidade perante você caso você confie nas críticas para baixar ou utilizar um Aplicativo. A LGE reserva-se o direito, mas não tem nenhuma obrigação, de retirar críticas que ela considere irrelevantes ou de outro modo inapropriadas por qualquer motivo.
Se você postar uma crítica, neste ato concede à LGE uma licença perpétua, mundial, plenamente transferível e sublicenciável, irrevogável e livre de royalties para fazer, utilizar, vender, comercializar, reproduzir, criar trabalhos derivativos, distribuir, realizar e exibir a crítica de qualquer maneira e para qualquer finalidade. Você reconhece que suas informações pessoalmente identificáveis podem ser associadas à sua crítica, a menos que você poste a crítica anonimamente. Se postar uma crítica, você concorda em não postar, publicar ou transmitir qualquer material que: (i) seja falso ou enganoso; (ii) seja difamatório; (iii) invada a privacidade de outra pessoa; (iv) seja obsceno, pornográfico ou ofensivo; (v) promova fanatismo, racismo, ódio ou prejuízo contra qualquer pessoa ou grupo; (vi) infrinja os direitos dos outros, incluindo, entre outros, quaisquer direitos de propriedade intelectual; ou (vii) viole ou encoraje qualquer conduta que venha a violar qualquer lei ou regulamento aplicável, ou que origine uma responsabilidade civil.
8. Indenização
Na máxima medida permitida por lei, você concorda em defender, indenizar e isentar a LGE, seus conselheiros, diretores, funcionários, afiliadas e agentes contra todas e quaisquer reivindicações suscitadas de sua violação deste Contrato, de seu uso da LGE AppStore ou de seu uso de quaisquer Aplicativos baixados da LGE AppStore.
9. Garantia e Isenções de Responsabilidade
EXCETO CONFORME POSSA ESTAR PREVISTO NOS TERMOS DE UMA GARANTIA PARA DISPOSITIVOS RECÉM ADQUIRIDOS, E NA MÁXIMA MEDIDA PERMITIDA POR LEI APLICÁVEL, VOCÊ RECONHECE E CONCORDA EXPRESSAMENTE QUE O USO DA LGE APPSTORE OU DE QUALQUER APLICATIVO VENDIDO OU DISTRIBUÍDO NA LGE APPSTORE É POR SEU PRÓPRIO RISCO, E QUE O ACESSO À LGE APPSTORE LHE É FORNECIDO COM BASE NA FORMA “COMO ESTÁ” E “COMO DISPONÍVEL”, SEM NENHUMA GARANTIA DE QUALQUER TIPO OU NATUREZA. A LGE NÃO GARANTE QUE O USO DA LGE APPSTORE ESTARÁ CONTINUAMENTE DISPONÍVEL OU LIVRE DE ERROS. NA MÁXIMA MEDIDA PERMITIDA POR LEI APLICÁVEL, A LGE E SEUS FORNECEDORES SE EXIMEM EXPRESSAMENTE DA RESPONSABILIDADE POR QUAISQUER TERMOS, CONDIÇÕES OU GARANTIAS, IMPLÍCITOS OU LEGAIS, INCLUSIVE OS REFERENTES À COMERCIALIZAÇÃO, ADEQUAÇÃO A UMA FINALIDADE ESPECÍFICA, TITULARIDADE, PRECISÃO E CORRESPONDÊNCIA COM A DESCRIÇÃO, QUALIDADE SATISFATÓRIA E NÃO-INFRAÇÃO. A LGE NÃO FAZ NENHUMA GARANTIA DE QUALQUER TIPO, SEJA EXPRESSA OU IMPLÍCITA, NO QUE TANGE A QUALQUER SOFTWARE DE TERCEIROS OU SOFTWARE LIVRE. TODOS OS SOFTWARES DE TERCEIROS E SOFTWARES LIVRES SÃO FORNECIDOS "COMO ESTÃO", SEM GARANTIAS DE NENHUM TIPO POR PARTE DA LGE.
10. Limitação de Responsabilidade
NA MÁXIMA MEDIDA PERMITIDA POR LEI APLICÁVEL E SOB NENHUMA CIRCUNSTÂNCIA, A LGE, SEUS CONSELHEIROS, DIRETORES, FUNCIONÁRIOS, AFILIADAS, AGENTES, CONTRATADOS, DIRIGENTES OU LICENCIANTES SERÃO RESPONSÁVEIS POR DANOS INERENTES, IMPREVISTOS, INDIRETOS, ESPECIAIS OU PUNITIVOS DE QUALQUER TIPO, POR PERDA DE INFORMAÇÕES OU DADOS, POR PERDA DE RECEITA, NEGÓCIOS OU OUTRO PREJUÍZO FINANCEIRO SUSCITADO OU RELACIONADO À LICENÇA OU AO USO DA APPSTORE OU APLICATIVOS BAIXADOS DA LGE APPSTORE, SEJA COM BASE EM CONTRATO, ATO ILÍCITO (INCLUSIVE NEGLIGÊNCIA), RESPONSABILIDADE RIGOROSA POR PRODUTO OU QUALQUER OUTRA TEORIA, MESMO QUE A LGE TENHA SIDO INFORMADA SOBRE A POSSIBILIDADE DE TAIS DANOS E MESMO QUE QUALQUER RECURSO LIMITADO SEJA CONSIDERADO COMO TENDO FALHADO EM SUA FINALIDADE ESSENCIAL. TODA A RESPONSABILIDADE DA LGE ESTARÁ LIMITADA À SUBSTITUIÇÃO, REPARO OU RESTITUIÇÃO DO PREÇO DE COMPRA PAGO PELO APLICATIVO APLICÁVEL, A CRITÉRIO DA LGE. DE MODO ALGUM A LGE SERÁ RESPONSÁVEL PERANTE VOCÊ OU QUALQUER TERCEIRO POR QUAISQUER DANOS DIRETOS, INDIRETOS, PUNITIVOS, EXEMPLARES, INERENTES, ESPECIAIS OU IMPREVISTOS SUSCITADOS DE QUALQUER APLICATIVO OU SOFTWARE LIVRE, MESMO QUE A LGE TENHA SIDO INFORMADA SOBRE A POSSIBILIDADE DE TAIS DANOS OU PERDAS.
Observe que algumas jurisdições não permitem a exclusão ou limitação de garantias, termos ou condições implícitos nem a limitação de danos inerentes ou imprevistos; portanto as limitações e exclusões constantes acima poderão ser limitadas em sua aplicabilidade a você. Para maiores informações sobre seus direitos legais, entre em contato com sua autoridade local, departamento de padrões comerciais, gabinete de apoio ao cidadão ou equivalente.
11. Vigência e Rescisão
Este Contrato terá efeito até que seja rescindido. A LGE poderá rescindir este Contrato integralmente ou conforme seja aplicável ao seu uso de qualquer Aplicativo ou da LGE AppStore, caso você viole qualquer dos termos deste Contrato. Você poderá rescindi-lo em qualquer momento, por meio do cancelamento de sua Conta, desde que sua Conta não esteja em suspensão e ressalvando-se que quaisquer termos relacionados ao seu uso de cada Aplicativo subsistirão, a menos e até que você destrua todas as cópias desse Aplicativo e da documentação relacionada. Além disso, a LGE reserva-se o direito de modificar, suspender ou interromper a LGE AppStore (ou qualquer parte ou conteúdo dela), em qualquer momento, com ou sem aviso a você, por qualquer motivo, seja qual for, e a LGE não será responsável perante você ou qualquer terceiro, caso ela exerça tais direitos. 
Se você cancelar sua Conta, poderá se cadastrar para outra Conta em qualquer momento, mas não poderá utilizar sua identificação de Conta anterior por um período de 3 (três) meses a contar da data do cancelamento. Se um antigo detentor de uma Conta se cadastrar novamente, mesmo com a mesma identificação de Conta, suas informações anteriores não poderão ser recuperadas, inclusive qualquer valor em dinheiro ou créditos disponíveis no momento do cancelamento.
12. Disposições Diversas
a. Lei aplicável: Este Contrato será regido pelas leis da República Federativa do Brasil, excluindo-se suas disposições sobre conflito de leis.
b. Restrições à Exportação: Você concorda em não exportar ou reexportar qualquer Aplicativo ou documentação anexa (ou quaisquer cópias deles) em violação a quaisquer leis ou regulamentos aplicáveis. Você concorda em cumprir todas as leis e regulamentos de exportação aplicáveis. 
c. Independência das Disposições Contratuais: Caso qualquer disposição deste Contrato seja considerada inválida, ilícita ou inexequível, a validade, legalidade e exequibilidade de quaisquer das demais disposições não serão de modo algum afetadas ou prejudicadas. 
d. Execução do Contrato: A LGE reserva-se o direito de tomar quaisquer providências que ela acredite serem razoavelmente necessárias ou apropriadas, e de acordo com Política de Privacidade para a LGE AppStore [http://br.lgappstv.com/appspc/footer/footer/movePrivacyView.lge], para executar e/ou confirmar o cumprimento de qualquer parte deste Contrato. Você concorda que a LGE terá o direito, sem responsabilidade perante você, de divulgar quaisquer informações relativas ao seu uso da LGE AppStore a Autoridades Judiciárias, funcionários do Governo e/ou um terceiro autorizado pela LGE, caso ela acredite ser necessário ou apropriado para executar e/ou confirmar o cumprimento de qualquer condição deste Termo. 
e. Íntegra do Contrato: Ao aceitar este Contrato, você concorda que ele (incluindo todos os documentos incluídos ou mencionados) descreve o acordo integral existente entre você e a LGE, substituindo todos os contratos anteriores, sejam verbais ou escritos, a respeito da LGE AppStore e de todos os Aplicativos, independentemente dos termos ou condições de quaisquer referidos contratos anteriores. Se a LGE deixar de executar qualquer direito ou disposição constante neste Contrato, essa omissão não constituirá uma renúncia a esse direito ou disposição.
Caso você tenha quaisquer dúvidas ou questões concernentes à LGE AppStore, visite [https://br.lgappstv.com/appspc/support/support/secure.moveQnaRegView.lge]. Observe que a LGE não fornece suporte para os Aplicativos, devendo você contatar diretamente o Provedor de Aplicativos. 
ÚLTIMA ATUALIZAÇÃO: 22/03/2011
CONTRATO DE LICENCIAMENTO DE APLICATIVOS
OS SEGUINTES TERMOS E CONDIÇÕES SÃO APLICÁVEIS AO USO DE CADA APLICATIVO QUE VOCÊ BAIXAR DA LGE APPSTORE (CADA UM DELES DORAVANTE DENOMINADO “APLICATIVO”) E COMPLEMENTAM OS TERMOS E CONDIÇÕES DE USUÁRIO FINAL DA LGE APPSTORE. ANTES DE UTILIZAR QUALQUER APLICATIVO, LEIA ATENTAMENTE ESTE CONTRATO.
Você reconhece que a licença concedida nos termos deste instrumento é concedida a você pelo provedor do Aplicativo (“Provedor de Aplicativos”) e não pela LG Electronics de São Paulo Ltda., LG Eletronics da Amazônia Ltda. e a LG Electronics, Inc. (doravante denominadas “LGE”). Se o Provedor de Aplicativos entregar um Contrato de Licenciamento de Usuário Final (doravante denominado “EULA”) com o Aplicativo, esses termos complementarão este Contrato de Licenciamento de Aplicativos. Em relação a você e o Provedor de Aplicativos, quaisquer termos adicionais ou diferentes constantes no referido EULA terão prioridade sobre os termos constantes neste Contrato de Licenciamento de Aplicativos.
Você reconhece e concorda que a LGE é uma terceira parte beneficiária deste Contrato de Licenciamento de Aplicativos e de qualquer Contrato de Licenciamento de Usuário Final, se assim previsto. Você reconhece e concorda que a LGE terá o direito (e será considerada como tendo aceitado o direito) de executar essa licença contra você na qualidade de terceira parte beneficiária desses contratos.
1. Concessão da Licença: Neste ato, você recebe uma licença limitada e intransferível para utilizar o Aplicativo em qualquer Produto da LGE Habilitado Para Internet e da maneira prevista nos Termos e Condições de Usuário Final da LGE AppStore. Você não poderá alugar, arrendar, conceder em empréstimo, vender, redistribuir ou sublicenciar o Aplicativo. Você não poderá reverter a engenharia, descompilar ou desmontar o Aplicativo, salvo e somente à medida que essa atividade seja expressamente permitida por lei aplicável. Qualquer tentativa de fazê-lo consistirá em violação dos direitos do Provedor de Aplicativos. Se você violar essa restrição, poderá ser processado e sofrer condenação pelas indenizações cabíveis. Os termos da licença regerão quaisquer atualizações fornecidas pelo Provedor de Aplicativos que substituam e/ou complementem o Aplicativo original, a menos que tal atualização seja acompanhada de uma licença separada, e nesse caso os termos dessa licença prevalecerão. O Provedor de Aplicativos reserva-se todos os direitos aos Aplicativos não expressamente concedidos a você nos termos deste Contrato de Licenciamento de Aplicativos.
2. Consentimento à Utilização de Dados: Você concorda que o Provedor de Aplicativos poderá coletar e utilizar informações técnicas e relacionadas, reunidas de qualquer maneira, como parte de serviços de suporte de produto relacionados ao Aplicativo. O Provedor de Aplicativos poderá utilizar essas informações somente para aprimorar seus produtos ou para prestar serviços personalizados ou fornecer tecnologias a você. O Provedor de Aplicativos poderá divulgar essas informações a outros, mas não de forma que identifique você pessoalmente.
3. Rescisão: A licença terá efeito até que seja rescindida por você ou pelo Provedor de Aplicativos. Seus direitos nos termos dessa licença serão rescindidos automaticamente, sem aviso do Provedor de Aplicativos, caso você deixe de cumprir qualquer (quaisquer) termo(s) dessa licença. Mediante a rescisão da licença, você interromperá todo o uso do Aplicativo e deverá destruir todas as cópias dele, total ou parcialmente, incluindo qualquer documentação anexa.
4. Material de Terceiros; Conteúdo Censurável: Você compreende, reconhece e concorda que certos Aplicativos podem oferecer acesso a produtos, serviços, conteúdo da web ou outros materiais de terceiros, e que a LGE não é responsável por esse conteúdo de terceiros. Você concorda que a LGE não é responsável por examinar ou avaliar o conteúdo de terceiros nem a precisão desse conteúdo. A LGE não faz nenhuma declaração ou garantia concernente a esse conteúdo de terceiros, não aceitando nenhuma responsabilidade a respeito dele.
Você compreende, reconhece e concorda que, ao acessar e baixar os Aplicativos da LGE AppStore, você pode encontrar material que possa considerar explícito ou ofensivo, indecente ou censurável a você, e que você pode não ser avisado sobre tal material com antecedência. Você concorda que seu download e uso de todos os Aplicativos serão por sua conta e risco, e a LGE não terá nenhuma responsabilidade perante você em decorrência de qualquer exposição por meio de tais Aplicativos.
5. INEXISTÊNCIA DE GARANTIAS: VOCÊ EXPRESSAMENTE RECONHECE E CONCORDA QUE O USO DO APLICATIVO É POR SUA CONTA E RISCO, E QUE O ACESSO AO APLICATIVO É FORNECIDO A VOCÊ DA FORMA “COMO ESTÁ” E “COMO DISPONÍVEL”, SEM NENHUMA GARANTIA DE QUALQUER TIPO OU NATUREZA. O PROVEDOR DE APLICATIVOS NÃO GARANTE QUE O USO DO APLICATIVO SERÁ ININTERRUPTO OU LIVRE DE ERROS. NA MÁXIMA MEDIDA PERMITIDA POR LEI APLICÁVEL, O PROVEDOR DE APLICATIVOS SE EXIME EXPRESSAMENTE DE QUALQUER RESPONSABILIDADE POR QUAISQUER TERMOS, CONDIÇÕES OU GARANTIAS IMPLÍCITOS OU LEGAIS, INCLUSIVE GARANTIAS DE COMERCIALIZAÇÃO, ADEQUAÇÃO A UMA FINALIDADE ESPECÍFICA, TITULARIDADE, PRECISÃO, CORRESPONDÊNCIA COM A DESCRIÇÃO, QUALIDADE SATISFATÓRIA E NÃO-INFRAÇÃO. O PROVEDOR DE APLICATIVOS NÃO DÁ NENHUMA GARANTIA DE NENHUM TIPO, SEJA EXPRESSA OU IMPLÍCITA, NO QUE TANGE A QUALQUER SOFTWARE DE TERCEIRO OU SOFTWARE LIVRE.
6. LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE: NENHUMA DISPOSIÇÃO CONSTANTE NESTA LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE LIMITA OU EXCLUI A RESPONSABILIDADE DO PROVEDOR DE APLICATIVOS POR MORTE OU LESÃO CORPORAL CAUSADA POR NEGLIGÊNCIA, POR DECLARAÇÕES FEITAS DE FORMA FRAUDULENTA OU POR QUALQUER OUTRA RESPONSABILIDADE QUE NÃO POSSA SER LIMITADA OU EXCLUÍDA POR LEI APLICÁVEL. NA MÁXIMA MEDIDA PERMITIDA POR LEI APLICÁVEL, O PROVEDOR DE APLICATIVOS NÃO SERÁ RESPONSÁVEL POR DANOS INERENTES, IMPREVISTOS, INDIRETOS, ESPECIAIS OU PUNITIVOS DE QUALQUER TIPO, PERDA DE INFORMAÇÕES OU DADOS, PERDA DE RECEITA, PERDA DE NEGÓCIOS OU OUTRO PREJUÍZO FINANCEIRO SUSCITADO OU RELACIONADO À LICENÇA OU AO USO DO APLICATIVO, SEJA COM BASE EM CONTRATO, ATO ILÍCITO (INCLUINDO NEGLIGÊNCIA), RESPONSABILIDADE RIGOROSA POR PRODUTO OU QUALQUER OUTRA TEORIA, MESMO QUE O PROVEDOR DE APLICATIVOS TENHA SIDO INFORMADO SOBRE A POSSIBILIDADE DESSES DANOS E MESMO QUE QUALQUER RECURSO LIMITADO SEJA CONSIDERADO COMO TENDO FALHADO EM SUA FINALIDADE ESSENCIAL. NA MÁXIMA MEDIDA PERMITIDA POR LEI APLICÁVEL, TODA A RESPONSABILIDADE DO PROVEDOR DE APLICATIVOS ESTARÁ LIMITADA À SUBSTITUIÇÃO, REPARO OU RESTITUIÇÃO DO PREÇO DE COMPRA PAGO PELO APLICATIVO, A CRITERIO DO REFERIDO PROVEDOR DE APLICATIVOS. DE MODO ALGUM O PROVEDOR DE APLICATIVOS SERÁ RESPONSÁVEL PERANTE VOCÊ OU QUALQUER TERCEIRO POR QUAISQUER DANOS DIRETOS, INDIRETOS, PUNITIVOS, EXEMPLARES, INERENTES, ESPECIAIS OU IMPREVISTOS SUSCITADOS DE QUALQUER SOFTWARE DE TERCEIROS OU SOFTWARE LIVRE, MESMO QUE O PROVEDOR DE APLICATIVOS TENHA SIDO INFORMADO SOBRE A POSSIBILIDADE DE TAIS DANOS OU PERDAS. Algumas jurisdições não permitem a exclusão ou limitação de garantias implícitas ou a limitação de danos inerentes ou imprevistos; portanto as limitações e exclusões acima poderão ser limitadas em sua aplicabilidade a você. 
7. Você concorda em não exportar ou reexportar o Aplicativo ou documentação anexa (ou quaisquer cópias deles) em violação a quaisquer leis ou regulamentos aplicáveis. Você concorda em cumprir todas as leis e regulamentos de exportação aplicáveis.
8. Este Contrato de Licenciamento de Aplicativos será regido pelas leis da República Federativa do Brasil, excluindo-se suas disposições sobre conflito de leis.
9. Ao aceitar este Contrato de Licenciamento de Aplicativos, você concorda que esse contrato (incluindo todos os documentos incluídos ou mencionados) descreve o acordo integral existente entre você e o Provedor de Aplicativos, substituindo todos os contratos anteriores, sejam verbais ou escritos, a respeito do Aplicativo, independentemente dos termos ou condições de quaisquer referidos contratos anteriores. Se o Provedor de Aplicativos deixar de executar qualquer direito ou disposição constante neste Contrato de Licenciamento de Aplicativos, essa omissão não constituirá uma renúncia a esse direito ou disposição. 
ÚLTIMA ATUALIZAÇÃO: 22/03/2011.]]>
</BBKR_string>