<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[LG Apps TV Endnutzer-Geschäftsbedingungen
LG Electronics, Inc. („LGE” oder „wir”) heißt Sie herzlich willkommen im LG Apps TV (der „STORE”), über den Sie, der Endnutzer (entweder „Sie” oder „Endnutzer”) auf Anwendungen zugreifen, nach diesen suchen, diese downloaden, nutzen und/oder bezahlen können, mit denen Sie Ihre Kenntnisse über die von LGE und/oder ihren Tochtergesellschaften hergestellten internetfähigen Unterhaltungselektronikprodukten verbessern können („internetfähiges LGE-Produkt“). Bitte lesen Sie diese LG Apps TV Endnutzer-Geschäftsbedingungen (der „Vertrag”) durch. UM DIESEM VERTRAG ZUZUSTIMMEN, KLICKEN SIE AUF „ANNEHMEN”. STIMMEN SIE DIESEN BEDINGUNGEN NICHT ZU, KLICKEN SIE NICHT AUF „ANNEHMEN” UND VERWENDEN SIE DEN STORE NICHT BZW. GREIFEN SIE NICHT AUF IHN ZU.
LGE kann die Bestimmungen des Vertrages jederzeit ändern. Wenn Sie weiterhin auf Anwendungen im STORE zugreifen, nach diesen suchen, diese downloaden, nutzen und/oder bezahlen, nehmen Sie den Vertrag in seiner geänderten Fassung an. Wir können den STORE oder die einzelnen Anwendungen jederzeit ändern, den Zugang darauf beschränken, den Betrieb aussetzen oder einstellen.
SIE MÜSSEN MINDESTENS 14 (VIERZEHN) JAHRE ALT SEIN, UM DEN STORE NUTZEN ODER AUF IHN ZUGREIFEN ZU KÖNNEN. SIND SIE MINDESTENS 14 JAHRE ALT, JEDOCH UNTER 18 JAHREN, BENÖTIGEN SIE FÜR DIE NUTZUNG ODER DEN ZUGANG ZUM STORE DIE ZUSTIMMUNG EINES ELTERNTEILES ODER ERZIEHUNGSBERECHTIGTEN.
DIE NACHSTEHENDEN GESCHÄFTSBEDINGUNGEN GELTEN FÜR IHRE NUTZUNG DES STORES, IHRE PRODUKTKÄUFE (JEWEILS EINE „ANWENDUNG”) ÜBER DEN STORE SOWIE IHRE NUTZUNG DIESER ANWENDUNGEN. BEVOR SIE DEN STORE ODER ANWENDUNGEN NUTZEN, DOWNLOADS DURCHFÜHREN ODER ANDERWEITIG AUF DIESEN ZUGREIFEN, SEI ES ÜBER IHR INTERNETFÄHIGES LGE-PRODUKT ODER ÜBER EINEN PC, LESEN SIE DIESEN VERTRAG SORGFÄLTIG DURCH. DIE ÜBER DEN STORE ANGEBOTENEN ANWENDUNGEN SIND VOM ANBIETER DER ANWENDUNGEN („ANBIETER DER ANWENDUNG“) AN SIE, DEN URSPRÜNGLICHEN ENDNUTZER, AUSSCHLIESSLICH FÜR IHREN PRIVATEN GEBRAUCH ENTSPRECHEND DEN FOLGENDEN BEDINGUNGEN UND VORBEHALTLICH ANWENDBARER ENDNUTZER-LIZENZVEREINBARUNGEN LIZENZIERT. STIMMEN SIE DEN BESTIMMUNGEN DIESES VERTRAGES NICHT ZU, NUTZEN SIE DEN STORE NICHT, FÜHREN SIE KEINE DOWNLOADS AUS UND GREIFEN SIE AUCH ANDERWEITIG NICHT AUF IHN ZU.
1. Ihr Mitgliedskonto im STORE
Im STORE gibt es zwei Kategorien von Mitgliedern, die auf die Inhalte des STORES zugreifen können: angemeldete Mitglieder und reguläre Mitglieder.
a. Angemeldete Mitglieder: Angemeldete Mitglieder sind Nutzer, die sich über ihr internetfähiges LGE-Produkt anmelden und ein Konto erstellen („Angemeldetes Mitgliedskonto” oder „Konto”). Jedes angemeldete Mitglied erstellt eine Konto-Kennnummer und ein Passwort, über die es auf den STORE zugreifen, freie Apps herunterladen und nutzen kann. Angemeldete Mitglieder dürfen hingegen keine kostenpflichtigen Anwendungen (Definition siehe unten) herunterladen. Um ein angemeldetes Mitgliedskonto zu erstellen, müssen Sie im Rahmen des Registrierungsprozesses möglicherweise bestimmte Angaben machen (wie zum Beispiel Konto-Kennnummer und Passwort). Teilen Sie die Daten Ihres angemeldeten Mitgliedskontos keiner anderen Person mit. Sie haften allein für die Wahrung der Vertraulichkeit und Sicherheit Ihres angemeldeten Mitgliedskontos und für alle Aktivitäten, die auf Ihrem oder über Ihr angemeldetes Mitgliedskonto erfolgen.
Als angemeldetes Mitglied erkennen Sie an, dass: Sie allein für die unrechtmäßige Nutzung Ihres angemeldeten Mitgliedskontos haften (und dass LGE gegenüber Ihnen oder Dritten keinerlei Haftung übernimmt); Sie bei der Erstellung Ihres angemeldeten Mitgliedskontos korrekte und vollständige Angaben machen; Sie die gemachten Angaben auf einem korrekten und vollständigen Stand halten; und Sie LGE unverzüglich über etwaige unrechtmäßige Nutzungen Ihres angemeldeten Mitgliedskontos informieren. 
Ein angemeldetes Mitglied kann seine Registrierungsdaten nur dann ändern oder kostenpflichtige Apps erwerben, wenn das angemeldete Mitglied sein angemeldetes Mitgliedskonto in ein reguläres Mitgliedskonto (Definition siehe unten) umwandelt, indem es über den PC auf den LGE SmartTV-Dienst zugreift, die Konto-Kennnummer und das Passwort des angemeldeten Mitgliedskontos angibt und den Anweisungen folgt.
b. Reguläre Mitglieder: Reguläre Mitglieder sind solche, die ein Mitgliedskonto über ihren PC einrichten oder ihr angemeldetes Mitgliedskonto umwandeln („reguläres Mitgliedskonto” oder „Konto” oder gemeinsam mit dem angemeldeten Mitgliedskonto „Konten”). Inhaber eines regulären Mitgliedskontos können: freie Apps herunterladen; kostenpflichtige Apps zum Download erwerben und diese auf einem beliebigen internetfähigen LGE-Produkt, einschließlich LGE SmartTV, BluRay-Player etc. nutzen; Kontodaten ändern; und ein Konto löschen.
Um ein reguläres Mitgliedskonto zu erstellen, müssen Sie im Rahmen des Registrierungsprozesses möglicherweise bestimmte Angaben zu Ihrer Person (wie zum Beispiel Name oder Kontaktdaten) und zu Kreditkarten/Zahlungen machen. Teilen Sie die Daten Ihres regulären Mitgliedskontos keiner anderen Person mit. Sie haften allein für die Wahrung der Vertraulichkeit und Sicherheit Ihres regulären Mitgliedskontos und für alle Aktivitäten, die auf Ihrem oder über Ihr reguläres Mitgliedskonto erfolgen. Sie erkennen an, dass Sie allein für die unrechtmäßige Nutzung Ihres regulären Mitgliedskontos haften (und dass LGE hierfür keine Haftung Ihnen oder Dritten gegenüber übernimmt).
Als reguläres Mitglied erkennen Sie ferner an, dass: Sie bei der Erstellung Ihres regulären Mitgliedskontos korrekte und vollständige Angaben machen; Sie die gemachten Angaben auf einem korrekten und vollständigen Stand halten; und Sie LGE unverzüglich über etwaige unrechtmäßige Nutzungen Ihres regulären Mitgliedskontos informieren.
2. Gebühren und Zahlung; Erstattung; Gutscheine und Bonus Cash
a. Gebühren und Zahlungen, Allgemeines: Anwendungen stehen entweder zum kostenlosen Download oder – sofern verfügbar – gegen Zahlung eines bestimmten Betrages („Kostenpflichtige Anwendungen”) zur Verfügung. Bei kostenpflichtigen Anwendungen akzeptiert der STORE die auf der Zahlungsseite des STORE aufgeführten Zahlungsmethoden („Zahlungsmethoden”). Nur die Inhaber regulärer Mitgliedskonten können kostenpflichtige Anwendungen erwerben und herunterladen. Sie erklären sich damit einverstanden, für alle kostenpflichtigen Anwendungen, die Sie erwerben, zu bezahlen. SIE HAFTEN FÜR DIE PÜNKTLICHE ZAHLUNG ALLER GEBÜHREN UND ANWENDBARER STEUERN UND FÜR DIE ORDNUNGSGEMÄSSE NUTZUNG EINER GÜLTIGEN ZAHLUNGSMETHODE ZUR BEZAHLUNG ALLER GEBÜHREN UND ETWAIGER ANWENDBARER STEUERN AN LGE.
b. Zahlung per Kredit- oder Debitkarte: Um für die kostenpflichtigen Anwendungen eine Kredit- oder Zahlkarte (gemeinsam „Karten”) zu verwenden, müssen Sie korrekte, aktuelle und vollständige Angaben zur Karte machen, bevor Sie kostenpflichtige Anwendungen herunterladen können. Sie ermächtigen LGE oder ihre Vertreter Ihre Karte mit dem angegebenen Betrag inklusive aller etwaigen Steuern für jede kostenpflichtige Anwendung, die Sie herunterladen, zu belasten. Sobald Sie eine Karte angeben, wird diese Karte solange für künftige Transaktionen verwendet, bis Sie eine andere Karte angeben. Zahlkarten und Scheckkarten verfügen über tägliche Zahlungslimits, welche die Verarbeitung Ihres Auftrages verhindern können. Wird die Transaktion online nicht akzeptiert, so können Sie diese Karte nicht für Ihre Transaktion verwenden, sondern müssen eine andere Karte nutzen.
c. Erstattungen: Preise und Verfügbarkeit der Anwendungen können sich jederzeit ändern und LGE bietet keine Preisgarantie oder Erstattungen im Falle von Preissenkungen oder Sonderangeboten. Sämtliche Verkäufe erfolgreich heruntergeladener Anwendungen sind endgültig und nicht erstattungsfähig. Ist eine kostenpflichtige Anwendung nach Bestätigung der Zahlung durch LGE und vor dem Download nicht verfügbar, so steht Ihnen eine Erstattung als einziges Rechtsmittel zu. Verhindern technische Probleme die Lieferung Ihrer kostenpflichtigen Anwendung oder verzögern sie diese unangemessen, so ist das ausschließliche und alleinige Ihnen zustehende Rechtsmittel im Ermessen von LGE entweder der Ersatz der kostenpflichtigen Anwendung oder eine Erstattung des Preises, den Sie für die kostenpflichtige Anwendung bezahlt haben.
d. Bonus Cash und Gutscheine: LGE kann von Zeit zu Zeit Sonderangebote anbieten, die Zahlungen im STORE über andere Zahlungsmethoden zulassen, z. B. Bonus Cash oder Gutscheine. Die Bedingungen solcher Angebote werden im Angebot genannt.
3. Ihre Nutzung des STORES und der Apps; Zugang
Sie sind damit einverstanden, den STORE und die Anwendungen nur für private, nicht-gewerbliche Zwecke zu nutzen. Sie greifen nicht mithilfe anderer Mittel als über die von LGE bereitgestellte Schnittstelle oder Software auf den STORE zu oder versuchen dies, es sei denn, LGE gestattet Ihnen dies ausdrücklich aufgrund einer schriftlichen Vereinbarung. Sie verändern weder die Schnittstelle noch die Software in irgendeiner Art und Weise und verwenden keine modifizierten Versionen der Software zu irgendwelchen Zwecken, hierin inbegriffen die Erlangung eines unbefugten Zuganges zum STORE. Es ist Ihnen nicht gestattet, den STORE oder vom STORE heruntergeladene Anwendungen zurückzuentwickeln, zu dekompilieren oder in ihre Einzelteile aufzugliedern, ausgenommen in dem Maße, in dem solches durch anwendbares Recht ausdrücklich gestattet ist.
ES IST IHNEN GESTATTET, JEDE ANWENDUNG HERUNTERZULADEN UND AUF MAXIMAL FÜNF (5) GERÄTEN INNERHALB EINES ZEITRAUMES VON 12 MONATEN AB DEM URSPRÜNGLICHEN KAUF ZU NUTZEN, WOBEI DIE GÜLTIGKEIT DER ORIGINALLIZENZ VORBEHALTEN BLEIBT. UM ZWEIFEL ZU VERMEIDEN, GILT: EIN IN EIN REGULÄRES MITGLIEDSKONTO UMGEWANDELTES ANGEMELDETES MITGLIEDSKONTO WIRD ALS EIN (1) KONTO BETRACHTET. Sofern im Weiteren nicht anders geregelt, ist es Ihnen nicht gestattet, die Anwendung in irgendeiner Weise zu verändern oder zu modifizieren. Sie dürfen die Anwendung ausschließlich wie oben beschrieben und entsprechend etwaiger EULA für die Anwendung nutzen. Sie sind damit einverstanden, sich nicht an Handlungen zu beteiligen, welche den STORE, durch eine Anwendung angebotene Dienste oder andere Server, Netzwerke oder Websites stören oder deren Betrieb unterbrechen, die mit einem internetfähigen LGE-Produkt oder dem STORE zusammenhängen.
Der Zugang zum und der Download vom STORE erfordert mindestens ein internetfähiges LGE-Produkt und eine Internetverbindung. Der Zugang zu und der Download von kostenpflichtigen Anwendungen aus dem STORE ist nur möglich, wenn Sie reguläres Mitglied im Sinne der Definition des vorliegenden Vertrages sind. Zusätzlich erfordert die Nutzung bestimmter Anwendungen unter Umständen eine Internetverbindung.
4. Rechte von LGE
LGE behält sich das Recht vor, den STORE im eigenen Ermessen zu ergänzen, zu löschen, zu verändern oder den Zugang dazu zu blockieren sowie zuvor vom STORE auf Ihr Gerät heruntergeladene Anwendungen zu ergänzen, zu löschen, zu verändern oder den Zugang dazu zu blockieren, unter anderem aufgrund von Änderungen an Verpflichtungen gegenüber bzw. Einschränkungen Dritter, einer Vertragsverletzung seitens eines Anwendungsanbieters gegenüber LGE oder einem rechtskräftigen Gerichtsurteil. LGE kann die Nutzung der oder den Zugang zu bestimmten Funktionen oder Teilen des STOREs oder von aus dem STORE heruntergeladenen Anwendungen im eigenen Ermessen und ohne weitere Ankündigung einschränken. Löscht LGE eine Anwendung oder sperrt bzw. blockiert oder sperrt sie Ihnen den Zugang zu einer Anwendung, so wenden Sie sich bitte wegen weiterer Maßnahmen an den Anwendungsanbieter.
LGE ist berechtigt, jedoch nicht verpflichtet, von Ihnen eingereichte oder anderweitig im STORE oder den Anwendungen verfügbare Materialien zu überwachen, gemeldete oder offensichtliche Verletzungen des vorliegenden Vertrages zu untersuchen und insoweit Maßnahmen zu ergreifen, die LGE nach eigenem Ermessen für angemessen hält, hierin uneingeschränkt inbegriffen die Einschränkung oder Sperrung der vertragsgegenständlichen Konten. Wird Ihr Konto gesperrt, so können Sie es erst dann löschen, wenn es – im alleinigen Ermessen von LGE – wieder zur Freigabe bereit ist.
5. Urheberrechte
Sie sind damit einverstanden, dass der STORE und die über den STORE zur Verfügung stehenden Anwendungen, einschließlich – wenngleich nicht beschränkt auf- Grafiken, redaktionelle Inhalte, Audio-Clips, Video-Clips und Software, firmeneigene Daten und Material enthalten, dessen Eigentümerin LGE, Anwendungsanbieter oder andere Dritte ist bzw. sind. Weder Sie selbst noch Personen, die in Ihrem Auftrag handeln, erwerben irgendwelche Urheberrechte, einschließlich Patente, Designs, Marken, Copyrights oder Geschäftsgeheimnisse hinsichtlich der Inhalte des STORES oder der Anwendungen, es sei denn, dies wird in einer geeigneten Lizenz speziell angegeben oder schriftlich miteinander vereinbart.
6. Materialien Dritter und zum Widerspruch berechtigende Inhalte
Sie nehmen zur Kenntnis, erkennen an und sind damit einverstanden, dass bestimmte Anwendungen unter Umständen einen Zugang zu Produkten, Diensten, Web-Inhalten oder anderen Materialien Dritter bereitstellen, und dass LGE für solche Inhalte Dritter nicht haftet. Sie sind damit einverstanden, dass LGE nicht dafür haftet, Inhalte Dritter auf deren Korrektheit zu prüfen oder diese zu bewerten. LGE garantiert in keiner Weise für die Inhalte von Dritten und haftet nicht für diese.
Sie nehmen zur Kenntnis, erkennen an und sind damit einverstanden, dass Sie durch den Zugriff auf und die Nutzung des STORES und der Anwendungen unter Umständen Material entdecken, das Sie für anstößig, unanständig oder unzulässig halten, und dass Sie vor solchem Material möglicherweise nicht im Voraus gewarnt wurden. Sie sind damit einverstanden, dass durch Sie erfolgte Downloads und Nutzungen sämtlicher Anwendungen auf Ihr eigenes Risiko erfolgen, und dass LGE Ihnen gegenüber nicht für die Folgen solcher Anwendungen haftet.
7. Bewertungen 
LGE kann es den Nutzern gestatten, im STORE Bewertungen der Anwendungen einzustellen. Diese Bewertungen bringen ausschließlich die Meinung der Bewertenden zum Ausdruck und spiegeln nicht die Meinung von LGE wider. LGE übernimmt hinsichtlich der Genauigkeit oder Vollständigkeit der Bewertungen weder eine Verpflichtung noch eine Gewähr. Sie sind damit einverstanden, dass LGE Ihnen gegenüber nicht haftet, wenn Sie sich beim Download oder der Nutzung einer Anwendung auf diese Bewertungen verlassen. LGE behält sich das Recht vor, ohne jedoch hierzu verpflichtet zu sein, Bewertungen zu löschen, die LGE als unerheblich oder aus anderen Gründen als ungeeignet oder anstößig erachtet.
Stellen Sie eine Bewertung ein, so gewähren Sie LGE damit eine zeitlich unbegrenzte, weltweite, voll übertragbare und zur Vergabe von Unterlizenzen berechtigende, unwiderrufliche, kostenlose Lizenz zu Nutzung, Verkauf, Vermarktung, Vervielfältigung, Erstellung daraus abgeleiteter Werke, Verbreitung, Ausführung und Darstellung der Bewertung in beliebiger Form und zu beliebigen Zwecken. Sie erkennen an, dass Ihre persönlichen Daten im Zusammenhang mit der Bewertung genannt werden, sofern Sie die Bewertung nicht anonym abgeben. Geben Sie eine Bewertung ab, so sind Sie damit einverstanden, keine Materialien einzustellen, zu veröffentlichen oder zu übertragen, die: (i) falsch oder irreführend sind; (ii) verleumderisch sind; (iii) die Privatsphäre anderer verletzen; (iv) obszön, pornografisch oder anstößig sind; (v) gegenüber anderen Personen oder Gruppen ehrverletzend, rassistisch sind oder zu Hass oder Verletzungen auffordern; (vi) die Rechte anderer verletzen, einschließlich – wenngleich nicht beschränkt auf – gewerbliche Schutzrechte; oder (vii) anwendbare Gesetze oder Vorschriften verletzen oder hierzu auffordern oder zu Haftungsansprüchen führen.
8. Entschädigung
Im gesetzlich statthaften Umfang sind Sie damit einverstanden, LGE, ihre Geschäftsführer, Führungskräfte, Mitarbeiter, verbundene Unternehmen und Vertreter gegen sämtliche Ansprüche aus einer von Ihnen zu verantwortenden Vertragsverletzung, Ihrer Nutzung des STORES oder Ihrer Nutzung der vom STORE heruntergeladener Anwendungen schadlos zu halten und zu entschädigen.
9. Gewährleistung und Haftungsausschlüsse
AUSGENOMMEN GEWÄHRLEISTUNGEN FÜR NEU ERWORBENE GERÄTE UND IM ANWENDBAREN GESETZLICH MAXIMAL STATTHAFTEN UMFANG ERKENNEN SIE AUSDRÜCKLICH AN UND SIND DAMIT EINVERSTANDEN, DASS DIE NUTZUNG DES STORES ODER VON IM STORE VERKAUFTEN ODER VERTRIEBENEN ANWENDUNGEN AUF IHR EIGENES RISIKO ERFOLGT, UND DASS DER ZUGANG ZUM STORE IHNEN AUF „IST“- UND „WIE VERFÜGBAR“-BASIS UND OHNE GEWÄHRLEISTUNGEN JEDWEDER ART ZUR VERFÜGUNG GESTELLT WIRD. LGE ÜBERNIMMT KEINE GEWÄHRLEISTUNG DAFÜR, DASS DIE NUTZUNG DES STORES STÄNDIG ZUR VERFÜGUNG STEHT ODER FEHLERFREI IST. IM ANWENDBAREN MAXIMAL GESETZLICH STATTHAFTEN UMFANG SCHLIESSEN LGE UND IHRE LIEFERANTEN AUSDRÜCKLICH JEGLICHE IMPLIZIERTEN ODER GESETZLICHEN HAFTUNGEN ODER GEWÄHRLEISTUNGEN AUS, HIERIN INBEGRIFFEN SOLCHE HINSICHTLICH DER MARKTFÄHIGKEIT, EIGNUNG FÜR BESTIMMTE ZWECKE, ANSPRÜCHE, KORREKTHEIT UND ÜBEREINSTIMMUNG MIT BESCHREIBUNGEN, ZUFRIEDEN STELLENDE QUALITÄT UND NICHTVERLETZUNG VON RECHTEN DRITTER. LGE ÜBERNIMMT KEINERLEI AUSDRÜCKLICHE ODER IMPLIZIERTE GEWÄHRLEISTUNG MIT BEZUG ZU SOFTWARE DRITTER ODER OPEN SOURCE-SOFTWARE. SÄMTLICHE SOFTWARE DRITTER ODER OPEN SOURCE-SOFTWARE WIRD IN IHREM IST-ZUSTAND ZUR VERFÜGUNG GESTELLT, OHNE DASS LGE HIERFÜR IRGENDEINE GEWÄHRLEISTUNG ÜBERNIMMT.
10. Haftungsbeschränkung
LGE UND SEINE GESCHÄFTSFÜHRER, DIREKTOREN ODER ANGESTELLTEN SOLLEN ZU KEINEM ZEITPUNKT FÜR EINEN INDIREKTEN, SPEZIELLEN, ZUFÄLLIGEN ODER EINE DARAUS FOLGENDEN (EINSCHLIESSLICH SCHADENERSATZ FÜR GESCHÄFTSVERLUST, ENTGANGENEM GEWINN ODER ÄHNLICHEM), FAHRLÄSSIG HERBEIGEFÜHRTEN SCHADEN AUS ODER IM ZUSAMMENHANG MIT DER LIZENZ ODER DER NUTZUNG DES STORES HAFTBAR SEIN. IM FALLE VON VORSATZ ODER GROBER FAHRLÄSSIGKEIT SOLL DIE MAXIMALE UND GESAMTE HAFTUNG AUF DIE GESETZLICHEN ERFORDERNISSE LIMITIERT SEIN. DIE GESAMTHAFTUNG VON LGE IST IM FALLE VON FAHRLÄSSIGKEIT NACH WAHL VON LGE AUF ERSATZ, REPARATUR, ODER ERSTATTUNG DES FÜR DIE BETREFFENDE ANWENDUNG BEZAHLTEN KAUFPREISES BEGRENZT. FÜR SCHÄDEN AN KÖRPER, GESUNDHEIT ODER LEBEN ODER SCHÄDEN, DIE DURCH SCHULDHAFTEN VERTRAGSBRUCH VERURSACHT WORDEN SIND, SOLL LGE NACH DEN ERFORDERNISSEN DES PRODUKTHAFTUNGSGESETZES HAFTBAR GEMACHT WERDEN KÖNNEN. DIE HAFTUNG FÜR VERTRAGSBRUCH SOLL HIERBEI AUF DEN TYPISCHEN ODER ZU ERWARTENDEN SCHADEN BESCHRÄNKT WERDEN. DIES SOLL INSOWEIT AUCH FÜR DIE SCHÄDEN GELTEN, WELCHE DURCH GROBE FAHRLÄSSIGKEIT VERURSACHT WORDEN SIND, SOFERN DIES MIT DEN GESETZLICHEN ERFORDERNISSEN IM EINKLANG STEHT UND KEINE DER AUSNAHMEN VON SATZ 4 DIESES ABSCHNITTS EINSCHLÄGIG IST. LGE SOLL KEINESFALLS FÜR WEITERE SCHÄDEN AN IHREM EIGENTUM HAFTBAR SEIN. DIES GILT INDES NICHT FÜR VORSÄTZLICH ODER GROB FAHRLÄSSIG HERBEIGEFÜHRTE SCHÄDEN ODER IM FALL VON SCHÄDEN AN KÖRPER, GESUNDHEIT ODER LEBEN. IN KEINEM FALLE HAFTET LGE GEGENÜBER IHNEN ODER DRITTEN FÜR EINEN INDIREKTEN, SPEZIELLEN, ZUFÄLLIGEN ODER EINEN DARAUS FOLGENDEN (EINSCHLIESSLICH SCHADENERSATZ FÜR GESCHÄFTSVERLUST, ENTGANGENEM GEWINN ODER ÄHNLICHEM), FAHRLÄSSIG HERBEIGEFÜHRTEN SCHADEN AUS ANWENDUNGEN ODER OPEN SOURCE-SOFTWARE, SELBST WENN LGE ÜBER DIE MÖGLICHKEIT DES ENTSTEHENS SOLCHER SCHÄDEN ODER VERLUSTE UNTERRICHTET WAR.
11. Laufzeit und Kündigung
Der vorliegende Vertrag ist bis zu seiner Kündigung gültig. LGE kann diesen Vertrag ganz oder Ihrer Nutzung von Anwendungen oder des STORES entsprechend kündigen, wenn Sie die Bestimmungen dieses Vertrages verletzen. Sie können ihn jederzeit durch Löschung Ihres Kontos kündigen, sofern Ihr Konto nicht gesperrt ist und unter der Voraussetzung, dass alle Bedingungen hinsichtlich Ihrer Nutzung von einzelnen Anwendungen über das Vertragsende hinaus gelten, sofern und soweit Sie nicht alle Kopien dieser Anwendungen und der diesbezüglichen Dokumentationen vernichten. Darüber hinaus behält sich LGE das Recht vor, den STORE (oder Teile bzw. Inhalte desselben) jederzeit und ohne vorangehende Mitteilung aus Gründen jedweder Art zu verändern, zu sperren oder auszusetzen, ohne dass LGE Ihnen oder Dritten gegenüber für die Ausübung dieser Rechte haftet.
Löschen Sie Ihr Konto, so können Sie jederzeit ein neues Konto anmelden. Ihre bisherige Konto-Kennnummer können Sie jedoch für einen Zeitraum von drei (3) Monaten ab dem Kündigungsdatum nicht verwenden. Meldet sich ein ehemaliger Kontoinhaber erneut an, auch unter der gleichen Konto-Kennnummer, so können seine früheren Kontodaten, etwaige Guthaben zum Zeitpunkt der Kündigung inbegriffen, nicht übernommen werden.
12. Schlussbestimmungen
a. Geltendes Recht: Auf den vorliegenden Vertrag finden die Gesetze der Schweiz Anwendung. Das Kollisionsrecht ist ausgeschlossen.
b. Salvatorische Klausel: Sollte eine Klausel des vorliegenden Vertrages ungültig, ungesetzlich oder nicht durchsetzbar sein, so bleibt die Gültigkeit, Gesetzlichkeit und Durchsetzbarkeit aller übrigen Klauseln hiervon unberührt.
c. Durchsetzung des Vertrages: LGE behält sich das Recht vor, Maßnahmen zu ergreifen, die sie für angemessen hält, um die Beachtung des vorliegenden Vertrages in seinen Einzelteilen durchzusetzen und/oder zu überprüfen. Sie sind damit einverstanden, dass LGE berechtigt ist, ohne Ihnen gegenüber zu haften, Informationen über Ihre Nutzung des STOREs an öffentliche Behörden, Staatsbeamte und/oder Dritte insofern preiszugeben, sofern LGE hierzu gesetzlich verpflichtet ist.
d. Beilegung von Streitigkeiten: Streitigkeiten, Ansprüche oder Unstimmigkeiten aus oder im Zusammenhang mit dem vorliegenden Vertrag oder dessen Verletzung, Kündigung, Durchsetzung oder Auslegung, hierin inbegriffen die Feststellung des Umfanges oder der Anwendbarkeit des vorliegenden Vertrages unterliegen der Schiedsgerichtsbarkeit in Korea. Die Schiedsverhandlungen werden von der ICC entsprechend den Schiedsregeln der Internationalen Handelskammer geleitet. Die Parteien vereinbaren, dass der Schiedsspruch eine endgültige und bindende Wirkung hat und vom zuständigen Gericht durchsetzbar ist 
e. Vertragsumfang: Indem Sie den vorliegenden Vertrag annehmen, stimmen Sie zu, dass der Vertrag (einschließlich aller ihn umfassenden oder darin genannter Dokumente) den gesamten Vertrag zwischen Ihnen und LGE darstellt und alle vorhergehenden schriftlichen oder mündlichen Vereinbarungen hinsichtlich des STOREs und aller Anwendungen ersetzt, und zwar ungeachtet der Bedingungen dieser vorhergehenden Vereinbarungen. Versäumt es LGE, Rechte oder Bestimmungen aus dem vorliegenden Vertrag durchzusetzen, so gilt dieses Versäumnis nicht als Verzicht auf dieses Recht oder diese Bestimmung.
Wir weisen darauf hin, dass LGE keinen Support für die Anwendungen anbietet und Sie diesbezüglich mit dem Anwendungsanbieter direkt Kontakt aufnehmen sollten.
LETZTE AKTUALISIERUNG: 19. April 2011 
ANWENDUNGSLIZENZ-VEREINBARUNG
DIE NACHSTEHENDEN BEDINGUNGEN GELTEN FÜR IHRE NUTZUNG ALLER ANWENDUNGEN, DIE SIE AUS DEM STORE HERUNTERLADEN (JEWEILS EINE „ANWENDUNG“) UND ERGÄNZEN DIE GESCHÄFTSBEDINGUNGEN DES STORES FÜR ENDNUTZER. LESEN SIE DIESE VEREINBARUNG VOR DER VERWENDUNG JEDWEDER ANWENDUNG SORGFÄLTIG DURCH.
Sie erkennen an, dass die nach dieser Vereinbarung gewährte Lizenz Ihnen vom Anbieter der Anwendung („Anwendungsanbieter”) gewährt wird, und nicht von LG Electronics, Inc. („LGE”). Stellt der Anwendungsanbieter zusammen mit der Anwendung einen Endnutzer-Lizenzvertrag („EULA”) bereit, so gelten dessen Bedingungen in Ergänzung zur vorliegenden Anwendungslizenz-Vereinbarung. Zwischen Ihnen und dem Anwendungsanbieter gilt, dass zusätzliche oder abweichende Bedingungen einer solchen EULA Vorrang vor den Bedingungen dieser Anwendungslizenz-Vereinbarung haben.
Sie erkennen an und sind damit einverstanden, dass LGE ein begünstigter Dritter dieser Anwendungslizenz-Vereinbarung und etwaiger EULAs ist, sofern vereinbart. Sie erkennen an und sind damit einverstanden, dass LGE berechtigt ist (und dass davon ausgegangen wird, dass sie dieses Recht akzeptiert hat), solche Lizenzen als begünstigter Dritter solcher Vereinbarungen gegen Sie durchzusetzen.
1. Lizenzgewährung: Ihnen wird hiermit eine begrenzte, nicht übertragbare Lizenz für die Nutzung der Anwendung auf jedem internetfähigen LGE-Produkt und nach den in den STORE-Endnutzer-Geschäftsbedingungen der LGE genannten Bedingungen gewährt. Sie dürfen die Anwendung nicht vermieten, verleasen, verkaufen, weiterverkaufen oder Unterlizenzen dafür vergeben. Sie dürfen die Anwendung nicht zurückentwickeln, dekompilieren oder in ihre Einzelteile aufgliedern, sofern und soweit dies durch anwendbares Recht nicht ausdrücklich gestattet wird. Jeder diesbezügliche Versuch gilt als Verletzung der Rechte des Anwendungsanbieters. Eine Verletzung dieser Beschränkung kann eine strafrechtliche Verfolgung und Schadensersatzzahlungen zur Folge haben. Die Bedingungen dieser Lizenz regeln etwaige vom Anwendungsanbieter zur Verfügung gestellte Upgrades, welche die ursprüngliche Anwendung ersetzen und/oder ergänzen, insoweit ein solches Upgrade nicht von einer separaten Lizenz begleitet wird, deren Bestimmungen ansonsten gelten. Der Anwendungsanbieter behält sich alle Rechte an der Anwendung vor, die Ihnen nicht ausdrücklich im Rahmen dieser Anwendungslizenz-Vereinbarung gewährt werden.
2. Zustimmung zur Nutzung von Daten: Sie sind damit einverstanden, dass der Anwendungsanbieter technische und damit zusammenhängende Daten sammeln darf, die als Teil der Supportleistungen für das Produkt und in Bezug zur Anwendung erfasst werden. Der Anwendungsanbieter darf diese Daten ausschließlich zur Optimierung seiner Produkte oder zur Bereitstellung angepasster Dienste oder Technologien an Sie verwenden. Der Anwendungsanbieter darf diese Daten gegenüber Anderen preisgeben, jedoch nicht in einer Form, die Sie persönlich identifiziert.
3. Kündigung: Die Lizenz gilt bis zu dem Zeitpunkt, zu dem Sie von Ihnen oder dem Anwendungsanbieter gekündigt wird. Ihre Rechte unter dieser Lizenz enden automatisch ohne Mitteilung durch den Anwendungsanbieter, wenn Sie eine Bestimmung der vorliegenden Vereinbarung missachten. Nach der Kündigung der Lizenz stellen Sie die Nutzung der Anwendung vollumfänglich ein und vernichten sämtliche vollständigen oder teilweisen Kopien der Anwendung einschließlich der diese begleitenden Dokumentation.
4. Materialien Dritter; unzulässige Inhalte: Sie nehmen zur Kenntnis, erkennen an und sind damit einverstanden, dass bestimmte Anwendungen unter Umständen einen Zugang zu Produkten, Diensten, Web-Inhalten oder anderen Materialien Dritter bereitstellen, und dass LGE für solche Inhalte Dritter nicht haftet. Sie sind damit einverstanden, dass LGE nicht dafür haftet, Inhalte Dritte auf deren Korrektheit zu prüfen oder diese zu bewerten. LGE garantiert in keiner Weise für die Inhalte von Dritten und haftet nicht für diese.
Sie nehmen zur Kenntnis, erkennen an und sind damit einverstanden, dass Sie durch den Zugriff auf und die Nutzung des STOREs und der Anwendungen unter Umständen Material entdecken, das Sie für anstößig, unanständig oder unzulässig halten, und dass Sie vor solchem Material möglicherweise nicht im Voraus gewarnt wurden. Sie sind damit einverstanden, dass durch Sie erfolgte Downloads und Nutzungen sämtlicher Anwendungen auf Ihr eigenes Risiko erfolgen, und dass LGE Ihnen gegenüber nicht für die Folgen solcher Anwendungen haftet.
5. GEWÄHRLEISTUNGSAUSSCHLUSS: SIE ERKENNEN AUSDRÜCKLICH AN UND SIND DAMIT EINVERSTANDEN, DASS DIE NUTZUNG DER ANWENDUNG AUF IHR EIGENES RISIKO ERFOLGT, UND DASS DER ZUGANG ZUR ANWENDUNG IHNEN AUF „IST“- UND „WIE VERFÜGBAR“-BASIS UND OHNE GEWÄHRLEISTUNGEN JEDWEDER ART ZUR VERFÜGUNG GESTELLT WIRD. DER ANWENDUNGSANBIETER ÜBERNIMMT KEINE GEWÄHRLEISTUNG DAFÜR, DASS DIE NUTZUNG DER ANWENDUNG STÄNDIG MÖGLICH ODER FEHLERFREI IST. IM ANWENDBAREN MAXIMAL GESETZLICH STATTHAFTEN UMFANG SCHLIESST DER ANWENDUNGSANBIETER AUSDRÜCKLICH JEGLICHE IMPLIZIERTEN ODER GESETZMÄSSIGEN HAFTUNGEN ODER GEWÄHRLEISTUNGEN AUS, HIERIN INBEGRIFFEN SOLCHE HINSICHTLICH DER MARKTFÄHIGKEIT, EIGNUNG FÜR BESTIMMTE ZWECKE, ANSPRÜCHE, KORREKTHEIT UND ÜBEREINSTIMMUNG MIT BESCHREIBUNGEN, ZUFRIEDEN STELLENDE QUALITÄT UND NICHTVERLETZUNG VON RECHTEN DRITTER. LGE ÜBERNIMMT KEINERLEI AUSDRÜCKLICHE ODER IMPLIZIERTE GEWÄHRLEISTUNG MIT BEZUG ZU SOFTWARE DRITTER ODER OPEN SOURCE-SOFTWARE.
6. HAFTUNGSBESCHRÄNKUNG: DIESE HAFTUNGSBESCHRÄNKUNG KANN DIE HAFTUNG DES ANWENDUNGSANBIETERS FÜR DEN TOD ODER DIE VERLETZUNG VON PERSONEN DURCH FAHRLÄSSIGKEIT, FÜR ZUSICHERUNGEN IN BETRÜGERISCHER ABSICHT ODER FÜR ANDERE HAFTUNGEN NICHT BESCHRÄNKEN ODER AUSSCHLIESSEN, DEREN BESCHRÄNKUNG ODER AUSSCHLUSS DURCH GELTENDES RECHT AUSGESCHLOSSEN IST. IM ANWENDBAREN GESETZLICH MAXIMAL STATTHAFTEN UMFANG UND UNTER KEINEN UMSTÄNDEN HAFTET DER ANWENDUNGSANBIETER FÜR EINEN INDIREKTEN, SPEZIELLEN, ZUFÄLLIGEN ODER EINE DARAUS FOLGENDEN (EINSCHLIESSLICH SCHADENERSATZ FÜR GESCHÄFTSVERLUST, ENTGANGENEM GEWINN ODER ÄHNLICHEM), FAHRLÄSSIG HERBEIGEFÜHRTEN SCHADEN JEDWEDER ART, VERLUST VON DATEN ODER INFORMATIONEN, GEWINNVERLUSTE, GESCHÄFTLICHE VERLUSTE ODER ANDERE FINANZIELLE VERLUSTE AUS ODER IM ZUSAMMENHANG MIT DER LIZENZ ODER DER NUTZUNG DER ANWENDUNG, GLEICH OB DIESE AUF VERTRAGLICHEN VEREINBARUNGEN, DELIKTEN (EINSCHLIESSLICH FAHRLÄSSIGKEIT), DER EIGENTLICHEN PRODUKTHAFTUNG ODER AUFGRUND ANDERER RICHTLINIEN ENTSTEHEN, UND ZWAR SELBST DANN, WENN DER ANWENDUNGSANBIETER ÜBER DIE MÖGLICHKEIT DES ENTSTEHENS SOLCHER SCHÄDEN UNTERRICHTET WAR, SELBST IM FALLE, DASS SICH EIN BESCHRÄNKTES RECHTSMITTEL ALS NICHT ZWECKDIENLICH ERWEIST. DIE GESAMTHAFTUNG DES ANWENDUNGSANBIETERS IST IM GESETZLICH STATTHAFTEN RAHMEN NACH WAHL DES ANWENDUNGSANBIETERS AUF ERSATZ, REPARATUR, ODER ERSTATTUNG DES FÜR DIE BETREFFENDE ANWENDUNG BEZAHLTEN KAUFPREISES BEGRENZT. IN KEINEM FALLE HAFTET DER ANWENDUNGSANBIETER GEGENÜBER IHNEN ODER DRITTEN FÜR EINEN INDIREKTEN, SPEZIELLEN, ZUFÄLLIGEN ODER EINE DARAUS FOLGENDEN (EINSCHLIESSLICH SCHADENERSATZ FÜR GESCHÄFTSVERLUST, ENTGANGENEM GEWINN ODER ÄHNLICHEM), FAHRLÄSSIG HERBEIGEFÜHRTEN SCHADEN AUS ANWENDUNGEN ODER OPEN SOURCE-SOFTWARE, SELBST WENN DER ANWENDUNGSANBIETER ÜBER DIE MÖGLICHKEIT DES ENTSTEHENS SOLCHER SCHÄDEN ODER VERLUSTE UNTERRICHTET WAR. 
7. Sie erklären sich damit einverstanden, dass Sie Anwendungen oder diese begleitende Dokumentationen (oder Kopien derselben) nicht unter Missachtung anwendbarer Gesetze oder Vorschriften der Vereinigten Staaten exportieren. Sie erklären, dass Sie alle in den Vereinigten Staaten und international geltenden anwendbare Exportgesetze und Vorschriften beachten. Diese Gesetze umfassen Einschränkungen von Bestimmungsorten, Endnutzern und Endverbleib. Sie erklären und garantieren, dass es Ihnen nach den Exportgesetzen der Vereinigten Staaten und anderen Exportgesetzen nicht untersagt ist, Exporte oder Dienstleistungen entgegenzunehmen.
8. Auf die vorliegende Anwendungslizenz-Vereinbarung finden die Gesetze der Schweiz Anwendung. Das Kollisionsrecht ist ausgeschlossen.
9. Indem Sie die vorliegende Anwendungslizenz-Vereinbarung annehmen, stimmen Sie zu, dass die Vereinbarung (einschließlich aller sie umfassenden oder darin genannter Dokumente) den gesamten Vertrag zwischen Ihnen und dem Anwendungsanbieter darstellt und alle vorhergehenden schriftlichen oder mündlichen Vereinbarungen hinsichtlich der Anwendung ersetzt, und zwar ungeachtet der Bedingungen dieser vorhergehenden Vereinbarungen. Versäumt es der Anwendungsanbieter, Rechte oder Bestimmungen aus der vorliegenden Anwendungslizenz-Vereinbarung durchzusetzen, so gilt dieses Versäumnis nicht als Verzicht auf dieses Recht oder diese Bestimmung.
LETZTE AKTUALISIERUNG: 19. April 2011]]>
</BBKR_string>