<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[LG-WASU Apps终端用户条款
乐金电子(中国)有限公司和浙江华数传媒网络有限公司(“LG-WASU”或 “我方”) 欢迎您光临App Store( “LG-WASU  Apps”)。LG-WASU Apps可以为您提供进入、浏览、下载、使用和/或购买应用程序的服务。这些应用程序和任何由LG-WASU和/或它的关联公司生产的可接入互联网的消费电子产品（“LG-WASU可接入网络产品”）结合在一起，可以提升您的体验。请阅读本LG-WASU Apps终端用户条款（“条款”）。如果您同意本条款，请点击“同意”。如果您不同意本条款，不要点击“同意”，并不要使用或者进入LG-WASU Apps。
LG-WASU可以随时变更本条款。在我们发布相关修改变更后，您仍持续进入、浏览、下载、使用和/或购买LG-WASU Apps应用程序的，视为您愿意接受该变更后的条款。我们可能会随时变更、限制进入、暂停或停止LG-WASU Apps或任何应用程序。
如您要使用或进入LG-WASU Apps，您的年龄应当至少满18周岁。如果您的年龄不满18周岁，您应当取得您的父母或法定监护人的许可来使用或进入LG-WASU Apps。 
下面的条款适用于您使用LG-WASU Apps，您在LG-WASU Apps购买产品（每个，一个“应用程序”），和您使用这些应用程序。在您通过任何LG-WASU可接入互联网的产品或电脑使用、从LG-WASU Apps下载、进入LG-WASU Apps或任何应用程序之前，请认真阅读本条款。LG-WASU Apps提供的应用程序已经由应用程序的提供者（“应用程序提供者”）在遵守任何可适用的终端用户应用程序许可协议的条件下授权给您------原始终端用户，仅用于您进行如下列明的个人使用。如果您不同意本协议，则不要使用、下载或进入LG-WASU Apps。	
1. 您的LG-WASU Apps用户账户
LG-WASU Apps有两种用户形式，包括：临时用户和正式用户。
(1) 临时用户：
该类用户是指通过LG-WASU可接入网络产品注册账户的用户（“临时用户账户”或“账户”）。任何一个临时用户可以设定一个登陆ID和密码来进入LG-WASU Apps、下载和使用免费Apps。可是，临时用户不能下载付费应用程序（如下面的定义）。注册一个临时用户账户，作为注册程序的一部分，您可能会被要求提供某些关于您自己的信息（例如一些身份证明信息或者联系方法）。不要将您的临时用户账户信息泄露给任何其他人。您应当独立负责维护您的临时账户的保密和安全，以及为任何在您的临时用户账户上或通过您的临时客户账户发生的行为负责。 
作为一个临时用户，您同意：您独立为任何对您临时用户账户的破坏负责（LG-WASU对您或任何第三方没有任何责任）；在您注册临时用户账户时，提供准确和完整的信息；保持您提供的信息的准确和完整；在发生任何对您临时用户账户的破坏时立即通知LG-WASU。
临时用户不可以更改任何使用者信息、购买付费应用程序，或删除临时用户账户。一个临时用户只有进入您电脑上的“LG-WASU  Smart TV”服务，提交您的临时用户账户ID及密码，并根据指示操作，从临时用户通过电脑上的将临时用户转换为正式用户账户（如下定义），才可以修改或变更自己的注册信息，或者购买付费应用程序。
(2) 正式用户：
正式用户是指在电脑上注册账户或由临时用户账户转换而来的用户(“正式用户账户”或“账户”或者与临时用户账户共称“账户”)。正式用户账户可以：下载免费Apps;购买付费Apps以下载和在任何LG-WASU可接入网络产品上使用，包括LG-WASU SmartTV BluRay player,etc；修改账户信息；和 删除账户。
注册一个正式用户账户，作为注册程序的一部分，您可能会被要求提供关于您自己的一些信息（例如身份证明信息或联系方式）和信用卡/支付信息。不要将您的正式用户账户信息泄露给任何其他人。您自己独立地为维护正式用户账户的保密和安全负责，并为任何在您的正式用户账户上或通过您的正式用户账户而发生的行为负责。您同意您独立地为任何您正式用户账户的破坏负责（LG-WASU对于您或任何第三方没有任何责任）
正式用户同意：在您注册临时用户账户时，提供准确和完整的信息；保持您提供的信息的准确和完整；在发生任何对您临时用户账户的破坏时立即通知LG-WASU。
2. 费用和支付；退款；优惠券和积分兑换
(1) 费用和支付，一般情况：
应用程序有可免费下载的，也有需要您支付一定金额的费用的（“付费应用程序”）。对于付费应用程序，LG-WASU Apps接受列在LG-WASU Apps支付页面上的支付方式（“支付方式”）。只有正式用户账户的用户可以购买和下载付费应用程序。您同意为所有您购买的付费应用程序付费。您应当负责及时支付费用及任何适用的税金，并负责提供给LG-WASU一个有效的支付所有费用和适用税金的支付方式。
(2) 使用信用卡或借记卡支付：
使用信用卡或借记卡（统称“银行卡”）购买付费应用程序，在您被准许下载付费应用程序前，您应提供准确的、当前的、完整的银行卡信息。对于任何一个您下载的付费应用程序，您授权LG-WASU或其代理人从您的银行卡上扣取相应的金额及任何适用的税金。一旦您登记了一张银行卡，该银行卡会被作为今后的交易银行卡使用，除非您指定一张不同的银行卡。有每日支付限额的借记卡和信用卡可能会导致您的购买程序无法进行。如果该交易不被在线接受，您就不能使用这张银行卡进行此交易，您 应当使用其他的银行卡。
(3) 退款：
应用程序的价格及可用性可能会随时变更，LG-WASU在价格降低或提供促销时，不会提供价格保护和退款。所有成功下载的应用程序的销售都是最终的和不可退款的。如果某个付费应用程序在付款得到LG-WASU确认后仍不可获取，且在您下载之前，您可获得的唯一的赔偿是退款。如果因为技术问题阻止或者不合理地延迟了您获取付费应用程序，您独有的和唯一可获取的补偿是：根据LG-WASU的选择，或者更换付费应用程序，或者退还您为该付费应用程序支付的费用。
(4) 积分兑换和优惠券：
有时，LG-WASU或其他任何第三方可能会提供促销，使得可以在LG-WASU Apps上进行通过其他支付方式的支付，如积分兑换或优惠券。这些积分兑换或优惠券的使用条款会在提供积分兑换或优惠券促销时公布。
3. 您对于LG-WASU Apps 和应用程序的使用；进入
您同意使用LG-WASU Apps和应用程序仅用于个人的、非商业性的使用。您同意不从不是LG-WASU提供的界面或软件进入或试图进入LG-WASU Apps，除非LG-WASU特别书面授权您如此做。您同意不以任何方式为了任何目的（包括获得未授权进入LG-WASU Apps的途径）而修改该界面或软件，或使用该软件的修改版本。您不能进行反向工程、反编译、反汇编LG-WASU Apps或任何从LG-WASU Apps下载的应用程序，除了并且只限于这些行为被相关法律明确允许。
在原始许可有效的前提下，从依据有效的原始许可而最初购买的日期起的12个月内，您被授权每个账户可以在不多于五个设备上下载和使用任何一个应用程序。为避免怀疑，一个临时用户账户转换为正式用户账户的，应当被视为一个账户。除非下面另有规定，您不能通过任何方式修改或变更应用程序，只能以上面明示的方式和相关应用程序的最终用户许可协议规定的方式（如有）来使用应用程序。您同意您不会参加任何干扰和破坏LG-WASU Apps、任何应用程序提供的服务、或任何其他与LG-WASU可接入网络产品或LG-WASU Apps有关的服务器、网络、服务或网站的行为。 
进入LG-WASU Apps和从LG-WASU Apps下载，至少需要一个LG-WASU可接入网络产品和一个互联网连接。除非您是本协议所定义的正式用户，否则，您不能进入LG-WASU Apps和从LG-WASU Apps下载付费应用程序。另外，您对某些应用程序的使用可能会需要互联网连接。
4. LG-WASU的权利
LG-WASU拥有以下权利：依自己的全权决定，增加、移动、阻止进入、锁定、修改LG-WASU Apps；增加、移动、阻止进入、锁定、远程修改任何已经被从LG-WASU Apps下载到您的设备的应用程序，包括由于与第三方的责任和限制的变更，某个应用程序提供者违反与LG-WASU之间的合同，或由于法院的命令。LG-WASU可以依自己的全权决定，且不需经过通知和承担责任，限制对于LG-WASU Apps或从LG-WASU Apps下载的应用程序的某些特点或部分的使用或者进入。如果LG-WASU移动、阻止、或锁定您对于某个应用程序的进入，您将需要联系应用程序提供者以进行下一步行动。
LG-WASU有权利，不是义务，监控任何您提交的或其它可在LG-WASU Apps或应用程序获得的材料，来调查任何对本协议的被报告的或明显的违反，及根据其自己的完全决定权采取其认为合适的行动，包括但不限于暂停或终止账户。如果您的账户被暂停，您不可以删除您的账户，直到LG-WASU依其完全的决定权认为您的账户已经符合复原的标准。
5. 知识产权
您同意，LG-WASU Apps和LG-WASU Apps中的应用程序，包括但不限于图表、编辑内容、音频、视频和软件，包括由LG-WASU、应用程序提供者、或其他第三方拥有的专有信息和材料。您和任何代表您进行行为的人都不能对于与LG-WASU Apps或应用程序要求任何知识产权、所有权，包括专利权、外观设计、商标权、著作权或商业秘密，除非获得相关的明确的书面授权或者共同书面协商同意。
6. 第三方材料和有异议的内容
您理解、承认并同意，应用程序可能会使您接触到其它产品、服务、网络内容或其他第三方的材料，LG-WASU对这些第三方内容不承担责任。您同意LG-WASU没有责任检查或评估这些第三方内容或这些内容的准确性。LG-WASU不对这些第三方内容进行任何代表、提供担保或接受承担任何责任。
您理解、承认并同意，进入和使用LG-WASU Apps和应用程序，您可能会碰到一些您认为有攻击性、有伤风化的或您有异议的内容，并且您有可能并没有事先得到对该内容的警告。您同意您的对所有应用程序的下载和使用都由您自己完全承担风险，LG-WASU对您因该应用程序的任何显示而导致的结果没有责任。 
7. 评论
LG-WASU可能会允许使用者对于LG-WASU Apps的应用程序进行评论。这些评论只代表评论者的意见，不反映LG-WASU的意见。LG-WASU不代表这些评论，不保证这些评论的准确性和完整性。您同意，如果您依据这些评论下载和使用应用程序，LG-WASU对您不承担任何责任。LG-WASU有权利，不是义务，移动LG-WASU认为不相关或因为其它任何理由不合适的评论。
如果您发布一条评论，您即授权LG-WASU一个永久的、世界范围的、完全可转让的，可再许可的，不可改变的，免费的授权，以任何方式和任何目的，制作、使用、销售、市场推广、复制、创造衍生作业、散布、表演、展示该评论。您承认，您的个人身份信息会与您的评论相联系，除非您匿名发布评论。如果您发布一条评论，您同意不公布、发布、传送如下内容：（1）错误或误导的；（2）诽谤中伤的；（3）侵犯他人隐私的；（4）隐晦的、色情的、攻击性的；（5）针对任何个人或群体的偏见、歧视、憎恨敌意和伤害、种族主义；（6）侵犯他人的权利，包括但不限于任何知识产权；（7）违反或鼓励任何可能会违反相关法律法规或导致任何民事责任的行为。
8. 赔偿
在法律允许的最大限度内，您同意保护、赔偿、以及维护LG-WASU及其董事、官员、雇员、关联公司和代理人无害，免受任何由于您对于本协议的违反、您对于LG-WASU Apps的使用、或您对于任何从LG-WASU Apps下载的应用程序的使用而导致的诉讼、赔偿请求或权利主张。
9. 保证及免责声明
除了新购买设备的保证条款所可能提供的保证外，在相关法律允许的最大限度内，您明示承认和同意，对于LG-WASU Apps及在LG-WASU Apps销售和发布的任何应用程序的使用由您自己完全承担风险，并且LG-WASU Apps是以“按原状”和“按可提供性”为基础向您提供，不包含任何形式或特点的保证。LG-WASU不保证对于LG-WASU Apps的使用会连续不断可用或无错误。在相关法律允许的最大限度内，LG-WASU及其供应者明确拒绝任何暗示的或明示的条款、条件或担保，包括适销性、针对特定目的的适用性、所有权、准确性、符合描述、满意的质量及无侵权担保。LG-WASU不做任何形式的，无论明示或者暗示的，关于任何第三方的软件或开放资源软件的保证。所有的第三方软件和开放资源软件都被“按原状”提供，LG-WASU对此不做任何保证。
10. 责任限制
在相关法律允许的最大限度下，在任何情况下，LG-WASU及其董事、官员、雇员、关联企业及代理人、负责人、授权人都不对偶然的、间接的、特殊的或任何形式的刑罚的损害、信息和数据的损失、税收的损失、生意损失或其由本许可或APPSTORE的使用或从APPSTORE下载的应用程序导致的或相关的商业损失承担责任，无论是基于合同、侵权（包括过失）、严格产品责任或任何其他的理论，即便LG-WASU曾经对此损害的可能性进行过建议，即便任何有限的补偿被认为不满足其本质的目的。LG-WASU的全部责任应当被限定于，根据LG-WASU的选择，进行更换、维修或对相关的应用程序已支付的价格进行退款。LG-WASU在任何情况下都不对您或任何第三方的，由任何应用程序或开放资源软件导致的任何直接、间接、刑罚的、惩罚性的、偶然的、特殊的、间接的损害承担责任，即便LG-WASU曾经对此损害或损失的可能性进行过建议。
请注意，某些司法管辖区不允许对于默示保证的排除或限制，在这些地区的应用程序中，上述对于偶然和间接损害的限制和排除规定可能受到限制。为了进一步了解您的权利，请联系您当地的政府机关、贸易标准部门、公民建议机关或相关机关。
11. 期限和终止
本协议直到终止时持续有效。如果您违反本协议的任何条款，LG-WASU可以终止本协议的全部或适用于您的对任何应用程序或LG-WASU Apps的使用。您可以随时通过注销您的账户的方式终止本协议，条件是您的账户没有被中止，且您使用的每个应用程序的期限尚未届满，除非您删除该应用程序的所有副本和相关文件。此外，LG-WASU保留在任何时候因任何原因通过或不通过通知您而修改、中止、中断LG-WASU Apps（或它的任何部分或内容）的权利，但是LG-WASU并不对您或任何第三方负有必须行使上述权利的义务。
如果您注销您的付费账户，您可以随时再注册另一个账户，但是自注销之日起三个月内您不能使用您先前的ID。如果一个先前账户的拥有人再次注册，即便在相同的账户ID下，他或她先前的信息也不能被恢复，包括注销时ID内的现金和可用信用。
12. 其他
(1) 准据法：本协议遵守中华人民共和国法律。
(2) 出口限制：您同意，您不会违反中华人民共和国的任何法律法规来出口或再出口任何应用程序及其相关的附随文件（包括它的副本）。您同意遵守所有的相关的中华人民共和国和国际出口的法律法规。这些法律包括对出口目的地、最终用户和最终用途的规定。您保证您不被中华人民共和国法律或相关出口法律禁止接受出口或服务。
(3) 效力瑕疵：一旦本协议的任何条款被认定为无效、非法或难于执行的，其它剩余条款的有效性、合法性和可执行性不会以任何方式收到影响和损害。
(4) 强制执行：LG-WASUE保留在任何时候实施其认为依据本协议任何部分而合理的必要或适合执行和/或查证的权利。您同意，在LG-WASU相信依据本协议任何部分而有合理的必要或适合执行和/或查证时，LG-WASU有权向执法机关、政府机构、第三方披露任何关于您对于LG-WASU Apps的使用的信息，并不对您承担任何义务。
(5) 纠纷解决：任何由本协议、或对本协议的违反、终止、执行、解释及它的有效性、包括关于本协议的范围和适用性的决定而产生的或与此相关的任何请求和纠纷应当中国国际经济贸易仲裁委员会（北京）提起仲裁解决，应用其当时生效的仲裁规则。各方同意该仲裁裁决为终局的和有约束力的，并且可以由相关法院执行。
(6) 完整性声明：接受本协议，表明您同意该协议（包括所有的组成文件和引用文件）为您和LG-WASU间关于LG-WASU Apps和所有的应用程序的全部协议，并且取代之前的任何书面或口头协议， 无论书面还是口头。如果LG-WASU没有行使本协议中赋予的任何权利或条款，不视为对该权利的放弃。
如果您有任何关于LG-WASU Apps的问题，请注意，LG-WASU不对应用程序提供支持服务，您应当直接联系应用程序提供者。
最近更新日：  2011年  3月4 日
应用程序许可协议
下列条款和约定适用于您对于每个从LG-WASU APPS下载的应用程序的使用（ “应用程序”），并且是对LG-WASU APPS终端用户条款的补充。请在使用任何应用程序前认真阅读本协议。
您认可，此处授予您的许可权利是由应用程序的提供者（“应用程序提供者”）而并不是 乐金电子(中国)有限公司和浙江华数传媒网络有限公司(“LG-WASU”或 “我方”) 授权给您的。如果应用程序提供者为应用程序提供一个终端用户应用程序许可协议（“EULA”），那些条款将作为本应用程序许可协议的补充。在您和应用程序提供者之间的EULA中的任何附加的或不同的条款其效力将优先于本协议的条款。
您认可并同意，LG-WASU为本应用程序许可协议和任何EULA（如有）的第三方受益人。您认可并同意，LG-WASU将有权（且会被认为已经接受了该权利）作为这些协议的第三方受益人强制您实施该许可。
1. 许可授权：您在此被授予一个有限的、不可转让的许可，在任何LG可接入网络产品上和LG-WASU Apps终端用户条款中所规定的方式使用应用程序。您不得出租、出借、销售、再分配或再许可本应用程序。您不得对本应用程序进行反向工程、反编译、反汇编，除非且只有该行为被相关法律明确允许。任何进行如此操作的试图也是对应用程序提供者权利的侵犯。如果您违反这个限制，您可能会被起诉和承担损害赔偿。许可授权条款应当适用于任何由应用程序提供者提供的更换和/或补充最初的应用程序的升级，除非该升级是附随于一个独立的许可（该情况下适用于该许可条款）。应用程序提供者保留所有没有在本应用程序许可协议下明示授权给您的权利。
2. 同意数据使用:  您同意应用程序提供者可以以任何方式收集和使用技术的和相关的信息，作为关于应用程序的产品支持服务的一部分。应用程序提供者仅可以使用该信息来改善产品或为您提供用户服务或技术。应用程序提供者可以将该信息披露给其他方，但是不得以能够辨别您身份的方式进行。
3. 终止：本协议直至被您或应用程序提供者终止时持续有效。如果您没能遵守本协议的任何条款，在没有应用程序提供者的通知的情况下，您的基于本许可的权利将自动终止。本协议终止时，您应当停止对于应用程序的所有使用，并且毁掉本应用程序的所有复件，全部或部分，包括任何附属文件。
4. 第三方材料；有异议的内容：
您理解、承认并同意，应用程序可能会使您接触到其它产品、服务、网络内容或其他第三方的材料，LG-WASU对这些第三方内容不承担责任。您同意LG-WASU没有责任检查或评估这些第三方内容或这些内容的准确性。LG-WASU不对这些第三方内容进行任何代表、提供担保或接受承担任何责任。
您理解、承认并同意，进入和使用LG-WASU Apps和应用程序，您可能会碰到一些您认为有攻击性、有伤风化的或您有异议的内容，并且您有可能并没有事先得到对该内容的警告。您同意您的对所有应用程序的下载和使用都由您自己承担风险，LG-WASU对您因该应用程序的任何显露而导致的结果没有责任。
5. 无保证：
您明确认可和同意，由您自己承担风险使用本应用程序。应用程序是以“按原样”和“按可提供性”向您提供的，不包含任何形式或特点的保证。应用程序提供者不保证对于应用程序的使用会为不间断或无错误的。在法律许可的最大限度下，应用程序提供者明确拒绝任何明示的或暗示的保证，包括适销性、针对特定目的的适用性、所有权、准确性、符合描述、满意的质量及无侵权担保。应用程序提供者不进行任何形式的无论明示或者暗示关于任何第三方的软件或开放资源软件担保。所有的第三方软件和开放资源软件都被“按原状”提供，LG-WASU对此不提供任何担保。
6. 责任限制：
本责任限制条款中没有任何内容限制或排除了应用程序提供者对于由于过失导致的死亡或个人伤害、欺诈表现、或其它无法依据相关法律而限制或排除的责任。在相关法律允许的最大限度下，在任何情况下，应用程序提供者都不对偶然的、间接的、特殊的或任何形式的刑罚的损害、信息和数据的损失、税收的损失、由本许可导致或与本许可或应用程序的使用相关的生意损失或其他财务损失，无论是基于合同、侵权（包括过失）、严格产品责任或任何其他的理论，即便应用程序提供者曾经对此损害的可能性进行过建议，即便任何有限的补偿被认为不满足其本质的目的。应用程序提供者的全部责任应当被限定于，根据应用程序提供者的选择，进行更换、维修或对相关的应用程序已支付的价格进行退款。应用程序提供者在任何情况下都不对您或任何第三方的，由任何应用程序或开放资源软件导致的任何直接、间接、刑罚的、惩罚性的、偶然的、特殊的、间接的损害承担责任，LG-WASU曾经对此损害或损失的可能性进行过建议。
请注意，某些司法管辖区不允许对于默示保证的排除或限制，在这些地区的应用程序中，上述对于偶然和间接损害的限制和排除规定可能受到限制。
7.  您同意您不会违反任何相关法律法规而出口或在出口本应用程序或附随文件（或它的任何复件）。您同意遵守所有使用的中华人民共和国法律和国际出口法律法规。这些法律包括对于目的地、最终用户和最终用途的限制条款。您保证您不被禁止接受受中华人民共和国法律或相关出口法律约束的出口物品及服务。
8. 本应用程序许可协议应当遵守中华人民共和国法律。
9. 您接收本应用程序许可协议，即意味着您同意本协议（包括所有合并的或引用的文件）为您和应用程序提供者之间关于本应用程序的完整协议，取代之前的所有协议，无论书面还是口头。如应用程序提供者未能履行任何权利或本应用程序许可协议的条款，不视为对该权利的放弃。
最近更新日：  2011年  3月4 日
]]>
</BBKR_string>