<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[LG Apps TV slutbruger Betingelser og Vilkår 
LG Electronics, Inc. ("LGE" eller "vi") byder dig velkommen til LG Apps TV ("THE STORE"), som tilbyder dig, slutbrugeren (enten "du" eller "slutbruger" ), at få adgang til, gennemse, downloade, bruge og / eller betale for Applikationer til at forbedre din oplevelse med et internet-anvendeligt elektronisk hjemmeprodukt, der er fremstillet af LGE og / eller dets datterselskaber ("LGE Internet-anvendelige Produkt”). Læs venligst disse THE STORE slutbruger Betingelser og Vilkår (”Aftalen”). FOR AT ACCEPTERE VILKÅRENE I AFTALEN, KLIK ”ACCEPTER” HVIS DU IKKE ACCEPTERER DISSE VILKÅR, KLIK DA IKKE ”ACCEPTER” OG BRUG ELLER BESØG IKKE THE STORE
LGE kan muligvis ændre vilkårene i Aftalen fra tid til anden. Ved fortsat at søge adgang til, gennemse, downloade, bruge og / eller betale for Applikationer i THE STORE efter at vi har foretaget sådanne ændringer, accepterer du aftalen, som ændret. Vi kan ændre, begrænse adgangen til, suspendere eller afbryde THE STORE, eller enhver Applikation, til enhver tid.
DU SKAL VÆRE MINDST 18 ÅR (ATTEN), AT BENYTTE ELLER FÅ ADGANG TIL THE STORE. HVIS DU ER MINDST 15 MEN UNDER 18 ÅR, SKAL DU HAVE DINE FORÆLDRES ELLER VÆRGES TILLADELSE TIL AT BENYTTE ELLER FÅ ADGANG TIL THE STORE.
FØLGENDE VILKÅR OG BETINGELSER GÆLDER FOR DIN BRUG AF THE STORE, KØB AF PRODUKTER (HVER EN "APPLIKATION") VIA THE STORE, OG DIN BRUG AF DISSE APPLIKATIONER. FØR BRUG, DOWNLOAD ELLER ANDEN ADGANG TIL THE STOREELLER ENHVER APPLIKATION, ENTEN VIA DIT LGE INTERNETPRODUKT ELLER PC, SKAL DU LÆSE DENNE AFTALE. LICENSER PÅ APPLIKATIONER DER TILBYDES VIA THE STOREGIVES AF APPLIKATIONSUDBYDEREN (APPLIKATIONSUDBYDER) TIL DIG, DEN OPRINDELIGE SLUTBRUGER, UDELUKKENDE TIL PERSONLIG BRUG SOM BESKREVET NEDENFOR OG UNDERLAGT ENHVER GÆLDENDE LICENSAFTALE FOR SLUTBRUGER. HVIS DU IKKE ACCEPTERER VILKÅR OG BETINGELSER FOR DENNE AFTALE, BENYT DA IKKE, DOWNLOAD ELLER PÅ ANDEN MÅDE SØG ADGANG TIL APPSTORE. 
1. Dit THE STORE Kontomedlemskab 
THE STORE har to typer medlemmer, der har adgang til THE STORE indhold: Associerede Medlemmer og Faste Medlemmer. 
a. Associerede medlemmer: Associerede medlemmer er de brugere, der registrerer og opretter en konto via deres LGE Internet-anvendlige Produkt ("Associeret Medlemskonto" eller "Konto"). Hver associeret medlem skal oprette et konto-id og adgangskode, som kan bruges til at få adgang til THE STORE og downloade og bruge gratis applikationer. Dog vil de associerede medlemmer ikke kunne downloade Betalingsapplikationer (som defineret nedenfor). Hvis du vil oprette en Associeret Medlemskonto, kan du blive bedt om at give visse oplysninger om dig selv (f.eks. identifikation eller kontaktoplysninger) som en del af registreringsprocessen. Del ikke dine kontooplysninger med andre. Du er alene ansvarlig for at opretholde fortroligheden og sikkerheden af din Associerede Medlemskonto og for alle aktiviteter, der finder sted på eller via din associerede Medlemskonto.
Som et Associeret Medlem, accepterer du følgende: at du er eneansvarlig for (og LGE har intet ansvar overfor dig eller nogen tredjepart for) ethvert brud på din Associerede Medlemskonto; at give præcise og fuldstændige oplysninger, når du opretter en Associeret Medlemskonto; at holde de oplysninger du giver opdaterede og fyldestgørende, og at underrette LGE øjeblikkeligt om ethvert brud på din Associerede Medlemskonto
Associerede Medlemmer kan ikke ændre brugeroplysninger, købe Betalingapplikationer, eller opsige deres Associerede Medlemskonto. Et Associeret Medlem kan kun foretage ændringer eller modifikationer til hans eller hendes registreringsoplysninger eller købe betalingsapplikationer, hvis det Associerede Medlem konverterer sin Associerede Medlemskonto til en Almindelig Medlemskonto (som defineret nedenfor) ved at åbne LGE SmartTV-tjenesten på din pc, indsende din Associerede Medlemskontos identifikationsnummer og adgangskode og følge instruktionerne.
b. Faste Medlemmer: Faste Medlemmer er de brugere, der opretter en konto via deres pc eller konverterer deres Associerede Medlemskonto ("Fast medlemskonto" eller "konto" eller kollektivt med Associeret Medlemskonto, "Konti"). Indehavere af en Fast Medlemskonto kan: Downloade gratis applikationer; købe betalingsapplikationer til download og brug på alle LGE Internet-anvendelige Produkter, herunder LGE SmartTV, BluRay afspiller, osv.; foretage ændringer I kontooplysninger, og opsige en konto
For at oprette en Fast Medlemskonto, kan du blive bedt om at give oplysninger om dig selv (f.eks. identifikation eller kontaktoplysninger) og kreditkort / betalingsoplysninger som en del af registreringsprocessen. Del ikke dine kontooplysninger med andre. Du er eneansvarlig for at opretholde fortroligheden og sikkerheden af din Faste Medlemskonto og for alle aktiviteter, der finder sted på eller via din Faste Medlemskonto. Du accepterer, at du er eneansvarlig for (og LGE har intet ansvar overfor dig eller nogen tredjepart for) ethvert brud på din Faste Medlemskonto
Faste Medlemmer accepterer endvidere: at give præcise og fuldstændige oplysninger, når du opretter en fast medlemskonto; at holde de oplysninger du giver opdaterede og fyldestgørende, og at underrette LGE øjeblikkeligt om ethvert brud på din Associerede Medlemskonto. 
2. Gebyrer og betaling; Tilbagebetaling, Kuponer og Kontantbonus 
a. Gebyrer og betaling, Generelt: Applikationer kan enten hentes gratis, eller hvor det er muligt, kræve, at du betaler et bestemt beløb ("Betalingsapplikationer"). For betalingapplikationer, accepterer THE STORE betalingsmetoder som er opført på betalingssiden af THE STORE ("Betalingsmetoder"). Kun Faste Medlemskonto-indehavere kan købe og downloade Betalingsapplikationer. Du accepterer at betale for alle betalingsapplikationer, du køber. DU ER ANSVARLIG FOR RETTIDIG BETALING AF ALLE AFGIFTER SAMT EVENTUELLE SKATTER OG FOR AT GIVE LGE EN GYLDIG BETALINGSMETODE TIL BETALING AF ALLE GEBYRER OG ALLE GÆLDENDE SKATTER.
b. Betaling med kreditkort eller hævekort: Hvis du vil bruge et kreditkort eller betalingskort (samlet "Kort") til betalingsapplikationerne, er du forpligtet til at give præcise, aktuelle og fuldstændige kortoplysninger, før du vil få tilladelse til at downloade Betalingsapplikationerne. Du giver LGE eller dens agenter autorisation til opkræve eller debitere dit kort for det angivne beløb plus gældende moms og eventuel anden gældende skat, for hver betalingsapplikation du downloader. Når du indtaster et Kort, vil dette Kort blive anvendt til fremtidige transaktioner, medmindre du angiver et andet kort. Hævekort og debetkort har daglige forbrugsgrænser, der kan forhindre behandlingen af din ordre. Hvis transaktionen ikke accepteres online, vil du ikke være i stand til at bruge kortet til din transaktion og skal bruge et andet kort.
c. Tilbagebetalinger: Applikationspriser og tilgængelighed kan ændres til enhver tid, og LGE vil ikke give prisbeskyttelse eller tilbagebetaling i tilfælde af prisnedsættelser eller salgsfremmende tilbud. Alle salg af hentede applikationer er endelige og kan ikke refunderes. I tilfælde af, at en betalingsapplikation ikke er til rådighed efter betalingen er bekræftet af LGE men før download, er din eneste mulighed en tilbagebetaling. Hvis tekniske problemer forhindrer eller i urimelig grad forsinker leveringen af din betalingsapplikation, er din eksklusive og eneste mulighed enten en erstatning for betalingsapplikationen eller en tilbagebetaling af den pris, du har givet for betalingsapplikationen, efter LGE's eget skøn. 
d. Kontantbonus og Kuponer: Fra tid til anden, tilbyder LGE eller anden tredjepart kampagner, der muliggør betaling hos THE STORE via andre betalingsmetoder, f.eks. Kontantbonus eller Kuponer. Vilkårene for sådanne tilbud vil blive givet på det tidspunkt tilbuddet fremsættes.
3. Din brug af THE STORE og Applikationer; Adgang 
Du accepterer kun at bruge THE STORE og Applikationer til personlig, ikke-kommerciel brug. Du accepterer ikke at søge adgang eller forsøge at få adgang til THE STORE på anden måde end via den brugerflade eller software, der leveres af LGE, medmindre LGE giver dig særlig tilladelse til dette ved skriftlig aftale. Du accepterer ikke at ændre i brugerfladen eller software på nogen måde, eller bruge ændrede versioner af softwaren, til ethvert formål, herunder at opnå uberettiget adgang til THE STORE. Du må ikke foretage reverse engineering, dekompilering eller demontere THE STORE eller andre applikationer hentet fra THE STORE, medmindre, og kun i det omfang en sådan aktivitet udtrykkeligt er tilladt i henhold til gældende lovgivning.
DU HAR TILLADELSE TIL AT DOWNLOADE OG BENYTTE HVER APPLIKATION PÅ MAKSIMALT FEM (5) ENHEDER PER KONTO INDENFOR 12 MÅNEDER FRA DEN FØRSTE KØBSDATO UNDERLAGT GYLDIGHEDEN AF DEN OPRINDELIGE LICENS. FOR AT UNDGÅ ENHVER TVIVL, VIL EN ASSOCIERET MEDLEMSKONTO DER KONVERTERES TIL EN FAST MEDLEMSKONTO BETRAGTES SOM EN (1) KONTO. Medmindre andet er fastsat som nævnt nedenfor, må du ikke modificere eller ændre Applikationen på nogen måde, og må kun anvende Applikationen som udtrykkeligt angivet ovenfor og som angivet i den pågældende EULA for applikationen, hvis en sådan eksisterer. Du accepterer, at du ikke vil deltage i aktiviteter, der forstyrrer eller afbryder THE STORE, enhver tjeneste der tilbydes gennem en Applikation, eller enhver anden server, netværk, service eller hjemmeside associeret med et LGE Internet-anvendeligt Produkt eller THE STORE. 
Adgang til og download fra THE STORE kræver mindst et LGE Internet-anvendeligt Produkt og en internetforbindelse. Du vil ikke kunne få adgang til og downloade betalingsapplikationer fra THE STORE, medmindre du er Fast Medlem, som defineret i denne aftale. Ydermere, kan anvendelsen af visse applikationer kræve en internetforbindelse
4. LGE Rettigheder 
LGE forbeholder sig ret til efter eget skøn, at tilføje, fjerne, deaktivere adgang til, blokere eller ændre THE STORE, og at tilføje, fjerne, deaktivere adgang til, blokere eller modificere enhver applikation der tidligere er downloadet til din enhed fra THE STORE, på grundlag af ændringer i forpligtelser eller restriktioner med tredjemand, en Applikationudbyders overtrædelse af en aftale med LGE, eller på grund af en retskendelse. LGE kan begrænse brugen af eller adgangen til visse funktioner eller dele af THE STORE eller Applikationer downloadet fra THE STORE, efter eget skøn og uden varsel eller ansvar. Hvis LGE fjerner, deaktiverer adgang til eller på anden måde blokerer dig fra adgang til en Applikation, skal du kontakte Applikationsubyderen for yderligere tiltag. 
LGE har ret, men ikke pligt, til at overvåge materiale indsendt af dig eller på anden måde er tilgængelig i THE STORE eller i Applikationerne, for at undersøge enhver indberettet eller tilsyneladende overtrædelse af denne Aftale, og for at træffe foranstaltninger som LGE efter eget skøn finder nødvendige, herunder, uden begrænsning, suspendering eller opsigelse af involverede Konti. Hvis din Konto suspenderes, kan du ikke opsige din Konto, indtil din konto er berettiget til genindsættelse efter LGE's eget skøn.
5. Intellektuelle Ejendomsrettigheder 
Du accepterer, at THE STORE og Applikationerne som er tilgængelige via THE STORE, herunder men ikke begrænset til grafik, redaktionelt indhold, lydklip, videoklip og software, indeholder fortrolige oplysninger og materiale, som er ejet af LGE, Applikationsudbydere, eller andre tredjeparter. Hverken du eller nogen, der handler på dine vegne, kan tilegne sig nogen intellektuelle ejendomsrettigheder eller andre ejendomsrettigheder, herunder patenter, design, varemærker, ophavsrettigheder eller forretningshemmeligheder i forbindelse med indholdet i THE STORE eller i Applikationerne, undtagen som udtrykkeligt angivet i en passende licens eller gensidig skriftlig aftale.
6. Tredjeparts-materialer og Stødende Indhold 
Du forstår, anerkender og accepterer, at visse programmer kan give adgang til produkter, tjenester, web-indhold eller andre tredjeparts-materialer, og at LGE ikke er ansvarlig for sådanne tredjeparters indhold. Du accepterer, at LGE ikke er ansvarlig for undersøgelse og vurdering af tredjeparters indhold eller nøjagtigheden af sådant indhold. LGE hverken repræsenter eller giver garantier vedrørende, og påtager sig intet ansvar for, sådanne tredjeparters indhold. 
Du forstår, anerkender og accepterer, at ved at få adgang til og anvendelse af THE STORE og Applikationer, kan du støde på materiale, du måtte finde eksplicit eller stødende, uanstændigt eller fornærmende for dig, og at du måske ikke blev advaret om et sådant materiale på forhånd. Du accepterer, at din downloading og brug af alle Applikationer vil være på egen risiko, og at LGE har intet ansvar overfor dig som følge af en eksponering gennem disse Applikationer
7. Anmeldelser 
LGE kan tillade brugere at skrive anmeldelser af Applikationer i THE STORE. Disse anmeldelser er udtryk for anmelderens holdninger alene og afspejler ikke LGEs holdninger. LGE giver ingen erklæringer eller garantier for rigtigheden eller fuldstændigheden af anmeldelserne. Du accepterer, at LGE intet ansvar har overfor dig, hvis du beror på anmeldelserne til at downloade eller bruge en Applikation. LGE forbeholder sig ret til, men er ikke forpligtet til at fjerne anmeldelser, som LGE finder irrelevante eller på anden måde upassende af en eller anden grund
Hvis du sender en anmeldelse, giver du hermed LGE en evig, verdensomspændende, fuldt ud overdragelig og sublicenserbar, uigenkaldelig, royalty-fri licens til at fremstille, anvende, sælge, markedsføre, reproducere, skabe afledte værker af, distribuere, udføre, og vise gennemgangen på enhver måde og til ethvert formål. Du anerkender, at dine personligt identificerbare oplysninger kan være forbundet med din anmeldelse, medmindre du sender anmeldelsen anonymt. Hvis du sender en anmeldelse, accepterer du ikke at skrive, udgive eller transmittere noget materiale, der er: (i) falsk eller vildledende, (ii) ærekrænkende, (iii) invaderer andres privatliv, (iv) er uanstændigt, pornografisk eller stødende (v) fremmer intolerance, racisme, had eller skade mod en person eller gruppe, (vi) krænker en andens rettigheder, herunder men ikke begrænset til intellektuelle ejendomsrettigheder, eller (vii) overtræder eller opfordrer til adfærd, der overtræder gældende lov eller anden forskrift eller ville give anledning til civilretsligt ansvar.
8. Skadesløsholdelse
Til det maksimale omfang tilladt ved lov, accepterer du at forsvare, skadesløsholde og holde LGE, dets direktører, funktionærer, medarbejdere, datterselskaber og agenter skadesløse fra og mod ethvert og alle krav som følge af din misligholdelse af denne Aftale, Din anvendelse af THE STORE, eller din anvendelse af enhver downloadet Applikation fra THE STORE.
9. Garanti og Ansvarsfraskrivelse 
BORTSET FRA SOM ANGIVET UNDER EN GARANTI FOR NYINDKØBTE ENHEDER OG I ET OMFANG TILLADT AF GÆLDENDE LOVGIVNING, ANERKENDER OG ACCEPTERER DU UDTRYKKELIGT AT BRUGEN AF THE STORE ELLER EHVER APPLIKATION DER SÆLGES ELLER DISTRIBUERES I LGE ER PÅ EGEN RISIKO OG AT ADGANGEN TIL THE STORE GIVES TIL DIG PÅ EN "SOM-DEN-ER" OG "SOM-TILGÆNGELIG" BASIS OG UDEN GARANTI AF NOGEN ART. LGE GARANTERER IKKE, AT BRUG AF THE STORE VIL VÆRE TILGÆNGELIG LØBENDE ELLER FEJLFRI. I DET OMFANG TILLADT UNDER GÆLDENDE LOVGIVNING, FRASKRIVER LGE OG DETS LEVERANDØRER SIG UDTRYKKELIGT ETHVERT STILTIENDE ELLER LOVBESTEMTE VILKÅR, BETINGELSER ELLER GARANTIER, HERUNDER SOM SALGBARHED, EGNETHED TIL ET BESTEMT FORMÅL, TITEL, NØJAGTIGHED, OG KORRESPONDANCE MED BESKRIVELSE, TILFREDSSTILLENDE KVALITER OG IKKE-OVERTRÆDELSER. LGE GIVER INGEN GARANTI AF NOGEN ART, HVERKEN UDTRYKKELIGE ELLER STILTIENDE, MED HENSYN TIL ENHVER TREDJEPARTSSOFTWARE ELLER SOFTWARE FRA ANDEN KILDE. AL TREDJEPARTSSOFTWARE OG SOFTWARE FRA ANDEN KILDE LEVERES "SOM-DE-ER," UDEN NOGEN FORM FOR GARANTIER AF LGE.
10. Ansvarsbegrænsning 
I DET OMFANG TILLADT AF GÆLDENDE LOVGIVNING OG UNDER INGEN OMSTÆNDIGHEDER SKAL LGE, DETS BESTYRELSESMEDLEMMER, LEDENDE MEDARBEJDERE, SØSTERSELSKABER, AGENTER, LEVERANDØRER ELLER LICENSGIVERE HAVE ANSVAR FOR, INDIREKTE, SPECIELLE, TAB AF OPLYSNINGER ELLER DATA, TAB AF FORTJENESTE, TAB AF FORRETNING ELLER ANDRE ØKNOMISKE TAB SOM FØLGE AF ELLER I FORBINDELSE MED LICENSEN ELLER BRUG AF THE STOREELLER APPLIKATIONER HENTET FRA THE STORE, UANSET OM BASERET PÅ KONTRAKT, ERSTATNINGSRET (HERUNDER UAGTSOMHED), ELLER NOGEN ANDEN TEORI, SELVOM LGE ER GJORT BEKENDT MED MULIGHEDEN FOR SÅDANNE SKADER OG SELVOM EN BEGRÆNSET LØSNING HAR VÆRET MANGELFULD OG HAR FEJLET I SIT VÆSENTLIGE FORMÅL. LGE’S FULDE ANSVAR SKAL BEGRÆNSES TIL UDSKIFTNING, REPARATION ELLER REFUNDERING AF KØBSPRISEN FOR DEN PÅGÆLDENDE APPLIKATION EFTER LGE’S VALG. UNDER INGEN OMSTÆNDIGHEDER VIL LGE VÆRE ANSVARLIG OVER FOR DIG ELLER NOGEN TREDJEPART FOR NOGEN DIREKTE, INDIREKTE, STRAFFENDE, EKSEMPLARISKE, HÆNDELIGE, SPECIELLE ELLER FØLGESKADER SOM FØLGE AF APPLIKATIONER ELLER SOFTWARE FRA ANDEN KILDE, SELVOM LGE ER BLEVET GJORT OPMÆRKSOM PÅ MULIGHEDEN FOR SÅDANNE SKADER ELLER TAB.
11. Varighed og opsigelse 
Denne Aftale er gyldig indtil den ophæves. LGE kan opsige denne Aftale i sin helhed eller som det gælder for din anvendelse af enhver Applikation eller THE STORE, hvis du bryder nogen af vilkårene i denne Aftale. Du kan opsige den til enhver tid ved at annullere din konto, forudsat at din konto ikke er suspenderet, og forudsat at alle vilkår vedrørende din brug af hver enkelt Applikation vil overleve, medmindre og indtil du destruerer alle kopier af en sådan Applikation og tilhørende dokumentation. Hertil kommer, at LGE forbeholder sig retten til at ændre, suspendere eller afbryde THE STORE (eller enhver del eller indhold heraf) til enhver tid med eller uden varsel til dig, uanset årsagen, og LGE vil ikke være ansvarlig over for dig eller tredjemand hvis disse rettigheder udøves. 
Hvis du opsiger din Konto, kan du til enhver tid tilmelde dig en anden Konto, men du kan ikke bruge dit tidligere konto-id i en periode på tre (3) måneder fra datoen for opsigelsen. Hvis en tidligere Kontohaver registrerer igen, selv under det samme Konto-id, vil hans eller hendes tidligere oplysninger ikke kunne genskabes, herunder eventuelle kontanter eller kreditter til rådighed på tidspunktet for opsigelsen.
12. Forskellige bestemmelser 
a. Gældende lov: Denne aftale er underlagt lovgivningen i Danmark. 
b. Eksportrestriktioner: Du accepterer, at du ikke vil eksportere eller geneksportere nogen Applikation eller medfølgende dokumentation (eller kopier heraf) i strid med gældende love eller regler. Du accepterer at overholde alle gældende eksportlove og regler 
c. Adskillelse: I tilfælde af at en bestemmelse i denne Aftale findes at være ugyldig, ulovlig eller ikke kan håndhæves, må gyldigheden, lovligheden og retskraften af nogen af de øvrige bestemmelser, ikke på nogen måde påvirkes eller forringes. 
d. Håndhævelse af Aftalen: LGE forbeholder sig ret til at tage ethvert nødvendigt skridt i sager hvor det menes at være rimeligt nødvendigt eller hensigtsmæssigt at håndhæve og / eller kontrollere overholdelse af alle dele af denne Aftale. Du accepterer, at LGE har ret til, uden ansvar over for dig, at videregive alle oplysninger vedrørende din brug af THE STORE til de retshåndhævende myndigheder, embedsmænd og / eller en tredjepart, som LGE finder rimeligt nødvendigt eller hensigtsmæssigt at håndhæve og / eller kontrollere overholdelse af alle dele af denne aftale.
e. Konfliktløsning: Enhver tvist, krav eller uenighed udsprunget af eller i forbindelse med denne Aftale eller misligholdelse heraf, opsigelse, håndhævelse, fortolkning eller gyldighed heraf, herunder fastlæggelse af omfanget eller anvendelsen af denne Aftale til voldgift, skal endeligt afgøres ved Byretten i København. 
f. Hele aftalen: Ved at acceptere denne Aftale, accepterer du, at Aftalen (inklusive alle inkluderede eller henviste dokumenter), der er fastsat udgør hele Aftalen mellem dig og LGE, og afløser alle tidligere aftaler, hvad enten skriftlige eller mundtlige, med hensyn til THE STORE, og alle Applikationer, uanset vilkårene eller betingelserne for sådanne forudgående aftaler. Hvis LGE undlader at håndhæve en rettighed eller bestemmelse i denne aftale, vil en sådan fejl ikke udgøre et afkald på en sådan rettighed eller bestemmelse.
APPLIKATION-LICENSAFTALE
FØLGENDE VILKÅR OG BETINGELSER GÆLDER FOR DIN BRUG AF SAMTLIGE APPLIKATIONER DU DOWNLOADER FRA THE STORE (NÆVNT SOM "APPLIKATION") OG FUNGERER SOM SUPPLEMENT TIL THE STORES SLUTBRUGERES VILKÅR OG BETINGELSER. FØR ANVENDELSE AF ENHVER APPLIKATION, LÆS VENLIGST DENNE AFTALE GRUNDIGT. 
Du anerkender, at licensen tildelt herunder er givet til dig, af Applikationsudbyderen ("Applikationsudbyder") og ikke af LG Electronics, Inc. ("LGE"). Hvis applikationsudbyderen giver en slutbrugerlicensaftale ("EULA") med Applikationen, skal disse vilkår supplere denne Applikation-Licensaftale. Mellem dig og Applikationsudbyderen, skal eventuelle yderligere eller anderledes vilkår på en sådan EULA gå forud for vilkårene i denne Applikation-Licensaftale. 
Du anerkender og accepterer, at LGE er en tredjepartsbegunstiget af denne Applikation-Licensaftale og enhver EULA, hvis en sådan forefindes. Du anerkender og accepterer, at LGE har ret (og anses for at have accepteret rettigheden) til at håndhæve en sådan licens mod dig som en tredjepartsbegunstiget af disse aftaler.
1. Tildeling af Licens: Du er hermed tildelt en begrænset, ikke-overdragelig licens til at bruge Applikationen på ethvert LGE Internet-anvendeligt Produkt på den måde der er fastsat i THE STORE slutbruger-vilkår og betingelser. Du må ikke udleje, lease, udlåne, sælge, videredistribuere eller underlicensere Applikationen. Du må ikke foretage reverse engineering, dekompilering eller demontere Applikationen, undtagen og kun i det omfang en sådan aktivitet udtrykkeligt er tilladt i henhold til gældende lovgivning. Ethvert forsøg på at gøre det er en krænkelse af applikationsudbyderens rettigheder. Hvis du bryder denne regel, kan du blive genstand for retsforfølgelse og erstatning. Vilkårene i licensen skal gælde alle opgraderinger leveret af Applikationsudbyderen, som erstatter og / eller supplerer den oprindelige Applikation, medmindre en sådan opgradering er ledsaget af en separat licens i hvilket fald vilkårene for denne licens vil træde i kraft. Applikationsudbyderen forbeholder sig alle rettigheder i og til Applikationen som ikke udtrykkeligt er tildelt dig i denne Applikations-Licensaftale.
2. Samtykke til brug af data: Du accepterer, at Applikationsudbyderen kan indhente og bruge tekniske og lignende oplysninger, der indsamles på en hvilken som helst måde, som en del af Produktsupportydelser relateret til Applikationen. Applikationsudbyderen kan kun anvende disse oplysninger til at forbedre sine produkter eller til at levere tilpassede tjenester eller teknologier til dig. Applikationsudbyderen kan videregive disse oplysninger til andre, men ikke i en form, som personligt identificerer dig. 
3. Opsigelse: Licensen er gyldig indtil den ophæves af dig eller Applikationsudbyderen. Dine rettigheder i henhold til denne licens vil automatisk ophøre uden varsel fra Applikationsudbyderen, hvis du undlader at overholde ethvert vilkår i denne licens. Ved ophør af licensen, skal du ophøre med al brug af Applikationen, og destruere alle kopier, fuldt eller delvis, af Applikationen, herunder eventuel medfølgende dokumentation.
4. Tredjepartsmateriale, anstødeligt indhold: Du forstår, anerkender og accepterer, at visse programmer kan give adgang til produkter, tjenester, web-indhold eller andre tredjepartsmaterialer, og at LGE ikke er ansvarlig for et sådant tredjepartsindhold. Du accepterer, at LGE ikke er ansvarlig for undersøgelse og vurdering af tredjepartsindholdet eller nøjagtigheden af et sådant indhold. LGE hverken erklærer eller giver garantier vedrørende, og påtager sig intet ansvar for, et sådant tredjepartsindhold. 
Du forstår, anerkender og accepterer, at ved at få adgang til og downloade Applikationer fra THE STORE, kan du støde på materiale, du måtte finde åbenlys eller stødende, uanstændigt eller fornærmende for dig, og at du måske ikke blev advaret om et sådant materiale på forhånd. Du Accepterer, at din downloading og brug af alle Applikationer vil være på egen risiko, og LGE har intet ansvar overfor dig som følge af en eksponering gennem disse Applikationer.
5. INGEN GARANTI: DU ACCEPTERER UDTRYKKELIGT, AT BRUG AF APPLIKATIONEN ER PÅ EGEN RISIKO OG AT ADGANGEN TIL APPLIKATIONEN LEVERES TIL DIG PÅ EN ”SOM-DEN-ER” OG ”SOM TILGÆNGELIG” BASIS OG UDEN GARANTI AF NOGEN ART. APPLIKATIONSUDBYDEREN GARANTERER IKKE, AT BRUG AF APPLIKATIONEN VIL FORBLIVE TILGÆNGELIG LØBENDE ELLER FEJLFRI. I DET OMFANG TILLADT UNDER GÆLDENDE LOVGIVNING, FRASKRIVER APPLIKATIONSUDBYDEREN SIG UDTRYKKELIGT ALLE UNDERFORSTÅEDE ELLER LOVBESTEMTE VILKÅR, BETINGELSER ELLER GARANTIER, HERUNDER SALGBARHED, EGNETHED TIL ET BESTEMT FORMÅL, TITEL, NØJAGTIGHED, OG KORRESPONDANCE MED BESKRIVELSE, TILFREDSSTILLENDE KVALITER OG IKKE-OVERTRÆDELSER. APPLIKATIONSUDBYDEREN GIVER INGEN GARANTI AF NOGEN ART, HVERKEN UDTRYKKELIGE ELLER UNDERFORSTÅEDE, MED HENSYN TIL ENHVER TREDJEPARTSSOFTWARE ELLER SOFTWARE FRA ANDEN KILDE.
6. ANSVARSBEGRÆNSNING: INTET I DENNE ANSVARSBEGRÆNSNING BEGRÆNSER ELLER FRITAGER APPLIKATIONSUDBYDERENS ANSVAR FOR DØDSFALD ELLER PERSONLIGE SKADER FORÅRSAGET AF UAGTSOMHED FOR FALSKE ERKLÆRINGER ELLER FOR NOGET ANDET ANSVAR SOM IKKE KAN BEGRÆNSES ELLER FRITAGES AF GÆLDENDE LOV. I DET OMFANG TILLADT AF GÆLDENDE LOVGIVNING OG UNDER INGEN OMSTÆNDIGHEDER KAN APPLIKATIONSUDBYDEREN IKKE DRAGES TIL ANSVAR FOR, INDIREKTE, SPECIELLE, TAB AF OPLYSNINGER ELLER DATA, TAB AF FORTJENESTE, TAB AF FORRETNING ELLER ANDRE ØKNOMISKE TAB SOM FØLGE AF ELLER I FORBINDELSE MED LICENSEN ELLER BRUG AF APPLIKATIONEN. UANSET OM I KONTRAKT, ERSTATNINGSRET (HERUNDER UAGTSOMHED), ELLER NOGEN ANDEN TEORI, SELVOM APPLIKATIONSUDBYDEREN ER GJORT BEKENDT MED MULIGHEDEN FOR SÅDANNE SKADER OG SELVOM EN BEGRÆNSET LØSNING HAR VÆRET MANGELFULD OG HAR FEJLET SIT VÆSENTLIGE FORMÅL. APPLIKATIONSUDBYDERENS FULDE ANSVAR SKAL BEGRÆNSES TIL UDSKIFTNING, REPARATION ELLER REFUNDERING AF KØBSPRISEN FOR DEN PÅGÆLDENDE APPLIKATION EFTER APPLIKATIONSUDBYDERENS VALG. UNDER INGEN OMSTÆNDIGHEDER VIL APPLIKATIONSUDBYDEREN VÆRE ANSVARLIG OVER FOR DIG ELLER NOGEN TREDJEPART FOR NOGEN DIREKTE, INDIREKTE, STRAFFENDE, EKSEMPLARISKE, HÆNDELIGE, SPECIELLE ELLER FØLGESKADER SOM FØLGE AF APPLIKATIONER ELLER SOFTWARE FRA ANDEN KILDE, SELVOM APPLIKATIONSUDBYDEREN ER BLEVET GJORT OPMÆRKSOM PÅ MULIGHEDEN FOR SÅDANNE SKADER ELLER TAB.
7. Du accepterer, at du ikke vil eksportere eller geneksportere nogen Applikation eller medfølgende dokumentation (eller kopier heraf) i strid med gældende love eller regler. Du accepterer at overholde alle gældende eksportlove og regler. Disse love omfatter restriktioner på destinationer, slutbrugere og slutbrug. Du erklærer og garanterer, at du har tilladelse til at modtage eksport eller tjenesteydelser i henhold til gældende eksportlove. 
8. Denne Applikation-Licensaftale er underlagt lovgivningen i Danmark.
9. Ved at acceptere denne Applikation-Licensaftale, accepterer du, at aftalen (inklusive alle inkluderede eller henviste dokumenter), der er fastsat udgør hele Aftalen mellem dig og Applikationsudbyderen, og afløser alle tidligere aftaler, hvad enten skriftlige eller mundtlige, med hensyn til Applikationen, uanset vilkårene eller betingelserne for sådanne forudgående aftaler. Hvis Applikationsudbyderen undlader at håndhæve en rettighed eller bestemmelse i denne Applikation-Licensaftale, vil en sådan fejl ikke udgøre et afkald på en sådan rettighed eller bestemmelse.. 
Sidst opdateret: [19-April-2011]
]]>
</BBKR_string>