<?xml version="1.0" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[
LG rakenduste (Apps) TV keskkonna lõppkasutaja tingimused

LG Electronics, Inc. (“LGE” või “meie”) tervitab teid rõõmuga LG Apps TV (“POOD (STORE)”) keskkonnas, mis on loodud teie, lõppkasutaja jaoks (“teie” või “lõppkasutaja”) selleks, et rakendusi külastada, sirvida, alla laadida, kasutada ja/või nende eest maksta eesmärgiga avardada teie võimalusi iga internetitootega, mille on tootnud LGE ja/või selle tütarettevõtted (“LGE internetitoode”). Palun lugege käesolevad LGE Apps TV lõppkasutaja tingimused (“Leping”) läbi. LEPINGU TINGIMUSTEGA NÕUSTUMISE KORRAL KLÕPSAKE “NÕUSTUN”. KUI TE KÄESOLEVATE TINGIMUSTEGA EI NÕUSTU, SIIS ÄRGE KLÕPSAKE VALIKUL “NÕUSTUN” NING ÄRGE KASUTAGE EGA KÜLASTAGE POODI (STORE).

LGE võib Lepingu tingimusi aeg-ajalt muuta. Muudetud tingimuste kinnitamiseks kohustub lõppkasutaja klõpsama nendega nõustumise korral valikul “NÕUSTUN” või mittenõustumisel POODI (STORE) mitte kasutama ega külastama. 

Jätkates Rakenduste külastamist, sirvimist, allalaadimist, kasutamist ja/või nende eest tasumist POES (STORE) pärast meie poolt selliste muudatuste tegemist, nõustute te muudetud Lepinguga. Me võime igal ajal POE (STORE) keskkonda või mis tahes Rakendusi muuta, nendele juurdepääsu piirata, nende tegevuse peatada või lõpetada. 

LGE austab lõppkasutajate privaatsust. Palun leidke paar minutit, et meie POE (STORE) privaatsuspoliitika läbi lugeda
[http://ee.lgappstv.com/appspc/footer/footer/movePrivacyView.lge]. 

POE (STORE) KASUTAMISEKS VÕI KÜLASTAMISEKS PEATE TE OLEMA VÄHEMALT 14-(NELJATEISTKÜMNE)AASTANE. KUI TE OLETE VÄHEMALT 14-AASTANE, KUID ALLA 18-AASTANE, PEAB TEIL POE (STORE) KASUTAMISEKS VÕI KÜLASTAMISEKS OLEMA OMA VANEMA VÕI SEADUSLIKU HOOLDAJA LUBA.

ALLJÄRGNEVAD TINGIMUSED PUUDUTAVAD TEIE POOLT POE (STORE) KASUTAMIST, TOODETE OSTMIST (IGAÜKS NIMETATUD “RAKENDUS”) POE (STORE) VAHENDUSEL NING SELLISTE RAKENDUSTE KASUTAMIST. LUGEGE KÄESOLEV LEPING ENNE POE (STORE) VÕI MIS TAHES RAKENDUSE KASUTAMIST, ALLALAADIMIST VÕI MUUL VIISIL KÜLASTAMIST OMA LGE INTERNETITOOTE KAUDU HOOLIKALT LÄBI. POE (STORE) KAUDU PAKUTAVAD TOOTED ON LITSENTSEERITUD KONKREETSE RAKENDUSE PAKKUJA (“RAKENDUSE PAKKUJA”) POOLT TEILE, ESMALÕPPKASUTAJALE AINULT ISIKLIKUKS KASUTAMISEKS NII, NAGU SÄTESTATUD ALLPOOL JA MIS TAHES KOHALDATAVAS LÕPPKASUTAJA RAKENDUSE LITSENTSILEPINGUS. KUI TE KÄESOLEVA LEPINGU TINGIMUSTEGA EI NÕUSTU, SIIS ÄRGE POODI (STORE) KASUTAGE, ALLA LAADIGE EGA MUUL VIISIL KÜLASTAGE. 


1. Teie POE (STORE) liikmekonto

Registreeruda saate Assotsieerunud liikme kontoga oma LGE Internetitoote kaudu oma riigis. 

Assotsieerunud liikmed: Assotsieerunud liikmed on need kasutajad, kes registreerivad ja loovad konto oma LGE Internetitoote kaudu (“Assotsieerunud liikme konto” või “Konto”). Iga Assotsieerunud liige loob kasutajatunnuse ja parooli, mida saab kasutada POODI (STORE) pääsemiseks ning tasuta rakenduste allalaadimiseks ja kasutamiseks. Siiski ei saa Assotsieerunud liikmed alla laadida Tasulisi rakendusi, kui Tasuliseks rakenduseks on mis tahes rakendus, mis nõuab teilt selle allalaadimiseks teatud summa tasumist. Assotsieerunud liikme konto loomiseks võidakse teilt nõuda teatud informatsiooni esitamist iseenda kohta (nagu näiteks isiku- või kontaktandmeid) registreerimisprotsessi osana. Ärge edastage oma Assotsieerunud liikme konto informatsiooni kellelegi teisele. Te olete ainuvastutav oma Assotsieerunud liikme konto ning kõikide teie Assotsieerunud liikme kontol või selle kaudu toimuvate tegevuste konfidentsiaalsuse ja turvalisuse säilitamise eest. 

Assotsieerunud liikmena nõustute te:

• et olete ainuvastutav (ja LGE ei oma mingit vastutust teie või ühegi kolmanda osapoole ees) oma Assotsieerunud liikme konto mis tahes rikkumise eest; 
• esitama Assotsieerunud liikme konto loomisel täpse ja täieliku informatsiooni; 
• hoidma esitatava informatsiooni täpse ja täielikuna; ning 
• teavitama LGE-d viivitamatult kõikidest oma Assotsieerunud liikme konto rikkumistest.

Assotsieerunud liikmed võivad muuta kasutaja isikuandmeid või tühistada Assotsieerunud liikme konto, võttes selleks ühendust POE (STORE) LGE Assotsieerunud liikmete kontohalduriga. [http://ee.lgappstv.com/]. Tasulisi rakendusi Assotsieerunud liikmed osta ei saa. 


2. Müügiedenduskampaaniad ja sooduskupongid

Aeg-ajalt võib LGE või mõni muu kolmas osapool pakkuda müügiedenduskampaaniaid, kuponge või boonussummasid, mis võimaldavad teil osta teatud summas vastavaid Rakendusi. Selliste pakkumiste tingimused tehakse teatavaks pakkumise esitamise ajal. 


3. Teiepoolne POE (STORE) ja Rakenduste kasutamine; Juurdepääs 

Te nõustute kasutama POODI (STORE) ja Rakendusi ainult isiklikuks mitteäriliseks kasutamiseks. Te nõustute mitte külastama või mitte üritama külastada POODI (STORE) muude vahendite kaudu kui LGE poolt antud liidese või tarkvara abil, välja arvatud juhul, kui LGE on teile konkreetselt selleks vastava kirjaliku lepinguga loa andnud. Te nõustute mitte muutma liidest või tarkvara mis tahes viisil, või mitte kasutama muudetud tarkvaraversioone, mis tahes eesmärgil, sealhulgas omavoliliseks POE (STORE) külastamiseks. Te ei tohi POODI (STORE) või sellest alla laaditud mis tahes Rakendusi pöördprojekteerida, pöördkompileerida ega pöördtransleerida, välja arvatud juhul, kui ja ainult ulatuses, milles selline tegevus on kehtivate seadustega otseselt lubatud. 

Kui allpool pole sätestatud teisiti, ei tohi te Rakendust mis tahes viisil muuta või modifitseerida, ning võite kasutada Rakendust ainult nii, nagu sätestatud otseselt ülalpool ja nagu sätestatud Rakenduse kehtivates Lõppkasutaja litsentsilepingutes (“EULA”), kui need on olemas. Te nõustute, et ei osale tegevustes, mis võivad häirida või kahjustada POODI (STORE), Rakenduse kaudu pakutavate mis tahes teenuste või mis tahes muu LGE Internetitoote või POEGA (STORE) seonduva serveri, võrgu, teenuse või kodulehekülje tööd. 

POE (STORE) külastamine ja sellelt allalaadimine eeldab vähemalt LGE Internetitoote ja internetiühenduse olemasolu. Te ei saa oma riigis POODI (STORE) külastada ega alla laadida Tasulisi rakendusi ilma LGE Internetitoote ja internetiühenduseta. Lisaks sellele võib mõne Rakenduse kasutamiseks vajalik olla internetiühenduse olemasolu. 


4. LGE õigused 

LGE võtab endale õiguse oma äranägemisel POODI (STORE) täiendada, eemaldada, sellele juurdepääsu tühistada, seda blokeerida või modifitseerida, ning lisada, eemaldada, tühistada juurdepääsu, blokeerida või modifitseerida kaugjuhtimise teel mis tahes Rakendusi, mis on eelnevalt POEST (STORE) teie seadmesse alla laaditud, põhjustel, mille hulka kuuluvad kolmandate osapooltega seotud kohustuste või piirangute muudatused, LGE-ga sõlmitud lepingu rikkumine Rakenduse pakkuja poolt või kohtuotsus. LGE võib piirata POE (STORE) või POEST (STORE) alla laaditud Rakenduste teatud funktsioonide või osade kasutamist või külastamist oma täielikul äranägemisel ja ilma ette teatamata ning vastutamata. Kui LGE eemaldab, tühistab juurdepääsu või blokeerib muul viisil teie juurdepääsu Rakendusele, peate edasiseks tegutsemiseks ühendust võtma Rakenduse pakkujaga. 

LGE-l on õigus, kuid mitte kohustus, kontrollida materjale, mis on esitatud teie poolt või muul viisil POES (STORE) või Rakendustes saadaval, et uurida mis tahes teatatud või ilmnenud käesoleva Lepingu rikkumist, ning rakendada meetmeid, mida LGE oma äranägemisel kohaseks peab, sealhulgas, kuid mitte ainult, käesolevast Lepingust tulenevate Kontode peatamist või sulgemist. Kui teie Konto on peatatud, ei saa te oma Kontot tühistada seni, kuni teie Konto pole LGE poolt uuesti kasutamiskõlblikuks tunnistatud. 


5. Intellektuaalse omandi õigused

Te nõustute, et POOD (STORE) ja POE (STORE) kaudu saadaval olevad Rakendused, sealhulgas, kuid mitte ainult, graafika, toimetatud sisu, helilõigud, videoklipid ja tarkvara, sisaldavad omanikule kuuluvat informatsiooni ja materjali, mille omanikuks on LGE, Rakenduste pakkujad või muud kolmandad osapooled. Teile ega kellelegi, kes teie nimel tegutseb, ei anta üle mingeid intellektuaalse omandi õigusi või muid varalisi õigusi, sealhulgas patente, kavandeid, kaubamärke, autoriõigusi või ärisaladusi, mis on seotud POE (STORE) või Rakenduste sisuga, välja arvatud asjaoludel ja ulatuses, nagu sätestatud otseselt vastavas litsentsis või vastastikuses kirjalikus kokkuleppes. 


6. Kolmandate osapoolte materjalid ja ebasoovitav sisu

Te mõistate, võtate teadmiseks ja nõustute, et teatud Rakendused võivad anda juurdepääsu toodetele, teenustele, veebisisule või kolmandate osapoolte materjalidele, ning et LGE ei vastuta sellise kolmandale osapoolele kuuluva sisu eest. Te nõustute, et LGE ei vastuta kolmandale osapoolele kuuluva sisu või sellise sisu kohasuse kontrollimise või hindamise eest. LGE ei esita mis tahes kinnitusi või garantiisid ega võta mingit vastutust seoses sellise kolmandale osapoolele kuuluva sisuga.

Te mõistate, võtate teadmiseks ja nõustute, et POODI (STORE) ja Rakendusi külastades ja kasutades võite te kohata materjale, mida te võite pidada enda jaoks liiga avameelseks, solvavaks, ebasiivsaks või ebasobivaks, ning et teid ei pruugita sellisest materjalist ette hoiatada. Te nõustute, et kõikide Rakenduste allalaadimine ja kasutamine teie poolt toimub teie ainuvastutusel ning LGE ei kanna teie ees mingit vastutust selliste Rakenduste tulemusena avalduva mõju eest.


7. Kommentaarid

LGE võib lubada kasutajatel lisada POE (STORE) Rakendusi puudutavaid kommentaare. Need kommentaarid väljendavad ainult kommenteerijate arvamusi ning ei kajasta LGE seisukohti. LGE ei anna mingeid kinnitusi ega garantiisid kommentaaride täpsuse või täielikkuse osas. Te nõustute, et LGE ei kanna teie ees mingit vastutust, kui te otsustate kommentaare usaldades Rakenduse alla laadida või seda kasutada. LGE võtab endale õiguse, kuid mitte kohustuse, eemaldada kommentaarid, mida LGE peab ebakohaseks või mis tahes põhjusel muul viisil ebasobivaks. 

Kommentaari lisades annate te käesolevaga LGE-le ülemaailmse, täielikult edasi antava ja edasi litsentseeritava, tagasivõtmatu, tasuta loa esitada, kasutada, müüa, turustada, reprodutseerida, kasutada loomingu aluseks, levitada ja näidata kommentaari mis tahes viisil ja mis tahes eesmärgil tähtajaga 140 aastat. Te võtate teadmiseks, et teie isikuga seonduvat informatsiooni võidakse seostada teie kommentaariga, välja arvatud juhul, kui te lisate kommentaari anonüümselt. Kommentaari lisades nõustute te mitte lisama, avaldama või edastama mis tahes materjali, mis: (i) on vale või eksitav; (ii) on laimav; (iii) rikub teise isiku privaatsust; (iv) on ebasünnis, pornograafiline või solvav; (v) õhutab fanatismi, rassismi, viha või vaenu mis tahes üksikisiku või rühma vastu; (vi) rikub teiste isikute õigusi, sealhulgas, kuid mitte ainult, mis tahes intellektuaalse omandi õigusi; või (vii) rikub, või õhutab mis tahes käitumist, mis võib rikkuda mis tahes kehtivat seadust või eeskirja või tekitada kodanikuallumatust.


8. Hüvitamine

Te nõustute seadusega lubatud maksimummääras kaitsma LGE-d, tema direktoreid, töötajaid, ametnikke, liikmeid ja esindajaid, ning hüvitama neile kõik kahjud, mille on põhjustanud teiepoolne käesoleva Lepingu rikkumine, POE (STORE) kasutamine või POEST (STORE) alla laaditud mis tahes Rakenduste kasutamine.


9. Garantii ja vastutusest loobumine 

VÄLJA ARVATUD JUHTUDEL, MIS VÕIVAD OLLA SÄTESTATUD UUTE OSTETUD SEADMETE GARANTIITINGIMUSTES, NING KEHTIVA SEADUSEGA LUBATUD MAKSIMAALSES ULATUSES VÕTATE TE OTSESELT TEADMISEKS JA NÕUSTUTE, ET POES (STORE) VÕI POE (STORE) KAUDU MÜÜDAVA VÕI TURUSTATAVA MIS TAHES RAKENDUSE KASUTAMINE TOIMUB TEIE AINUVASTUTUSEL NING ET JUURDEPÄÄS POELE (STORE) ON ANTUD TEILE “KVALITEEDITAGATISETA” JA “VASTAVALT SAADAVALOLEKULE” PÕHIMÕTETE ALUSEL NING ILMA IGASUGUSE MIS TAHES TÜÜBI VÕI ISELOOMUGA GARANTIITA. LGE EI GARANTEERI, ET POE (STORE) KASUTAMINE ON PIDEVALT SAADAVAL VÕI VEATU. KEHTIVA SEADUSEGA LUBATUD MAKSIMAALSES ULATUSES LOOBUVAD LGE JA TEMA TARNIJAD OTSESELT IGASUGUSTEST EELDATAVATEST VÕI SEADUSANDLIKEST TINGIMUSTEST VÕI GARANTIIDEST, SEALHULGAS NEIST, MIS PUUDUTAVAD MÜÜGIKÕLBLIKKUST, SOBIVUST KONKREETSEKS OTSTARBEKS, OMANDIÕIGUST, TÄPSUST, VASTAVUST KIRJELDUSELE, RAHULDAVAT KVALITEETI JA MITTERIKKUMIST. LGE EI ANNA MIS TAHES TÜÜPI OTSEST EGA KAUDSET GARANTIID MIS TAHES KOLMANDA OSAPOOLE TARKVARA VÕI VABAVARA SUHTES. IGASUGUNE KOLMANDA OSAPOOLE TARKVARA JA VABAVARA ESITATAKSE "KVALITEEDITAGATISETA" ILMA MIS TAHES TÜÜPI LGE POOLSE GARANTIITA. 


10. Vastutuspiirang 

KEHTIVA SEADUSEGA LUBATUD MAKSIMAALSES ULATUSES JA MITTE MINGIL JUHUL EI VASTUTA LGE, TEMA DIREKTORID, AMETNIKUD, TÖÖTAJAD, LIIKMED, ESINDAJAD, ALLTÖÖVÕTJAD, TÖÖANDJAD VÕI LITSENTSIAARID MIS TAHES TÜÜPI ETTENÄGEMATUTE, KAUDSETE, ERI- VÕI KARISTUSEST TULENEVATE KAHJUDE, INFORMATSIOONI VÕI ANDMETE KAOTUSE, SAAMATA JÄÄNUD TULU, ÄRITEGEVUSE VÄHENEMISE VÕI MUU FINANTSKAHJU EEST, MILLE TEKKIMISE PÕHJUSEKS VÕI AJENDIKS ON POE (STORE) VÕI POEST (STORE) ALLA LAADITUD RAKENDUSTE LITSENTS VÕI KASUTAMINE, MIS TULENEB LEPINGUST, VÄÄRTEOST (SEALHULGAS HOOLETUSE TAGAJÄRJEL), RANGEST TOOTEVASTUTUSEST VÕI MIS TAHES MUUST ASPEKTIST, ISEGI JUHUL, KUI LGE-D ON SELLISE KAHJU TEKKIMISE VÕIMALUSEST TEAVITATUD JA KUI MIS TAHES PIIRATUD MEEDE ON OSUTUNUD EESMÄRKI MITTETÄITNUKS. LGE EI VASTUTA MINGIL JUHUL TEIE EGA MIS TAHES KOLMANDA OSAPOOLE EES MIS TAHES OTSESTE, KAUDSETE, KARISTUSLIKE, TRAHVI-, ETTENÄGEMATUTE, ERI- VÕI TAGAJÄRGEDEST TULENEVATE KAHJUDE EEST, MILLE ON PÕHJUSTANUD MIS TAHES RAKENDUS VÕI VABAVARA, ISEGI JUHUL, KUI LGE-D ON SELLISE KAHJU TEKKIMISE VÕIMALUSEST TEAVITATUD. 

KUI VASTAVALT KEHTIVALE SEADUSELE ON OSAPOOLE VASTUTUSE PIIRAMINE VASTUOLUS OSAPOOLTE VÕRDSUSE PÕHIMÕTTEGA JA SEDA VÕIB PIDADA EBAAUSAKS LEPINGUTINGIMUSEKS VÕI POLE LUBATUD VÄLISTADA VÕI PIIRATA EELDATAVAID GARANTIISID VÕI TINGIMUSI VÕI PIIRATA KAUDSEID KAHJUSID, SIIS ÜLALTOODUD KÄESOLEVAS LEPINGUS SÄTESTATUD PIIRANGUID JA VASTUTUSEST LOOBUMIST EI KOHALDATA. TÄIENDAVA INFORMATSIOONI SAAMISEKS OMA SEADUSEST TULENEVATE ÕIGUSTE KOHTA PALUME VÕTTA ÜHENDUST KOHALIKE VALITSUSASUTUSTE, KAUBANDUSSTANDARDITEGA TEGELEVA ASUTUSE, KODANIKE NÕUSTAMISKESKUSE VÕI MUU SARNASE ASUTUSEGA.


11. Kehtivus ja lõpetamine

Lepingu kehtivusaeg on 1 aastat alates selle sõlmimisest, kui Osapooled seda varem ei lõpeta. Käesolev Leping jõustub selle sõlmimise kuupäeval ja kehtib seni, kuni kasutatakse alla laaditud Rakenduste mis tahes koopiat ja sellega seonduvat dokumentatsiooni. LGE võib lõpetada käesoleva Lepingu tervikuna või osas, mis puudutab mis tahes Rakenduse või POE (STORE) kasutamist teie poolt, kui te rikute käesoleva Lepingu mis tahes tingimust. Teie võite lõpetada selle igal ajahetkel oma Konto tühistamisega eeldusel, et teie Konto ei ole peatatud ja et kõik tingimused, mis puudutavad iga Rakenduse kasutamist teie poolt, jäävad kehtima seni, kuni te pole hävitanud kõiki sellise Rakenduse koopiaid koos asjakohase dokumentatsiooniga. Lisaks sellele võtab LGE endale õiguse muuta, peatada või lõpetada POE (STORE) (või selle mis tahes osa või sisu) tegevust igal ajal teile sellest teatades või teatamata mis tahes põhjusel ning selle õiguse teostamise korral ei ole LGE teie ega ühegi kolmanda osapoole ees vastutav. 


12. Muud sätted 

a. Kohaldatav seadus: Käesolev Leping allub riigi seadustele, kus te olete registreerinud oma Assotsieerunud liikme konto LGE Internetitoote vahendusel vastavalt käesolevale Lepingule. 

b. Ekspordipiirangud: Te nõustute, et ei ekspordi ega re-ekspordi mis tahes Rakendust või sellega kaasnevat dokumentatsiooni (või selle mis tahes koopiaid) Ameerika Ühendriikide mis tahes kehtivate seaduste või eeskirjade vastaselt. Te nõustute täitma kõiki kehtivaid Ameerika Ühendriikide ja rahvusvahelisi ekspordiseadusi ja -eeskirju. Nende seaduste hulka kuuluvad piirangud, mis on kehtestatud sihtkohtadele, lõppkasutajatele ja lõppkasutusele. Te kinnitate ja garanteerite, et teil pole keelatud võtta vastu eksporti või teenuseid vastavalt Ameerika Ühendriikide või teistele kohaldatavatele ekspordiseadustele.

c. Eraldatavus: Kui mõni käesoleva Lepingu säte leitakse olevat kehtetu, ebaseaduslik või jõustamatu, ei mõjuta ega kahjusta see mingil viisil kõikide ülejäänud sätete kehtivust, seaduslikkust ja jõustatavust. 

d. Lepingu täitmine: LGE võtab endale õiguse rakendada selliseid meetmeid, nagu ta põhjendatult vajalikuks või sobivaks peab, käesoleva Lepingu mis tahes osa täitmisele pööramiseks ja/või vastavuse kontrollimiseks. Te nõustute, et LGE-l on õigus, millega ei kaasne teie ees mingit vastutust, avalikustada igasugust informatsiooni, mis puudutab POE (STORE) kasutamist teie poolt, õiguskaitseasutustele, valitsusametnikele ja/või kolmandatele osapooltele nii, nagu LGE käesoleva Lepingu mis tahes osa täitmisele pööramiseks ja/või vastavuse kontrollimiseks põhjendatult vajalikuks või sobivaks peab. 

e. Vaidluste lahendamine: Kõik vaidlused, nõuded või lahkarvamused, mille põhjuseks või ajendiks on käesolev Leping või selle rikkumine, lõpetamine, täitmisele pööramine, tõlgendamine või kehtivus, sealhulgas käesoleva Lepingu kohaldamisala või kohaldatavuse kindlaksmääramine, kuuluvad lahendamisele vastavalt selle riigi seadustele, mille seadusandlust käesoleva lepingu alusel kohaldatakse, vastava riigi kohtus. 

f. Lepingu terviklikkus: Käesoleva Lepingu kinnitamisega nõustute te, et Leping (koos kõikide juurdekuuluvate dokumentidega) moodustab tervikliku lepingu teie ja LGE vahel ning muudab kehtetuks kõik varasemad kirjalikud või suulised kokkulepped, mis puudutavad POODI (STORE) ja kõiki Rakendusi, olenemata mis tahes selliste varasemate kokkulepete tingimustest. Kui LGE ei pööra käesoleva Lepingu mis tahes sätet või sellest tulenevat õigust täitmisele, ei tähenda selline tegevusetus vastavast sättest või õigusest loobumist.

Kui teil on küsimusi seoses POEGA (STORE), siis palume külastada kodulehekülge [https://ee.lgappstv.com/appspc/support/support/secure.moveQnaRegView.lge]. Pidage meeles, et LGE ei paku Rakenduste tuge ja selles küsimuses peate te Rakenduse pakkujaga otse ühendust võtma. 


VIIMATI UUENDATUD: [25/05/2011]




RAKENDUSE LITSENTSILEPING

ALLJÄRGNEVAD TINGIMUSED KEHTIVAD IGA RAKENDUSE KASUTAMISEL TEIE POOLT, MILLE TE POEST (STORE) ALLA LAADITE (IGAÜKS EDASPIDI NIMETATUD “RAKENDUS”), JA TÄIENDAVAD POE (STORE) LÕPPKASUTAJA TINGIMUSI. ENNE MIS TAHES RAKENDUSE KASUTAMIST LUGEGE KÄESOLEV LEPING HOOLIKALT LÄBI. 

Te olete teadlik, et käesolevaga antud litsentsi annab teile Rakenduse pakkuja (“Rakenduse pakkuja”), mitte firma LG Electronics, Inc. (“LGE”). Kui Rakenduse pakkuja pakutud Rakendusega kaasneb Lõppkasutaja litsentsileping (“EULA”), täiendavad selle tingimused käesolevat Rakenduse litsentsilepingut. Teie ja Rakenduse pakkuja vahel on kõik sellise EULA täiendavad või erinevad tingimused käesoleva Rakenduse litsentsilepingu tingimuste suhtes ülimuslikud. 

Te kinnitate ja nõustute, et LGE on käesoleva Rakenduse litsentsilepingu ja mis tahes EULA kolmandast osapoolest kasusaaja, kui nii on sätestatud. Te kinnitate ja nõustute, et LGE-l on õigus (ja loetakse olevat sellise õiguse vastu võtnud) pöörata nende lepingute kolmandast osapoolest kasusaajana vastav litsents teie vastu täitmisele. 


1. Litsentsi andmine: Käesolevaga antakse teile piiratud edasiandmatu litsents Rakenduse kasutamiseks igal LGE Internetitootel viisil, mis on sätestatud POE (STORE) lõppkasutaja tingimustes. Te ei tohi Rakendust rentida, üürida, laenata, müüa, levitada ega edasi litsentseerida. Te ei tohi Rakendust pöördprojekteerida, pöördkompileerida ega pöördtransleerida, välja arvatud juhul, kui ja ainult ulatuses, milles selline tegevus on kehtivate seadustega otseselt lubatud. Kõik sellised katsed kujutavad endast Rakenduse pakkuja õiguste rikkumist. Käesoleva keelu rikkumise korral võidakse teid kohtulikule vastutusele võtta ja teilt kahjutasu nõuda. Litsentsi tingimused kehtivad ka kõikide Rakenduse pakkuja poolt tehtud versioonitäiendite suhtes, mis asendavad ja/või täiendavad algset Rakendust, välja arvatud juhul, kui sellise versioonitäiendiga kaasneb eraldi litsents, millisel juhul kehtivad selle litsentsi tingimused. Rakenduse pakkuja võtab endale kõik Rakendusega seotud õigused, mis ei ole käesoleva Rakenduse litsentsilepinguga otseselt teile antud. Litsents on antud riigis, kus te olete registreerinud oma Assotsieerunud liikme konto LGE Internetitoote kaudu või mõnes muus riigis, kui nii on otseselt kokku lepitud.


2. Nõusolek andmete kasutamiseks: Te nõustute, et Rakenduse pakkuja võib koguda ja kasutada tehnilist ja muud seonduvat mis tahes viisil kogutud informatsiooni osana Rakendusega seotud toote tugiteenustest. Rakenduse pakkuja võib kasutada seda informatsiooni ainult oma toodete parendamiseks või teile kohandatud teenuste või tehnoloogiate pakkumiseks. Rakenduse pakkuja võib avalikustada seda informatsiooni teistele, kuid mitte vormis, mis võimaldaks teie isikut kindlaks teha. 


3. Lõpetamine: Litsents kehtib 1 aastat alates selle andmise kuupäevast, kui teie või Rakenduse pakkuja seda varem ei lõpeta, ning see kaotab koheselt kehtivuse, kui teie või Rakenduse pakkuja on lõpetanud litsentsi vastavasisulise teatega. Teie käesolevast litsentsist tulenevad õigused kaotavad automaatselt kehtivuse ilma Rakenduse pakkuja poolse teavituseta, kui te käesoleva litsentsi mis tahes tingimust ei täida. Litsentsi lõpetamisel peate te lõpetama Rakenduse igasuguse kasutuse ja hävitama kõik Rakenduse täielikud või osalised koopiad koos juurdekuuluva dokumentatsiooniga. 


4. Kolmandate osapoolte materjalid; ebasoovitav sisu: Te mõistate, võtate teadmiseks ja nõustute, et teatud Rakendused võivad anda juurdepääsu toodetele, teenustele, veebisisule või muudele kolmandate osapoolte materjalidele ning et LGE ei vastuta sellise kolmandale osapoolele kuuluva sisu eest. Te nõustute, et LGE ei vastuta kolmandale osapoolele kuuluva sisu või sellise sisu kohasuse kontrollimise või hindamise eest. LGE ei esita mis tahes kinnitusi või garantiisid ega võta mingit vastutust seoses sellise kolmandale osapoolele kuuluva sisuga. 
Te mõistate, võtate teadmiseks ja nõustute, et POODI (STORE) külastades ja sealt Rakendusi alla laadides võite te kohata materjale, mida te võite pidada enda jaoks liiga avameelseks, solvavaks, ebasiivsaks või ebasobivaks, ning et teid ei pruugita sellisest materjalist ette hoiatada. Te nõustute, et kõikide Rakenduste allalaadimine ja kasutamine teie poolt toimub teie ainuvastutusel, ning LGE ei kanna teie ees mingit vastutust selliste Rakenduste tulemusena avalduva mõju eest. 


5. GARANTII PUUDUMINE: TE VÕTATE OTSESELT TEADMISEKS JA NÕUSTUTE, ET RAKENDUSE KASUTAMINE TOIMUB TEIE AINUVASTUTUSEL NING ET JUURDEPÄÄS RAKENDUSELE ON ANTUD TEILE “KVALITEEDITAGATISETA” JA “VASTAVALT SAADAVALOLEKU” PÕHIMÕTETE ALUSEL NING ILMA IGASUGUSE MIS TAHES TÜÜBI VÕI ISELOOMUGA GARANTIITA. RAKENDUSE PAKKUJA EI GARANTEERI, ET RAKENDUSE KASUTAMINE ON PIDEVALT SAADAVAL VÕI VEATU. KEHTIVA SEADUSEGA LUBATUD MAKSIMAALSES ULATUSES LOOBUB RAKENDUSE PAKKUJA OTSESELT IGASUGUSTEST EELDATAVATEST VÕI SEADUSANDLIKEST TINGIMUSTEST VÕI GARANTIIDEST, SEALHULGAS NEIST, MIS PUUDUTAVAD MÜÜGIKÕLBLIKKUST, SOBIVUST KONKREETSEKS OTSTARBEKS, OMANDIÕIGUST, TÄPSUST, VASTAVUST KIRJELDUSELE, RAHULDAVAT KVALITEETI JA MITTERIKKUMIST. RAKENDUSE PAKKUJA EI ANNA MIS TAHES TÜÜPI OTSEST EGA KAUDSET GARANTIID MIS TAHES KOLMANDA OSAPOOLE TARKVARA VÕI VABAVARA SUHTES. 


6. VASTUTUSPIIRANG: ÜKSKI KÄESOLEVA VASTUTUSPIIRANGU SÄTE EI PIIRA EGA VÄLISTA RAKENDUSE PAKKUJA VASTUTUST SURMAJUHTUMI VÕI VIGASTUSE EEST, MILLE ON PÕHJUSTANUD HOOLETUS, PETTUSE EESMÄRGIL ANTUD KINNITUSTE EEST VÕI MIS TAHES MUUDE ASJAOLUDE EEST, MILLE KORRAL EI SAA VASTUTUST KEHTIVA SEADUSE KOHASELT PIIRATA EGA VÄLISTADA. KEHTIVA SEADUSEGA LUBATUD MAKSIMAALSES ULATUSES EI VASTUTA RAKENDUSE PAKKUJA MIS TAHES TÜÜPI ETTENÄGEMATUTE, KAUDSETE, ERI- VÕI KARISTUSEST TULENEVATE KAHJUDE, INFORMATSIOONI VÕI ANDMETE KAOTUSE, SAAMATA JÄÄNUD TULU, ÄRITEGEVUSE VÄHENEMISE VÕI MUU FINANTSKAHJU EEST, MILLE TEKKIMISE PÕHJUSEKS VÕI AJENDIKS ON RAKENDUSE LITSENTS VÕI KASUTAMINE, MIS TULENEB LEPINGUST, VÄÄRTEOST (SEALHULGAS HOOLETUSE TAGAJÄRJEL), RANGEST TOOTEVASTUTUSEST VÕI MIS TAHES MUUST ASPEKTIST, ISEGI JUHUL, KUI RAKENDUSE PAKKUJAT ON SELLISE KAHJU TEKKIMISE VÕIMALUSEST TEAVITATUD JA KUI MIS TAHES PIIRATUD MEEDE ON OSUTUNUD EESMÄRKI MITTETÄITNUKS. RAKENDUSE PAKKUJA EI VASTUTA MINGIL JUHUL TEIE EGA MIS TAHES KOLMANDA OSAPOOLE EES MIS TAHES OTSESTE, KAUDSETE, KARISTUSLIKE, TRAHVI-, ETTENÄGEMATUTE, ERI- VÕI TAGAJÄRGEDEST TULENEVATE KAHJUDE EEST, MILLE ON PÕHJUSTANUD MIS TAHES KOLMANDA OSAPOOLE TARKVARA VÕI VABAVARA, ISEGI JUHUL, KUI RAKENDUSE PAKKUJAT ON SELLISE KAHJU TEKKIMISE VÕIMALUSEST TEAVITATUD. 

KUI VASTAVALT KEHTIVALE SEADUSELE ON OSAPOOLE VASTUTUSE PIIRAMINE VASTUOLUS OSAPOOLTE VÕRDSUSE PÕHIMÕTTEGA JA SEDA VÕIB PIDADA EBAAUSAKS LEPINGUTINGIMUSEKS VÕI POLE LUBATUD VÄLISTADA VÕI PIIRATA EELDATAVAID GARANTIISID VÕI TINGIMUSI VÕI PIIRATA KAUDSEID KAHJUSID, SIIS ÜLALTOODUD KÄESOLEVAS LEPINGUS SÄTESTATUD PIIRANGUID JA VASTUTUSEST LOOBUMIST EI KOHALDATA. TÄIENDAVA INFORMATSIOONI SAAMISEKS OMA SEADUSEST TULENEVATE ÕIGUSTE KOHTA PALUME VÕTTA ÜHENDUST KOHALIKE VALITSUSASUTUSTE, KAUBANDUSSTANDARDITEGA TEGELEVA ASUTUSE, KODANIKE NÕUSTAMISKESKUSE VÕI MUU SARNASE ASUTUSEGA.


7. Te nõustute, et ei ekspordi ega re-ekspordi Rakendust või sellega kaasnevat dokumentatsiooni (või selle mis tahes koopiaid) mis tahes kehtivate seaduste või eeskirjade vastaselt. Te nõustute täitma kõiki kehtivaid ja rahvusvahelisi ekspordiseadusi ja -eeskirju. Nende seaduste hulka kuuluvad piirangud, mis on kehtestatud sihtkohtadele, lõppkasutajatele ja lõppkasutusele. Te kinnitate ja garanteerite, et teil pole keelatud võtta vastu eksporti või teenuseid vastavalt kohaldatavatele ekspordiseadustele. 


8. Käesolev Rakenduse litsentsileping allub riigi seadustele, kus te olete registreerinud oma Assotsieerunud liikme konto LGE Internetitoote vahendusel või mõne muu riigi seadustele, kui nii on otseselt kokku lepitud vastavalt käesolevale Lepingule.


9. Käesoleva Rakenduse litsentsilepingu kinnitamisega nõustute te, et selline leping (koos kõikide juurdekuuluvate dokumentidega) moodustab tervikliku lepingu teie ja Rakenduse pakkuja vahel ning muudab kehtetuks kõik varasemad kirjalikud või suulised kokkulepped, mis puudutavad Rakendust, olenemata mis tahes varasemate kokkulepete tingimustest. Kui Rakenduse pakkuja ei pööra käesoleva Rakenduse litsentsilepingu mis tahes sätet või sellest tulenevat õigust täitmisele, ei tähenda selline tegevusetus vastavast sättest või õigusest loobumist. 


VIIMATI UUENDATUD: [25/05/2011]]]>
</BBKR_string>