<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[Cláusulas y condiciones del usuario de la AppStore de LGE
LG Electronics España S.A.U. (“LGE” o “nosotros”) le da la bienvenida a la AppStore de LGE (“AppStore LGE”), que le facilita a usted el usuario (“usted” o “usuario”) acceder, examinar, descargar, usar y/o pagar cualquier aplicación que mejore su experiencia con cualquier producto electrónico de consumo con acceso a Internet fabricado por LGE y/o sus Afiliados (“Productos de LGE con acceso a Internet”). Por favor, lea estos términos y condiciones para el usuario final de la AppStore de LGE (el “Acuerdo”). PARA ACEPTAR LOS TÉRMINOS DEL ACUERDO, HAGA CLIC EN “ESTOY DE ACUERDO”. SI USTED NO ESTÁ DE ACUERDO CON ESTAS CONDICIONES, NO HAGA CLIC EN “ESTOY DE ACUERDO” Y NO UTILICE O ACCEDA A LA APPSTORE DE LGE.
LGE podrá cambiar los términos del Acuerdo en cualquier momento. Si continúa el acceso, visión, descarga, uso y/o pago de una aplicación de la AppStore de LGE después de la publicación de cualquier cambio, se entiende que usted acepta la modificación del Acuerdo. En cualquier momento, LGE podrá cambiar, restringir el acceso, suspender o interrumpir la AppStore de LGE, o cualquiera de las aplicaciones.
LGE respeta la privacidad de sus usuarios. Por favor, revise nuestra Política de Privacidad para la AppStore de LGE http://es.lgappstv.com/appspc/footer/footer/movePrivacyView.lge.
USTED DEBE TENER, POR LO MENOS, 14 (CATORCE) AÑOS DE EDAD PARA USAR O ACCEDER A LA APPSTORE DE LGE. SI USTED ES MAYOR DE 14 AÑOS PERO MENOR DE 18, DEBERÁ CONTAR CON EL PERMISO DE SUS PADRES O REPRESENTANTE LEGAL PARA USAR O ACCEDER A LA APPSTORE DE LGE.
LOS SIGUIENTES TÉRMINOS Y CONDICIONES SE APLICAN AL USO DE LA APPSTORE DE LGE, LA COMPRA DE PRODUCTOS (“APLICACIÓN”) A TRAVÉS DE LA APPSTORE DE LGE Y DEL USO DE TALES APLICACIONES. LEA DETENIDAMENTE ESTE ACUERDO ANTES DE USAR, DESCARGAR O ACCEDER DE CUALQUIER OTRA FORMA A LA APPSTORE DE LGE O CUALQUIER APLICACIÓN, YA SEA A TRAVÉS DE UN PRODUCTO DE LGE CON ACCESO A INTERNET O DE SU ORDENADOR PERSONAL. LAS APLICACIONES OFERTADAS A TRAVÉS DE LA APPSTORE DE LGE ESTÁN AUTORIZADAS POR EL PROVEEDOR DE LA APLICACIÓN (“PROVEEDOR DE LA APLICACIÓN”) PARA QUE USTED, EL USUARIO FINAL ORIGINAL, HAGA EXCLUSIVAMENTE USO PERSONAL COMO SE INDICA MAS ABAJO Y SE SUPEDITA A CUALQUIER ACUERDO DE LICENCIA DE APLICACIÓN DE USUARIO FINAL. SI USTED NO ESTA DE ACUERDO CON LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES DE ESTE ACUERDO, NO UTILICE, DESCARGUE O ACCEDA DE CUALQUIER FORMA A LA APPSTORE DE LGE. 
1. Su cuenta de usuario de la AppStore de LGE 
La AppStore de LGE dispone de dos clases de usuarios que tendrán acceso al contenido de la AppStore de LGE: los Miembros Asociados y los Miembros Ordinarios. 
A. Miembros Asociados: Los Miembros Asociados son aquellos usuarios que se registran y crean una cuenta a través de su Producto de LGE con acceso a Internet (“Cuenta de Miembro Asociado” o la “Cuenta”). Cada Miembro Asociado creará un identificador de cuenta y una contraseña que puede usar para acceder a la AppStore de LGE y descargar y usar aplicaciones gratuitas. Sin embargo, los Miembros Asociados no podrán hacer descargas de Aplicaciones de Pago (como se definen más abajo). Para crear a una Cuenta de Miembro Asociado puede estar obligado a facilitar cierta información sobre usted (como su identificación o detalles de contacto) como parte del proceso de inscripción. No revele la información de su Cuenta de Miembro Asociado a nadie. Usted es el único responsable de mantener la confidencialidad y la seguridad de su Cuenta de Miembro Asociado y de todas las actividades que se realicen a través de su Cuenta de Miembro Asociado. 
Como un Miembro Asociado, usted acepta: que es el único responsable (LGE no será responsable frente a usted o a terceros) de cualquier infracción de su Cuenta de Miembro Asociado; facilitar información precisa y completa cuando usted cree una Cuenta de Miembro Asociado; mantener la exactitud e integridad de la información que usted facilite y notificar a LGE inmediatamente cualquier infracción en su Cuenta de Miembro Asociado.
Los Miembros Asociados no pueden cambiar la información del usuario, comprar Aplicaciones de Pago o cancelar la Cuenta de Miembro Asociado. Un Miembro Asociado sólo puede hacer cambios o modificaciones de su información de inscripción o comprar aplicaciones de pago si el Miembro Asociado convierte la Cuenta de Miembro Asociado en una Cuenta de Miembro Ordinario (como se define más abajo), accediendo al servicio SmartTV de LGE en su ordenador personal, utilizando su número de la identificación y contraseña de la Cuenta de Miembro Asociado y siguiendo las instrucciones. 
B. Miembros Ordinarios: Los miembros ordinarios son aquellos usuarios que crean una cuenta a través de su ordenador personal o convierten su Cuenta de Miembro Asociado (“Cuenta de Miembro Ordinario” o la “Cuenta”, o en conjunto con la Cuenta de Miembro Asociado, las “Cuentas”). Los poseedores de una Cuenta de Miembro Ordinario pueden: descargar aplicaciones gratuitas; comprar aplicaciones de pago para descargar y usar en cualquier Producto de LGE con acceso a Internet, incluyendo el LGE SmartTV, el reproductor o BluRay, etc.; hacer cambios en la información de la Cuenta y cancelar una Cuenta.
Para crear a un Cuenta de Miembro Ordinario, usted puede estar obligado a facilitar información personal (como una identificación o detalles de contacto) e información de la tarjeta de crédito o medio de pago como parte del proceso de inscripción. No le revele a nadie información sobre su Cuenta de Miembro Ordinario. Usted es el único responsable de mantener la confidencialidad y la seguridad de su Cuenta de Miembro Ordinario y de todas las actividades que se realicen a través de su Cuenta de Miembro Ordinario. Usted acepta ser el único responsable (LGE no será responsable hacia Usted o terceros) de cualquier infracción en su Cuenta de Miembro Ordinario. 
Los Miembros Ordinarios además acceden a: aportar información precisa y completa cuando cree a un Cuenta de Miembro Ordinario; mantener la exactitud e integridad de la información que usted facilite y notificar a LGE inmediatamente cualquier infracción en su Cuenta de Miembro Ordinario. 
2. Tarifas y Pagos; Reembolsos; Cupones y Bonificaciones en efectivo
A. Tarifas y Pagos: Generalmente, las aplicaciones están disponibles para su descarga sin cargo alguno o, donde así se dispusiese, requerirá que usted pague una cantidad específica (“Aplicaciones de Pago”). Para las Aplicaciones de Pago, la AppStore de LGE acepta mecanismos de pago tal y como se dispone en la página de pago de la AppStore de LGE (“Mecanismos de Pago”). Sólo los poseedores de una Cuenta de Miembro Ordinario pueden comprar y descargar Aplicaciones de Pago. Usted accede a pagar todas las Aplicaciones de Pago que adquiera. USTED ES EL ÚNICO RESPONSABLE DEL PAGO OPORTUNO DE TODAS LAS TARIFAS Y CUALQUIER IMPUESTO APLICABLE Y DE FACILITAR A LGE UN MECANISMO VÁLIDO DE PAGO PARA EL PAGO DE TODAS LAS TARIFAS E IMPUESTOS APLICABLES. 
B. Pagos con Tarjeta de Crédito o Tarjeta de Débito: Para utilizar una tarjeta de crédito o una tarjeta de débito (en conjunto, “las Tarjetas”) para las Aplicaciones de Pago, usted estará obligado a aportar información precisa, actualizada y completa de la Tarjeta antes de que sea autorizado a hacer una descarga de Aplicaciones de Pago. Usted autoriza a LGE o sus agentes a cobrar o cargar en su Tarjeta el importe de venta especificado y cualquier impuesto aplicable por cada Aplicación de Pago de la que usted hace una descarga. Una vez que usted introduzca un número de Tarjeta, esa Tarjeta servirá para transacciones futuras a menos que usted indique una Tarjeta diferente. Las tarjetas de débito y las tarjetas regalo tienen límites diarios de gasto que pueden impedir el procesamiento de su pedido. Si la transacción electrónica no es aceptada, no podrá usar esa Tarjeta para la operación y deberá usar otra Tarjeta. 
C. Reembolsos: Los precios y la disponibilidad de las aplicaciones están sujetos a cambios en cualquier momento y LGE no proporcionará una protección de precio o reembolsos en caso de reducciones de precio u ofertas promocionales. Todas las ventas de Aplicaciones descargadas con éxito son definitivas y no retornables. En el caso de que una Aplicación de Pago no estuviese disponible después de que el pago sea confirmado por LGE, sino antes de la descarga, su única compensación será un reembolso. Si problemas técnicos impiden o retrasan sin motivo razonable la entrega de su Aplicación de Pago, la única y exclusiva compensación será el reemplazo de la Aplicación de Pago o un reembolso del precio que usted pagó por la Aplicación de Pago, bajo criterio exclusivo de LGE.
D. Cupones y Bonificaciones en efectivo: Ocasionalmente, LGE u otro tercero puede ofrecer promociones que permiten el pago en la AppStore de LGE a través de otros mecanismos de pago, por ejemplo, cupones o bonificaciones en efectivo. Los términos de tales ofertas se facilitarán en el momento en que las ofertas se publiciten. 
3. Uso de la AppStore de LGE y las Aplicaciones; Acceso
Usted accede a utilizar la AppStore de LGE y las Aplicaciones para su solo uso personal, no comercial. Usted consiente en no acceder o tratar de acceder a la AppStore de LGE por medios diferentes al de la interfaz o el software facilitado por LGE, a menos que LGE específicamente le autorice a hacerlo mediante una autorización por escrito. Usted consiente en no modificar la interfaz o software en manera alguna, o usar versiones modificadas del software para cualquier propósito incluyendo el acceso no autorizado a la AppStore de LGE. Usted no realizará ingeniería inversa, decompilación, o desensamblaje de la AppStore de LGE o de cualquier Aplicación descargada de la AppStore de LGE, excepto y sólo en la medida que tal actividad sea expresamente permitida por la ley aplicable.
USTED ESTARÁ AUTORIZADO A HACER UNA DESCARGA Y USAR CADA APLICACIÓN EN NO MÁS DE CINCO (5) DISPOSITIVOS POR CUENTA EN EL PLAZO DE 12 MESES DESDE LA FECHA DE COMPRA INICIAL, SUJETA A LA VALIDEZ DE LA LICENCIA ORIGINAL. A FIN DE EVITAR DUDAS, UNA CUENTA DE MIEMBRO ASOCIADO CONVERTIDA EN UNA CUENTA DE MIEMBRO ORDINARIO SE TRATARÁ COMO UNA (1) CUENTA. Excepto por lo indicado más abajo, usted no podrá modificar o alterar la Aplicación en modo alguno y sólo puede usar la Aplicación como expresamente se indica más arriba y como se expone en la Licencia de Usuario Final aplicable a la Aplicación, si procediese. Usted accede a no involucrarse en actividades que interfieran o desestabilicen la AppStore de LGE, cualquier servicio ofrecido a través de una Aplicación o algún otro servidor, red, servicio o sitio Web asociado a un Producto de LGE con acceso a Internet o a la AppStore de LGE.
El acceso y la descarga de la AppStore de LGE requieren, al menos, un Producto de LGE con acceso a Internet y una conexión a Internet. Usted no podrá acceder y descargar Aplicaciones de Pago de la AppStore de LGE a menos que sea un Miembro Ordinario, según se estipula en este Acuerdo. Además, el uso de ciertas Aplicaciones puede requerir una conexión a Internet.
4. Derechos de LGE
LGE se reserva el derecho, bajo su criterio exclusivo, de añadir, eliminar, desactivar el acceso, bloquear o modificar la AppStore de LGE y de añadir, eliminar, desactivar el acceso, bloquear o modificar remotamente cualquier Aplicación descargada previamente a su dispositivo desde la AppStore de LGE, incluyendo las intervenciones por razones de cambios en las obligaciones o restricciones con terceros, la violación de un Proveedor de Aplicaciones de un Acuerdo con LGE, o debido a una orden judicial. LGE puede limitar el uso o el acceso a ciertas características o partes de la AppStore de LGE o de las Aplicaciones descargadas de la AppStore de LGE, a su entera discreción y sin notificación previa o responsabilidad. Si LGE eliminase, desactivase el acceso o, de cualquier manera, bloquease su acceso a una Aplicación, deberá contactar con el Proveedor de la Aplicación para cualquier información adicional.
LGE tiene el derecho, pero no la obligación, de monitorizar cualquier material enviado por usted o disponible de cualquier forma en la AppStore de LGE o en las Aplicaciones, para investigar cualquier violación notificada o aparente de este Acuerdo y tomar las acciones que, bajo su criterio, LGE considere adecuadas, incluyendo aunque sin limitación la suspensión o la terminación de las Cuentas afectadas por esta disposición. Si su Cuenta es suspendida, no podrá cancelar su Cuenta hasta que su Cuenta cumpla los requisitos para su recuperación, bajo criterio exclusivo de LGE. 
5. Derechos de Propiedad Intelectual
Usted accede a que la AppStore de LGE y las Aplicaciones disponibles a través de la AppStore de LGE, incluyendo aunque sin limitación, los gráficos, el contenido editorial, clips de audio, los videoclips y el software, contienen información de propiedad exclusiva y material propiedad de LGE, de los Proveedores de Aplicaciones o de terceros. Ni usted ni nadie que actúe en su representación adquiere los Derechos de Propiedad Intelectual u otros derechos de propiedad, incluyendo patentes, diseños, marcas registradas, derechos de autor o secretos comerciales referentes al contenido en la AppStore de LGE o en las Aplicaciones, excepto en lo expresamente especificado en permisos oportunos o acuerdos mutuos por escrito.
6. Materiales de Terceros y Contenido Ofensivo
Usted entiende, reconoce y está de acuerdo que ciertas Aplicaciones pueden proporcionar acceso a productos, servicios, contenido web u otros materiales de terceros y que LGE no es responsable de tal contenido de terceros. Usted consiente en que LGE no es responsable de examinar o evaluar el contenido de terceros o la exactitud de su contenido. LGE no ofrece ninguna declaración ni garantías a este respecto y no asume ninguna responsabilidad en relación con contenido de terceros.
Usted entiende, reconoce y está de acuerdo que al acceder y utilizar la AppStore de LGE y Aplicaciones, puede encontrar material que usted puede considerar ofensivo, obsceno o censurable y que puede no recibir advertencia previa sobre tal material. Usted acepta que la descarga y el uso de todas las Aplicaciones serán bajo su riesgo exclusivo y que LGE no asume ninguna responsabilidad hacia usted como resultado de cualquier exposición a ese contenido a través de tales Aplicaciones.
7. Revisiones
LGE puede permitir a los usuarios que publiquen comentarios de las Aplicaciones en la AppStore de LGE. Estas revisiones expresan únicamente opiniones del revisor y no reflejan las opiniones de LGE. LGE no ofrece ninguna declaración ni garantías en lo que se refiere a la exactitud o la integridad de las revisiones. Usted acepta que LGE no se responsabiliza de su decisión si decide confiar en los comentarios para descargar o usar una Aplicación. LGE se reserva el derecho, pero no tiene la obligación, de eliminar los comentarios que LGE considere irrelevantes o impropios por cualquier motivo. 
Si usted publica un comentario, por el presente acuerdo usted concede a LGE la licencia perpetua, mundial, completamente transferible y sublicenciable, irrevocable, libre de cánones para hacer, usar, vender, comercializar, reproducir, crear productos derivados, distribuir, ejecutar y exhibir la revisión de cualquier manera y para cualquier propósito. Usted consiente que la información personal que le identifica puede estar asociada a su revisión a menos que usted la publique anónimamente. Si usted publica una revisión, consiente en no publicar ni transmitir cualquier material que: (i) sea falso o engañoso; (ii) sea difamatorio; (iii) invada la privacidad de terceros; (iv) sea obscena, pornográfica u ofensiva; (v) promueva la intolerancia extrema, el racismo, el odio o el daño contra cualquier individuo o grupo; (vi) usurpe los derechos de otro, incluyendo pero no limitado a cualquier Derecho de Propiedad Intelectual; o (vii) viole o promueva cualquier conducta que viole cualquier ley aplicable o regulación, o dé lugar a responsabilidades civiles.
8. Indemnización
En la mayor medida que permita la ley, usted accede a proteger, indemnizar y eximir de responsabilidad a LGE, sus directores, sus ejecutivos, sus empleados, sus afiliados y sus agentes de y ante cualquier reclamación que se derive de su infracción de este Acuerdo, de su uso de la AppStore de LGE, o de su uso de cualquier Aplicación, descargada de la AppStore de LGE.
9. Garantía y Renuncia de Responsabilidad
EXCEPTO POR LO PREVISTO EN LA GARANTÍA PARA DISPOSITIVOS RECIÉN COMPRADOS Y, EN LA MAYOR MEDIDA POSIBLE PERMITIDA POR LA LEY APLICABLE, USTED FORMALMENTE RECONOCE Y ACEPTA QUE EL USO DE LA APPSTORE DE LGE O CUALQUIER APLICACIÓN VENDIDA O DISTRIBUIDA EN LA APPSTORE DE LGE SERÁ POR SU PROPIA CUENTA Y RIESGO Y QUE EL ACCESO A LA APPSTORE DE LGE SE LE PROPORCIONA A USTED “TAL COMO SE ENCUENTRA” Y “SEGÚN DISPONIBILIDAD” Y SIN GARANTÍA DE CUALQUIER CLASE O NATURALEZA. LGE NO GARANTIZA QUE EL USO DE LA APPSTORE DE LGE ESTARÁ CONTINUAMENTE DISPONIBLE O LIBRE DE ERROR. EN LA MAYOR MEDIDA POSIBLE PERMITIDA POR LA LEY APLICABLE, LGE Y SUS PROVEEDORES EXPRESAMENTE DECLINAN CUALQUIER TÉRMINO IMPLÍCITO O ESTATUTARIO, CUALESQUIERA CONDICIONES O GARANTÍAS, INCLUYENDO AQUELLAS QUE SE REFIEREN A LA COMERCIABILIDAD, LA APTITUD PARA UN PROPÓSITO PARTICULAR, TÍTULO, EXACTITUD Y CORRESPONDENCIA CON LA DESCRIPCIÓN, CALIDAD SATISFACTORIA Y NO VULNERACIÓN. LGE NO PRESTA GARANTÍAS DE CUALQUIER CLASE, YA SEAN EXPRESAS O IMPLÍCITAS, SOBRE CUALQUIER SOFTWARE DE TERCEROS O SOFTWARE DE CÓDIGO ABIERTO. TODO EL SOFTWARE DE TERCEROS Y SOFTWARE DE CÓDIGO ABIERTO SE PROPORCIONA “TAL COMO SE ENCUENTRA” SIN GARANTÍAS DE CUALQUIER CLASE POR PARTE DE LGE. 
10. Limitación de Responsabilidad
EN LA MAYOR MEDIDA POSIBLE PERMITIDA POR LA LEY APLICABLE Y BAJO NINGUNA CIRCUNSTANCIA, SERAN RESPONSABLES LGE, SUS DIRECTORES, SUS EJECUTIVOS, SUS EMPLEADOS, SUS AFILIADOS, SUS CONTRATISTAS, SUS DIRECTORES O LICENCIADORES, DE LOS DAÑOS INCIDENTALES, DERIVADOS, INDIRECTOS, ESPECIALES O PUNITIVOS DE CUALQUIER CLASE, PÉRDIDA DE INFORMACIÓN O DATOS, PÉRDIDA DE INGRESOS, PÉRDIDA DE NEGOCIO U OTRA PÉRDIDA FINANCIERA QUE SE DERIVE DE LA LICENCIA O RELACIONADO CON ELLA O EL USO DE LA APPSTORE O LAS APLICACIONES DESCARGADAS DE LA APPSTORE DE LGE, YA SEA BASADOS EN CONTRATO, AGRAVIO (INCLUYENDO NEGLIGENCIA), RESPONSABILIDAD ESTRICTA DEL PRODUCTO O CUALQUIER OTRA TEORÍA, AUN CUANDO LGE HAYA SIDO INFORMADO DE LA POSIBILIDAD DE TALES DAÑOS Y AUN CUANDO SE CONSIDERE QUE CUALQUIER REMEDIO LIMITADO HAYA FRACASADO EN SU PROPÓSITO ESENCIAL. LA ENTERA RESPONSABILIDAD DE LGE ESTARÁ LIMITADA AL REEMPLAZO, REPARACIÓN O EL REEMBOLSO DEL PRECIO DE COMPRA QUE SE PAGÓ POR LA APLICACIÓN EN CUESTIÓN, A CRITERIO DE LGE. EN NINGÚN CASO, LGE SERÁ RESPONSABLE HACIA USTED O CUALQUIER TERCERO DE CUALQUIER DAÑO DIRECTO, INDIRECTO, PUNITIVO, EJEMPLAR, INCIDENTAL, ESPECIAL O DERIVADO QUE SURJA EN CUALQUIER APLICACIÓN O SOFTWARE DE CÓDIGO ABIERTO, AUN CUANDO LGE HAYA SIDO INFORMADO DE LA POSIBILIDAD DE TALES DAÑOS O PÉRDIDAS. 
Por favor, tenga en cuenta que algunas jurisdicciones no permiten la exención o la limitación de garantías implícitas, términos o condiciones o la limitación de daños incidentales o derivados, por lo que las limitaciones anteriormente citadas y las exenciones pueden estar limitadas en su aplicación con respecto a usted. Para más información acerca de sus derechos, contacte con las autoridades locales, la agencia comercial de estándares, la oficina de información al consumidor u organismo equivalente. 
11. Duración y Extinción
Este Acuerdo es efectivo hasta que se extinga. LGE puede resolver este Acuerdo en su totalidad o en lo referente al uso de cualquier Aplicación de la AppStore de LGE si usted viola cualquiera de los términos de este Acuerdo. Usted puede resolverlo en cualquier momento, cancelando su Cuenta, siempre que su Cuenta no esté en suspensión y siempre y cuando cualquier término referente a su uso de cada Aplicación perdure, a no ser que o hasta el momento que usted destruya todas las copias de tales Aplicaciones y la documentación relacionada. Además, LGE se reserva el derecho de modificar, suspender o interrumpir la AppStore de LGE (o cualquier parte o contenido del mismo) en cualquier momento con o sin previo aviso, por cualquier motivo y LGE no será responsable hacia usted o cualquier tercero en el ejercicio de tales derechos. 
Si usted cancela su Cuenta, podrá registrarse con otra Cuenta en cualquier momento, pero no podrá usar su identificación de Cuenta anterior durante un período de tres (3) meses desde la fecha de cancelación. Si un poseedor de Cuenta se registra otra vez, incluso bajo el mismo identificador de Cuenta, su anterior información no podrá ser recuperada, incluyendo cualquier depósito de efectivo o créditos disponibles en el momento de la cancelación. 
12. Disposiciones varias
A. Ley aplicable: Este Acuerdo se rige por las leyes del Reino de España, excepto en sus conflictos de disposiciones legales. 
B. Restricciones de Exportación: Usted acepta que no exportará o reexportará la Aplicación o la documentación relacionada (o cualquier copia de la mismo) bajo violación de cualesquiera leyes o reglas aplicables de España. Usted accede a cumplir con todas las leyes españolas aplicables y regulaciones internacionales de exportación. Estas leyes incluyen restricciones de destinos, usuarios finales y uso final. Usted declara y garantiza que no le ha sido prohibida la recepción de exportaciones o servicios según las leyes de España u otras leyes de exportación aplicables.
C. Nulidad parcial: En el caso que cualquier disposición de este Acuerdo sea considerada inválida, ilegal o inexigible, la validez, legalidad y la aplicabilidad de cualquiera de las demás disposiciones no se verán afectadas o deterioradas en modo alguno.
D. Aplicación del Acuerdo: LGE se reserva el derecho a tomar las medidas que crea razonablemente necesarias o apropiadas para hacer cumplir y/o verificar cualquiera conformidad con cualquier parte de este Acuerdo. Usted acepta que LGE tiene el derecho, sin responsabilidad hacia usted, a revelar cualquier información referente a su uso de la AppStore de LGE a los agentes de la ley, autoridades del estado, y/o terceros, siempre que LGE crea que sea razonablemente necesario o apropiado para hacer cumplir y/o verificar la conformidad con cualquier parte de este Acuerdo.
E. Resolución de Conflictos: Cualquier conflicto, reclamación o controversia derivada o referente a este Acuerdo o la infracción, extinción, aplicación, interpretación o validez del mismo, incluyendo la determinación del alcance o la aplicabilidad de este Acuerdo a actuar como árbitro, será resuelto por los Juzgados y Tribunales de Justicia de la ciudad de Madrid. 
F. Acuerdo global: Al aceptar este Acuerdo, usted acepta que el Acuerdo (incluyendo todos documentos incorporados o referenciados) constituye un acuerdo global entre usted y LGE, y reemplaza todos anteriores acuerdos, ya sean escritos u orales, con relación a la AppStore de LGE y todas las Aplicaciones, sin perjuicio de los términos o condiciones de cualesquiera acuerdos anteriores. Si LGE no cumpliese con la implementación de cualquier derecho o disposición en este Acuerdo, tal incumplimiento no constituirá una renuncia de tal derecho o disposición.
Si tiene cualquier duda o comentario respecto a la AppStore de LGE, por favor visite la dirección web [https://es.lgappstv.com/appspc/support/support/secure.moveQnaRegView.lge]. Por favor, tenga en cuenta que LGE no facilita soporte alguno de las Aplicaciones y que deberá contactar con el Proveedor de la Aplicación directamente.
ÚLTIMA ACTUALIZACIÓN: 15/ Diciembre/2010 
ACUERDO DE LICENCIA DE APLICACIÓN
LOS SIGUIENTES TÉRMINOS Y CONDICIONES SE APLICAN A SU USO DE CADA APLICACIÓN QUE USTED DESCARGUE DE LA APPSTORE DE LGE (“APLICACIÓN”) Y COMPLEMENTAN LOS TERMINOS Y CONDICIONES DE USUARIO FINAL DE LA APPSTORE DE LGE. ANTES DE USAR CUALQUIER APLICACIÓN, LEA DETENIDAMENTE ESTE ACUERDO. 
Usted admite que la licencia que se concede a continuación le es otorgada por el proveedor de la Aplicación (“Proveedor de la Aplicación”) y no por LG Electronics España S.A.U. (“LGE”). Si el Proveedor de la Aplicación acompaña un Contrato de Licencia de Usuario Final (“EULA”) a la Aplicación, esos términos complementarán este Acuerdo de Licencia de Aplicación. Al ser un acuerdo entre usted y el Proveedor de la Aplicación, cualquier término adicional o diferente en tal EULA tendrá prioridad sobre los términos en este Acuerdo de Licencia de Aplicación.
Usted acepta y está de acuerdo que LGE es un tercero, beneficiario de este Acuerdo de Licencia de Aplicación y de cualquier EULA, si así fuese previsto. Usted acepta y está de acuerdo que LGE tendrá el derecho (y se considerará que ha aceptado el derecho) de hacer cumplir tal licencia frente a usted como tercero beneficiario de esos acuerdos.
1. Concesión de la Licencia: A usted se le concede una licencia limitada, no transferible para usar la Aplicación en un Producto de LGE con acceso a Internet y en la manera indicada en los Términos y Condiciones del Usuario Final de la AppStore de LGE. Usted no podrá alquilar, arrendar, prestar, vender, redistribuir o sublicenciar la Aplicación. No podrá realizar ingeniería inversa, descompilar, o desensamblar la Aplicación, excepto y sólo en la medida que tal actividad esté expresamente permitida por la ley aplicable. Cualquier intento de lo anterior es una violación de los derechos del Proveedor de la Aplicación. Si usted infringe esta restricción, podrá estar sujeto a la interposición de una acción judicial y reclamaciones por daños. Los términos de la licencia comprenderán cualquier versión mejorada del programa facilitada por el Proveedor de la Aplicación que reemplace y/o suplemente la Aplicación original, a menos que tal versión mejorada se acompañe de una licencia separada, en cuyo caso regirán los términos de esa licencia. El Proveedor de la Aplicación se reserva todos los derechos de la Aplicación no concedidos expresamente a usted en este Acuerdo de Licencia de la Aplicación. 
2. Consentimiento del Uso de Datos: Usted consiente que el Proveedor de la Aplicación puede recoger y usar información relacionada con la Aplicación, reunida en tal forma como parte de los servicios de soporte del producto relacionados con la Aplicación. El Proveedor de la Aplicación puede usar esta información únicamente para mejorar sus productos o proveerle tecnologías o servicios a medida. El Proveedor de la Aplicación puede revelar esta información a otros pero no de forma que le identifique personalmente. 
3. Extinción: La licencia es efectiva hasta que sea rescindida por su parte o por parte del Proveedor de la Aplicación. Sus derechos sobre esta licencia se extinguirán automáticamente sin previo aviso del Proveedor de la Aplicación si usted incumple cualquier de los términos de esta licencia. Tras la extinción de la licencia, deberá suspender todo uso de la Aplicación y destruirá todas las copias, completas o parciales, de la Aplicación, incluyendo cualquier documentación relacionada. 
4. Material de Terceros; Contenido Ofensivo: 
Usted entiende, reconoce y está de acuerdo que ciertas Aplicaciones pueden proporcionar acceso a productos, servicios, contenido web u otros materiales de terceros y que LGE no es responsable de tal contenido de terceros. Usted consiente que LGE no es responsable de examinar o evaluar el contenido de terceros o la exactitud de su contenido. LGE no ofrece ninguna declaración ni garantías a este respecto, y no asume ninguna responsabilidad con relación a contenido de terceros.
Usted entiende, reconoce y está de acuerdo que al acceder y descargar las Aplicaciones de la AppStore de LGE, puede encontrar material que usted puede considerar explícito u ofensivo, obsceno o censurable y que puede no recibir advertencia previa sobre tal material. Usted acepta que la descarga y el uso de todas las Aplicaciones serán bajo su cuenta y riesgo exclusivo, y que LGE no asume ninguna responsabilidad hacia usted como resultado de cualquier exposición a ese contenido a través de tales Aplicaciones.
5. NINGUNA GARANTÍA: USTED EXPRESAMENTE CONSIENTE Y ADMITE QUE EL USO DE LA APLICACIÓN SERÁ POR SU CUENTA Y RIESGO EXCLUSIVO Y QUE EL ACCESO A LA APLICACIÓN SE LE PROPORCIONA A USTED “TAL COMO SE ENCUENTRA” Y “SEGÚN DISPONIBILIDAD” Y SIN GARANTÍA DE CUALQUIER CLASE O NATURALEZA. EL PROVEEDOR DE LA APLICACIÓN NO GARANTIZA QUE EL USO DE LA APLICACIÓN SERÁ ININTERRUMPIDO O ESTARÁ LIBRE DE ERROR. EN LA MAYOR MEDIDA POSIBLE PERMITIDA POR LA LEY APLICABLE, EL PROVEEDOR DE LA APLICACIÓN EXPRESAMENTE DECLINA CUALQUIER TÉRMINO IMPLÍCITO O ESTATUTARIO, CUALESQUIERA CONDICIONES O GARANTÍAS, INCLUYENDO AQUELLAS QUE SE REFIEREN A LA COMERCIABILIDAD, APTITUD PARA UN PROPÓSITO PARTICULAR, TÍTULO, EXACTITUD, Y CORRESPONDENCIA CON LA DESCRIPCIÓN, CALIDAD SATISFACTORIA Y NO VULNERACIÓN. EL PROVEEDOR DE LA APLICACIÓN NO PRESTARÁ GARANTÍAS DE CUALQUIER CLASE, YA SEAN EXPRESAS O IMPLÍCITAS, SOBRE CUALQUIER SOFTWARE DE TERCEROS O SOFTWARE DE CÓDIGO ABIERTO. 
6. LIMITACIÓN DE RESPONSABILIDAD:
ESTA LIMITACIÓN DE RESPONSABILIDAD NO LIMITA O EXCLUYE LA RESPONSABILIDAD DEL PROVEEDOR DE LA APLICACIÓN ANTE CASOS DE MUERTE O DAÑO PERSONAL CAUSADO POR NEGLIGENCIA, POR MANIFESTACIONES HECHAS FRAUDULENTAMENTE O POR CUALQUIER OTRA RESPONSABILIDAD QUE NO ESTÉ LIMITADA O EXCLUIDA POR LA LEY APLICABLE. EN LA MAYOR MEDIDA POSIBLE PERMITIDA POR LA LEY APLICABLE, EL PROVEEDOR DE LA APLICACIÓN NO SERÁ RESPONSABLE DE LOS DAÑOS INCIDENTALES, DERIVADOS, INDIRECTOS, ESPECIALES O PUNITIVOS DE CUALQUIER CLASE, PÉRDIDA DE INFORMACIÓN O DATOS, PÉRDIDA DE INGRESOS, PÉRDIDA DE NEGOCIO U OTRA PÉRDIDA FINANCIERA QUE SE DERIVE DE LA LICENCIA O ESTÉN RELACIONADAS CON ELLA O EL USO DE LA APLICACIÓN, YA SEA BASADOS EN CONTRATO, AGRAVIO (INCLUYENDO NEGLIGENCIA), RESPONSABILIDAD ESTRICTA DEL PRODUCTO O CUALQUIER OTRA TEORÍA, AUN CUANDO EL PROVEEDOR DE LA APLICACIÓN HAYA SIDO INFORMADO DE LA POSIBILIDAD DE TALES DAÑOS Y AUN CUANDO SE CONSIDERE QUE CUALQUIER REMEDIO LIMITADO HAYA FRACASADO EN SU PROPÓSITO ESENCIAL. EN LA MEDIDA QUE LA LEY DE APLICACIÓN LO PERMITA, LA ENTERA RESPONSABILIDAD DEL PROVEEDOR DE LA APLICACIÓN ESTARÁ LIMITADA AL REEMPLAZO, REPARACIÓN O EL REEMBOLSO DEL PRECIO DE COMPRA QUE SE PAGÓ POR LA APLICACIÓN EN CUESTIÓN, A CRITERIO DEL PROVEEDOR DE LA APLICACIÓN. EN NINGÚN CASO, EL PROVEEDOR DE LA APLICACIÓN SERÁ RESPONSABLE HACIA USTED O CUALQUIER TERCERO DE CUALQUIER DAÑO DIRECTO, INDIRECTO, PUNITIVO, EJEMPLAR, INCIDENTAL, ESPECIAL O DERIVADO QUE SURJA EN CUALQUIER APLICACIÓN DE TERCEROS O SOFTWARE DE CÓDIGO ABIERTO, AUN CUANDO EL PROVEEDOR DE LA APLICACIÓN HAYA SIDO INFORMADO DE LA POSIBILIDAD DE TALES DAÑOS O PÉRDIDAS. 
Algunas jurisdicciones no permiten la exclusión o la limitación de garantías implícitas o la limitación de daños incidentales o derivados, por lo que las anteriores limitaciones y excepciones pueden estar limitadas en su aplicación con respecto a usted. 
7. Usted acepta que no exportará o reexportará la Aplicación o la documentación relacionada (o cualquier copia de la misma) bajo violación de cualesquiera leyes o reglas aplicables de España. Usted accede a cumplir con todas las leyes españolas y regulaciones internacionales de exportación. Estas leyes incluyen restricciones de destinos, usuarios finales y uso final. Usted declara y garantiza que no le ha sido prohibida la recepción de exportaciones o servicios según las leyes de España u otras leyes de exportación aplicables.
8. Este Acuerdo de Licencia de la Aplicación se rige por las leyes del Reino de España, exceptuando los conflictos de disposiciones legales. 
9. Al aceptar este Acuerdo de Licencia de la Aplicación, usted reconoce que tal acuerdo (incluyendo todos los documentos incorporados o referenciados) constituye un acuerdo global entre usted y el Proveedor de la Aplicación y reemplaza todos los anteriores acuerdos, ya sean escritos u orales, con relación a la Aplicación, sin perjuicio de los términos o condiciones de cualesquiera acuerdos anteriores. Si el Proveedor de la Aplicación no cumpliese alguno de los derechos o disposiciones de este Acuerdo de Licencia de la Aplicación, tal incumplimiento no constituirá una renuncia de tal derecho o provisión. 
ÚLTIMA ACTUALIZACIÓN: 13/ Diciembre/2010 ]]>
</BBKR_string>