<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[LG Apps TV loppukäyttäjän määräykset ja ehdot 
LG Electronics, Inc. (“LGE” or “we”) toivottaa tervetulleeksi LG Apps TV (” THE STORE”), johon se tarjoaa sinulle, loppukäyttäjälle (joko “sinä” tai “loppukäyttäjä”), mahdollisuuden käyttää, selata, ladata ja tai maksaa sovelluksia ja parantaa kokemuksia kaikista LGE:n ja/tai tytäryhtiöiden valmistamista kulutuselektroniikkatuotteista, joissa on mahdollista käyttää Internetiä (“LGE:n internetiä käyttävä valmiste”). Lue nämä THE STORE loppukäyttäjän määräykset ja ehdot ("Sopimus"). HYVÄKSY MÄÄRÄYKSET JA EHDOT NAPSAUTTAMALLA“HYVÄKSYN.” JOS ET HYVÄKSY NÄITÄ EHTOJA, ÄLÄ NAPSAUTA “HYVÄKSYN,” ÄLÄKÄ KÄYTÄ THE STORE .
LGE voi muuttaa ajoittain sopimuksen ehtoja. Jatkamalla THE STORE sovellusten käyttöä, selausta, latausta ja/tai maksua kyseisten muutosten jälkeen, hyväksyt sopimuksen muokattuna. Voimme muuttaa, rajoittaa käyttöä, lakkauttaa tai lopettaa THE STORE tai sen sovelluksen milloin tahansa. 
SINUN ON OLTAVA VÄHINTÄÄN 18-VUOTIAS (KAHDEKSANTOISTA) TAI VANHEMPI, JOTTA SOVELLETTAVA LAINSÄÄDÄNTÖ EDELLYTTÄÄ KÄYTTÖÄ TAI OIKEUUTA THE STORE EN. JOS OLET VÄHINTÄÄN 15-VUOTIAS MUTTA ALLE 18-VUOTIAS, SINULLA TÄYTYY OLLA VANHEMMAN TAI HUOLTAJAN SUOSTUMUS KÄYTTÄÄ THE STORE A 
SEURAAVAT MÄÄRÄYKSET JA EHDOT KOSKEVAT THE STORE KÄYTTÖÄ, TUOTTEIDEN OSTOA (KUKIN, “SOVELLUS”) THE STORE KAUTTA SEKÄ KYSEISTEN SOVELLUSTEN KÄYTTÖÄ. LUE TÄMÄ SOPIMUS HUOLELLISESTI ENNEN THE STORE KÄYTTÖÄ TAI SOVELLUKSEN KÄYTTÖÄ TAI LATAAMISTA JOKO LGE:N INTERNETTIÄ KÄYTTÄVÄN LAITTEEN TAI TIETOKONEEN KAUTTA. THE STORE KAUTTA TARJOTTAVAT SOVELLUKSET ON LISENSOITU SOVELLUKSEN SOVELLUSTARJOAJAN ("SOVELLUSTARJOAJA") TOIMESTA SINULLE, LOPPUKÄYTTÄJÄLLE YKSINOMAAN HENKILÖKOHTAISEEN KÄYTTÖÖN JÄLJEMPÄNÄ ESITETTÄVIN EHDOIN JA OVAT KAIKKIEN LOPPUKÄYTTÄJÄN SOVELLUKSEN LISENSSISOPIMUKSEN ALAISIA. JOS ET HYVÄKSY TÄMÄN SOPIMUKSEN MÄÄRÄYKSIÄ JA EHTOJA, ÄLÄ KÄYTÄ APPSTOREA TAI KÄYTÄ ETKÄ LATAA SEN SOVELLUKSIA. 
1. THE STORE -tilijäsen
THE STORE on kahdenlaisia jäseniä, joilla on käyttöoikeus THE STORE sisältöön: Liitännäisjäsenet ja varsinaiset jäsenet 
a. Liitännäisjäsenet: Liitännäisjäseniä ovat ne käyttäjät, jotka rekisteröityvät ja luovat tilin LGE:n Internetiä käyttävän laitteen kautta ("liitännäisjäsentili" tai "tili"). Kukin liitännäis luo tilitunnuksen ja salasanan, joilla pääsee THE STORE en ja joilla voi ladata ja käyttää ilmaisia sovelluksia. Liitännäisjäsenet eivät kuitenkaan voi ladata maksullisia sovelluksia (kuten määritelty jäljempänä). Jotta voit luoda liitännäisjäsentilin, saatat joutua antamaan tiettyjä tietoja itsestäsi (kuten henkilö- ja yhteystiedot) osana rekisteröintimenettelyä. Älä paljasta liitännäisjäsentilin tietoja kenellekään muulle. Olet yksin vastuussa liitännäisjäsentilin luottamuksellisuuden ja tietoturvan säilyttämisestä ja kaikista toimista, jotka tapahtuvat liitännäisjäsentilillä tai sen kautta. 
Liitännäisjäsenenä hyväksyt seuraavaa: olet yksin vastuussa (eikä LGE ole vastuussa sinulle tai kenellekään ulkopuoliselle) kaikista liitännäisjäsentilin rikkomuksista; annat asianmukaiset ja täydelliset tiedot, kun luot liitännäisjäsentilin; pidät antamasi tiedot tarkkoina ja täydellisinä; ja ilmoitat LGE:lle välittömästi kaikista liitännäistilin rikkomuksista. 
Liitännäisjäsenet eivät saa vaihtaa mitään käyttäjätietoja, ostaa maksullisia sovelluksia tai peruuttaa liitännäisjäsentiliä. Liitännäisjäsen voi tehdä muutoksia rekisteritietoihinsa tai ostaa maksullisia sovelluksia, jos liitännäisjäsen muuntaa varsinaisjäsentiliin (kuten määritelty jäljempänä) avaamalla LGE SmartTV -palvelun tietokoneella, lähettämällä liitännäisjäsentilin tunnusnumeron ja salasanan ja noudattamalla ohjeita. 
b. Varsinaiset jäsenet: Varsinaisia jäseniä ovat käyttäjät, jotka luovat tilin omalta tietokoneelta tai muuntavat liitännäisjäsentilin ("varsinaisjäsentili" tai "tili" tai kollektiivisesti liitännäisjäsentilin kanssa "tilit"). Varsinaisjäsentilin omistajilla on mahdollisuus: ladata ilmaisia sovelluksia; ostaa maksullisia sovelluksia ladattavaksi ja käyttää mitä tahansa LGE:n Internetiä käyttävää laitetta, mukaan lukien LGE SmartTV, oBluRay-soitin jne.; muuttaa tilitietoja ja peruuttaa tili.
Jotta voit luoda varsinaisjäsentilin, saatat joutua antamaan tietoja itsestäsi (kuten henkilötiedot tai yhteystiedot) ja luottokortti/maksutiedot osana rekisteröintiä. Älä paljasta varsinaisjäsentilin tietoja kenellekään muulle. Olet yksin vastuussa varsinaisjäsentilin luottamuksellisuuden ja tietoturvan säilyttämisestä ja kaikista toimista, jotka tapahtuvat liitännäisjäsentilillä tai sen kautta. Hyväksyt, että olet yksin vastuussa (eikä LGE ole vastuussa sinulla tai kenellekään ulkopuoliselle) kaikista varsinaisjäsentilin rikkomuksista; 
Varsinaisjäsen hyväksyy lisäksi seuraavaa: annat asianmukaiset ja täydelliset tiedot, kun luot varsinaisjäsentilin; pidät antamasi tiedot tarkkoina ja täydellisinä; ja ilmoitat LGE:lle välittömästi kaikista liitännäisjäsentilin rikkomuksista. 
2. Palkkiot ja Maksut; palautukset; kupongit ja käteisbonukset 
a. Palkkiot ja Maksut, yleisesti: Sovellukset ovat joko ladattavissa maksutta tai, mikäli käytettävissä, vaativat tietyn maksun ("Maksulliset sovellukset"). Maksulliset sovellukset, THE STORE  hyväksyy THE STORE maksusivulla listatut maksutavat ("maksutavat"). Vain varsinaisjäsentilin haltijat saavat ostaa ja ladata maksullisia sovelluksia. Hyväksyt maksavasi kaikki ostamasi maksulliset sovellukset. OLET VASTUUSSA KAIKKIEN MAKSUJEN JA TOIMITUSMAKSUJEN SEKÄ KAIKKIEN SOVELLETTAVEN VEROJEN MAKSAMISESTA AJOISSA JA VOIMASSA OLEVAN MAKSUTAVAN ANTAMISESTA LGE:LLE KAIKKIEN TOIMITUSMAKSUJEN JA KAIKKIEN SOVELLETTAVIEN VEROJEN MAKSAMISTA VARTEN. 
b. Maksu luottokortilla tai maksukortilla: Käyttääksesi luotto- tai maksukorttia (yhdessä "Kortit") maksullisiin sovelluksiin, sinun on annettava tarkat, ajantasaiset ja täydelliset kortin tiedot ennen kuin saat ladata maksullisia sovelluksia. Valtuutat LGE:n tai sen asiamiehet perimään tai veloittamaan kortilta tietyn määrän sekä mahdollisen liikevaihtoveron ja muut sovellettavat vero jokaisesta lataamastasi maksullisesta sovelluksesta. Kun annat kortin tiedot, kyseistä korttia käytetään tuleviin liiketapahtumiin, kunnes ilmoitat toiset kortin tiedot. Pankki- ja maksukorteilla on päivittäinen käyttöraja, joka saattaa estää tilauksen käsittelyn. Mikäli liiketapahtumaa ei hyväksytä verkossa, et pysty käyttämään korttia liiketapahtumaan ja sinun pitäisi käyttää toista korttia. 
c. Palautukset: Sovelluksen hinnat ja saatavuus voivat muuttua milloin tahansa eikä LGE anna hintasuojaa tai palautuksia hinnanalennusten tai kampanjatarjousten yhteydessä. Kaikki onnistuneesti ladattujen sovellusten myynnit ovat lopullisia eikä niitä voi palauttaa. Jos maksettu sovellus ei ole käytettävissä sen jälkeen, kun LGE on vahvistanut maksun mutta ennen latausta, asiakkaalla on yksinoikeus palautukseen. Jos tekniset ongelmat ehkäisevät tai viivyttävät kohtuuttomasti maksetun sovellusten toimitusta, yksinomainen ja ainoa ratkaisu on joko maksetun sovelluksen korvaaminen tai maksetusta sovelluksesta maksamasi hinnan palauttaminen LGE:n harkinnan mukaan. 
d. Bonuskäteinen ja kupongit: Ajoittain, LGE tai muu kolmas osapuoli voi tarjota kampanjoita, jotka tekevät mahdolliseksi maksun THE STORE  muilla maksutavoilla, kuten käteisbonuksella tai kupongeilla. Tällaisen tarjouksen ehdot annetaan silloin, kun tarjous tehdään. 
3. THE STORE ja sovellusten käyttö; Saavuttavuus
Suostut käyttäväsi THE STORE a ja sovelluksia vain henkilökohtaiseen, ei kaupalliseen tarkoitukseen. Käyttäjä sitoutuu olemaan käyttämättä tai yrittämättä käyttää THE STORE a muilla keinoin kuin käyttöliittymän kautta tai LGE:n tarjoaman ohjelmiston kautta ellei LGE nimenomaisesti valtuuta niin kirjallisella sopimuksella. Käyttäjä sitoutuu olemaan muuttamatta käyttöliittymää tai ohjelmistoa millään tavalla tai käytä muokattuja ohjelmistoversioita mihinkään tarkoitukseen, mukaan lukien THE STORE luvaton käyttö. Et saa purkaa tai hajottaa THE STORE a tai THE STORE ladattuja sovelluksia, paitsi ja ainoastaan siinä määrin kuin tällainen toiminta on nimenomaan sallittu sovellettavissa olevan lain mukaan. 
SINUT ON VALTUUTETTU LATAAMAAN JA KÄYTTÄMÄÄN KUTAKIN SOVELLUSTA ENINTÄÄN VIIDESSÄ (5) LAITTEESSA TILIÄ KOHTI 12 KUUKAUDEN SISÄLLÄ ALKUPERÄISESTÄ OSTOPÄIVÄSTÄ ALKUPERÄISEN LISENSSIN VOIMASSAOLON ALAISENA. EPÄILYKSEN VÄLTTÄMISEKSI LIITÄNNÄISJÄSENTILIKSI MUUNNETTUA VARSINAISJÄSENTILIÄ KOHDELLAAN YHTENÄ (1) TILINÄ. Jollei jäljempänä toisin säädetä, et voi muokata tai muuttaa sovellusta millään tavalla, ja voit käyttää sovellusta vain nimenomaisesti edellä ja sovellettavassa sovelluksen käyttöoikeussopimuksessa esitettävällä tavalla, jos sellainen on. Käyttäjä sitoutuu olemaan ryhtymättä toimiin, jotka häiritsevät tai sekoittavat THE STORE a, kaikkia sovelluksen, minkään muun palvelimen, verkon, palvelun tai LGE Internetiä käyttävään laitteeseen liittyvän verkkosivuston tai THE STORE kautta tarjottuja palveluja. 
THE STORE käyttö ja THE STORE  lataaminen edellyttää vähintään LGE:n Internettiä käyttävän tuotteen ja Internet-yhteyden. Et voi käyttää ja ladata maksullisia sovelluksia THE STORE, ellet ole varsinainen jäsen, kuten tässä sopimuksessa määritellään. Lisäksi tiettyjen sovellusten käyttöön saatat vaatia Internet-yhteyden. 
4. LGE:n oikeudet 
LGE pidättää oikeuden oman harkintansa mukaan lisätä, poistaa, poistaa käytöstä, estää tai muuttaa THE STORE a, ja lisätä, poistaa, poistaa käytöstä, estää tai muuttaa etänä kaikkia THE STORE  aikaisemmin ladattuja sovelluksia, mukaan lukien syyt muutoksiin velvoitteissa tai rajoituksissa kolmansien osapuolten kanssa, sovellustoimittajan sopimusrikkomukset LGE:n kanssa tai tuomionistuimen päätöksestä. LGE voi rajoittaa pääsyä tiettyihin ominaisuuksiin tai osiin THE STORE a tai THE STORE  ladattuja sovelluksia oman harkintansa mukaan, ilman ennakkoilmoitusta ja korvausvelvollisuutta. Jos LGE poistaa, estää pääsyn, tai muuten estää käyttämästä sovellusta, sinun täytyy ottaa yhteyttä sovellustarjoajaan lisätoimenpiteiden varalta. 
LGE:llä on oikeus, mutta ei velvollisuutta, valvoa kaikkia lähettämiäsi tai muuten saatavilla olevia THE STORE  tai sovelluksissa olevaa materiaalia, tutkia kaikkia tämän sopimuksen vastaisia raportoituja tai ilmeisiä rikkomuksia, ja ryhtyä toimiin, joita LGE yksinomaisen harkintansa mukaan pitää asianmukaisina, mukaan lukien, rajoituksetta, jäljempänä olevien tilien keskeyttäminen tai lopettaminen. Jos tilisi keskeytetään, et voi peruuttaa tiliä, kunnes se voidaan saattaa uudelleen voimaan LGE:n yksinomaisen harkinnan mukaan. 
5. Immateriaalioikeudet
Hyväksyt, että THE STORE  ja THE STORE kautta käytettävissä olevat sovellukset, mukaan lukien mutta ei rajoittuen grafiikka, toimituksellinen sisältö, äänileikkeet, videoleikkeet ja ohjelmistot, jotka sisältävät luottamuksellista tietoa ja aineistoa, ovat LGE:n, sovellustarjoajien tai muiden kolmansien osapuolien omaisuutta. Et sinä eikä kukaan puolestasi toimiva saa hankkia immateriaalioikeuksia tai muita omistusoikeuksia, kuten patentit, mallit, tavaramerkit, tekijänoikeudet ja liikesalaisuudet, jotka liittyvät THE STORE tai sovellusten sisältöön, paitsi jos niistä on nimenomaisesti määritetty asianmukaisessa lisenssissä tai yhteisesti kirjallisesti sovittu. 
6. Kolmannen osapuolen materiaalit ja kyseenalainen sisältö
Ymmärrät ja hyväksyt, että tietyt sovellukset voivat tarjota pääsyn tuotteisiin, palveluihin, verkkosisältöön tai muun kolmannen osapuolen materiaaleihin ja että LGE ei ole vastuussa tästä kolmannen osapuolen sisällöstä. Hyväksyt, että LGE ei ole vastuussa kolmannen osapuolen sisällön käsittelystä tai arvioinnista tällaisen sisällön tarkkuuden arvioimisesta. LGE ei esitä väitteitä tai anna takuita kyseisenlaisesta kolmannen osapuolen sisällöstä eikä hyväksy vastuuta sen suhteen. 
Ymmärrät, tunnustat ja hyväksyt, että THE STORE ja sovellusten käytössä saattaa ilmetä materiaalia, joka voi tuntua sopimattomalta tai loukkaavalta, epäsiveelliseltä tai vastenmieliseltä, ja sinua ei ehkä varoitetaan tälläisestä materiaalista etukäteen. Hyväksyt, että kaikkien sovellusten lataaminen ja käyttö on yksinomaan omalla vastuullasi, eikä LGE ole vastuussa minkäänlaiselle tällaisen sovelluksen kautta tapahtuvalle altistumiselle. 
7. Arvostelut  
LGE saattaa sallia käyttäjiä arvosteluun postittamalla THE STORE sovelluksia. Nämä arviot ilmaisevat arvostelijoiden mielipiteitä eivätkä heijasta LGE:n lausuntoja. LGE ei esitä mitään väitteitä tai anna takuita arvostelujen tarkkuudesta tai täydellisyydestä. Hyväksyt, että LGE ei ole vastuussa, jos luotat arvosteluun ja sen perusteella lataat tai käytät sovellusta. LGE pidättää itsellään oikeuden, mutta ei velvollisuutta poistaa arvostelut, joita LGE pitää merkityksettömänä tai muuten sopimattomana jostain syystä. 
Jos lähetät arvostelut, myönnät LGE:lle ikuisen, maailmanlaajuisen, täysin siirrettävän ja alilisensioitavan, peruuttamattoman ja tekijänpalkkioista vapautetun luvan tehdä, käyttää, myydä, markkinoida, jäljentää, luoda johdannaisia, jakaa, suorittaa, ja näyttää arvostelua millä tahansa tavalla ja mihin tahansa tarkoitukseen. Ymmärrät, että arvosteluusi voi liittyä henkilökohtaisesti tunnistettavia tietoja, ellet lähetä arvostelua anonyymisti. Jos lähetät arvostelun, sitoudut olemaan lähettämättä, julkaisematta tai siirtämättä mitään materiaalia, joka: (I) on virheellistä tai harhaanjohtavaa, (ii) on halventavaa, (iii) loukkaa toisen yksityisyyttä, (iv) on säädytöntä, pornografista tai loukkaavaa, (v) edistää kiihkoilua, rasismia tai vihaa mitä tahansa yksilöä tai ryhmää vastaan (vi) loukkaa toisen oikeuksia, mukaan lukien, mutta ei rajoittuen mihinkään immateriaalioikeuksiin, tai (vii) rikkoo tai kannustaa mitään toimintaa, joka rikkoisi mitä tahansa sovellettavaa lakia tai määräystä tai voisi aiheuttaa vastuuvakuutuskanteen. 
8. Korvausvelvollisuus
Suurimmissa lain sallimissa rajoissa sitoudut puolustamaan, korvaamaan ja olemaan vahingoittamatta LGE:tä, sen johtajia, toimihenkilöitä, työntekijöitä, yhteistyökumppaneita ja edustajia ja olemaan esittämättä vaatimuksista, jotka aiheutuivat tämän sopimuksen rikkomuksesta, kun käytät THE STORE tai THE STORE  ladattavia sovelluksia. 
9. Takuu ja vastuuvapauslausekkeet 
LUKUUN OTTAMATTA UUSILLE LAITTEILLE MYÖNNETYN TAKUUN PUITTEISSA JA SOVELLETTAVAN LAIN SUURIMMISSA SALLITUISSA RAJOISSA HYVÄKSYT NIMENOMAISESTI, ETTÄ THE STORE TAI THE STORE SSA MYYTÄVÄN TAI JAETTAVAN SOVELLUKSEN KÄYTTÖ ON YKSINOMAISELLA VASTUULLASI JA THE STORE KÄYTTÖ TOIMITETAAN "SELLAISENAAN" JA "SAATAVILLA" ILMAN MITÄÄN TAI MINKÄÄN LUONTEISIA TAKUITA. LGE EI TAKAA, ETTÄ THE STORE  ON JATKUVASTI KÄYTETTÄVISSÄ TAI TOIMII VIRHEETTÖMÄSTI. SOVELLETTAVAN LAIN SUURIMMISSA SALLITUISSA RAJOISSA LGE JA SEN HANKKIJAT KIISTÄVÄT NIMENOMAISESTI KAIKKI EPÄSUORAT TAI LAKISÄÄTEISET EHDOT, OLOSUHTEET TAI TAKUUT, MUKAAN LUKIEN MYYNTIKELPOISUUS, SOPIVUUS TIETTYYN TARKOITUKSEEN, NIMIKE, TARKKUUS JA KUVAUKSEN VASTAAVUUS, TYYDYTTÄVÄ LAATU JA LOUKKAAMATTOMUUS. LGE EI ANNA MITÄÄN TAKUITA, SUORIA TAI EPÄSUORIA MISTÄÄN KOLMANNEN OSAPUOLEN OHJELMISTOSTA TAI AVOIMEN LÄHDEKOODIN OHJELMISTOSTA. KOLMANNEN OSAPUOLEN OHJELMISTOT JA AVOIMEN LÄHDEKOODIN OHJELMISTOT TARJOTAAN "SELLAISENAAN", ILMAN MITÄÄN TAKUUTA LGE:N TARJOAMAA TAKUUTA. 
10. Vastuunrajoitus 
SOVELLETTAVAN LAIN SUURIMMISSA SALLITUISSA RAJOISSA EIKÄ MISSÄÄN OLOSUHTEISSA LGE:TÄ, JOHTAJIA, TOIMIHENKILÖITÄ, TYÖNTEKIJÖITÄ, TYTÄRYHTIÖITÄ, EDUSTAJIA URAKOITSIJOITA, PÄÄASIALLISET TAI LISENSOIJIA PIDETÄ VASTUUSSA VÄLILLISISTÄ, EPÄSUORISTA, ERITYISISTÄ, TIETOJEN TAI DATAN HÄVIÄMISESTÄ, TAPPIOISTA, LIIKETOIMINNAN MENETYKSESTÄ TAI MUISTA THE STORE TAI THE STORE STA LADATTAVIEN SOVELLUSTEN KÄYTÖSTÄ AIHEUTUVISTA TAPPIOISTA, RIIPPUMATTA SIITÄ, PERUSTUVATKO NE SOPIMUKSEEN, VAHINGONKORVAUSOIKEUTEEN (MUKAAN LUKIEN LAIMINLYÖNTI), TAI MIHINKÄÄN MUUHUN TEORIAAN, VAIKKA LGE SAANUT TIETOJA TÄLLAISEN VAHINGON MAHDOLLISUUDESTA JA VAIKKA KAIKKIEN RAJOITETTUJEN HYVITYSEINOJEN KATSOTAAN EPÄONNISTUNEEN TEHTÄVÄSSÄ, JOHON NE TARKOITETTIIN. LGE KOKO VASTUU RAJOITTUU AINOASTAAN SOVELLETTAVAN SOVELLUKSEN VAIHTAMISEEN, KORJAUKSEEN TAI OSTOHINNAN PALAUTUKSEEN LGE:N HARKINNAN MUKAAN. LGE EI MISSÄÄN TAPAUKSESSA OLE VASTUUSSA SINULLE TAI KOLMANNELLE OSAPUOLELLE MISTÄÄN SUORISTA, EPÄSUORISTA, RANGAISTUKORVAUKSELLISESTA, ESIKUVALLISISTA, ERITYISISTÄ TAI VÄLILLISISTÄ VAHINGOISTA, JOTKA JOHTUVAT MISTÄ TAHANSA SOVELLUKSEN TAI AVOIMEN LÄHDEKOODIN OHJELMISTOSTA, VAIKKA LGE:LLE OLISI ILMOITETTU KYSEISTEN VAURIOIDEN TAI TAPPIOIDEN MAHDOLLISUUDESTA. 
Koska jotkin lainsäädännöt eivät salli välillisten tai satunnaisten vahinkojen vahingonkorvausvastuun poissulkemista tai rajoittamista, edellä mainitut rajoitukset ja poikkeukset eivät välttämättä koske kaikilta osin sinua. Saat lisätietoja lakisääteisiä oikeuksia ottamalla yhteyttä paikallisiin viranomaisiin, kaupankäyntistandardeista vastaavaan osastoon, kansalaisten neuvontatoimistoon tai vastaavaan. 
11. Ehdot ja irtisanominen
Sopimus on voimassa irtisanomiseen saakka. LGE voi irtisanoa tämän sopimuksen kokonaan tai siten kun sitä sovelletaan osaltasi ohjelmiston tai THE STORE käyttöön, jos rikot mitään tämän sopimuksen ehtoja. Voit irtisanoa sopimuksen milloin tahansa peruuttamalla tilisi, jos tiliäsi ei kumottu; edellyttäen, että kaikki kunkin sovelluksen käyttöä koskevat ehdot pysyvät voimassa ellet ja kunnes tuhoat kaikki kyseisen sovelluksen kopiot ja siihen liittyvän dokumentaation. Lisäksi LGE pidättää oikeuden muuttaa, keskeyttää tai lopettaa THE STORE (tai mitä tahansa sen osaa tai sen sisältöä) milloin tahansa ilman erillistä ilmoitusta, mistä syystä tahansa, eikä LGE ole vastuussa käyttäjälle tai kolmannelle osapuolelle, jos se käyttää tätä oikeuttaa. 
Jos peruutat tilin, voit rekisteröidä toisen tilin milloin tahansa, mutta et voi käyttää ennen aikaisempaa tilin tunnusta kolmen (3) kuukauden sisällä peruutuspäivästä. Jos entinen tilinhaltija rekisteröityy uudelleen, jopa samalla tilitunnuksella, hänen aikaisempia tietojaan ei pystytä palauttamaan, mukaan lukien peruutuksen aikana käytössä ollut käteinen tai hyvitys. 
12. Sekalaiset ehdot 
a. Noudatettava laki: Tähän sopimukseen sovelletaan Suomen lakeja.
b. Vientirajoitukset: Hyväksyt, että et voi viedä tai viedä uudelleen suoraan sovellukseen liittyvää dokumentaatiota (tai sen kopioita) voimassa olevien lakien tai asetusten vastaisesti. Asiakas sitoutuu noudattamaan kaikkia soveltuvia viennin lakeja ja asetuksia.
c. Ositettavuus: Jos jokin tämän sopimuksen osa todetaan pätemättömäksi, lainvastaiseksi tai täytäntöönpanokelvottomaksi, se ei millään tavalla vaikuta tai heikennä jäljellä olevien säännösten pätevyyttä, laillisuutta ja täytäntöönpanokelpoisuutta. 
d. Sopimuksen toimeenpano: LGE pidättää oikeuden toteuttaa kaikki toimet, joiden se uskoo olevan kohtuudella tarpeellisia tai tarkoituksenmukaisia kaikkien tämän sopimuksen osien asianmukaiseksi toimeenpanemiseksi ja/tai noudattamisen varmistamiseksi. Hyväksyt, että LGE:llä on oikeus ilman velvoitteita sinulle, paljastaa THE STORE käyttöä koskevia tietojasi, lainvalvontaviranomaisille, valtion virkamiehille, ja/tai kolmannelle osapuolelle, kuten LGE uskoo kohtuudella tarpeelliseksi tai tarkoituksenmukaiseksi kaikkien tämän sopimuksen osien asianmukaiseksi toimeenpanemiseksi ja/tai noudattamisen varmistamiseksi. 
e. Erimielisyyksien ratkaisu: Riidat, vaatimuksen tai ristiriidat, jotka johtuvat tai liittyvät tähän sopimukseen tai sen rikkomuksista, päättymisestä, täytäntöönpanosta, tulkinnasta tai sen voimassa olosta, mukaan luettuna tämän sopimuksen soveltamisalasta neuvottelemiseen, ratkaistaan lopullisesti Tukholman/ Kööpenhaminan/Oslon/Helsingin käräjäoikeudessa. 
f. Koko sopimus: Hyväksymällä tämän sopimuksen sitoudut, että koko sinun ja LGE:n välillä määritetty sopimus (mukaan lukien kaikki sisällytetyt tai mainitut asiakirjat), korvaavat kaikki aiemmat sopimukset, kirjalliset tai suulliset, THE STORE ja kaikkien sovellusten osalta, huolimatta kaikkien tällaisen aiempien sopimusten määräyksistä tai ehdoista. Jos LGE ei pane täytäntöön mitään tämän sopimuksen oikeutta tai määräystä, tällainen epäonnistuminen ei merkitse luopumista kyseisestä oikeudesta tai säännöksestä.
VIIMEKSI PÄIVITETTY: [19-April-2011]
SOVELLUKSEN LISENSSISOPIMUS
SEURAAVIA MÄÄRÄYKSIÄ JA EHTOJA SOVELLETAAN KAIKKIIN SOVELLUKSIIN, JOTKA LATAAT THE STORE STA (JOKAINEN, "HAKEMUS") JA NE TÄYDENTÄVÄT THE STORE LOPPUKÄYTTÄJÄN MÄÄRÄYKSIÄ JA EHTOJA. LUE TÄMÄ SOPIMUS HUOLELLISESTI ENNEN KUIN KÄYTÄT MITÄÄN SOVELLUSTA. 
Ymmärrät, että täällä sinulle myönnetty lisenssi myönnetään sovellustarjoajan ("sovellustarjoaja") eikä LG Electronics, Inc. -yhtiön ("LGE") toimesta. Jos sovellustarjoaja toimittaa sovelluksen kanssa loppukäyttäjän käyttöoikeussopimuksen ("käyttöoikeussopimus"), kyseiset määräykset täydentävät tätä sovelluksen lisenssisopimusta. Sinun ja sovellustoimittajan vallitseva käyttöoikeussopimus on etusijalla, jos siinä on lisämääräyksiä tai sovelluksen lisenssisopimuksesta poikkeavia määräyksiä. 
Ymmärrät ja hyväksyt, että LGE on tämän sovelluksen lisenssisopimuksen ja kaikkien käyttöoikeussopimusten kolmannen osapuolen edunsaaja, edellyttäen että on olemassa. Ymmärrt ja hyväksyt, että LGE:llä on oikeus (ja katsotaan hyväksyneen oikeus) panna täytäntöön tällaisen lisenssin sinua vastaan näiden sopimusten kolmantena osapuolena. 
1. Lisenssin myöntäminen: Sinulle on täten myönnetty rajoitettu, ei-luovutettava lisenssi käyttää sovellusta millä tahansa LGE:n Internetiä käyttävällä laitteella ja LGE:n THE STORE loppukäyttäjän määräyksissä ja ehdoissa määritetyllä tavalla. Et saa vuokrata, lainata, myydä, jakaa tai jatkolisensoida sovellusta. Et saa purkaa tai hajottaa sovelluksia, paitsi ja ainoastaan siinä määrin kuin tällainen toiminta on nimenomaan sallittu sovellettavissa olevan lain mukaan. Kaikki yritykset tehdä näin rikkovat sovellustarjoajan oikeuksia. Jos rikot tätä rajoitusta, saatat joutua syytteeseen ja vahingonkorvauksiin. Lisenssin ehdot kattavat kaikki sovellustarjoajan päivitykset, jotka korvaavat ja/tai täydentävät alkuperäistä sovellusta, ellei kyseisellä päivityksellä ole erillistä lisenssiä, jonka ehdot kattavat sen. Sovellustarjoaja pidättää kaikki oikeudet sovellukseen ja sen käyttöön, joita ei ole nimenomaisesti myönnetty sinulle tässä sovelluksen lisenssisopimuksessa. 
2. Suostumus tietojen käyttöön: Hyväksyt, että sovellustarjoaja voi kerätä ja käyttää teknisiä ja vastaavia tietoja, millä tahansa tavalla kerättyjä, osana sovellukseen liittyviä tuotteen tukipalveluja. Sovellustoimittaja voi käyttää näitä tietoja ainoastaan parantaakseen tuotteitaan tai tarjotakseen sinulla räätälöityjä palveluita ja tekniikoita. Sovellustarjoaja voi paljastaa näitä tietoja muille, mutta ei sellaisessa muodossa, että olet henkilökohtaisesti tunnistettavissa. 
3. Päättyminen: Lisenssi on voimassa, kunnes se päätetään sinun tai sovellustarjoajan toimesta. Tämän lisenssin alaiset oikeutesi päättyvät automaattisesti ilman sovellustarjoajan erillistä ilmoitusta, jos et noudata jotain tämän lisenssin määräyksiä. Lisenssin päättyessä sinun on lopetettava kaikki sovelluksen käyttö ja tuhottava kaikki sovelluksen kopiot, täydelliset tai osittaiset, mukaan lukien kaikki oheismateriaali. 
4. Kolmannen puolen materiaali; kyseenalainen sisältö: Ymmärrät ja hyväksyt, että tietyt sovellukset voivat tarjota pääsyn tuotteisiin, palveluihin, verkkosisältöön tai muun kolmannen osapuolen materiaaleihin ja että LGE ei ole vastuussa tällaisesta kolmannen osapuolen sisällöstä. Hyväksyt, että LGE ei ole vastuussa kolmannen osapuolen sisällön käsittelystä tai arvioinnista tällaisen sisällön tarkkuuden arvioimisesta. LGE ei esitä väitteitä tai anna takuita kyseisenlaisesta kolmannen osapuolen sisällöstä eikä hyväksy vastuuta sen suhteen. 
Ymmärrät, tunnustat ja hyväksyt, että THE STORE ja sovellusten käytössä saattaa ilmetä materiaalia, joka voi tuntua sopimattomalta tai loukkaavalta, epäsiveelliseltä tai vastenmieliseltä, ja sinua ei ehkä varoiteta tällaisestä materiaalista etukäteen. Hyväksyt, että kaikkien sovellusten lataaminen ja käyttö on yksinomaan omalla vastuullasi, eikä LGE ole vastuussa minkäänlaiselle tällaisen sovelluksen kautta tapahtuvalle altistumiselle. 
5. EI TAKUUTA: HYVÄKSYT NIMENOMAISESTI SEN, ETTÄ SOVELLUKSEN KÄYTTÖ ON OMALLA VASTUULLASI JA SOVELLUKSEN KÄYTTÖOIKEUS ON MYÖNNETTY "SELLAISENAAN" JA "SAATAVILLA" ILMAN MINKÄÄNLAISTA TAI KALTAISTA TAKUUTA. SOVELLUSTOIMITTAJA EI TAKAA, ETTÄ SOVELLUKSEN KÄYTTÖ ON KESKEYTYKSETÖNTÄ TAI VIRHEETÖNTÄ. SOVELLETTAVAN LAIN SUURIMMISSA SALLITUISSA RAJOISSA SOVELLUSTARJOAJA KIISTÄÄ NIMENOMAISESTI KAIKKI EPÄSUORAT TAI LAKISÄÄTEISET EHDOT, OLOSUHTEET TAI TAKUUT, MUKAAN LUKIEN MYYNTIKELPOISUUS, SOPIVUUS TIETTYYN TARKOITUKSEEN, NIMIKE, TARKKUUS JA KUVAUKSEN VASTAAVUUS, TYYDYTTÄVÄ LAATU JA LOUKKAAMATTOMUUS. SOVELLUSTARJOAJA EI ANNA MITÄÄN TAKUITA, SUORIA TAI EPÄSUORIA MISTÄÄN KOLMANNEN OSAPUOLEN OHJELMISTOSTA TAI AVOIMESTA OHJELMISTOSTA. 
6. VASTUUNRAJOITUS: MIKÄÄN TÄSSÄ VASTUURAJOITUKSEN RAJOITUKSESSA EI RAJOITA TAI SULJE POIS SOVELLUSTARJOAJAN VASTUUTA KUOLEMASTA TAI HENKILÖKOHTAISESTA VAMMANTUOTTAMUKSESTAA, JOKA AIHEUTUU TÖRKEÄSTÄ LAIMINLYÖNNISTÄ, VILPILLISESTÄ VÄITTEESTÄ TAI MUUSTA VASTUUSTA, JOTA EI VOIDA RAJOITTAA TAI POISTAA SOVELLETTAVALLA LAINSÄÄDÄNNÖLLÄ. LAIN SALLIMASSA SUURIMMASSA LAAJUUDESSA SOVELLUSTARJOAJAA EI SAA PITÄÄ VASTUULLISENA VÄLILLISISTÄ, EPÄSUORISTA, ERITYISISTÄ, TIETOJEN TAI DATAN HÄVIÄMISESTÄ, TAPPIOISTA, LIIKETOIMINNAN MENETYKSESTÄ TAI MUISTA TÄMÄN SOVELLUSTEN KÄYTÖSTÄ AIHEUTUVISTA TAPPIOISTA, RIIPPUMATTA SIITÄ, PERUSTUVATKO NE SOPIMUKSEEN, VAHINGONKORVAUSOIKEUTEEN (MUKAAN LUKIEN LAIMINLYÖNTI), TAI MIHINKÄÄN MUUHUN TEORIAAN, VAIKKA SOVELLUSTARJOAJA SAANUT TIETOJA TÄLLAISEN VAHINGON MAHDOLLISUUDESTA JA VAIKKA KAIKKIEN RAJOITETTUJEN HYVITYSEINOJEN KATSOTAAN EPÄONNISTUNEEN TEHTÄVÄSSÄ, JOHON NE TARKOITETTIIN. LAIN SALLIMASSA SUURIMMASSA LAAJUUDESSA SOVELLUSTARJOAJAN KOKO VASTUU RAJOITTUU AINOASTAAN SOVELLETTAVAN SOVELLUKSEN VAIHTAMISEEN, KORJAUKSEEN TAI OSTOHINNAN PALAUTUKSEEN SOVELLUSTARJOAJAN HARKINNAN MUKAAN SOVELLUSTARJOAJA EI MISSÄÄN TAPAUKSESSA OLE VASTUUSSA SINULLE TAI KOLMANNELLE OSAPUOLELLE MISTÄÄN SUORISTA, EPÄSUORISTA, RANGAISTUSKORVAUKSELLISESTA, ESIKUVALLISISTA, ERITYISISTÄ TAI VÄLILLISISTÄ VAHINGOISTA, JOTKA JOHTUVAT MISTÄ TAHANSA SOVELLUKSEN TAI AVOIMEN LÄHDEKOODIN OHJELMISTOSTA, VAIKKA SOVELLUSTARJOAJALLE OLISI ILMOITETTU KYSEISTEN VAURIOIDEN TAI TAPPIOIDEN MAHDOLLISUUDESTA. 
7. Hyväksyt, että et voi viedä tai uudelleenviedä suoraan sovellukseen liittyvää dokumentaatiota (tai sen kopioita) voimassa olevien lakien tai asetusten vastaisesti.. Hyväksyt noudattamaan kaikkia sovellettavia ja kansainvälistä viennin lakeja ja asetuksia. Nämä lait sisältävät kohdemaita, loppukäyttäjiä ja loppukäyttöä koskevia rajoituksia. Takaat, että sinua ei ole kielletty ottamasta vastaan vientiä tai palveluita sovellettavien vientilakien alaisena. 
8. Tähän lisenssisopimukseen sovelletaan Suomen lakeja
9. Hyväksymällä tämän sopimuksen sitoudut, että koko sinun ja sovellustarjoajan välillä määritetty sopimus (mukaan lukien kaikki sisällytetyt tai mainitut asiakirjat), korvaavat kaikki aiemmat sopimukset, kirjalliset tai suulliset, sovelluksen osalta, huolimatta kaikkien tällaisen aiempien sopimusten määräyksistä tai ehdoista. Jos sovellustarjoaja ei pane täytäntöön mitään tämän sovelluksen lisenssisopimuksen oikeutta tai määräystä, epäonnistuminen ei merkitse luopumista kyseisestä oikeudesta tai määräyksestä. 
VIIMEKSI PÄIVITETTY: [19-Apri-2011] 
]]>
</BBKR_string>