<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[Conditions générales d’utilisation finale d’AppStore LGE
LG Electronics, France, SAS au capital de 13.705.491,26 euros, dont le siège social est situé 117 avenue des Nations, BP 59372 Villepinte, 95942 ROISSY CDG CEDEX, immatriculée au RCS de Bobigny (93) sous le numéro 380 130 567, répertoriée à la TVA Intracommunautaire sous le numéro individuel FR 58380130567, joignable par le biais de son site internet http://www.lg.com/fr/ (« LGE » ou « nous ») vous souhaite la bienvenue dans l’AppStore LGE (l’ « AppStore LGE »), qu’il met à votre disposition, vous, utilisateur final, (soit « vous » soit « utilisateur final »), afin d’accéder, de parcourir, de télécharger, d’utiliser et/ou de payer des Applications et d’optimiser ainsi votre utilisation de produits électroniques grand public équipés d’un accès à internet fabriqués par LGE et/ou ses Sociétés Affiliées (« Produit LGE équipé d’un Accès à Internet »). POUR ACCEPTER LES CONDITIONS DU CONTRAT, CLIQUEZ SUR « ACCEPTER ». SI VOUS N’ACCEPTEZ PAS CES CONDITIONS, NE CLIQUEZ PAS SUR « ACCEPTER » ET VEUILLEZ NE PAS UTILISER OU ACCÉDER À L’APPSTORE LGE
LGE peut modifier les conditions du Contrat à tout moment. En continuant d’accéder, de parcourir, de télécharger, d’utiliser et/ou de payer des Applications figurant dans l’AppStore LGE après l’affichage de ces modifications, vous acceptez le Contrat modifié. Nous pouvons à tout moment modifier, suspendre, interrompre ou restreindre l’accès à l’AppStore LGE ou l’une quelconque des Applications.
LGE respecte la vie privée de ses utilisateurs finaux. Veuillez prendre quelques minutes pour consulter notre Politique de Confidentialité applicable à l’AppStore LGE [http://fr.lgappstv.com/appspc/footer/footer/movePrivacyView.lge].
VOUS DEVEZ ÊTRE ÂGÉ D’AU MOINS 14 (QUATORZE) ANS POUR UTILISER OU ACCÉDER À L’APPSTORE LGE. SI VOUS AVEZ 14 ANS OU PLUS, MAIS MOINS DE 18 ANS, VOUS DEVEZ AVOIR LA PERMISSION DE L’UN DE VOS PARENTS OU DE VOTRE TUTEUR LÉGAL POUR UTILISER OU ACCÉDER À L’APPSTORE LGE.
LES CONDITIONS GÉNÉRALES SUIVANTES S’APPLIQUENT À L’UTILISATION QUE VOUS FAITES DE L’APPSTORE LGE, A VOTRE ACHAT DE  PRODUITS (CHACUN, UNE « APPLICATION ») PAR LE BIAIS DE L’APPSTORE LGE, ET À L’UTILISATION QUE VOUS FAITES DE CES APPLICATIONS. AVANT D’UTILISER L’APPSTORE LGE OU UNE APPLICATION, DE TÉLÉCHARGER À PARTIR DE L’APPSTORE LGE OU D’ACCÉDER D’UNE AUTRE MANIÈRE À L’APPSTORE LGE OU A UNE APPLICATION, SOIT PAR LE BIAIS DE VOTRE PRODUIT LGE ÉQUIPÉ D’UN ACCÈS À INTERNET, SOIT PAR LE BIAIS D’UN ORDINATEUR, VEUILLEZ LIRE ATTENTIVEMENT LE PRÉSENT CONTRAT. LES APPLICATIONS FOURNIES PAR LE BIAIS DE L’APPSTORE LGE SONT CONCÉDÉES SOUS LICENCE PAR LE FOURNISSEUR  DE L’APPLICATION (« FOURNISSEUR D’APPLICATION »), À VOUS, L’UTILISATEUR FINAL D’ORIGINE, EXCLUSIVEMENT POUR VOTRE USAGE PERSONNEL TEL QU’ÉNONCÉ CI-DESSOUS ET SOUS RÉSERVE DE TOUT CONTRAT DE LICENCE D’APPLICATION D’UTILISATEUR FINAL APPLICABLE. SI VOUS N’ACCEPTEZ PAS LES CONDITIONS GÉNÉRALES DU PRÉSENT CONTRAT, VEUILLEZ NE PAS UTILISER, TÉLÉCHARGER OU ACCÉDER D’UNE AUTRE MANIÈRE À L’APPSTORE LGE.
1. Votre adhésion à un Compte AppStore LGE
L’AppStore LGE comprendra deux types de membres ayant accès au contenu de l’AppStore LGE : les Membres Associés et les Membres Réguliers.
a. Membres Associés : les Membres Associés concernent les utilisateurs qui s’enregistrent et créent un compte via leur Produit LGE équipé d’un Accès à Internet (« Compte de Membre Associé » ou « Compte »). Chaque Membre Associé créera un ID de compte et un mot de passe pouvant être utilisés pour accéder à l’AppStore LGE et télécharger et utiliser des applications gratuites. En revanche, les Membres Associés ne seront pas en mesure de télécharger les Applications Payantes (telles que définies ci-dessous). Pour créer un Compte de Membre Associé, vous pouvez être amené à fournir certaines informations vous concernant (telles que vos nom et prénom ou vos coordonnées) lors de la procédure d’enregistrement. Ne révélez à personne les informations relatives à votre Compte de Membre Associé. Vous êtes seul responsable du maintien de la confidentialité et de la sécurité de votre Compte de Membre Associé et de toutes les activités se déroulant sur votre Compte ou transitant par celui-ci.
En qualité de Membre Associé, vous consentez à : être seul responsable de toute violation de votre Compte de Membre Associé (et reconnaissez que LGE n’est nullement responsable de cette violation vis-à-vis de vous ou d’un tiers) ; fournir des informations exactes et complètes lorsque vous créez un Compte de Membre Associé ; préserver l’exactitude et l’exhaustivité des informations que vous fournissez ; et avertir immédiatement LGE de toute violation de votre Compte de Membre Associé.
Les Membres Associés ne peuvent pas modifier les informations d’utilisateur, acheter des Applications Payantes ou annuler le Compte de Membre Associé. Un Membre Associé peut uniquement modifier ses informations d’enregistrement ou acheter des applications payantes s’il convertit son Compte de Membre Associé en un Compte de Membre Régulier (tel que défini ci-dessous) en accédant au service SmartTV LGE sur son ordinateur, en présentant son numéro d’identification de Compte de Membre Associé et son mot de passe et en suivant les instructions.
b. Membres Réguliers : les Membres Réguliers concernent les utilisateurs qui créent un compte par le biais de leur ordinateur ou qui convertissent leur Compte de Membre Associé (« Compte de Membre Régulier » ou « Compte » ou collectivement avec le Compte de Membre Associé, les « Comptes »). Les titulaires d’un Compte de Membre Régulier peuvent : télécharger des applications gratuites ; acheter des applications payantes à télécharger et utiliser sur un Produit LGE équipé d’un Accès à Internet, y compris la SmartTV LGE, le lecteur oBluRay, etc. ; modifier les informations de Compte ; et annuler un Compte.
Pour créer un Compte de Membre Régulier, vous pouvez être amené à fournir certaines informations vous concernant (telles que vos nom et prénom ou vos coordonnées) et vos coordonnées bancaires/numéros de carte de crédit lors de la procédure d’enregistrement. Ne révélez à personne les informations relatives à votre Compte de Membre Régulier. Vous êtes seul responsable du maintien de la confidentialité et de la sécurité de votre Compte de Membre Régulier et de toutes les activités se déroulant sur votre Compte ou transitant par celui-ci. Vous consentez à être seul responsable de toute violation de votre Compte de Membre Régulier (et reconnaissez que LGE n’est nullement responsable de cette violation vis-à-vis de vous ou d’un tiers).
Les Membres Réguliers consentent en outre à : fournir des informations exactes et complètes lors de la création d’un Compte de Membre Régulier ; préserver l’exactitude et l’exhaustivité des informations qu’ils fournissent ; et avertir immédiatement LGE de toute violation de leur Compte de Membre Régulier.
2. Redevances et paiement ; remboursements ; bons et bonus cash
a. Redevances et paiement de manière générale : les Applications peuvent être téléchargées gratuitement ou, le cas échéant, moyennant un montant précis dont vous devez vous acquitter (« Applications Payantes »). Concernant les Applications Payantes, l’AppStore LGE accepte les moyens de paiement énumérés à la page de paiement de l’AppStore LGE (« Moyens de Paiement »). Seuls les titulaires d’un Compte de Membre Régulier peuvent acheter et télécharger des Applications Payantes. Vous acceptez de régler l’intégralité des Applications Payantes que vous achetez. IL VOUS INCOMBE DE RESPECTER LES DÉLAIS DE PAIEMENT DE TOUTES LES REDEVANCES ET ÉVENTUELLES TAXES APPLICABLES ET DE FOURNIR À LGE UN MOYEN DE PAIEMENT VALIDE POUR LE PAIEMENT DESDITES REDEVANCES ET TAXES APPLICABLES.
b. Paiement par carte de crédit ou carte de débit : Pour régler les Applications Payantes par carte de crédit ou carte de débit (collectivement, les « Cartes »), vous serez tenu de fournir des informations exactes, à jour et complètes concernant ces Cartes avant de pouvoir télécharger ces Applications Payantes. Vous autorisez LGE ou son mandataire à débiter votre Carte du montant indiqué majoré de toute taxe sur les ventes applicable, et de toute autre taxe applicable, pour chaque Application Payante que vous téléchargez. Dès lors que vous utilisez une Carte, cette Carte sera utilisée pour de futures transactions, à moins que vous ne désigniez une Carte différente. Les cartes de débit prévoient des plafonds de dépenses journalières susceptibles d’empêcher le traitement de votre commande. Si la transaction n’est pas acceptée en ligne, vous ne pourrez pas utiliser cette Carte pour régler votre transaction et devrez utiliser une autre Carte. 
c. Remboursements : Les prix et la disponibilité des Applications peuvent être modifiés à tout moment. Toute vente d’Applications téléchargées avec succès est définitive et non remboursable. Le droit de rétractation dont vous  pouvez bénéficier en vertu de la loi s’éteint par le téléchargement avec succès de l’Application. Si une Application Payante n’est pas disponible après la confirmation du paiement par LGE , votre seul recours, avant son téléchargement, est le remboursement. Si des problèmes techniques empêchent ou retardent de façon excessive la livraison de votre Application Payante, et dans la mesure de ce qui est autorisé par la loi applicable, votre seul et unique recours est soit un remplacement de l’Application Payante, soit un remboursement du prix auquel vous avez payé l’Application Payante, au choix de LGE.
d. Bonus cash et bons : LGE ou un autre tiers peut à tout moment offrir des promotions permettant de payer sur l’AppStore LGE par d’autres moyens de paiement comme des bonus cash ou des bons par exemple. Les modalités de cette offre seront communiquées au moment où l’offre est faite.
3. Utilisation d’AppStore LGE et des Applications ; Accès 
Vous consentez à n’utiliser l’AppStore LGE et les Applications qu’à des fins personnelles et non commerciales. Vous consentez à ne pas accéder ou tenter d’accéder à l’AppStore LGE par d’autres moyens que par le biais de l’interface ou du logiciel fourni par LGE, à moins que LGE ne vous y autorise expressément par un accord écrit. Vous consentez à ne modifier en aucun cas l’interface ou le logiciel, ou à ne pas utiliser des versions modifiées du logiciel à quelque fin que ce soit y compris en vue de l’obtention d’un accès non autorisé à l’AppStore LGE. Vous n’êtes pas autorisé à procéder à de l’ingénierie inverse, décompiler ou désassembler l’AppStore LGE ou les Applications téléchargées à partir de l’AppStore LGE, sauf si et uniquement dans la mesure où cette activité est expressément autorisée par le droit applicable.
VOUS ÊTES AUTORISÉ À TÉLÉCHARGER ET UTILISER CHAQUE APPLICATION SUR CINQ (5) APPAREILS MAXIMUM PAR COMPTE DANS LES 12 MOIS SUIVANT LA DATE D’ACHAT INITIALE, SOUS RÉSERVE DE LA VALIDITÉ DE LA LICENCE D’ORIGINE. AFIN D’ÉVITER TOUTE AMBIGUÏTÉ, UN COMPTE DE MEMBRE ASSOCIÉ CONVERTI EN UN COMPTE DE MEMBRE RÉGULIER EST CONSIDÉRÉ COMME UN (1) COMPTE. Sauf stipulation contraire ci-dessous, vous ne pouvez en aucun cas modifier ou transformer l’Application, et ne pouvez utiliser l’Application que de la manière expressément décrite ci-dessus et dans le CLUF éventuellement applicable à l’Application. Vous convenez de ne pas exercer d’activités gênant ou interrompant l’AppStore LGE, des services proposés par l’intermédiaire d’une Application, ou tout autre serveur, réseau, service ou site web associé à un Produit LGE équipé d’un Accès à Internet ou à l’AppStore LGE.
L’accès à l’AppStore LGE et le téléchargement à partir de l’AppStore LGE nécessitent au moins un Produit LGE équipé d’un Accès à Internet et une connexion à Internet. Vous ne pourrez accéder à l’AppStore LGE et y télécharger des Applications Payantes que si vous êtes un Membre Régulier, tel que défini dans le présent Contrat. En outre, l’utilisation que vous faites de certaines Applications peut nécessiter une connexion à Internet.
4. Droits de LGE
LGE se réserve le droit, à sa seule discrétion, de compléter, supprimer, bloquer, modifier ou désactiver l’accès à l’AppStore LGE, et de compléter, supprimer, bloquer, modifier ou désactiver à distance l’accès à des Applications téléchargées sur votre appareil depuis l’AppStore LGE, y compris en raison de modifications des obligations ou restrictions avec des tiers, d’une violation par un Fournisseur d’Application d’un Contrat conclu avec LGE, ou d’une décision de justice. LGE peut limiter l’utilisation ou l’accès à certaines fonctionnalités ou parties de l’AppStore LGE ou des Applications téléchargées depuis l’AppStore LGE, à sa seule discrétion, sans préavis et sans engager sa responsabilité. Si LGE supprime votre accès à une Application, le désactive ou vous empêche d’accéder à une Application, vous devrez prendre contact avec le Fournisseur d’Application en vue d’y remédier.
LGE a le droit, mais non l’obligation, de contrôler les informations que vous soumettez ou qui sont autrement disponibles sur l’AppStore LGE ou dans les Applications, d’enquêter sur toute violation signalée ou apparente du présent Contrat, et de prendre, à sa seule discrétion, toute mesure qu’il estime appropriée, y compris notamment, la suspension ou la résiliation des Comptes découlant des présentes. En cas de suspension de votre Compte, vous ne pouvez pas l’annuler tant qu’il n’a pas été rétabli, à la seule discrétion de LGE.
5. Droits de propriété intellectuelle
Vous reconnaissez que l’AppStore LGE et les Applications disponibles via l’AppStore LGE, y compris notamment les graphismes, le contenu éditorial, les clips audio, les clips vidéo et les logiciels, contiennent des informations et des éléments exclusifs qui sont la propriété de LGE, des Fournisseurs d’Application ou d’autres tiers. Ni vous ni un tiers agissant en votre nom n’acquérez de droits de propriété intellectuelle ou d’autres droits de propriété, y compris des brevets, modèles, marques, droits d’auteur ou secrets commerciaux relatifs aux contenus figurant sur l’AppStore LGE ou dans les Applications, à l’exception de ce qui est expressément mentionné dans une licence appropriée ou convenu d’un commun accord par écrit.
6. Éléments de tiers et contenu inapproprié
Vous comprenez, reconnaissez et convenez que certaines Applications peuvent donner accès à des produits, services, contenu web ou autres éléments de tierces parties et que LGE n’est pas responsable de ce contenu tiers. Vous reconnaissez que LGE n’est pas responsable de l’examen ou de l’évaluation du contenu d’un tiers ou de l’exactitude de ce contenu. LGE ne consent aucune déclaration ou garantie concernant ce contenu tiers et décline toute responsabilité à cet égard.
Vous comprenez, reconnaissez et convenez qu’en accédant et en utilisant l’AppStore LGE et les Applications vous pouvez vous trouver exposé à un contenu que vous pouvez juger explicite ou injurieux, indécent ou inapproprié, et que vous pouvez ne pas être averti à l’avance de ce contenu. Vous reconnaissez que le téléchargement et l’utilisation de toutes les Applications seront à vos risques et périls et que LGE n’aura aucune responsabilité envers vous à la suite d’une exposition à ce contenu par le biais de ces Applications.
7. Critiques 
LGE peut permettre aux utilisateurs de poster des critiques des Applications sur l’AppStore LGE. Ces critiques expriment l’avis de la personne qui critique uniquement et ne reflètent pas l’opinion de LGE. LGE ne consent aucune déclaration ou garantie quant à l’exactitude ou l’exhaustivité des critiques. Vous reconnaissez que LGE n’aura aucune responsabilité envers vous si vous vous fondez sur les critiques pour télécharger ou utiliser une Application. LGE se réserve le droit, sans y être contraint, de supprimer des critiques qu’il juge hors de propos ou inappropriées pour quelque motif que ce soit.
Dans l’éventualité où vous postez une critique, vous accordez par la présente à LGE une licence gratuite, irrévocable, pleinement transférable et cessible, mondiale et perpétuelle afin de formuler, utiliser, vendre, commercialiser, reproduire, distribuer, effectuer, afficher ou créer des œuvres dérivées de cette critique de quelque façon et à quelque fin que ce soit. Vous reconnaissez que vos informations personnellement identifiables peuvent être liées à votre critique à moins que vous ne postiez cette critique de manière anonyme. Si vous postez une critique, vous consentez à ne pas poster, publier ou transmettre des informations qui : (i) sont fausses ou trompeuses ; (ii) sont diffamatoires ; (iii) qui violent la vie privée d’autrui ; (iv) sont obscènes, pornographiques ou offensantes : (v) incitent à l’intolérance, le racisme, la haine ou l’atteinte à un individu ou un groupe ; (vi) portent atteinte aux droits d’autrui, y compris notamment aux droits de propriété intellectuelle ; ou (vii) enfreignent ou encouragent tout comportement susceptible d’enfreindre une loi ou une réglementation applicable ou d’engager la responsabilité civile.
8. Indemnisation
Dans la mesure où la loi le permet, vous consentez à garantir et indemniser LGE, ses administrateurs, dirigeants, salariés, sociétés affiliées et mandataires de toute responsabilité en cas de réclamations découlant de la violation du présent Contrat de votre part, de l’utilisation que vous faites de l’AppStore LGE, ou des Applications que vous téléchargez depuis l’AppStore LGE.
9. Garanties et Exonérations
SAUF CAS PREVUS DANS LE CADRE D'UNE GARANTIE FOURNIE A L'ACHAT D'APPAREILS NEUFS, ET DANS LA MESURE AUTORISEE PAR LA LEGISLATION APPLICABLE, VOUS ACCEPTEZ EXPRESSEMENT UTILISER L'APPSTORE LGE OU TOUTE APPLICATION VENDUE OU DISTRIBUEE DANS L'APPSTORE LGE A VOS PROPRES RISQUES ET ACCEPTEZ QUE L'ACCES A L'APPSTORE LGE VOUS EST FOURNI « EN L'ETAT » ET "SELON DISPONIBILITE" ET SANS AUCUNE SORTE DE GARANTIE. LGE NE GARANTIT PAS QUE L'APPSTORE LGE SERA EXEMPT D’ERREUR OU DISPONIBLE SANS INTERRUPTION. DANS LA MESURE AUTORISEE PAR LA LEGISLATION APPLICABLE, LGE ET SES FOURNISSEURS EXCLUENT EXPRESSEMENT TOUTES GARANTIES OU CONDITIONS IMPLICITES OU LEGALES, NOTAMMENT CELLES RELATIVES A LA VALEUR MARCHANDE, L'ADEQUATION A UN USAGE PARTICULIER, A LA CONFORMITE AVEC LA DESCRIPTION, AUX TITRES, A L'EXACTITUDE, A LA QUALITE ET A L'ABSENCE DE CONTREFACON. LGE EXCLUT TOUTE GARANTIE DE QUELQUE NATURE QUE CE SOIT, QU'ELLE SOIT EXPRESSE OU IMPLICITE, RELATIVE A UN LOGICIEL TIERS OU A UN LOGICIEL LIBRE. TOUS LOGICIELS TIERS ET LIBRES SONT FOURNIS « EN L'ETAT », SANS AUCUNE GARANTIE D'AUCUNE SORTE PAR LGE.
10. Limitation de Responsabilité
DANS LA MESURE AUTORISEE PAR LA LEGISLATION APPLICABLE ET EN AUCUNE CIRCONSTANCE LGE, SES ADMINISTRATEURS, DIRIGEANTS, AFFILIES, SALARIES, MANDATAIRES, SOUS-TRAITANTS, MANDANTS, OU CONCEDANTS DE LICENCE NE SERONT RESPONSABLES POUR TOUS DOMMAGES INDIRECTS, ET/OU IMMATERIELS DE QUELQUE NATURE QUE CE SOIT, PERTE DE DONNEES OU D'INFORMATIONS, PERTE DE REVENUS, MANQUE A GAGNER OU POUR TOUT AUTRE PREJUDICE FINANCIER DECOULANT OU RESULTANT DE LA LICENCE OU DE L'UTILISATION DE L'APPSTORE LGE OU DES APPLICATIONS TELECHARGEES A PARTIR DE L'APPSTORE LGE, QUE CE SOIT SUR LA BASE D'UNE RESPONSABILITE CONTRACTUELLE, DELICTUELLE (Y COMPRIS UNE NEGLIGENCE), DE LA RESPONSABILITE DU FAIT DES PRODUITS OU DE TOUTE AUTRE THEORIE, MEME SI LGE A ETE AVISE DE LA POSSIBILITE D’UN TEL DOMMAGE. LA SEULE RESPONSABILITE DE LGE SE LIMITERA, A SA SEULE DISCRETION, AU REMPLACEMENT, A LA REPARATION OU AU REMBOURSEMENT DU PRIX D'ACHAT DE L'APPLICATION CONCERNEE. EN AUCUN CAS, LGE NE SERA RESPONSABLE A VOTRE EGARD OU A L'EGARD D'UN TIERS POUR TOUS DOMMAGES DECOULANT D'UNE APPLICATION OU D'UN LOGICIEL LIBRE, MEME SI LGE A ETE AVISE DE LA POSSIBILITE D'UN TEL DOMMAGE OU PREJUDICE;
Veuillez noter que certains territoires n'autorisent pas l'exclusion ou la limitation de certaines garanties ou conditions implicites ni la limitation de responsabilité pour des dommages indirects ou accessoires. Les limitations et exclusions précitées pourraient alors ne pas vous être applicables. Pour de plus amples informations sur vos droits statutaires, veuillez contacter les autorités locales, votre bureau des services aux consommateurs ou d'aide juridique ou organisme équivalent.
11. Durée et Résiliation
Le présent Contrat restera en vigueur jusqu'à sa résiliation. LGE est en droit de résilier le présent Contrat dans sa totalité ou la partie du Contrat s'appliquant à votre utilisation d'une quelconque Application ou à l’AppStore LGE si vous manquez à une quelconque disposition du présent Contrat. Vous êtes en droit de résilier le Contrat à tout moment en supprimant votre Compte, sous réserve que votre Compte ne soit pas en cours de suspension et étant entendu que toutes les dispositions relatives à votre utilisation de chaque Application restent en vigueur à moins que et jusqu'à ce que vous ayez détruit toutes vos copies de l'Application concernée et toute documentation y relative. En outre, LGE se réserve le droit de modifier, suspendre ou interrompre l'AppStore LGE (ou toute partie ou tout contenu de l'AppStore LGE) à tout moment, en vous donnant ou pas un préavis, pour quelque motif que ce soit, et LGE ne sera pas responsable à votre égard ou à l'égard d'un tiers dans le cadre de l'exercice de ce droit.
Si vous supprimez votre Compte, vous pourrez créer un autre Compte à tout moment mais vous ne serez pas autorisé à utiliser l'identifiant de votre ancien Compte pendant une durée de trois (3) mois à compter de la date de suppression. Si le titulaire d'un Compte supprimé créée un nouveau compte, même en utilisant le même identifiant, les données relatives à son ancien compte, y compris tout solde disponible au moment de la suppression, ne pourront pas être recouvrées.
12. Dispositions Diverses
a. Droit Applicable : Le présent Contrat est régi par les lois de France, indépendamment des règles de conflit de lois.
b. Divisibilité : Si une quelconque disposition du présent Contrat était jugée contraire à la loi, non-exécutoire ou invalide, la validité, la légalité et la force exécutoire des dispositions restantes n'en seraient aucunement affectées.
c. Exécution du Contrat : LGE se réserve le droit de prendre toutes les mesures que LGE jugera raisonnablement nécessaires ou appropriées pour forcer ou vérifier l'exécution d'une quelconque partie du Contrat. Vous convenez que LGE est en droit, sans aucune responsabilité à votre égard, de dévoiler des informations relatives à votre utilisation de l'AppStore LGE aux autorités chargées de l'application des lois, aux autorités locales et/ou à un tiers, dans la mesure où LGE le juge raisonnablement nécessaire ou approprié aux fins de forcer et/ou vérifier l'exécution d'une quelconque partie du Contrat.
d. Intégralité de l'Accord : En acceptant le présent Contrat, vous acceptez que le Contrat (y compris tous documents qui y sont incorporés ou annexés) constitue l'intégralité de l'accord entre LGE et vous et annule et remplace tous autres accords antérieurs, écrits ou oraux, relatifs à l'AppStore LGE et aux Applications, nonobstant les conditions de ces accords antérieurs. L'absence d'exercice ou d'application d'un droit ou d'une disposition du présent Contrat par LGE ne constituera pas une renonciation à ce droit ou à cette disposition.
Si vous avez des questions concernant l'AppStore LGE, veuillez consulter [https://fr.lgappstv.com/appspc/support/support/secure.moveQnaRegView.lge]. Veuillez noter que LGE ne fournit pas d'assistance concernant les Applications et que vous devrez contacter directement le Fournisseur d'Application. 
DERNIERE MISE A JOUR : [2010/12/20]
CONTRAT DE LICENCE DE L'APPLICATION
LES CONDITIONS GENERALES SUIVANTES S'APPLIQUENT A VOTRE UTILISATION DE TOUTE APPLICATION QUE VOUS TELECHARGEZ A PARTIR DE L'APPSTORE LGE (CHACUNE CONSTITUANT UNE « APPLICATION ») ET COMPLETENT LES CONDITIONS GENERALES A L'INTENTION DE L'UTILISATEUR FINAL DE L'APPSTORE LGE. VEUILLEZ LIRE ATTENTIVEMENT CE CONTRAT AVANT D'UTILISER TOUTE APPLICATION. 
Vous acceptez que la licence octroyée par les présentes vous est concédée par le fournisseur de l'Application (« Fournisseur d'Application ») et non par LG Electronics, Inc. (« LGE »). Si le Fournisseur d'Application fournit un Contrat de Licence Utilisateur Final (« CLUF ») avec l'Application, les conditions dudit contrat complèteront le présent Contrat de Licence d'Application. En ce qui concerne les relations entre le Fournisseur d'Application et vous, toute condition supplémentaire ou différente du CLUF emporte priorité sur les conditions du présent Contrat de Licence d'Application. 
Vous reconnaissez et acceptez que LGE est une tierce partie bénéficiaire de ce Contrat de Licence d'Application et de tout CLUF, le cas échéant. Vous reconnaissez et acceptez que LGE sera en droit (et sera considérée comme ayant accepté ce droit) de faire valoir cette licence à votre encontre en sa qualité de tierce partie bénéficiaire de ces contrats. 
1. Concession de Licence : Il vous est concédé au titre des présentes le droit limité et non-transférable d'utiliser l'Application sur tout Produit LGE équipé d'un Accès à Internet, selon les conditions définies dans les Conditions Générales à l'intention de l'Utilisateur Final de l'AppStore LGE. Vous n'êtes pas autorisé à louer, vendre ou redistribuer cette Application ni à la concéder en sous-licence. Vous n'êtes pas autorisé à faire de l’ingénierie inverse, décompiler ou désassembler l'Application, sauf si une telle activité est expressément autorisée par la législation applicable et uniquement dans la mesure autorisée. Toute tentative de se livrer à ces activités constitue une violation des droits du Fournisseur d'Application. En cas de non-respect de cette interdiction, vous pourriez vous exposer à des poursuites judiciaires et à des actions en dommages-intérêts. Les conditions de la licence régiront toute mise à jour fournie par le Fournisseur d'Application et destinée à remplacer ou à compléter l'Application originale, sauf si cette mise à jour était accompagnée d'une licence distincte, auquel cas les conditions de ladite licence prévaudraient. Le Fournisseur d'Application conserve tous les droits relatifs à l'Application qui ne vous sont pas expressément octroyés au titre de ce Contrat de Licence d'Application. 
2. Consentement concernant l'Utilisation des Données : Vous acceptez que le Fournisseur d'Application puisse collecter et utiliser des données techniques et informations connexes et les rassembler selon les modalités qu'il choisira, dans le cadre des services d'assistance technique des produits liés à l'Application. Le Fournisseur d'Application sera exclusivement autorisé à utiliser ces données aux fins d'améliorer ses produits ou de vous fournir des technologies ou services personnalisés. Le Fournisseur d'Application est autorisé à divulguer ces données à des tiers mais pas d'une manière qui permettrait de vous identifier. 
3. Résiliation : La licence restera en vigueur jusqu'à sa résiliation par le Fournisseur d'Application ou vous. Vos droits au titre de cette licence prendront fin de plein droit et sans préavis de la part du Fournisseur d'Application si vous ne respectez pas l'une quelconque des conditions de la licence. Lors de la résiliation de cette licence, vous devrez cesser d'utiliser l'Application et détruire toutes les copies, intégrales ou partielles, que vous aurez faites de l'Application ou de la documentation d'accompagnement. 
4. Contenu Tiers ; Contenu Répréhensible : Vous comprenez, reconnaissez et acceptez que certaines Applications peuvent donner accès à des produits, services, contenus web ou autres supports d'un tiers et que LGE n'est pas responsable de ce contenu tiers. Vous convenez que LGE n'est pas responsable de la vérification et de l'évaluation du contenu tiers ni de l'exactitude de ce contenu. LGE exclut toute déclaration ou garantie relative à un contenu tiers et se dégage de toute responsabilité à l'égard dudit contenu. 
Vous comprenez, reconnaissez et acceptez qu'en accédant à et en téléchargeant des Applications à partir de l'AppStore LGE, il est possible que vous ayez accès à des contenus que vous pourriez considérer comme offensants indécents ou répréhensibles et qu'il est possible que vous ne soyez pas averti à l'avance de tels contenus. Vous acceptez que vous utilisez et téléchargez toutes les Applications à vos propres risques et que LGE ne pourra être tenu responsable du fait que vous ayez été exposé à ces Applications. 
5. EXCLUSION DE GARANTIE : VOUS ACCEPTEZ EXPRESSEMENT UTILISER L'APPSTORE LGE OU TOUTE APPLICATION VENDUE OU DISTRIBUEE DANS L'APPSTORE LGE A VOS PROPRES RISQUES ET ACCEPTEZ QUE L'ACCES A L'APPSTORE LGE VOUS EST FOURNI « EN L'ETAT » ET « SELON DISPONIBILITE » ET SANS AUCUNE SORTE DE GARANTIE. LE FOURNISSEUR D'APPLICATION NE GARANTIT PAS QUE L'APPLICATION SERA EXEMPTE D'ERREUR OU DISPONIBLE SANS INTERRUPTION. DANS LA MESURE AUTORISEE PAR LA LEGISLATION APPLICABLE, LGE ET SES FOURNISSEURS EXCLUENT EXPRESSEMENT TOUTE GARANTIE OU CONDITION IMPLICITE OU LEGALE, NOTAMMENT CELLES RELATIVES A LA VALEUR MARCHANDE, L'ADEQUATION A UN USAGE PARTICULIER, AUX TITRES, A L'EXACTITUDE, A LA CONFORMITE AVEC LA DESCRIPTION, A LA QUALITE ET A L'ABSENCE DE CONTREFACON. LE FOURNISSEUR D'APPLICATION EXCLUT TOUTE GARANTIE DE QUELQUE NATURE QUE CE SOIT, QU'ELLE SOIT EXPRESSE OU IMPLICITE, RELATIVE A UN LOGICIEL TIERS OU A UN LOGICIEL LIBRE. 
6. LIMITATION DE RESPONSABILITÉ : CETTE LIMITATION DE RESPONSABILITE N'EXCLUT ET NE LIMITE PAS LA RESPONSABILITE DU FOURNISSEUR D'APPLICATION POUR LA MORT OU LES DOMMAGES CORPORELS CAUSES PAR LA NEGLIGENCE, DES DECLARATIONS FRAUDULEUSES, OU TOUTE AUTRE RESPONSABILITE QUI NE PEUT ETRE EXCLUE OU LIMITEE EN APPLICATION DE LA LOI. DANS LA MESURE AUTORISEE PAR LA LEGISLATION APPLICABLE, LE FOURNISSEUR D'APPLICATION NE SERA RESPONSABLE POUR TOUS DOMMAGES INDIRECTS ET/OU IMMATERIELS DE QUELQUE NATURE QUE CE SOIT, PERTE DE DONNEES OU D'INFORMATIONS, PERTE DE REVENUS, MANQUE A GAGNER, OU POUR TOUT AUTRE PREJUDICE FINANCIER DECOULANT OU RESULTANT DE LA LICENCE OU DE L'UTILISATION DE L'APPSTORE LGE OU DES APPLICATIONS TELECHARGEES A PARTIR DE L'APPSTORE LGE, QUE CE SOIT SUR LA BASE D'UNE RESPONSABILITE CONTRACTUELLE, DELICTUELLE (Y COMPRIS UNE NEGLIGENCE), DE LA RESPONSABILITE DU FAIT DES PRODUITS OU DE TOUTE AUTRE THEORIE, MEME SI LGE A ETE AVISE DE LA POSSIBILITE D’UN TEL DOMMAGE. DANS LA MESURE AUTORISEE PAR LA LEGISLATION APPLICABLE, LA SEULE RESPONSABILITE DU FOURNISSEUR D'APPLICATION SE LIMITERA, A SA SEULE DISCRETION, AU REMPLACEMENT, A LA REPARATION OU AU REMBOURSEMENT DU PRIX D'ACHAT DE L'APPLICATION CONCERNEE. EN AUCUN CAS, LE FOURNISSEUR D'APPLICATION NE SERA RESPONSABLE A VOTRE EGARD OU A L'EGARD D'UN TIERS POUR TOUS DOMMAGES DIRECTS, INDIRECTS, PUNITIFS, EXEMPLAIRES, ACCESSOIRES, SPECIAUX OU CONSECUTIFS DECOULANT D'UN LOGICIEL TIERS OU D'UN LOGICIEL LIBRE, MEME SI LE FOURNISSEUR D'APPLICATION A ETE AVISE DE LA POSSIBILITE D'UN TEL DOMMAGE OU PREJUDICE; Certains territoires n'autorisent pas l'exclusion ou la limitation de certaines garanties ou conditions implicites ni la limitation de responsabilité pour des dommages indirects ou accessoires. Les limitations et exclusions précitées pourraient alors ne pas vous être applicables.
7. Vous vous engagez à ne pas exporter ou réexporter une quelconque Application ou documentation d'accompagnement (ou des copies de ladite Application ou documentation) en violation de la législation ou la réglementation en vigueur aux Etats-Unis. Vous vous engagez à vous conformer à toutes les lois et réglementations des Etats-Unis et internationales en matière d'exportation. Ces lois comprennent des restrictions sur les pays destinataires, les utilisateurs finaux et les utilisations finales. Vous certifiez que vous n'êtes pas sous le coup d'une interdiction de recevoir des services ou des exportations en vertu de la règlementation des Etats-Unis et internationale en matière d'exportation. 
8. Ce Contrat de Licence d'Application sera régi par les lois de France, indépendamment des règles de conflit des lois. 
9. En acceptant le présent Contrat de Licence d'Application, vous acceptez que ledit contrat (y compris tous documents qui y sont incorporés ou annexés) constitue l'intégralité de l'accord entre le Fournisseur d'Application et vous et annule et remplace tous autres accords antérieurs, écrits ou oraux, relatifs à l'Application, nonobstant les conditions desdits accords antérieurs. L'absence d'exercice ou d'application d'un droit ou d'une disposition de ce Contrat de Licence d'Application par le Fournisseur d'Application ne constituera pas une renonciation à ce droit ou à cette disposition. 
DERNIERE MISE A JOUR : [2010/12/20] ]]>
</BBKR_string>