<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[Όροι και Προϋποθέσεις για τον Τελικό Χρήστη του LG Αpps TV (το “Store”) 
Η LGE Electronics ΕΛΛΑΣ Α.Ε., LGE Electronics Inc. («LGE» ή «εμείς») σας καλωσορίζει στο LG Αpps TV (το «Store»), που παρέχει τη δυνατότητα σε εσάς, τον τελικό χρήστη (είτε «εσείς» είτε «τελικός χρήστης») να έχει πρόσβαση, να αναζητεί, να κατεβάζει, να χρησιμοποιεί και / ή να πληρώνει για Εφαρμογές να βελτιώνει την εμπειρία σας με κάθε καταναλωτικό ηλεκτρονικό προϊόν που ενεργοποιείται από το διαδίκτυο το οποίο κατασκευάζεται από την LGE και / ή τις Θυγατρικές της («Προϊόν της LGE που Ενεργοποιείται με το Διαδίκτυο»). Παρακαλώ διαβάστε αυτούς τους Όρους και τις Προϋποθέσεις για τον Τελικό Χρήστη του LG Αpps TV (το «Store») («Η Σύμβαση»). ΓΙΑ ΝΑ ΣΥΜΦΩΝΗΣΕΤΕ ΜΕ ΤΟΥΣ ΟΡΟΥΣ ΤΗΣ ΣΥΜΒΑΣΗΣ ΠΙΕΣΤΕ «ΣΥΜΦΩΝΩ». ΑΝ ΔΕΝ ΣΥΜΦΩΝΕΙΤΕ ΜΕ ΑΥΤΟΥΣ ΤΟΥΣ ΟΡΟΥΣ, ΜΗΝ ΠΙΕΣΕΤΕ «ΣΥΜΦΩΝΩ» ΚΑΙ ΜΗΝ ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΗΣΕΤΕ Ή ΕΙΣΕΛΘΕΤΕ ΣΤΟ LG Αpps TV (το «Store»).
Η LGE μπορεί κατά καιρούς να αλλάζει τους όρους της Σύμβασης. Συνεχίζοντας την πρόσβαση, την αναζήτηση, το κατέβασμα, τη χρήση ή/ και  την πληρωμή για Εφαρμογές στο LG Αpps TV (το «Store») κατόπιν της αποστολής τέτοιων αλλαγών, αποδέχεστε τη Σύμβαση, όπως τροποποιήθηκε. Εμείς μπορεί να αλλάξουμε, να περιορίσουμε την πρόσβαση, να αναστείλουμε ή να διακόψουμε το LG Αpps TV (το «Store») ή κάποια από τις Εφαρμογές ανά πάσα στιγμή.
ΠΡΕΠΕΙ ΝΑ ΕΙΣΤΕ ΗΛΙΚΙΑΣ ΤΟΥΛΑΧΙΣΤΟΝ 14 (ΔΕΚΑΤΕΣΣΑΡΩΝ) ΕΤΩΝ ΓΙΑ ΝΑ ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΗΣΕΤΕ ΄Η ΝΑ ΕΧΕΤΕ ΠΡΟΣΒΑΣΗ ΣΤΟ LG ΑPPS TV (ΤΟ «STORE»). ΑΝ ΕΙΣΤΕ ΤΟΥΛΑΧΙΣΤΟΝ 14 ΑΛΛΑ ΚΑΤΩ ΑΠΌ ΤΗΝ ΗΛΙΚΙΑ ΤΩΝ 18 ΠΡΕΠΕΙ ΝΑ ΕΧΕΤΕ ΤΗΝ ΣΥΝΑΙΝΕΣΗ ΚΑΙ ΑΔΕΙΑ ΤΟΥ ΓΟΝΕΑ ΣΑΣ Ή ΤΟΥ ΝΟΜΙΜΟΥ ΚΗΔΕΜΟΝΑ ΣΑΣ ΓΙΑ ΝΑ ΓΙΑ ΝΑ ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΗΣΕΤΕ Ή ΝΑ ΕΧΕΤΕ ΠΡΟΣΒΑΣΗ ΣΤΟ LG ΑPPS TV (ΤΟ «STORE»).
ΟΙ ΑΚΟΛΟΥΘΟΙ ΟΡΟΙ ΚΑΙ ΠΡΟΫΠΟΘΕΣΕΙΣ ΕΦΑΡΜΟΖΟΝΤΑΙ ΣΤΗ ΧΡΗΣΗ ΑΠΟ ΕΣΑΣ ΤΟΥ LG ΑPPS TV (ΤΟ «STORE»), ΤΗΝ ΑΓΟΡΑ ΑΠΟ ΕΣΑΣ ΠΡΟΪΟΝΤΩΝ (ΚΑΘΕΝΑ ΜΙΑ «ΕΦΑΡΜΟΓΗ») ΔΙΑ ΜΕΣΟΥ ΤΟΥ LG ΑPPS TV (ΤΟ «STORE») ΚΑΙ ΤΗ ΧΡΗΣΗ ΑΠΟ ΕΣΑΣ ΑΥΤΩΝ ΤΩΝ ΕΦΑΡΜΟΓΩΝ. ΔΙΑΒΑΣΤΕ ΠΡΟΣΕΚΤΙΚΑ ΑΥΤΗ ΤΗ ΣΥΜΒΑΣΗ ΠΡΙΝ ΑΠΌ ΤΗ ΧΡΗΣΗ, ΤΟ ΚΑΤΕΒΑΣΜΑ ΑΠΌ ΤΟ LG ΑPPS TV (ΤΟ «STORE») Ή ΑΠΌ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΠΡΟΣΒΑΣΗ ΣΕ ΑΥΤΟ, ΕΙΤΕ ΜΕΣΩ ΤΟΥ ΠΡΟΪΟΝΤΟΣ ΣΑΣ ΤΗΣ LGE ΠΟΥ ΕΝΕΡΓΟΠΟΙΕΙΤΑΙ ΜΕ ΤΟ ΔΙΑΔΙΚΤΥΟ ΕΙΤΕ ΜΕΣΩ Η/Υ. ΟΙ ΕΦΑΡΜΟΓΕΣ ΠΟΥ ΠΑΡΕΧΟΝΤΑΙ ΜΕΣΩ ΤΟΥ LG ΑPPS TV (ΤΟ «STORE») ΕΧΟΥΝ ΤΗΝ ΑΔΕΙΑ ΤΟΥ ΠΑΡΟΧΟΥ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ («ΠΑΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ») ΠΡΟΣ ΕΣΑΣ, ΤΟΝ ΑΥΘΕΝΤΙΚΟ ΤΕΛΙΚΟ ΧΡΗΣΤΗ, ΑΠΟΚΛΕΙΣΤΙΚΑ ΓΙΑ ΤΗΝ ΠΡΟΣΩΠΙΚΗ ΣΑΣ ΧΡΗΣΗ ΟΠΩΣ ΟΡΙΖΕΤΑΙ ΚΑΤΩΤΕΡΩ ΚΑΙ ΣΥΜΦΩΝΑ ΜΕ ΚΑΘΕ ΣΥΜΒΑΣΗ ΑΔΕΙΑΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΠΟΥ ΕΦΑΡΜΟΖΕΤΑΙ ΣΤΟΝ ΤΕΛΙΚΟ ΧΡΗΣΤΗ. ΑΝ ΔΕΝ ΣΥΜΦΩΝΕΙΤΕ ΜΕ ΤΟΥΣ ΟΡΟΥΣ ΚΑΙ ΤΙΣ ΠΡΟΫΠΟΘΕΣΕΙΣ ΤΗΣ ΠΑΡΟΥΣΑΣ ΣΥΜΒΑΣΗΣ, ΜΗΝ ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΕΙΤΕ, ΚΑΤΕΒΑΖΕΤΕ ΄Η ΜΗΝ ΑΠΟΚΤΗΣΕΤΕ ΜΕ ΟΠΟΙΟΙΔΗΠΟΤΕ ΑΛΛΟ ΤΡΟΠΟ ΠΡΟΣΒΑΣΗ ΣΤΟ LG ΑPPS TV (ΤΟ «STORE»). 
1. Ο Λογαριασμός Μέλους του LG Αpps TV (το «Store»).  
Το LG Αpps TV (το «Store») θα έχει δυο είδη μελών που θα έχουν πρόσβαση στο περιεχόμενο του LG Αpps TV (το «Store»): Συνεργαζόμενα Μέλη και Τακτικά Μέλη.
α. Συνεργαζόμενα Μέλη : Συνεργαζόμενα Μέλη είναι εκείνοι οι χρήστες  που εγγράφονται και δημιουργούν ένα λογαριασμό μέσω του Προϊόντος τους LGE που Ενεργοποιείται με το Διαδίκτυο («Λογαριασμός Συνεργαζόμενου Μέλους» ή «Λογαριασμός»). Κάθε Συνεργαζόμενο Μέλος θα δημιουργήσει μια Ταυτότητα λογαριασμού και ένα κωδικό που μπορεί να χρησιμοποιηθούν στο LG Αpps TV (το «Store») και για να κατεβάζει και χρησιμοποιεί δωρεάν apps. Όμως τα Συνεργαζόμενα Μέλη δεν θα μπορούν να κατεβάζουν Εφαρμογές επί Πληρωμή (όπως καθορίζονται κατωτέρω). Για να δημιουργήσετε ένα Λογαριασμό Συνεργαζόμενου Μέλους μπορεί να σας ζητηθεί να παρέχετε συγκεκριμένες πληροφορίες για εσάς (όπως λεπτομέρειες εξακρίβωσης ή επικοινωνίας) ως μέρος της διαδικασίας εγγραφής. Μην αποκαλύψετε τις λεπτομέρειες του δικού σας Λογαριασμού Συνεργαζόμενου Μέλους σε οποιονδήποτε άλλον. Είστε αποκλειστικά υπεύθυνος για την τήρηση της μυστικότητας και της ασφάλειας του δικού σας Λογαριασμού Συνεργαζόμενου Μέλους και για όλες τις ενέργειες που θα γίνουν στον ή μέσω του δικού σας Λογαριασμού Συνεργαζόμενου Μέλους.
Ως Συνεργαζόμενο Μέλος συμφωνείτε : ότι είστε αποκλειστικά υπεύθυνος (και η LGE δεν έχει καμία ευθύνη απέναντί σας ή έναντι οποιουδήποτε τρίτου προσώπου) για κάθε παραβίαση του δικού σας Λογαριασμού Συνεργαζόμενου Μέλους; να παρέχετε ακριβείς και πλήρεις πληροφορίες όταν δημιουργείτε ένα Λογαριασμό Συνεργαζόμενου Μέλους; να διατηρείτε τις πληροφορίες που παρέχετε ακριβείς και πλήρεις και; να ειδοποιείτε άμεσα την LGE για κάθε παραβίαση του δικού σας Λογαριασμού Συνεργαζόμενου Μέλους.
Τα Συνεργαζόμενα Μέλη δεν μπορούν να αλλάξουν καμία από τις πληροφορίες χρήστη, να αγοράσουν Εφαρμογές επί Πληρωμή, ή να ακυρώσουν το Λογαριασμό Συνεργαζόμενου Μέλους. Ένα Συνεργαζόμενο Μέλος μπορεί να πραγματοποιήσει  αλλαγές ή τροποποιήσεις στις δικές του πληροφορίες εγγραφής ή να αγοράσει apps επί πληρωμή, μόνο αν μετατρέψει το Λογαριασμό Συνεργαζόμενου Μέλους σε Λογαριασμό Τακτικού Μέλους (όπως καθορίζεται κατωτέρω) με πρόσβαση στην υπηρεσία LGE SmartTV από τον Η/Υ σας, υποβάλλοντας τον αριθμό ταυτότητας και τον κωδικό του δικού σας Λογαριασμού Συνεργαζόμενου Μέλους και ακολουθώντας τις οδηγίες.
β. Τακτικά Μέλη : Τακτικά Μέλη είναι εκείνοι οι χρήστες που δημιουργούν ένα λογαριασμό μέσω του Η/Υ τους ή μετατρέπουν το δικό τους Λογαριασμό Συνεργαζόμενου Μέλους («Λογαριασμός Τακτικού Μέλους» ή «Λογαριασμός» ή μαζί με το Λογαριασμό Συνεργαζόμενου Μέλους «Λογαριασμοί»). Οι κάτοχοι ενός Λογαριασμού Τακτικού Μέλους μπορούν να : κατεβάζουν δωρεάν apps; αγοράζουν apps που διατίθενται επί πληρωμή για κατέβασμα ή χρήση σε κάθε Προϊόν της LGE που Ενεργοποιείται με το Διαδίκτυο, συμπεριλαμβανομένων των LGE SmartTV, oBlueRay player κλπ; να πραγματοποιούν αλλαγές στις πληροφορίες Λογαριασμού και; να ακυρώνουν ένα Λογαριασμό
Για να δημιουργήσετε ένα Λογαριασμό Τακτικού Μέλους μπορεί να σας ζητηθεί να παρέχετε πληροφορίες σχετικά με εσάς  (όπως λεπτομέρειες εξακρίβωσης ή επικοινωνίας) και πληροφορίες σχετικές με πιστωτική κάρτα / πληρωμή ως μέρος της διαδικασίας εγγραφής. Μην αποκαλύψετε τις λεπτομέρειες του Λογαριασμού σας Τακτικού Μέλους σε οποιονδήποτε άλλον. Είστε αποκλειστικά υπεύθυνος για την τήρηση της μυστικότητας και της ασφάλειας του δικού σας Λογαριασμού Τακτικού Μέλους και για όλες τις ενέργειες που θα γίνουν στον ή μέσω του δικού σας Λογαριασμού Τακτικού Μέλους. Συμφωνείτε ότι είστε αποκλειστικά υπεύθυνος (και η LGE δεν έχει καμία ευθύνη απέναντί σας ή έναντι οποιουδήποτε τρίτου μέρους) για οποιαδήποτε παραβίαση του δικού σας Λογαριασμού Τακτικού Μέλους
Τα Τακτικά Μέλη περαιτέρω συμφωνείτε : να παρέχετε ακριβείς και πλήρεις πληροφορίες όταν δημιουργείτε ένα Λογαριασμό Τακτικού Μέλους; να διατηρείτε τις πληροφορίες που παρέχετε ακριβείς και πλήρεις και; να ειδοποιείτε άμεσα την LGE για κάθε παραβίαση του δικού σας Λογαριασμού Τακτικού Μέλους.
2. Αμοιβή και Πληρωμή, Επιστροφές Χρημάτων, Κουπόνια και Μετρητά Δώρο
α. Αμοιβή και Πληρωμή, Γενικά : Οι Εφαρμογές είναι διαθέσιμες για κατέβασμα είτε χωρίς χρέωση, είτε, όπου είναι διαθέσιμες, απαιτούν πληρωμή συγκεκριμένου ποσού («Εφαρμογές επί Πληρωμή»). Για τις Εφαρμογές επί Πληρωμή, το LG Αpps TV (το «Store») δέχεται μηχανισμούς πληρωμής, όπως έχουν καταχωρηθεί στη σελίδα πληρωμής του LG Αpps TV (το «Store») («Μηχανισμοί Πληρωμής»). Μόνο οι κάτοχοι Λογαριασμών Τακτικού Μέλους μπορούν να αγοράσουν και να κατεβάσουν Εφαρμογές επί Πληρωμή. Συμφωνείτε ότι θα πληρώσετε για κάθε Εφαρμογή επί Πληρωμή που αγοράζετε. ΕΙΣΤΕ ΥΠΕΥΘΥΝΟΣ ΓΙΑ ΤΗΝ ΕΜΠΡΟΘΕΣΜΗ ΠΛΗΡΩΜΗ ΚΑΘΕ ΑΜΟΙΒΗΣ ΚΑΙ ΚΑΘΕ ΙΣΧΥΟΝΤΟΣ ΦΟΡΟΥ ΚΑΙ ΓΙΑ ΤΗΝ ΠΑΡΟΧΗ ΠΡΟΣ ΤΗΝ LGE ΕΝΟΣ ΕΓΚΥΡΟΥ ΜΗΧΑΝΙΣΜΟΥ ΠΛΗΡΩΜΗΣ ΚΑΘΕ ΑΜΟΙΒΗΣ ΚΑΙ ΚΑΘΕ ΙΣΧΥΟΝΤΟΣ ΦΟΡΟΥ.
β. Πληρωμή με Πιστωτική Κάρτα ή με Χρεωστική Κάρτα : Για να χρησιμοποιήσετε μια Πιστωτική Κάρτα ή μια Χρεωστική Κάρτα (συλλήβδην «Κάρτες») για τις Εφαρμογές επί Πληρωμή, θα σας ζητηθεί να παρέχετε ακριβείς, τρέχουσες και πλήρεις πληροφορίες της Κάρτας πριν σας επιτραπεί να κατεβάσετε Εφαρμογές επί Πληρωμή. Εξουσιοδοτείτε την LGE ή τους αντιπροσώπους της να επιβαρύνουν ή να χρεώνουν την Κάρτα σας με το συγκεκριμένο ποσό πλέον κάθε ισχύοντος φόρου αγοράς και κάθε άλλου ισχύοντος φόρου, για κάθε Εφαρμογή επί Πληρωμή που κατεβάζετε. Από τη στιγμή που θα εισάγετε μια Κάρτα, η Κάρτα αυτή θα χρησιμοποιηθεί για μέλλουσες συναλλαγές εκτός αν υποδείξετε άλλη Κάρτα. Οι Χρεωστικές Κάρτες έχουν ημερήσιο όριο δαπάνης, που μπορεί να εμποδίσει τη επεξεργασία της εντολής σας. Αν η συναλλαγή δεν γίνει δεκτή online, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιείτε αυτή την Κάρτα για τη συναλλαγή σας και θα πρέπει να χρησιμοποιήσετε μια άλλη Κάρτα.
γ. Επιστροφές Χρημάτων : Οι τιμές των Εφαρμογών και η διαθεσιμότητά τους υπόκεινται σε αλλαγή ανά πάσα στιγμή και η LGE δεν θα παρέχει προστασία ή δεν θα επιστρέφει χρήματα σε περίπτωση μείωσης τιμών ή προσφορών προώθησης. Όλες οι πωλήσεις επιτυχώς κατεβασμένων Εφαρμογών είναι οριστικές και δεν επιστρέφονται χρήματα. Σε περίπτωση που μια Εφαρμογή επί Πληρωμή δεν είναι διαθέσιμη κατόπιν της επιβεβαίωσης της πληρωμής από την LGE, αλλά πριν από το κατέβασμα, η μοναδική σας αποζημίωση είναι η επιστροφή των χρημάτων. Αν η παράδοση της Εφαρμογής σας επί Πληρωμή εμποδιστεί ή καθυστερήσει αδικαιολόγητα λόγω τεχνικών προβλημάτων, η αποκλειστική και μοναδική σας αποζημίωση είναι ή αντικατάσταση της Εφαρμογής επί Πληρωμή ή η επιστροφή του ποσού που πληρώσατε για την Εφαρμογή επί Πληρωμή, κατά τη διακριτική ευχέρεια της LGE. 
δ. Μετρητά Δώρο και Κουπόνια : Κατά καιρούς η LGE ή άλλο τρίτο μέρος μπορεί να προσφέρει διαφημίσεις που επιτρέπουν την πληρωμή του LG Αpps TV (το «Store») μέσω άλλων μηχανισμών πληρωμής, π.χ. Μετρητών Δώρο ή Κουπονιών. Οι όροι μιας τέτοιας προσφοράς θα δίνονται κατά τη στιγμή που γίνεται αυτή η προσφορά.
3. Η Χρήση από εσάς του LGE ΑppStore και των Apps, Πρόσβαση
Συμφωνείτε να χρησιμοποιήσετε το LG Αpps TV (το «Store») και τις Εφαρμογές μόνο για προσωπική και μη εμπορική χρήση. Συμφωνείτε ότι δεν θα έχετε πρόσβαση ή δεν θα αποπειραθείτε να αποκτήσετε πρόσβαση στο LG Αpps TV (το «Store») με μέσα άλλα εκτός από τη διασύνδεση ή το λογισμικό που παρέχετε από την LGE, εκτός αν η LGE ειδικά σας εξουσιοδοτήσει για να το πράξετε με γραπτή συμφωνία. Συμφωνείτε να μην τροποποιήσετε τη διασύνδεση ή το λογισμικό με οποιονδήποτε τρόπο, ή να μην χρησιμοποιήσετε τροποποιημένες παραλλαγές του λογισμικού, για οποιοδήποτε σκοπό συμπεριλαμβανομένου και του να αποκτήσετε μη εξουσιοδοτημένη πρόσβαση στο LG Αpps TV (το «Store»). Δεν μπορείτε να αντιστρέψετε, χαλκεύσετε, ανασυντάξετε ή αποδομήσετε το LG Αpps TV (το «Store») ή οποιαδήποτε εφαρμογή κατεβάσατε από το LG Αpps TV (το «Store»), εκτός και μόνο στην έκταση που τέτοια δραστηριότητα σας επιτρέπετε ρητά από εφαρμοστέο νόμο. 
ΘΑ ΣΑΣ ΔΟΘΕΙ Η ΕΞΟΥΣΙΟΔΟΤΗΣΗ ΝΑ ΚΑΤΕΒΑΣΕΤΕ ΚΑΙ ΝΑ ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΗΣΕΤΕ ΚΑΘΕ ΕΦΑΡΜΟΓΗ ΣΕ ΟΧΙ ΠΕΡΙΣΣΟΤΕΡΕΣ ΑΠΌ ΠΕΝΤΕ (5) ΣΥΣΚΕΥΕΣ ΑΝΑ ΛΟΓΑΡΙΑΣΜΟ ΕΝΤΟΣ 12 ΜΗΝΩΝ ΑΠΟ ΤΗΝ ΑΡΧΙΚΗ ΗΜΕΡΟΜΗΝΙΑ ΑΓΟΡΑΣ ΣΥΜΦΩΝΑ ΜΕ ΤΗΝ ΙΣΧΥ ΤΗΣ ΑΡΧΙΚΗΣ ΑΔΕΙΑΣ. ΓΙΑ ΤΗΝ ΑΠΟΦΥΓΗ ΑΜΦΙΒΟΛΙΑΣ ΕΝΑΣ ΛΟΓΑΡΙΑΣΜΟΣ ΣΥΝΕΡΓΑΖΟΜΕΝΟΥ ΜΕΛΟΥΣ ΠΟΥ ΜΕΤΑΤΡΑΠΗΚΕ ΣΕ ΛΟΓΑΡΙΑΣΜΟ ΤΑΚΤΙΚΟΥ ΜΕΛΟΥΣ ΘΑ ΘΕΩΡΕΙΤΑΙ ΩΣ ΕΝΑΣ (1) ΛΟΓΑΡΙΑΣΜΟΣ.  Αν δεν προβλέπεται κάτι διαφορετικό κατωτέρω, δεν μπορείτε να τροποποιήσετε ή να αλλάξετε την Εφαρμογή με οποιονδήποτε τρόπο και μπορείτε μόνο να χρησιμοποιήσετε την Εφαρμογή όπως ρητά ανωτέρω ορίστηκε και όπως ορίζεται στην εφαρμοζόμενη EULA (Σύμβαση Αδείας Τελικού Χρήστη) της Εφαρμογής, αν υπάρχει. Συμφωνείτε ότι δεν θα εμπλακείτε σε δραστηριότητες που παρεμβαίνουν ή διαταράσσουν το LG Αpps TV (το «Store»), οποιαδήποτε υπηρεσία προσφέρεται μέσω μιας Εφαρμογής, ή κάθε άλλο εξυπηρετητή (server), δίκτυο, υπηρεσία ή ιστοσελίδα που σχετίζεται με οποιοδήποτε Προϊόν της LGE που Ενεργοποιείται με το Διαδίκτυο ή στο LG Αpps TV (το «Store»).
Η πρόσβαση και το κατέβασμα από το LG Αpps TV (το «Store») απαιτεί τουλάχιστο ένα Προϊόν της  LGE που Ενεργοποιείται με το Διαδίκτυο και μια σύνδεση Διαδικτύου. Δεν θα μπορείτε να έχετε πρόσβαση και να κατεβάζετε από το LG Αpps TV (το «Store») Εφαρμογές επί Πληρωμή εκτός αν είστε Τακτικό Μέλος, όπως καθορίζεται σε αυτή τη Σύμβαση. Επιπροσθέτως η χρήση κάποιων Εφαρμογών από εσάς μπορεί να απαιτεί μια Σύνδεση με το Διαδίκτυο.
4. Δικαιώματα της LGE 
Η LGE διατηρεί το δικαίωμα, κατά την αποκλειστική της κρίση, να προσθέτει, απομακρύνει, καθιστά αδύνατη την πρόσβαση, εμποδίζει ή τροποποιεί το LG Αpps TV (το «Store») και να προσθέτει, απομακρύνει, καθιστά αδύνατη την πρόσβαση, εμποδίζει ή τροποποιεί ελάχιστα κάθε εφαρμογή που προηγουμένως είχατε κατεβάσει στη συσκευή σας από το LG Αpps TV (το «Store»), για λόγους στους οποίους συμπεριλαμβάνονται η αλλαγή υποχρεώσεων ή των περιορισμών από τρίτα πρόσωπα, η παραβίαση μιας συμφωνίας με την LGE από ένα Πάροχο Εφαρμογής ή λόγω δικαστικής διαταγής. Η LGE μπορεί να περιορίσει τη χρήση ή την πρόσβαση σε ορισμένα προγράμματα ή τμήματα του LG Αpps TV (το «Store») ή κάποιων Εφαρμογών που κατεβάζονται από το LG Αpps TV (το «Store»), κατά την απόλυτη κρίση της και χωρίς ειδοποίηση ή ευθύνη. Αν η LGE  απομακρύνει, καταστήσει αδύνατη την πρόσβαση, ή με άλλο τρόπο σας εμποδίσει από την πρόσβαση σε μια Εφαρμογή, θα χρειαστεί να επικοινωνήσετε με τον Πάροχο της Εφαρμογής για περαιτέρω ενέργειες.
Η LGE έχει το δικαίωμα, αλλά όχι την υποχρέωση, να εποπτεύει κάθε υλικό που υποβάλλεται από εσάς ή είναι διαθέσιμο με άλλο τρόπο στο LG Αpps TV (το «Store») ή στις Εφαρμογές, να ερευνά κάθε αναφερόμενη ή προφανή παραβίαση αυτής της Σύμβασης και να λαμβάνει τα μέτρα που η LGE, κατά την απόλυτη κρίση της, θεωρεί κατάλληλα, συμπεριλαμβανομένων ενδεικτικά της αναστολής ή της καταγγελίας του Λογαριασμού της παρούσας. Αν ο Λογαριασμός τεθεί σε αναστολή, δεν μπορείτε να τον ακυρώσετε μέχρι που να δικαιούστε αποκατάσταση, κατά την απόλυτη κρίση της LGE.
5. Δικαιώματα Πνευματική Ιδιοκτησίας
Συμφωνείτε ότι το LG Αpps TV (το «Store») και οι Εφαρμογές που είναι διαθέσιμες μέσω του LG Αpps TV (το «Store»), συμπεριλαμβανομένων ενδεικτικά των γραφικών, του συντακτικού περιεχόμενου, του ήχου, των ηχητικών κλιπς, των βίντεο κλιπς και του λογισμικού, συγκεκριμένων ιδιοκτησιακών πληροφοριών και υλικού ιδιοκτησίας της LGE, των Παρόχων Εφαρμογών, ή οποιωνδήποτε τρίτων. Ούτε εσείς, ούτε οποιοσδήποτε άλλος ενεργεί για λογαριασμό σας, δεν αποκτάτε οποιαδήποτε δικαιώματα πνευματικής ιδιοκτησίας ή άλλα πνευματικά δικαιώματα, συμπεριλαμβανομένων ευρεσιτεχνιών, σχεδίων, εμπορικών σημάτων, κατοχύρωσης ή εμπορικών μυστικών σχετιζόμενων με το περιεχόμενο του LG Αpps TV (το «Store») ή των Εφαρμογών, εκτός αν ρητά εξειδικεύεται σε κατάλληλη άδεια ή αν εγγράφως συμφωνήθηκε αμοιβαία.
6. Υλικό Τρίτων Μερών και Αποδοκιμαστέο Περιεχόμενο           
Κατανοείτε, αναγνωρίζετε και συμφωνείτε ότι κάποιες Εφαρμογές μπορεί να παρέχουν πρόσβαση σε προϊόντα, υπηρεσίες, περιεχόμενο δικτύου και άλλα υλικά τρίτων μερών και ότι η LGE δεν είναι υπεύθυνη για το περιεχόμενο αυτού του τρίτου μέρους. Συμφωνείτε ότι η LGE δεν είναι υπεύθυνη για να ελέγξει ή να εκτιμήσει το περιεχόμενο του τρίτου μέρους ή την ακρίβεια αυτού του περιεχομένου. Η LGE δεν παρέχει καμία υπόσχεση ή εγγύηση, ούτε και αποδέχεται καμία ευθύνη σχετικά με αυτό το περιεχόμενο τρίτου μέρους.
Κατανοείτε, αναγνωρίζετε και συμφωνείτε ότι αποκτώντας πρόσβαση και χρησιμοποιώντας το LG Αpps TV (το «Store») και τις Εφαρμογές είναι πιθανόν να συναντήσετε υλικό που εσείς ίσως θεωρήσετε άσεμνο ή που είναι προσβλητικό, ανήθικο ή αποδοκιμαστέο από εσάς και ότι είναι πιθανόν να μην ειδοποιηθείτε εκ των προτέρων σχετικά με ένα τέτοιο υλικό. Συμφωνείτε ότι το κατέβασμα και η χρήση όλων των Εφαρμογών θα γίνεται με δική σας ευθύνη και η LGE δεν θα έχει καμία ευθύνη απέναντί σας ως συνέπεια οποιαδήποτε έκθεσης μέσω τέτοιων Εφαρμογών.
7. Κριτικές 
Η LGE μπορεί να επιτρέπει στους χρήστες να αποστέλλουν κριτικές των Εφαρμογών στο LG Αpps TV (το «Store»). Αυτές οι κριτικές εκφράζουν τις απόψεις του κρίνοντος μόνο και δεν εκφράζουν τις απόψεις της LGE. Η LGE δεν παρέχει καμία υπόσχεση ή εγγύηση, σχετικά με την ακρίβεια ή την πληρότητα των κριτικών. Συμφωνείτε ότι η LGE, δεν θα έχει καμία ευθύνη απέναντί σας αν εσείς βασιστείτε σε αυτές τις κριτικές για να κατεβάσετε ή χρησιμοποιήσετε μια Εφαρμογή. Η LGE διατηρεί το δικαίωμα, αλλά δεν υποχρεούται, να απομακρύνει για οποιοδήποτε λόγο κριτικές που η LGE θεωρεί άσχετες ή με άλλο τρόπο ακατάλληλες.    
Αν αποστείλετε μια κριτική, χορηγείτε δια της παρούσης στην LGE μια διαρκή, παγκόσμια, πλήρως μεταβιβάσιμη και δυνάμενη να εκχωρηθεί πλήρως, ανέκκλητη, ελεύθερη από πνευματικά δικαιώματα άδεια για να κατασκευάσει, χρησιμοποιήσει, πωλήσει, προωθήσει στην αγορά, αναπαράγει, δημιουργήσει παράγωγα της κριτικής, να διανείμει, αποδώσει και να παρουσιάσει την κριτική με κάθε τρόπο και για οποιοδήποτε σκοπό. Αναγνωρίζετε ότι οι πληροφορίες που σας ταυτοποιούν προσωπικά μπορεί να συσχετιστούν με την κριτική σας, εκτός αν καταχωρίσετε την κριτική ανώνυμα. Αν καταχωρίσετε μια κριτική, συμφωνείτε να μην καταχωρίσετε, δημοσιοποιήσετε ή μεταδώσετε οποιοδήποτε υλικό που (ι) είναι ψευδές ή παραπλανητικό (ιι) είναι συκοφαντικό (ιιι) παραβιάζει τα προσωπικά δεδομένα άλλου (ιν) είναι αισχρό, πορνογραφικό ή προσβλητικό  (ν) προωθεί τη μισαλλοδοξία, το ρατσισμό, το μίσος ή τη βλάβη κατά οποιουδήποτε ατόμου ή οποιασδήποτε ομάδας  (νι) παραβιάζει δικαιώματα τρίτου συμπεριλαμβανομένων ενδεικτικά όλων των δικαιωμάτων πνευματικής ιδιοκτησίας ή  (νιι) παραβιάζει ή ενθαρρύνει οποιαδήποτε συμπεριφορά η οποία θα παραβίαζε κάθε εφαρμοστέο νόμο ή κανονισμό ή θα έδινε αφορμή για αστική ευθύνη. 
8. Αποζημίωση
Στο μέγιστο που επιτρέπει ο νόμος συμφωνείτε να υποστηρίξετε, αποζημιώσετε και διατηρήσετε ασφαλή την LGE, τους διευθυντές, τα ανώτερα στελέχη, τους υπαλλήλους, τις θυγατρικές και τους αντιπροσώπους της από και έναντι οποιωνδήποτε απαιτήσεων που προκύπτουν από την εκ μέρους σας παραβίαση αυτής της Σύμβασης, τη χρήση εκ μέρους σας του LG Αpps TV (το «Store») ή τη χρήση εκ μέρους σας οποιωνδήποτε Εφαρμογών που κατεβάσατε από το LG Αpps TV (το «Store»).
9. Εγγύηση και Αποποιήσεις 
ΕΚΤΟΣ ΕΑΝ ΑΛΛΩΣ ΠΡΟΒΛΕΠΕΤΑΙ ΣΥΜΦΩΝΑ ΜΕ ΤΗΝ ΕΓΓΥΗΣΗ ΓΙΑ ΠΡΟΣΦΑΤΑ ΑΓΟΡΑΣΜΕΝΕΣ ΣΥΣΚΕΥΕΣ ΚΑΙ ΚΑΤΑ ΤΟ ΜΕΓΙΣΤΟ ΠΟΥ ΕΠΙΤΡΕΠΕΙ Ο ΕΦΑΡΜΟΣΤΕΟΣ ΝΟΜΟΣ, ΡΗΤΑ ΑΝΑΓΝΩΡΙΖΕΤΕ ΚΑΙ ΣΥΜΦΩΝΕΙΤΕ ΟΤΙ Η ΧΡΗΣΗ ΤΟΥ LG APPS TV ( ΤΟ «STORE») Ή ΟΠΟΙΑΣΔΗΠΟΤΕ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΠΩΛΕΙΤΑΙ Ή ΔΙΑΝΕΜΕΤΑΙ ΣΤΟ LG APPS TV ( ΤΟ «STORE») ΓΙΝΕΤΑΙ ΜΕ ΔΙΚΗ ΣΑΣ ΑΠΟΚΛΕΙΣΤΙΚΑ ΕΥΘΥΝΗ ΚΑΙ Η ΠΡΟΣΒΑΣΗ ΑΥΤΗ ΣΤΟ LG APPS TV ( ΤΟ «STORE»)  ΠΑΡΕΧΕΤΑΙ ΣΕ ΕΣΑΣ ΣΤΗ ΒΑΣΗ ΤΟΥ «ΟΠΩΣ ΕΙΝΑΙ» ΚΑΙ «ΌΠΩΣ ΔΙΑΤΙΘΕΤΑΙ» ΧΩΡΙΣ ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ ΚΑΝΕΝΟΣ ΕΙΔΟΥΣ ΚΑΙ ΚΑΜΙΑΣ ΦΥΣΗΣ. Η LGE ΔΕΝ ΕΓΓΥΑΤΑΙ ΟΤΙ Η ΧΡΗΣΗ ΤΟΥ LG APPS TV ( ΤΟ «STORE») ΘΑ ΕΊΝΑΙ ΣΥΝΕΧΩΣ ΔΙΑΘΕΣΙΜΗ Ή ΧΩΡΙΣ ΣΦΑΛΜΑΤΑ. ΣΤΟ ΜΕΓΙΣΤΟ ΠΟΥ Ο ΕΦΑΡΜΟΣΤΕΟΣ ΝΟΜΟΣ ΕΠΙΤΡΕΠΕΙ Η LGE ΚΑΙ ΟΙ ΠΡΟΜΗΘΕΥΤΕΣ ΤΗΣ ΡΗΤΑ ΑΠΟΠΟΙΟΎΝΤΑΙ ΚΑΘΕ ΣΙΩΠΗΡΟ Ή ΝΟΜΙΜΟ ΟΡΟ, ΠΡΟΫΠΟΘΕΣΗ Ή ΕΓΓΥΗΣΗ, ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΩΝ ΑΥΤΩΝ ΤΗΣ ΕΜΠΟΡΕΥΣΙΜΟΤΗΤΑΣ, ΤΗΣ ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΗΤΑΣ ΓΙΑ ΣΥΓΚΕΚΡΙΜΕΝΟ ΣΚΟΠΟ, ΤΟΥ ΤΙΤΛΟΥ, ΤΗΣ ΑΚΡΙΒΕΙΑΣ ΚΑΙ ΤΗΣ ΑΝΤΙΣΤΟΙΧΙΑΣ ΜΕ ΤΗΝ ΠΕΡΙΓΡΑΦΗ, ΤΗΣ ΙΚΑΝΟΠΟΙΗΤΙΚΗΣ ΠΟΙΟΤΗΤΑΣ ΚΑΙ ΤΗΣ ΜΗ ΠΑΡΑΒΙΑΣΗΣ. Η LGE ΔΕΝ ΠΑΡΕΧΕΙ ΚΑΝΕΝΟΣ ΕΙΔΟΥΣ ΕΓΓΥΗΣΗ, ΡΗΤΗ Ή ΣΙΩΠΗΡΗ, ΣΧΕΤΙΚΗ ΜΕ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΟΠΟΙΟΥΔΗΠΟΤΕ ΤΡΙΤΟΥ ΜΕΡΟΥΣ Ή ΜΕ ΟΠΟΙΟΔΗΠΟΤΕ ΕΛΕΥΘΕΡΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ. ΚΑΘΕ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΤΡΙΤΟΥ ΜΕΡΟΥΣ ΚΑΙ ΚΑΘΕ ΕΛΕΥΘΕΡΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΠΑΡΕΧΕΤΑΙ «ΟΠΩΣ ΕΙΝΑΙ» ΧΩΡΙΣ ΟΠΟΙΕΣΔΗΠΟΤΕ ΕΓΓΥΗΣΕΙΣ ΑΠΌ ΤΗΝ LGE.  
10. Περιορισμός Ευθύνης 
ΣΤΟ ΜΕΓΙΣΤΟ ΠΟΥ Ο ΕΦΑΡΜΟΣΤΕΟΣ ΝΟΜΟΣ ΕΠΙΤΡΕΠΕΙ ΚΑΙ ΥΠΟ ΚΑΜΙΑ ΠΡΟΫΠΟΘΕΣΗ ΔΕΝ ΘΑ ΕΙΝΑΙ ΥΠΕΥΘΥΝΗ Η LGE, ΟΙ ΔΙΕΥΘΥΝΤΕΣ ΤΗΣ, ΤΑ ΑΝΩΤΕΡΑ ΣΤΕΛΕΧΗ ΤΗΣ, ΟΙ ΥΠΑΛΛΗΛΟΙ ΤΗΣ, ΟΙ ΘΥΓΑΤΡΙΚΕΣ ΤΗΣ, ΟΙ ΑΝΤΙΠΡΟΣΩΠΟΙ ΕΡΓΟΛΑΒΟΙ ΤΗΣ, ΟΙ ΕΝΤΟΛΕΙΣ ΤΗΣ Ή ΟΙ ΔΙΚΑΙΟΠΑΡΟΧΟΙ ΤΗΣ ΓΙΑ ΤΥΧΑΙΕΣ, ΑΠΟΘΕΤΙΚΕΣ, ΕΜΜΕΣΕΣ, ΕΙΔΙΚΕΣ Ή ΠΟΙΝΙΚΕΣ ΖΗΜΙΕΣ ΚΑΘΕ ΕΙΔΟΥΣ, ΑΠΩΛΕΙΑ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ Ή ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ, ΑΠΩΛΕΙΑ ΕΙΣΟΔΗΜΑΤΟΣ, ΕΠΙΧΕΙΡΗΜΑΤΙΚΗ ΑΠΩΛΕΙΑ Ή ΑΛΛΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗ ΑΠΩΛΕΙΑ ΠΟΥ ΠΡΟΚΥΠΤΕΙ Ή ΣΧΕΤΙΖΕΤΑΙ ΜΕ ΤΗΝ ΑΔΕΙΑ Ή ΤΗ ΧΡΗΣΗ ΤΟΥ LG APPS TV ( ΤΟ «STORE») Ή ΤΩΝ ΕΦΑΡΜΟΓΩΝ ΠΟΥ ΚΑΤΕΒΗΚΑΝ ΑΠΌ ΤΟ LG APPS TV ( ΤΟ «STORE»), ΕΙΤΕ ΒΑΣΙΖΕΤΑΙ ΣΕ ΣΥΜΒΑΣΗ, ΑΔΙΚΟΠΡΑΞΙΑ (ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΗΣ ΤΗΣ ΑΜΕΛΕΙΑΣ), ΑΥΣΤΗΡΗ ΕΥΘΥΝΗ ΕΚ ΤΟΥ ΠΡΟΪΟΝΤΟΣ, Ή ΟΠΟΙΑ ΑΛΛΗ ΘΕΩΡΙΑ, ΑΚΟΜΑ ΚΑΙ ΑΝ Η LGE ΕΧΕΙ ΠΡΟΕΙΔΟΠΟΙΗΘΕΙ ΓΙΑ ΤΗΝ ΠΙΘΑΝΟΤΗΤΑ ΤΕΤΟΙΩΝ ΖΗΜΙΩΝ ΚΑΙ ΑΚΟΜΑ ΚΑΙ ΑΝ  ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΕΝΗ ΑΠΟΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΘΕΩΡΕΙΤΑΙ ΟΤΙ ΕΧΕΙ ΑΠΟΤΥΧΕΙ ΤΟΥ ΒΑΣΙΚΟΥ ΣΚΟΠΟΥ ΤΗΣ. Η ΟΛΙΚΗ ΕΥΘΥΝΗ ΤΗΣ LGE ΘΑ ΠΕΡΙΟΡΙΖΕΤΑΙ ΣΤΗΝ ΑΝΤΙΚΑΤΑΣΤΑΣΗ, ΕΠΙΔΙΟΡΘΩΣΗ Ή ΕΠΙΣΤΡΟΦΗ ΤΟΥ ΠΟΣΟΥ ΑΓΟΡΑΣ ΠΟΥ ΚΑΤΑΒΛΗΘΗΚΕ ΓΙΑ ΤΗΝ ΣΧΕΤΙΚΗ ΕΦΑΡΜΟΓΗ, ΚΑΤΑ ΤΗΝ ΕΠΙΛΟΓΗ ΤΗΣ LGE. ΣΕ ΚΑΜΙΑ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ Η LGE ΔΕΝ ΘΑ ΕΙΝΑΙ ΥΠΕΥΘΥΝΗ ΑΠΕΝΑΝΤΙ ΣΑΣ Ή ΑΠΕΝΑΝΤΙ ΣΕ ΟΠΟΙΟΔΗΠΟΤΕ ΤΡΙΤΟ ΜΕΡΟΣ ΓΙΑ ΟΠΟΙΕΣΔΗΠΟΤΕ ΑΜΕΣΕΣ, ΕΜΜΕΣΕΣ, ΠΟΙΝΙΚΕΣ, ΠΑΡΑΔΕΙΓΜΑΤΙΚΕΣ, ΤΥΧΑΙΕΣ, ΕΙΔΙΚΕΣ Ή ΑΠΟΘΕΤΙΚΕΣ ΖΗΜΙΕΣ ΠΟΥ ΠΡΟΚΥΠΤΟΥΝ ΑΠΟ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΕΦΑΡΜΟΓΗ Ή ΕΛΕΥΘΕΡΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΑΚΟΜΑ ΚΑΙ ΑΝ Η LGE ΕΧΕΙ ΠΡΟΕΙΔΟΠΟΙΗΘΕΙ ΓΙΑ ΤΗΝ ΠΙΘΑΝΟΤΗΤΑ ΤΕΤΟΙΩΝ ΖΗΜΙΩΝ Ή ΑΠΩΛΕΙΩΝ.
11. Διάρκεια και Τερματισμός
Η παρούσα σύμβαση ισχύει μέχρι να καταγγελθεί. Η LGE μπορεί να καταγγείλει την παρούσα σύμβαση εν όλω ή όπως αρμόζει στην χρήση από εσάς οποιασδήποτε Εφαρμογής ή του LG Apps TV ( το «STORE»)  αν παραβιάσετε οποιονδήποτε όρο της παρούσας Σύμβασης. Μπορείτε εσείς να την καταγγείλετε οποτεδήποτε ακυρώνοντας το Λογαριασμό σας, εφόσον ο Λογαριασμός σας δεν είναι σε αναστολή και υπό την προϋπόθεση ότι οι όροι που αφορούν στην χρήση από εσάς κάθε Εφαρμογής θα εξακολουθήσουν να ισχύουν εκτός αν και μέχρι να καταστρέψετε όλα τα αντίγραφα αυτής της Εφαρμογής και τα σχετικά στοιχεία.  Επιπροσθέτως η LGE διατηρεί το δικαίωμα να τροποποιήσει, αναστείλει η διακόψει το LG Apps TV ( το «STORE»)  (ή μέρος του περιεχομένου του) οποτεδήποτε με ή χωρίς ειδοποίησή σας, για οποιοδήποτε λόγο και η LGE δεν θα έχει καμία ευθύνη απέναντί σας ή απέναντι σε οποιοδήποτε τρίτο μέρος σε περίπτωση που ενασκήσει αυτά τα δικαιώματα. 
Αν ακυρώσετε το Λογαριασμό σας, μπορείτε να εγγραφείτε για άλλο λογαριασμό οποτεδήποτε, αλλά δεν μπορείτε να χρησιμοποιήσετε την ταυτότητα του προηγούμενού σας Λογαριασμού για περίοδο τριών (3) μηνών από την ημερομηνία της ακύρωσης. Αν ένας πρώην κάτοχος Λογαριασμού εγγραφεί ξανά, ακόμα και με την ίδια ταυτότητα Λογαριασμού, οι προηγούμενες πληροφορίες του δεν μπορούν να ανακτηθούν, συμπεριλαμβανομένων τυχόν μετρητών ή πιστώσεων που ήταν διαθέσιμα κατά το χρόνο της ακύρωσης.
12. Διάφορες Διατάξεις
α. Νόμος που Διέπει τη Σύμβαση : Η παρούσα Σύμβαση θα διέπεται και θα ερμηνεύεται σύμφωνα με το Ελληνικό Δίκαιο.  
β.  Διαχωρισμός : Σε περίπτωση που κάποια διάταξη της παρούσας Σύμβασης βρεθεί ότι είναι ανίσχυρη, παράνομη ή ανεφάρμοστη, η ισχύς, νομιμότητα και εφαρμογή των υπόλοιπων διατάξεων δεν θα επηρεαστεί ή μειωθεί με κανένα τρόπο.
γ. Εφαρμογή της Σύμβασης : Η LGE διατηρεί το δικαίωμα να λάβει όποια μέτρα είναι νομίμως και ευλόγως κατάλληλα για να εφαρμόσει ή/και να εξακριβώσει τη συμμόρφωση με κάθε μέρος της Σύμβασης. Συμφωνείτε ότι η LGE, τηρώντας τις διατάξεις περί προστασίας προσωπικών δεδομένων, έχει το δικαίωμα, χωρίς καμία ευθύνη απέναντί σας, να αποκαλύψει κάθε πληροφορία σχετική με τη χρήση από εσάς του LG Apps TV ( το «STORE»)  στις κατά νόμω αρμόδιες αρχές, κυβερνητικά στελέχη και / ή σε τρίτο μέρος, με τρόπο που η LGE θεωρεί εύλογα απαραίτητο ή κατάλληλο, ούτως ώστε να εφαρμόσει και / ή εξακριβώσει τη συμμόρφωση με κάθε μέρος της Σύμβασης. 
δ. Επίλυση Διαφορών : Για κάθε διαφορά, απαίτηση ή διένεξη που προκύπτει ή σχετίζεται με αυτή τη Σύμβαση ή την παραβίαση, καταγγελία, εφαρμογή, ερμηνεία ή ισχύ της, ή για παραβίαση της παρούσας, αρμόδια είναι τα Δικαστήρια Αθηνών. 
ε. Πλήρης Συμφωνία : Αποδεχόμενος αυτή τη Σύμβαση, συμφωνείτε ότι η Σύμβαση αυτή (συμπεριλαμβανομένων και όλων των ενσωματωμένων ή αναφερομένων εγγράφων) διατυπώνει την πλήρη συμφωνία μεταξύ εσάς και της LGE και υπερισχύει από όλες τις προηγούμενες συμφωνίες, είτε γραπτές είτε προφορικές, που αφορούν στο LG Apps TV ( το «STORE»)  και όλες τις Εφαρμογές, παρά τους σχετικούς όρους και συμφωνίες οποιασδήποτε προγενέστερης συμφωνίας. Αν η LGE παραλείψει να ενασκήσει κάποιο δικαίωμα ή διάταξη αυτής της Σύμβασης, αυτή η παράλειψη δεν θα συνιστά παραίτηση από αυτό το δικαίωμα ή αυτή τη διάταξη.
Παρακαλώ σημειώστε ότι η LGE δεν παρέχει υποστήριξη για τις Εφαρμογές και θα πρέπει να επικοινωνήσετε άμεσα με τον Πάροχο της Εφαρμογής.        
ΤΕΛΕΥΤΑΙΑ ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ : [19/04/2011]
ΣΥΜΒΑΣΗ ΑΔΕΙΑΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ
ΟΙ ΑΚΟΛΟΥΘΟΙ ΟΡΟΙ ΚΑΙ ΠΡΟΫΠΟΘΕΣΕΙΣ ΕΦΑΡΜΟΖΟΝΤΑΙ ΣΤΗΝ ΧΡΗΣΗ ΑΠΟ ΕΣΑΣ ΚΑΘΕ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΠΟΥ ΚΑΤΕΒΑΖΕΤΕ ΑΠΌ ΤΟ LG APPS TV ( ΤΟ «STORE») (ΚΑΘΕΜΙΑ Η «ΕΦΑΡΜΟΓΗ») ΚΑΙ ΣΥΜΠΛΗΡΩΝΟΥΝ ΤΟΥΣ ΟΡΟΥΣ ΚΑΙ ΤΙΣ ΠΡΟΫΠΟΘΕΣΕΙΣ ΤΟΥ ΤΕΛΙΚΟΥ ΧΡΗΣΤΗ ΤΟΥ LG APPS TV ( ΤΟ «STORE»). ΠΡΙΝ ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΗΣΕΤΕ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΕΦΑΡΜΟΓΗ, ΔΙΑΒΑΣΤΕ ΠΡΟΣΕΚΤΙΚΑ ΑΥΤΗ ΤΗ ΣΥΜΒΑΣΗ.
Αναγνωρίζετε ότι η άδεια που χορηγείται με την παρούσα δίνεται σε εσάς από τον πάροχο της Εφαρμογής («Πάροχος της Εφαρμογής») και όχι από την LG Electronics, Inc. («LGE»). Αν ο Πάροχος της Εφαρμογής παρέχει μαζί με την Εφαρμογή μια Σύμβαση Αδείας Τελικού Χρήστη («EULA»), εκείνοι οι όροι και προϋποθέσεις θα συμπληρώνουν αυτή την Σύμβαση Άδειας Εφαρμογής. Όσον αφορά σε εσάς και τον Πάροχο της Εφαρμογής κάθε συμπληρωματικός ή διαφορετικός όρος σε αυτή την EULA θα έχει προτεραιότητα σε σχέση με τους όρους αυτής της Σύμβασης Αδείας Εφαρμογής.
Αναγνωρίζετε και συμφωνείτε ότι η LGE είναι τρίτο μέρος δικαιούχος αυτής της Σύμβασης Αδείας Εφαρμογής και κάθε EULA, αν υπάρχει. Αναγνωρίζετε και συμφωνείτε ότι η LGE θα έχει το δικαίωμα (και θα θεωρείται ότι απεδέχθη το δικαίωμα) να εφαρμόσει αυτή την άδεια εναντίον σας ως τρίτο μέρος δικαιούχος αυτών των συμφωνιών.
1. Χορήγηση Αδείας : Με την παρούσα σας χορηγείτε μια περιορισμένη, μη μεταβιβάσιμη άδεια να χρησιμοποιείτε την Εφαρμογή σε κάθε Συσκευή της LGE που Ενεργοποιείται με το Διαδικτύου και με τρόπο που καθορίζεται στους Όρους και Προϋποθέσεις του Τελικού Χρήστη του LG Apps TV ( το «STORE»). Δεν μπορείτε να ενοικιάσετε, εκμισθώσετε, πωλήσετε, επαναδιανείμετε ή μεταβιβάσετε την Εφαρμογή. Δεν μπορείτε να αντιστρέψετε, χαλκεύσετε, ανασυντάξετε ή αποδομήσετε την Εφαρμογή, εκτός και μόνο στην έκταση που τέτοια δραστηριότητα σας επιτρέπετε ρητά από εφαρμοστέο νόμο. Κάθε προσπάθεια να κάνετε κάτι τέτοιο συνιστά παραβίαση των δικαιωμάτων του Παρόχου της Εφαρμογής. Αν παραβιάσετε αυτόν τον περιορισμό μπορεί να υποστείτε δίωξη και (να υποχρεωθείτε) σε χρηματική αποζημίωση. Οι όροι αυτής της αδείας θα διέπουν κάθε αναβάθμιση που παρέχεται από τον Πάροχο της Εφαρμογής, η οποία θα αντικαθιστά ή/ και θα συμπληρώνει την αρχική Εφαρμογή, εκτός αν αυτή η αναβάθμιση συνοδεύεται από ξεχωριστή άδεια, που στην περίπτωση αυτή θα διέπεται από τους δικούς της όρους. Ο Πάροχος της Εφαρμογής διατηρεί όλα τα δικαιώματα για την και επί της Εφαρμογής που δεν χορηγήθηκαν ρητά σε εσάς από αυτήν τη Σύμβαση Αδείας Εφαρμογής.
2. Συναίνεση για Χρήση Δεδομένων : Συμφωνείτε ότι ο Πάροχος της Εφαρμογής μπορεί να συλλέγει και χρησιμοποιεί τεχνικές και άλλες σχετικές πληροφορίες, που συλλέχτηκαν με οποιοδήποτε τρόπο, ως μέρος των σχετικών με την Εφαρμογή υπηρεσιών υποστήριξης του προϊόντος. Ο Πάροχος της Εφαρμογής μπορεί να χρησιμοποιήσει αυτές τις πληροφορίες αποκλειστικά για να βελτιώσει τα προϊόντα του ή να παρέχει εξατομικευμένες υπηρεσίες ή τεχνολογίες σε εσάς. Ο Πάροχος της Εφαρμογής μπορεί να αποκαλύψει αυτές τις πληροφορίες σε άλλους, αλλά όχι σε μορφή που να σας ταυτοποιεί ατομικά.
3. Καταγγελία : Αυτή η άδεια ισχύει μέχρι να καταγγελθεί από εσάς ή από τον Πάροχο της Εφαρμογής. Τα δικαιώματα σας υπό αυτή την άδεια θα τερματιστούν αυτόματα χωρίς προειδοποίηση από τον Πάροχο της Εφαρμογής αν δεν συμμορφωθείτε με κάποιον ή κάποιους από τους όρους της παρούσας. Με την καταγγελία της αδείας θα σταματήσετε κάθε χρήση της Εφαρμογής και θα καταστρέψετε εν όλω ή εν μέρει, όλα τα αντίγραφα της Εφαρμογής, συμπεριλαμβανομένων όλων των συνοδευτικών στοιχείων.
4. Υλικό Τρίτων Μερών και Αποδοκιμαστέο Περιεχόμενο : Κατανοείτε, αναγνωρίζετε και συμφωνείτε ότι κάποιες Εφαρμογές μπορεί να παρέχουν πρόσβαση σε προϊόντα, υπηρεσίες, περιεχόμενο δικτύου και άλλα υλικά τρίτων μερών και ότι η LGE δεν είναι υπεύθυνη για το περιεχόμενο αυτού του τρίτου μέρους. Συμφωνείτε ότι η LGE δεν είναι υπεύθυνη για να ελέγξει ή να εκτιμήσει αυτό το περιεχόμενο του τρίτου μέρους ή την ακρίβεια αυτού του περιεχομένου. Η LGE δεν παρέχει καμία υπόσχεση ή εγγύηση, ούτε και αποδέχεται καμία ευθύνη σχετικά με αυτό το περιεχόμενο τρίτου μέρους.
Κατανοείτε, αναγνωρίζετε και συμφωνείτε ότι αποκτώντας πρόσβαση και χρησιμοποιώντας το LG Apps TV ( το «STORE») και τις Εφαρμογές είναι πιθανόν να συναντήσετε υλικό που εσείς ίσως θεωρήσετε άσεμνο ή που είναι προσβλητικό, ανήθικο ή αποδοκιμαστέο από εσάς και ότι είναι πιθανόν να μην ειδοποιηθείτε εκ των προτέρων σχετικά με ένα τέτοιο υλικό. Συμφωνείτε ότι το κατέβασμα και η χρήση όλων των Εφαρμογών θα γίνεται με δική σας ευθύνη και η LGE δεν θα έχει καμία ευθύνη απέναντί σας ως συνέπεια οποιαδήποτε έκθεσης μέσω τέτοιων Εφαρμογών.
5. ΜΗ ΠΑΡΟΧΗ ΕΓΓΥΗΣΗΣ : ΡΗΤΑ ΑΝΑΓΝΩΡΙΖΕΤΕ ΚΑΙ ΣΥΜΦΩΝΕΙΤΕ ΟΤΙ Η ΧΡΗΣΗ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΓΙΝΕΤΑΙ ΜΕ ΔΙΚΗ ΣΑΣ ΑΠΟΚΛΕΙΣΤΙΚΑ ΕΥΘΥΝΗ ΚΑΙ Η ΠΡΟΣΒΑΣΗ ΑΥΤΗ ΣΤΗΝ ΕΦΑΡΜΟΓΗ ΠΑΡΕΧΕΤΑΙ ΣΕ ΕΣΑΣ ΣΤΗ ΒΑΣΗ ΤΟΥ «ΟΠΩΣ ΕΙΝΑΙ» ΚΑΙ «ΌΠΩΣ ΔΙΑΤΙΘΕΤΑΙ» ΧΩΡΙΣ ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ ΚΑΝΕΝΟΣ ΕΙΔΟΥΣ ΚΑΙ ΚΑΜΙΑΣ ΦΥΣΗΣ. Ο ΠΑΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΔΕΝ ΕΓΓΥΑΤΑΙ ΟΤΙ Η ΧΡΗΣΗ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΘΑ ΕΊΝΑΙ ΣΥΝΕΧΩΣ ΔΙΑΘΕΣΙΜΗ Ή ΧΩΡΙΣ ΣΦΑΛΜΑΤΑ. ΣΤΟ ΜΕΓΙΣΤΟ ΠΟΥ Ο ΕΦΑΡΜΟΣΤΕΟΣ ΝΟΜΟΣ ΕΠΙΤΡΕΠΕΙ Ο ΠΑΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΡΗΤΑ ΑΠΟΠΟΙΕΙΤΑΙ ΚΑΘΕ ΣΙΩΠΗΡΟ Ή ΝΟΜΙΜΟ ΟΡΟ, ΠΡΟΫΠΟΘΕΣΗ Ή ΕΓΓΥΗΣΗ ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΩΝ ΑΥΤΩΝ ΤΗΣ ΕΜΠΟΡΕΥΣΙΜΟΤΗΤΑΣ, ΤΗΣ ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΗΤΑΣ ΓΙΑ ΣΥΓΚΕΚΡΙΜΕΝΟ ΣΚΟΠΟ, ΤΟΥ ΤΙΤΛΟΥ, ΤΗΣ ΑΚΡΙΒΕΙΑΣ ΚΑΙ ΤΗΣ ΑΝΤΙΣΤΟΙΧΙΑΣ ΜΕ ΤΗΝ ΠΕΡΙΓΡΑΦΗ, ΤΗΣ ΙΚΑΝΟΠΟΙΗΤΙΚΗΣ ΠΟΙΟΤΗΤΑΣ ΚΑΙ ΤΗ ΜΗ ΠΑΡΑΒΙΑΣΗΣ. Ο ΠΑΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΔΕΝ ΠΑΡΕΧΕΙ ΚΑΝΕΝΟΣ ΕΙΔΟΥΣ ΕΓΓΥΗΣΗ, ΡΗΤΗ Ή ΣΙΩΠΗΡΗ, ΣΧΕΤΙΚΗ ΜΕ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΟΠΟΙΟΥΔΗΠΟΤΕ ΤΡΙΤΟΥ ΜΕΡΟΥΣ Ή ΟΠΟΙΟΔΗΠΟΤΕ ΕΛΕΥΘΕΡΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ.
6. ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟΣ ΕΥΘΥΝΗΣ : ΤΙΠΟΤΑ ΣΕ ΑΥΤΟΝ ΤΟΝ ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟ ΕΥΘΥΝΗΣ ΔΕΝ ΠΕΡΙΟΡΙΖΕΙ Ή ΕΞΑΙΡΕΙ ΤΗΝ ΕΥΘΥΝΗ ΤΟΥ ΠΑΡΟΧΟΥ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΓΙΑ ΘΑΝΑΤΟ Ή ΣΩΜΑΤΙΚΗ ΒΛΑΒΗ ΠΟΥ ΠΡΟΚΛΗΘΗΚΕ ΑΠΟ ΑΜΕΛΕΙΑ, ΓΙΑ ΑΠΑΤΗΛΕΣ ΥΠΟΣΧΕΣΕΙΣ Ή ΓΙΑ ΚΑΘΕ ΑΛΛΗ ΕΥΘΥΝΗ ΠΟΥ ΔΕΝ ΜΠΟΡΕΙ ΝΑ ΠΕΡΙΟΡΙΣΤΕΙ Ή ΝΑ ΑΠΟΚΛΕΙΣΤΕΙ ΑΠΌ ΤΟΝ ΕΦΑΡΜΟΣΤΕΟ ΝΟΜΟ.  ΣΤΟ ΜΕΓΙΣΤΟ ΠΟΥ Ο ΕΦΑΡΜΟΣΤΕΟΣ ΝΟΜΟΣ ΕΠΙΤΡΕΠΕΙ Ο ΠΑΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΔΕΝ ΘΑ ΕΧΕΙ ΚΑΜΙΑ ΕΥΘΥΝΗ ΓΙΑ ΤΥΧΑΙΕΣ, ΑΠΟΘΕΤΙΚΕΣ, ΕΜΜΕΣΕΣ, ΕΙΔΙΚΕΣ Ή ΠΟΙΝΙΚΕΣ ΖΗΜΙΕΣ ΚΑΘΕ ΕΙΔΟΥΣ, ΑΠΩΛΕΙΑ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ Ή ΔΕΔΟΜΕΝΩΝ, ΑΠΩΛΕΙΑ ΕΙΣΟΔΗΜΑΤΟΣ, ΕΠΙΧΕΙΡΗΜΑΤΙΚΗ ΑΠΩΛΕΙΑ Ή ΑΛΛΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗ ΑΠΩΛΕΙΑ ΠΟΥ ΠΡΟΚΥΠΤΕΙ Ή ΣΧΕΤΙΖΕΤΑΙ ΜΕ ΤΗΝ ΑΔΕΙΑ Ή ΤΗ ΧΡΗΣΗ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ, ΕΙΤΕ ΒΑΣΙΖΕΤΑΙ ΣΕ ΣΥΜΒΑΣΗ, ΑΔΙΚΟΠΡΑΞΙΑ (ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΗΣ ΤΗΣ ΑΜΕΛΕΙΑΣ), ΑΥΣΤΗΡΗ ΕΥΘΥΝΗ ΕΚ ΤΟΥ ΠΡΟΪΟΝΤΟΣ, Ή ΟΠΟΙΑ ΑΛΛΗ ΘΕΩΡΙΑ, ΑΚΟΜΑ ΚΑΙ ΑΝ Ο ΠΑΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΕΧΕΙ ΠΡΟΕΙΔΟΠΟΙΗΘΕΙ ΓΙΑ ΤΗΝ ΠΙΘΑΝΟΤΗΤΑ ΤΕΤΟΙΩΝ ΖΗΜΙΩΝ ΚΑΙ ΑΚΟΜΑ ΚΑΙ ΑΝ  ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΕΝΗ ΑΠΟΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΘΕΩΡΕΙΤΑΙ ΟΤΙ ΕΧΕΙ ΑΠΟΤΥΧΕΙ ΤΟΥ ΒΑΣΙΚΟΥ ΣΚΟΠΟΥ ΤΗΣ. ΣΤΟ ΜΕΓΙΣΤΟ ΠΟΥ Ο ΕΦΑΡΜΟΣΤΕΟΣ ΝΟΜΟΣ ΕΠΙΤΡΕΠΕΙ Η ΟΛΙΚΗ ΕΥΘΥΝΗ ΤΟΥ ΠΑΡΟΧΟΥ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΘΑ ΠΕΡΙΟΡΙΖΕΤΑΙ ΣΤΗΝ ΑΝΤΙΚΑΤΑΣΤΑΣΗ, ΕΠΙΔΙΟΡΘΩΣΗ Ή ΕΠΙΣΤΡΟΦΗ ΤΟΥ ΠΟΣΟΥ ΑΓΟΡΑΣ ΠΟΥ ΚΑΤΑΒΛΗΘΗΚΕ ΓΙΑ ΤΗΝ ΕΦΑΡΜΟΓΗ, ΚΑΤΑ ΤΗΝ ΕΠΙΛΟΓΗ ΤΟΥ ΠΑΡΟΧΟΥ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ. ΣΕ ΚΑΜΙΑ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ Ο ΠΑΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΔΕΝ ΘΑ ΕΙΝΑΙ ΥΠΕΥΘΥΝΟΣ ΑΠΕΝΑΝΤΙ ΣΑΣ Ή ΑΠΕΝΑΝΤΙ ΣΕ ΟΠΟΙΟΔΗΠΟΤΕ ΤΡΙΤΟ ΜΕΡΟΣ ΓΙΑ ΟΠΟΙΕΣΔΗΠΟΤΕ ΑΜΕΣΕΣ, ΕΜΜΕΣΕΣ, ΠΟΙΝΙΚΕΣ, ΠΑΡΑΔΕΙΓΜΑΤΙΚΕΣ, ΤΥΧΑΙΕΣ, ΕΙΔΙΚΕΣ Ή ΑΠΟΘΕΤΙΚΕΣ ΖΗΜΙΕΣ ΠΟΥ ΠΡΟΚΥΠΤΟΥΝ ΑΠΟ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΕΦΑΡΜΟΓΗ Ή ΕΛΕΥΘΕΡΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΑΚΟΜΑ ΚΑΙ ΑΝ Ο ΠΑΡΟΧΟΣ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΕΧΕΙ ΠΡΟΕΙΔΟΠΟΙΗΘΕΙ ΓΙΑ ΤΗΝ ΠΙΘΑΝΟΤΗΤΑ ΤΕΤΟΙΩΝ ΖΗΜΙΩΝ Ή ΑΠΩΛΕΙΩΝ. 
7. Συμφωνείτε ότι δεν θα εξάγετε η επανεξάγετε την Εφαρμογή ή συνοδευτικά στοιχεία (ή οποιαδήποτε σχετικά αντίγραφα) κατά παράβαση οποιωνδήποτε εφαρμοστέων νόμων ή κανονισμών. Συμφωνείτε να συμμορφώνεστε με όλους τους εφαρμοστέους και τους διεθνείς νόμους και κανονισμούς περί εξαγωγών. Αυτοί οι νόμοι περιλαμβάνουν περιορισμούς στους προορισμούς, στους χρήστες και στην τελική χρήση. Υπόσχεστε και εγγυάστε ότι δεν σας έχει απαγορευτεί να λαμβάνετε εξαγόμενο υλικό ή υπηρεσίες σύμφωνα με τους εφαρμοστέους νόμους περί εξαγωγών.
8. Αυτή η Σύμβαση Άδειας Εφαρμογής θα διέπεται και θα ερμηνεύεται σύμφωνα με το Ελληνικό Δίκαιο.  
9. Αποδεχόμενος αυτή τη Σύμβαση Άδειας Εφαρμογής, συμφωνείτε ότι η σύμβαση αυτή (συμπεριλαμβανομένων και όλων των ενσωματωμένων ή αναφερομένων εγγράφων) διατυπώνει την πλήρη συμφωνία μεταξύ εσάς και του Παρόχου της Εφαρμογής και υπερισχύει όλων των προηγούμενων συμφωνιών, είτε γραπτών είτε προφορικών, που αφορούν στην Εφαρμογή, παρά τους σχετικούς όρους και συμφωνίες οποιασδήποτε προγενέστερης συμφωνίας. Αν ο Πάροχος της Εφαρμογής παραλείψει να ενασκήσει κάποιο δικαίωμα ή διάταξη αυτής της Σύμβασης, αυτή η παράλειψη δεν θα συνιστά παραίτηση από αυτό το δικαίωμα ή αυτή τη διάταξη.
ΤΕΛΕΥΤΑΙΑ ΕΝΗΜΕΡΩΣΗ : [19/04/2011]]]>
</BBKR_string>