<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[LG Apps TV  végfelhasználói feltételek 
Az LG Electronics Inc. (a továbbiakban: „LGE” vagy „mi”) köszönti Önt az LG Apps TV-ben (a továbbiakban: „ÜZLET”), mely biztosítja Önnek, mint végfelhasználónak (a továbbiakban: „Ön” vagy „végfelhasználó”), hogy alkalmazásokhoz hozzáférjen, böngésszen, azokat letöltse, használja és/vagy kifizesse, hogy nagyobb gyakorlatra tegyen szert bármely internet-csatlakozásra alkalmas fogyasztói elektronikai termékkel kapcsolatban, melyet az LGE és/vagy annak kapcsolt vállalkozásai (a továbbiakban: „LGE internet csatlakozásra alkalmas termék”) gyártanak. Kérjük, olvassa el a jelen ÜZLET végfelhasználói feltételeket (a továbbiakban: „Szerződés”). A SZERZŐDÉS FELTÉTELEINEK ELFOGADÁSÁHOZ KATTINTSON AZ „ELFOGADÁS”-RA.  HA NEM FOGADJA EL A JELEN FELTÉTELEKET, NE KATTINTSON AZ „ELFOGADÁS”-RA, ÉS NE LÉPJEN BE, ILLETVE NE HASZNÁLJA A ÜZLETET.
Az LGE időről időre megváltoztathatja a Szerződés feltételeit. Ha Ön a változtatások után is belép, böngészik, letölti, használja és/vagy kifizeti az Alkalmazásokat a ÜZLET-ben, úgy tekintjük, hogy Ön elfogadta a módosított Szerződést. Bármikor megváltoztathatjuk, korlátozhatjuk a hozzáférést, felfüggeszthetjük vagy megszüntethetjük az ÜZLET-et, vagy bármelyik Alkalmazást. 
ÖNNEK LEGALÁBB 14 (TIZENNÉGY) ÉVESNEK KELL LENNIE AHHOZ, HOGY BELÉPHESSEN VAGY HASZNÁLHASSA AZ ÜZLETET. HA MÁR ELMÚLT 14 ÉVES, DE MÉG NEM TÖLTÖTTE BE A 18. ÉLETÉVÉT, CSAK SZÜLŐI VAGY GONDVISELŐI FELÜGYELETTEL LÉPHET BE VAGY HASZNÁLHATJA A ÜZLET-T. 
AZ ALÁBBI FELTÉTELEK VONATKOZNAK AZ ÖN ÜZLET HASZNÁLATÁRA, AZ ÖN ÜZLET-ON KERESZTÜL VÉGZETT TERMÉK VÁSÁRLÁSAIRA (A TOVÁBBIAKBAN EGYENKÉNT: „ALKALMAZÁS”) ÉS AZ ALKALMAZÁSOK HASZNÁLATÁRA. MIELŐTT INTERNETCSATLAKOZÁSRA ALKALMAS TERMÉKE VAGY SZÁMÍTÓGÉPE SEGÍTSÉGÉVEL HASZNÁLNÁ, VAGY BÁRMELY MÓDON BELÉPNE AZ ÜZLET-BE, VAGY LETÖLTENE VAGY HASZNÁLNA BÁRMELY ALKALMAZÁST, FIGYELMESEN OLVASSA EL A JELEN SZERZŐDÉST. AZ ÜZLET-EN KERESZTÜL RENDELKEZÉSRE BOCSÁTOTT ALKALMAZÁSOKAT AZ ALKALMAZÁS SZOLGÁLTATÓJA (A TOVÁBBIAKBAN: „ALKALMAZÁS SZOLGÁLTATÓ”) ENGEDÉLYEZI AZ ÖN, MINT EREDETI VÉGFELHASZNÁLÓ SZÁMÁRA, SAJÁT SZEMÉLYES HASZNÁLATRA, AZ ALÁBBIAK ÉS BÁRMELY, VONATKOZÓ VÉGFELHASZNÁLÓI ALKALMAZÁS LICENSZ-SZERZŐDÉS SZERINT. HA NEM FOGADJA EL A JELEN SZERZŐDÉS FELTÉTELEIT, NE HASZNÁLJA AZ ÜZLETET, NE TÖLTSÖN LE ONNAN SEMMIT ÉS MÁS MÓDON SE LÉPJEN BE. 	
1. Az Ön tagsága és számlatípusok az ÜZLETben 
Az ÜZLET-nak két típusú tagsága van, akik hozzáférhetnek az ÜZLET tartalmához: Társult tagok és rendes tagok. 
a. Társult tagok: Társult tagok azok a felhasználók, akik regisztrálnak és LGE internet-csatlakozásra alkalmas termékükkel hozzák létre a számlát (a továbbiakban: „Társult tag számla” vagy „Számla”). Minden Társult tag létrehoz egy azonosítót és egy jelszót, melyet felhasználhat az ÜZLET-ba történő belépéshez, és az ingyenes alkalmazások letöltéséhez és használatához. A Társult tagok azonban nem tudják letölteni a Fizetett alkalmazásokat (a meghatározást lásd később).  A Társult tag számla létrehozásához a regisztrációs folyamat részeként lehetséges, hogy meg kell adnia magáról bizonyos információkat (azonosító adatok és elérhetőségek). A Társult tag számlájára vonatkozó információkat ne adja ki senki másnak! Kizárólag Ön felelős Társult tag számlájára és az Ön Társult tag számláján végzett műveletekre vonatkozó titoktartásért és biztonságért. 
Mint Társult tag, Ön tudomásul veszi, hogy: kizárólag Ön felelős (az LGE nem vállal felelősséget sem Önnel, sem harmadik féllel szemben) a Társult tag számla feltöréséért; köteles pontos és teljes adatokat megadni a Társult tag számla létrehozásakor; köteles fenntartani a megadott információk pontosságát és teljességét; és köteles haladéktalanul értesíteni az LGE-t a Társult tag számla bármely Ön által észlelt feltörése esetén. 
A Társult tagok nem változtathatják meg a felhasználói adatokat, nem vásárolhatnak Fizetett alkalmazásokat, és nem törölhetik Társult tag számlájukat. A Társult tag kizárólag saját regisztrációs adatait módosíthatja, vagy fizetett alkalmazásokat vásárolhat, ha Társult tag számláját Rendes tag számlára (a meghatározást lásd később) módosítja, melyhez be kell lépni a számítógépen az LGE SmartTV szolgáltatásba, el kell küldeni a Társult tag számla azonosítószámot és jelszót, majd követni kell az utasításokat. 
b. Rendes tagok: Rendes tagok azok a felhasználók, akik saját számítógépükön hoznak létre számlát, vagy módosítják Társult tag számlájukat (a továbbiakban: „Rendes tag számla” vagy „Számla”, vagy a Társult tag számlával együtt „Számlák”).  A Rendes tag számlatulajdonos: ingyenes alkalmazásokat tölthet le; fizetés ellenében letölthető alkalmazásokat vásárolhat és használhat bármely LGE internet-csatlakozásra alkalmas terméken, ideértve a SmartTV-t, vagy BluRay playert, stb. megváltoztathatja a Számla adatokat; és törölheti a Számlát.
A Rendes tag számla létrehozásához a regisztrációs folyamat részeként lehetséges, hogy meg kell adnia magáról bizonyos információkat (azonosító adatok és elérhetőségek), továbbá a hitelkártya/fizetési adatokat. A Rendes tag számlájára vonatkozó információkat ne adja ki senki másnak! Kizárólag Ön felelős Rendes tag számlájára és az Ön Rendes tag számláján végzett műveletekre vonatkozó titoktartásért és biztonságért. Ön tudomásul veszi, hogy kizárólag Ön felelős (az LGE nem vállal felelősséget sem Önnel, sem harmadik féllel szemben) a Rendes tag számla feltöréséért. 
A Rendes tagok tudomásul veszik továbbá: köteles pontos és teljes adatokat megadni a Rendes tag számla létrehozásakor; köteles fenntartani a megadott információk pontosságát és teljességét; és köteles haladéktalanul értesíteni az LGE-t a Rendes tag számla bármely Ön által észlelt feltörése esetén.
2. Díjak és fizetés; Visszatérítések; Kuponok és Készpénz bónusz 
a. Díjak és fizetés, általános információk: Az Alkalmazások igénybe vehetők ingyenes letöltéssel, vagy ahol szükséges, bizonyos összeg befizetésével (a továbbiakban: „Fizetett alkalmazások”). A Fizetett alkalmazásokra vonatkozóan az ÜZLET az ÜZLET fizetési módokat részletező oldalán felsorolt fizetési módokat fogadja el (a továbbiakban: „Fizetési módok”). Kizárólag a Rendes tag számlatulajdonosok vásárolhatják meg és tölthetik le a Fizetett alkalmazásokat. Ön tudomásul veszi, hogy minden megvásárolt Fizetett alkalmazásért fizetnie kell. ÖN FELELŐS AZ ÖSSZES DÍJ ÉS VONATKOZÓ ADÓ IDŐBEN TÖRTÉNŐ BEFIZETÉSÉÉRT, VALAMINT AZÉRT, HOGY ÉRVÉNYES FIZETÉSI MÓDOT BIZTOSÍTSON AZ LGE RÉSZÉRE, AZ ÖSSZES DÍJ ÉS A VONATKOZÓ ADÓK BEFIZETÉSÉHEZ.  
b. Fizetés hitelkártyával vagy betéti kártyával: Ahhoz, hogy a Fizetett alkalmazások kifizetéséhez hitelkártyát vagy betéti kártyát (a továbbiakban együttesen: „Kártyák”) használhasson, pontos, érvényes és teljes adatokat kell szolgáltatnia a Kártyáról, mielőtt letöltheti a Fizetett alkalmazásokat. Ön ezúton feljogosítja az LGE-t vagy annak ügynökeit, hogy a letöltött Fizetett alkalmazásokért a vonatkozó összeget és annak esetleges forgalmi adóját, vagy bármely más adóját Kártyájára ráterheljék. Miután egyszer megadta egy Kártya adatait, minden ügylethez ezt a Kártyát használjuk kivéve, ha Ön másik Kártyát jelöl meg. A betéti kártya és a csekk-kártya napi vásárlási limittel rendelkezik, mely megakadályozhatja megrendelésének feldolgozását. Ha az ügyletet nem sikerül online elfogadni, Ön nem tudja használni a Kártyát az ügylethez, így másik Kártyát kell használnia. 
c. Visszatérítések: Az Alkalmazások ára és hozzáférhetősége bármikor megváltozhat, és az LGE nem biztosít árvédelmet vagy visszatérítést esetleges árleszállítás vagy promóciós ajánlat esetén. A sikeresen letöltött Alkalmazások értékesítése végleges, és nem visszatéríthető. Ha a Fizetett alkalmazás nem vehető igénybe, miután az LGE a letöltés előtt megerősítette a kifizetést, az egyetlen megoldás a visszatérítés. Ha technikai problémák megakadályozzák vagy indokolatlanul késleltetik a Fizetett alkalmazás hozzáférhetőségét, az egyetlen megoldás az LGE saját belátása szerint a Fizetett alkalmazás cseréje vagy a Fizetett alkalmazásért fizetett összeg visszatérítése. 
d. Készpénz bónusz és kuponok: Az LGE vagy más harmadik fél időről időre promóciós ajánlatokat tehet, melyek lehetővé teszik, hogy más módon fizethessen az ÜZLET-on keresztül, pl. készpénz bónusz vagy kuponok. A fenti ajánlat feltételeiről az ajánlat időpontjában kap tájékoztatást. 
3. Az ÜZLET és az alkalmazások használata; Hozzáférés 
Ön kijelenti, hogy az ÜZLET-et és az Alkalmazásokat kizárólag személyes, nem kereskedelmi célra használja. Kijelenti, hogy nem lép be és nem próbál belépni az ÜZLET-be az LGE által biztosított kezelőfelülettől vagy szoftvertől eltérő eszközzel, kivéve, ha erre az LGE kifejezetten, írásbeli megállapodás keretében engedélyt ad. Kijelenti, hogy semmilyen módon sem módosítja a kezelőfelületet vagy szoftvert, illetve nem használ módosított szoftver verziót semmilyen célra, ideértve az illetéktelen hozzáférés megszerzését az ÜZLET-hez. Tilos az ÜZLET, vagy az ÜZLET-ból letöltött bármely alkalmazás visszafejtése, szétbontása vagy szétszerelése, kivéve és csak olyan mértékben, ahogy az alkalmazandó jog azt kifejezetten megengedi. 
ÖN AZ ELSŐ VÁSÁRLÁSTÓL SZÁMÍTOTT 12 HÓNAPON BELÜL SZÁMLÁNKÉNT LEGFELJEBB 5 (ÖT) KÉSZÜLÉKRE TÖLTHETI LE ÉS HASZNÁLHATJA AZ EGYES ALKALMAZÁSOKAT, AZ EREDETI LICENSZ ÉRVÉNYESSÉGÉTŐL FÜGGŐEN. A KÉTSÉGEK ELKERÜLÉSE ÉRDEKÉBEN, A TÁRSULT TAG SZÁMLÁRÓL RENDES TAG SZÁMLÁVÁ ÁTALAKÍTOTT SZÁMLA EGYETLEN SZÁMLÁNAK MINŐSÜL. Későbbi, eltérő rendelkezés hiányában Ön nem módosíthatja, és nem alakíthatja át az Alkalmazást semmilyen módon, és az Alkalmazást kizárólag a fentiekben meghatározottak és az Alkalmazás vonatkozó EULA-ja (meghatározását ld. később) szerint használhatja. Ön vállalja, hogy nem folytat olyan tevékenységet, mely zavarja vagy meghiúsítja az ÜZLET-et, illetve bármely Alkalmazáson, vagy más szerveren, hálózaton, szolgáltatáson keresztül ajánlott, vagy bármely LGE internet-csatlakozásra alkalmas termékhez vagy az ÜZLET-hez kapcsolódó bármely szolgáltatást. 
Az ÜZLET-hez való hozzáféréshez és letöltéshez legalább egy LGE internet-csatlakozásra alkalmas termék és egy internet-csatlakozás szükséges. Ön nem férhet hozzá, és nem töltheti le a Fizetett alkalmazásokat az ÜZLET-ről, kivéve, ha Ön a jelen Szerződésben meghatározott Rendes tag. Ezen kívül, bizonyos Alkalmazások használatához internet-csatlakozás szükséges. 
4. Az LGE jogai 
Az LGE fenntartja a jogot arra, hogy saját belátása szerint kiegészítse, eltávolítsa, letiltsa vagy módosítsa az ÜZLET-et vagy letiltsa a hozzáférést, továbbá távolról kiegészítsen, eltávolítson, letiltson vagy módosítson bármely, az Ön gépére az ÜZLET-ből letöltött Alkalmazást vagy letiltsa az ahhoz való hozzáférést, ideértve a következő okokat is: harmadik féllel szembeni kötelezettségek vagy korlátozások megváltozása, az Alkalmazás szolgáltatója megsért bármely LGE-vel kötött szerződést, illetve hatósági vagy bírósági határozatot. Az LGE saját belátása szerint, előzetes értesítés és kötelezettség nélkül korlátozhatja bizonyos funkciók, vagy az ÜZLET bizonyos részeinek, vagy az ÜZLET-ből letöltött Alkalmazások használatát vagy hozzáférését. Ha az LGE eltávolítja az Alkalmazást, letiltja a hozzáférést vagy más módon megakadályozza az Alkalmazáshoz való hozzáférését, további intézkedésekért vegye fel a kapcsolatot az Alkalmazás szolgáltatójával. 
Az LGE jogosult, de nem köteles ellenőrizni bármely anyagot, melyet Ön feltölt, vagy más módon hozzáférhetővé tesz az ÜZLET-ben vagy bármely Alkalmazásban, jogosult továbbá kivizsgálni minden bejelentett vagy nyilvánvaló jogsértést, és saját belátása szerint megtenni minden olyan intézkedést, melyet megfelelőnek tart, ideértve például a Számlák felfüggesztését vagy megszűntetését. Ha Számláját felfüggesztették, nem törölheti a Számlát, amíg az LGE saját belátása szerint úgy dönt, hogy Számláját helyreállítja. 
5. Szellemi tulajdonjogok
Ön tudomásul veszi, hogy az ÜZLET és az ÜZLET-ben hozzáférhetővé tett Alkalmazások - ideértve például a grafikákat, szerkesztői tartalmat, hang klipeket, videoklipeket és szoftvereket - védett információkat és anyagokat tartalmaznak, melyek az LGE, az Alkalmazások szolgáltatói vagy harmadik fél tulajdonát képezik. Sem Ön, sem az Ön nevében eljáró más személy sem szerezhet meg semmilyen szellemi tulajdonjogot vagy más tulajdonjogot, ideértve a szabadalmakat, terveket, védjegyeket, szerzői jogokat vagy üzleti titkokat, melyek az ÜZLET vagy az Alkalmazások tartalmára vonatkoznak, a vonatkozó licencben, vagy a kölcsönös írásbeli megállapodásban kifejezetten megjelölt jogok kivételével. 
6. Harmadik fél anyagai és kifogásolható tartalom
Ön megérti, tudomásul veszi és hozzájárul ahhoz, hogy bizonyos Alkalmazások hozzáférést nyújthatnak termékekhez, szolgáltatásokhoz, web tartalmakhoz vagy harmadik fél egyéb anyagaihoz, és az LGE nem vállal felelősséget az ilyen tartalmakért.  Ön tudomásul veszi, hogy az LGE nem felelős harmadik fél tartalmának vagy az adott tartalom pontosságának ellenőrzéséért vagy értékeléséért. Az LGE nem foglal állást, nem nyújt semmiféle garanciát és nem vállal felelősséget bármely harmadik fél ilyen tartalmával kapcsolatban. 
Ön megérti, tudomásul veszi és hozzájárul ahhoz, hogy az ÜZLET és az Alkalmazásokba való belépéssel és azok használata során találkozhat olyan anyagokkal, melyeket szókimondónak vagy kifogásolhatónak tarthat, és lehetséges, hogy ezekre az anyagokra Önt előre nem figyelmeztetik.  Ön tudomásul veszi, hogy a letöltéseket és az Alkalmazásokat saját felelősségére használja, és az LGE nem vállal felelősséget Ön felé az Alkalmazásokból származó kockázatokért. 
7. Értékelések   
Az LGE lehetővé teheti a felhasználók számára, hogy az ÜZLET-ben értékeljék az Alkalmazásokat. A szóban forgó értékelések kizárólag az értékelő véleményét fejezik ki, nem tükrözik az LGE véleményét.  Az LGE nem foglal állást és nem vállal garanciát az értékelések pontosságáért vagy teljességéért. Az LGE nem vállal felelősséget azért, ha Ön az értékelésekben bízva letölt, vagy használ egy Alkalmazást. Az LGE jogosult, de nem köteles eltávolítani azokat az értékeléseket, melyeket az LGE lényegtelennek vagy más okból, más módon helytelennek tart. 
Ha Ön értékelést tesz fel, ezúton folyamatos, világszintű, teljesen átruházható és al-licencbe adható, visszavonhatatlan, jogdíjmentes engedélyt ad az LGE részére, hogy az értékelést bármely módon, bármely célból használja, eladja, forgalmazza, másolja, abból származó munkát hozzon létre, terjessze, szerepeltesse és megjelenítse. Ön tudomásul veszi, hogy értékelésével együtt megjelenhetnek azonosító adatai, kivéve, ha az értékelést névtelenül helyezi el. Ha Ön értékelést helyez el, kötelezettséget vállal arra, hogy nem helyez el, nem tesz közzé és nem továbbít olyan anyagot, mely: (i) valótlan vagy félrevezető; (ii) rágalmazó; (iii) sérti mások személyes adatait, (iv) obszcén, pornográf vagy sértő; (v) elősegíti a fanatizmust, rasszizmust, gyűlöletet vagy bántalmazást bármely személlyel vagy csoporttal szemben; (vi) sérti mások jogait, ideértve például a szellemi tulajdonjogokat; vagy (vii) sérti, vagy olyan magatartásra ösztönöz, mely sértheti a vonatkozó jogszabályokat vagy polgári jogi felelősséget keletkeztethet. 
8. Kártalanítás
A jogszabályok által megengedett maximális mértékben Ön hozzájárul, hogy LGE-t, annak igazgatóit, tisztségviselőit, alkalmazottait, leányvállalatait és ügynökeit megvédi, kártalanítja és mentesíti minden olyan követelés alól, mely e megállapodás megsértéséből, az ÜZLET Ön által történő használatából, vagy az ÜZLET-ből letöltött bármely alkalmazás használatából adódna. 
9. Garancia és nyilatkozatok 
ÖN KIFEJEZETTEN KIJELENTI ÉS AZ ÚJONNAN VÁSÁROLT ESZKÖZÖKRE ESETLEGESEN VONATKOZÓ JÓTÁLLÁST KIVÉVE, TOVÁBBÁ AZ ALKALMAZANDÓ JOGSZABÁLYOK ÁLTAL MEGENGEDETT MAXIMÁLIS MÉRTÉKIG TUDOMÁSUL VESZI, HOGY, AZ ÜZLET VAGY AZ ÜZLETBEN ÉRTÉKESÍTETT VAGY TERJESZTETT BÁRMELY ALKALMAZÁST SAJÁT EGYEDÜLI KOCKÁZATÁRA HASZNÁLJA, ÉS HOGY AZ ÜZLETHEZ VALÓ HOZZÁFÉRÉS „AHOGY MEGVALÓSULT” ÉS „AHOGY RENDELKEZÉSRE ÁLL” FORMÁBAN TÖRTÉNIK BÁRMILYEN JELLEGŰ JÓTÁLLÁS NÉLKÜL. LGE NEM SZAVATOLJA, HOGY AZ ÜZLET HASZNÁLATA FOLYTONOSAN RENDELKEZÉSRE FOG ÁLLNI, VAGY HIBAMENTES LESZ.  LGE ÉS BESZÁLLÍTÓI AZ ALKALMAZANDÓ JOGSZABÁLYOK ÁLTAL MEGENGEDETT MAXIMÁLIS MÉRTÉKIG ELHÁRÍTANAK MAGUKTÓL MINDEN HALLGATÓLAGOS VAGY KONKRÉT FELTÉTELT VAGY SZAVATOSSÁGOT, BELEÉRTVE A FORGALMAZHATÓSÁGRA, A RENDELTETÉSSZERŰSÉGRE, A TULAJDONRA, A PONTOSSÁGRA ÉS A LEÍRÁSOKKAL VALÓ EGYEZÉSRE, A KIELÉGÍTŐ MINŐSÉGRE ÉS A SZABÁLYSZERŰSÉGRE VONATKOZÓAN. LGE NEM VÁLLAL SEMMILYEN KIFEJEZETT VAGY HALLGATÓLAGOS SZAVATOSSÁGOT EGYETLEN HARMADIK FÉL SZOFTVERE, VAGY BÁRMELY NYÍLT FORRÁSKÓDÚ SZOFTVER TEKINTETÉBEN SEM. MINDEN HARMADIK FÉL SZOFTVER ÉS NYÍLT FORRÁSKÓDÚ SZOFTVER ÁTADÁSA „AHOGY MEGVALÓSULT” FORMÁBAN, LGE RÉSZÉRŐL TÖRTÉNŐ BÁRMELY JÓTÁLLÁS NÉLKÜL TÖRTÉNIK. 
10. A felelősség korlátozása 
AZ ALKALMAZANDÓ JOGSZABÁLYOK ÁLTAL MEGENGEDETT MAXIMÁLIS MÉRTÉKIG, LGE, ANNAK VEZETŐI, TISZTSÉGVISELŐI, ALKALMAZOTTAI LEÁNYVÁLLALATAI, ÜGYNÖK VÁLLALKOZÓI, MEGBÍZÓIK VAGY LICENSZADÓIK SEMMILYEN KÖRÜLMÉNYEK KÖZÖTT SEM FELELŐSEK JÁRULÉKOS, SZÁRMAZÉKOS, KÖZVETETT, SPECIÁLIS VAGY BÜNTETŐ JELLEGŰ BÁRMELY TERMÉSZETŰ KÁROKÉRT, INFORMÁCIÓ VAGY ADATVESZTÉSÉRT, JÖVEDELEMKIESÉSÉRT, ÜZLETVESZTÉSÉRT VAGY EGYÉB PÉNZÜGYI VESZTESÉGÉRT, AMELY AZ ÜZLET VAGY AZ ÜZLET-BŐL LETÖLTÖTT ALKALMAZÁSOK LICENSZÉVEL VAGY HASZNÁLATÁVAL KAPCSOLATOS, FÜGGETLENÜL ATTÓL, HOGY SZERZŐDÉSBE VAN-E FOGLALVA, KÁROKOZÁSÉRT (BELEÉRTVE A HANYAGSÁGOT IS), A SZOROSAN VETT TERMÉKFELELŐSSÉGET VAGY BÁRMELY MÁS FELTEVÉST, MÉG AKKOR IS HA LGE TÁJÉKOZTATÁST KAPOTT ILYEN KÁROK ELŐFORDULHATÓSÁGÁRÓL, ÉS AKKOR IS HA MINDEN KORLÁTOZOTT JOGORVOSLATRÓL MEGÁLLAPÍTOTTÁK, HOGY ALAPVETŐ FUNKCIÓJÁNAK NEM FELEL MEG. LGE TELJES FELELŐSSÉGE AZ ADOTT ALKALMAZÁS CSERÉJÉRE, JAVÍTÁSÁRA, VAGY AZ ADOTT ALKALMAZÁS VÉTELÁRÁNAK A VISSZATÉRÍTÉSÉRE KORLÁTOZÓDIK, LGE VÁLASZTÁSA SZERINT. LGE SEMMILYEN ESETBEN SEM FELELŐS ÖN VAGY BÁRMELY HARMADIK FÉL FELÉ SEM BÁRMELY KÖZVETLEN, KÖZVETETT, BÜNTETŐ, PÉLDÁT STATUÁLÓ, VÉLETLEN, SPECIÁLIS VAGY SZÁRMAZÉKOS KÁRÉRT, AMELY BÁRMELY ALKALMAZÁSBÓL VAGY NYÍLT FORRÁSKÓDÚ SZOFTVERBŐL EREDNE, MÉG AKKOR SEM, HA LGE TÁJÉKOZTATÁST KAPOTT ILYEN KÁROK VAGY VESZTESÉGEK LEHETŐSÉGÉRŐL. 
Kérjük, vegye figyelembe, hogy egyes joghatóságok nem engedik meg a hallgatólagos jótállás, a feltételek, vagy a véletlen és származékos károk kizárását vagy korlátozását, ezért a fenti korlátozások és kizárások Önre vonatkozóan korlátozottak lehetnek. 
11. Időtartam és megszűnés
Ez a megállapodás megszűnéséig érvényes. Ha e megállapodás bármely kitételét Ön megszegné, LGE felmondhatja ezt a megállapodást teljeskörűen, vagy olyan mértékben, amennyiben Ön bármely alkalmazást, vagy az ÜZLET-et használja. Ön bármikor felmondhatja e Megállapodást azzal, hogy lemondja a számláját, feltéve, hogy a számlája nincs felfüggesztve, és feltéve, hogy az egyes Ön által használt alkalmazásokkal kapcsolatos bármely feltétel fennmarad, kivéve, és ameddig Ön meg nem semmisíti ezen alkalmazások és a vonatkozó dokumentáció minden példányát. Ezen túlmenően, LGE fenntartja magának a jogot, hogy módosítsa, felfüggessze, vagy megszüntesse a ÜZLETet (vagy annak bármely részét vagy annak tartalmát), bármikor, előzetes értesítéssel vagy anélkül, bármilyen okból, és LGE nem vállal felelősséget Ön vagy bármely harmadik fél felé, ha gyakorolná e jogokat. 
Ha megszünteti a számláját, bármikor igényelhet egy másik számlát, de a megszüntetés dátumától kezdődő három (3) hónapig nem használhatja az Ön korábbi bejelentkezési azonosítóját. Ha egy korábbi számlatulajdonos újra regisztrálja magát, akár ugyanazzal a számlaazonosítóval, korábbi saját információit nem tudja visszanyerni, és ez vonatkozik bármely a megszüntetéskor rendelkezésre álló készpénz vagy hitelösszegre is. 
12. Vegyes rendelkezések  
a. Irányadó jog: Erre a megállapodásra – hacsak bármely része eltérően nem rendelkezik – a Magyar Köztársaság joga az irányadó, kivéve, a jogszabályok ütközésének eseteit. 
b. Export Korlátozások: Ön vállalja, hogy nem fog semmilyen alkalmazást, vagy kísérő dokumentációt (vagy annak bármilyen példányát) sem exportálni vagy újra exportálni az Egyesült Államok bármely alkalmazandó jogszabálya vagy egyéb szabályzata megsértésével. Vállalja, hogy betart minden az Egyesült Államokban és nemzetközileg alkalmazandó export jogszabályt és előírást. Ezek a jogszabályok korlátozásokat tartalmaznak a rendeltetési hely, a végfelhasználók és a végfelhasználás tekintetében. Kijelenti és garantálja, hogy nem áll exportáru vagy exportszolgáltatás fogadásának tiltása alatt az Egyesült Államokban érvényes vagy egyéb vonatkozó export jogszabályok alapján.
c. Elkülöníthetőség: Abban az esetben, ha jelen Megállapodás bármely rendelkezése érvénytelennek, törvénytelennek vagy végrehajthatatlannak minősülne, ez semmilyen módon sem érinti vagy korlátozza a fennmaradó rendelkezések érvényességét, jogszerűségét és érvényesíthetőségét. 
d. A megállapodás érvényesíthetősége: LGE fenntartja a jogot, hogy megtegyen minden általa ésszerűen szükségesnek vagy megfelelőnek ítélt intézkedést e megállapodás, vagy annak egy része érvényesítésére és / vagy betartásának az ellenőrzésére. Ön elfogadja, hogy LGE-nek jogában áll, anélkül, hogy felelősség tartozna Önnek, bármely bíróság vagy hatóságok és / vagy egy harmadik fél részére átadni minden olyan információt, ami az ÜZLET Ön által történő használatára vonatkozik, és ami az LGE megítélése szerint e Megállapodás bármely részének érvényesítése és / vagy betartásának ellenőrzése szempontjából ésszerűen szükséges vagy megfelelő. 
e. Vitás ügyek rendezése: Minden olyan vitát, követelést vagy nézeteltérést, amely e megállapodásból, annak megszegéséből, megszűnéséből, érvényesítéséből, értelmezéséből vagy érvényességéből ered vagy azzal kapcsolatban merül fel, magyar bíróság jogosult eldönteni. A Felek ezúton kifejezetten kikötik a Budai Központi Kerületi Bíróság kizárólagos illetékességét.
f. A szerződés teljessége: A megállapodás elfogadásával Ön elfogadja, hogy az előterjesztett megállapodás (beleértve az összes benne foglalt vagy hivatkozott dokumentumot) a teljes megállapodást jelenti Ön és az LGE között, és hogy az felülír minden korábbi megállapodást, akár írásbelit vagy szóbelit, tekintettel a ÜZLET-re és minden alkalmazásra, bármely ilyen korábbi megállapodás feltételeivel szemben. Ha LGE nem érvényesíti valamely e megállapodás szerinti jogát vagy rendelkezését, az ilyen mulasztás nem jelent lemondást az ilyen jogról vagy rendelkezésről.
Felhívjuk figyelmét, hogy az LGE nem nyújt támogatást az Alkalmazásokhoz, ezért ilyen ügyben közvetlenül az Alkalmazás Szolgáltatójával kell felvennie a kapcsolatot. 
UTOLSÓ FRISSÍTÉS: 2011. április 15.
ALKALMAZÁSI LICENCSZERZŐDÉS
AZ ALÁBBI FELTÉTELEK VONATKOZNAK AZ ÜZLET-BŐL ÖN ÁLTAL LETÖLTÖTT MINDEN ALKALMAZÁS HASZNÁLATÁRA (MINDEN EGYES „ALKALMAZÁSRA”) ÉS EZEK KIEGÉSZÍTIK AZ ÜZLET VÉGFELHASZNÁLÓI FELTÉTELEIT. BÁRMELY ALKALMAZÁS HASZNÁLATA ELŐTT KÉRJÜK OLVASSA EL EZT A MEGÁLLAPODÁST. 
Tudomásul veszi, hogy az alábbiakban az Ön rendelkezésére bocsátott licencet az alkalmazás szolgáltatójától ("Alkalmazás Szolgáltató"), és nem az LG Electronics, Inc.-tól ("LGE”) kapja. Ha az alkalmazás szolgáltatója az alkalmazással egy végfelhasználói licencszerződést ("EULA”) is nyújt, annak a feltételei ezt az Alkalmazási Licencszerződést kiegészítik. Az Ön és az Alkalmazás Szolgáltatója között az ebben az EULA szerződésben foglalt további vagy eltérő feltételek elsőbbséget élveznek az ebben az Alkalmazási licencszerződésben foglalt feltételekkel szemben. 
Tudomásul veszi és elfogadja, hogy az LGE a harmadik fél kedvezményezettje ennek az Alkalmazási Licencszerződésnek és bármely végfelhasználói licencszerződésnek (EULA), ha van ilyen. Tudomásul veszi és elfogadja, hogy az LGE-nek jogában áll (és úgy kell tekinteni, hogy Ön elfogadta ezt a jogát), hogy mint e szerződések harmadik fél kedvezményezettje érvényesítse e licencet Önnel szemben. 
1. Licenc megadása: Ön egy korlátozott, nem átruházható licencet kap az alkalmazás használatára minden LGE Internethez csatlakoztatható terméken és az ÜZLET végfelhasználói feltételeiben meghatározott módon. Az alkalmazást Ön nem adhatja bérbe, haszonbérletbe, nem értékesítheti, terjesztheti, és nem licencelheti tovább. Tilos az alkalmazás visszafejtése, szétbontása vagy szétszerelése, kivéve és csak olyan mértékben, ahogy az alkalmazandó jog azt kifejezetten megengedi. Minden erre irányuló kísérlet az Alkalmazás Szolgáltatója jogainak megsértését jelenti. Ha megszegi ezt a korlátozást, akkor büntetőeljárás és kártérítési igény indítható Ön ellen. A licencfeltételek vonatkoznak minden az Alkalmazás Szolgáltatója által biztosított frissítésre is, amely helyettesíti és / vagy kiegészíti az eredeti alkalmazást, kivéve, ha a frissítést külön licenccel szállítják, mely esetben az abban foglalt licencfeltételek érvényesek. Az Alkalmazás Szolgáltatója fenntart magának az alkalmazásra vonatkozó és azzal kapcsolatos minden jogot, amit ebben az Alkalmazási licencszerződésben nem biztosított kifejezetten Önnek. 
2. Hozzájárulás adatok használatához: Hozzájárul, hogy az Alkalmazás Szolgáltató műszaki és kapcsolódó információkat gyűjtsön, bármilyen módon, és használjon fel, az alkalmazással összefüggő terméktámogatási szolgáltatások részeként. Az Alkalmazás Szolgáltató ezt az információt kizárólag a termékei javítására használhatja fel, vagy arra, hogy ügyfélspecifikus szolgáltatásokat vagy technológiákat biztosítson az Ön számára. Az Alkalmazás Szolgáltató kiadhatja ezt az információt másoknak, de nem olyan formában, hogy az alkalmas legyen az Ön személyes beazonosítására. 
3. Megszűnés: A licenc addig érvényes, amíg azt Ön vagy az Alkalmazás Szolgáltatója meg nem szünteti. Amennyiben e licenc bármely feltételét nem tartja be, az e licenc szerinti jogai az Alkalmazás Szolgáltatójától kapott bármely értesítés nélkül azonnal megszűnnek. A licenc megszűnését követően Ön felhagy az alkalmazás bármiféle használatával, megsemmisíti annak minden egészben vagy részben meglévő másolatát, beleértve a kísérő dokumentációt. 
4. Harmadik fél anyagai és kifogásolható tartalom: Ön megérti, tudomásul veszi és hozzájárul ahhoz, hogy bizonyos Alkalmazások hozzáférést nyújthatnak termékekhez, szolgáltatásokhoz, web tartalmakhoz vagy harmadik fél egyéb anyagaihoz, és az LGE nem vállal felelősséget az ilyen tartalmakért.  Ön tudomásul veszi, hogy az LGE nem felelős harmadik fél tartalmának vagy az adott tartalom pontosságának ellenőrzéséért vagy értékeléséért. Az LGE nem foglal állást, nem nyújt semmiféle garanciát és nem vállal felelősséget bármely harmadik fél ilyen tartalmával kapcsolatban. 
Ön megérti, tudomásul veszi és hozzájárul ahhoz, hogy az ÜZLET-be és az Alkalmazásokba való belépéssel és azok letöltésekor találkozhat olyan anyagokkal, melyeket szókimondónak, sértőnek, illetlennek vagy kifogásolhatónak tarthat, és lehetséges, hogy ezekre az anyagokra Önt előre nem figyelmeztetik.  Ön tudomásul veszi, hogy a letöltéseket és az Alkalmazásokat saját felelősségére használja, és az LGE nem vállal felelősséget Ön felé az Alkalmazásokból származó kockázatokért. 
5. NINCS SZAVATOSSÁG: ÖN KIFEJEZETTEN KIJELENTI, HOGY AZ ALKALMAZÁST SAJÁT EGYEDÜLI KOCKÁZATÁRA HASZNÁLJA, ÉS HOGY AZ ALKALMAZÁSHOZ VALÓ HOZZÁFÉRÉS AHOGY „MEGVALÓSULT” ÉS AHOGY „RENDELKEZÉSRE ÁLL” FORMÁBAN TÖRTÉNIK BÁRMILYEN JELLEGŰ JÓTÁLLÁS NÉLKÜL. AZ ALKALMAZÁS SZOLGÁLTATÓJA NEM SZAVATOLJA, HOGY AZ ALKALMAZÁS HASZNÁLATA FOLYTONOSAN RENDELKEZÉSRE FOG ÁLLNI, VAGY HIBAMENTES LESZ. AZ ALKALMAZÁS SZOLGÁLTATÓJA AZ ALKALMAZANDÓ JOGSZABÁLYOK ÁLTAL MEGENGEDETT MAXIMÁLIS MÉRTÉKIG ELHÁRÍT MAGÁTÓL MINDEN HALLGATÓLAGOS VAGY TÉTELES FELTÉTELT VAGY SZAVATOSSÁGOT, BELEÉRTVE A FORGALMAZHATÓSÁGRA, A RENDELTETÉSSZERŰSÉGRE, A TULAJDONRA, A PONTOSSÁGRA ÉS A LEÍRÁSOKKAL VALÓ EGYEZÉSRE, A KIELÉGÍTŐ MINŐSÉGRE ÉS A SZABÁLYSZERŰSÉGRE VONATKOZÓ SZAVATOSSÁGOT. AZ ALKALMAZÁS SZOLGÁLTATÓJA NEM VÁLLAL SEMMILYEN KIFEJEZETT VAGY HALLGATÓLAGOS SZAVATOSSÁGOT EGYETLEN HARMADIK FÉL SZOFTVERE, VAGY BÁRMELY NYÍLT FORRÁSKÓDÚ SZOFTVER TEKINTETÉBEN SEM. 
6. A FELELŐSSÉG KORLÁTOZÁSA A JELEN FELELŐSSÉG KORLÁTOZÁSBAN SEMMI SEM KORLÁTOZZA, VAGY ZÁRJA KI AZ ALKALMAZÁS SZOLGÁLTATÓJÁNAK FELELŐSSÉGÉT OLYAN GONDATLANSÁGBÓL, HAMIS KIJELENTÉSEKBŐL, VAGY BÁRMELY MÁS OLYAN FELELŐSSÉG MIATT BEKÖVETKEZŐ HALÁL VAGY SZEMÉLYI SERÉÜLÉSEK ESETÉRE, AMELY AZ ALKALMAZANDÓ JOG SZERINT NEM KORLÁTOZHATÓ VAGY NEM ZÁRHATÓ KI. AZ ALKALMAZANDÓ JOGSZABÁLYOK ÁLTAL MEGENGEDETT MAXIMÁLIS MÉRTÉKIG, AZ ALKALMAZÁS SZOLGÁLTATÓJA NEM FELELŐS JÁRULÉKOS, SZÁRMAZÉKOS KÖZVETETT, SPECIÁLIS VAGY BÜNTETŐ JELLEGŰ BÁRMELY TERMÉSZETŰ KÁROKÉRT, INFORMÁCIÓ VAGY ADATVESZTÉSÉRT, JÖVEDELEMKIESÉSÉRT, ÜZLETVESZTÉSÉRT VAGY EGYÉB PÉNZÜGYI VESZTESÉGÉRT, AMELY AZ ALKALMAZÁS LICENSZÉVEL VAGY HASZNÁLATÁVAL KAPCSOLATOS, FÜGGETLENÜL ATTÓL, HOGY SZERZŐDÉSBE VAN-E FOGLALVA, KÁROKOZÁSÉRT (BELEÉRTVE A HANYAGSÁGOT), A SZOROSAN VETT TERMÉKFELELŐSSÉGET VAGY BÁRMELY MÁS FELTEVÉST, MÉG AKKOR IS HA AZ ALKALMAZÁS SZOLGÁLTATÓJA TÁJÉKOZTATÁST KAPOTT ILYEN KÁROK ELŐFORDULHATÓSÁGÁRÓL, ÉS AKKOR IS HA MINDEN KORLÁTOZOTT JOGORVOSLATRÓL MEGÁLLAPÍTOTTÁK, HOGY ALAPVETŐ FUNKCIÓJÁNAK NEM FELEL MEG. AZ ALKALMAZANDÓ JOG ÁLTAL MEGENGEDETT MAXIMÁLIS MÉRTÉKIG AZ ALKALMAZÁS SZOLGÁLTATÓJÁNAK TELJES FELELŐSSÉGE AZ ADOTT ALKALMAZÁS CSERÉJÉRE, JAVÍTÁSÁRA, VAGY AZ ADOTT ALKALMAZÁS VÉTELÁRÁNAK A VISSZATÉRÍTÉSÉRE KORLÁTOZÓDIK, AZ ALKALMAZÁS SZOLGÁLTATÓJÁNAK VÁLASZTÁSA SZERINT. AZ ALKALMAZÁS SZOLGÁLTATÓJA SEMMILYEN ESETBEN SEM FELELŐS ÖN VAGY BÁRMELY HARMADIK FÉL FELÉ SEM BÁRMELY KÖZVETLEN, KÖZVETETT, BÜNTETŐ, PÉLDÁT STATUÁLÓ, VÉLETLEN, SPECIÁLIS VAGY SZÁRMAZÉKOS KÁRÉRT, AMELY BÁRMELY ALKALMAZÁSBÓL VAGY NYÍLT FORRÁSKÓDÚ SZOFTVERBŐL EREDNE, MÉG AKKOR SEM, HA AZ ALKALMAZÁS SZOLGÁLTATÓJA TÁJÉKOZTATÁST KAPOTT ILYEN KÁROK VAGY VESZTESÉGEK LEHETŐSÉGÉRŐL. Egyes joghatóságok nem engedik meg a hallgatólagos jótállás, vagy a véletlen, vagy származékos károk kizárását, vagy korlátozását, ezért a fenti korlátozások és kizárások Önre vonatkozóan korlátozottak lehetnek. 
7. Ön vállalja, hogy nem fog semmilyen alkalmazást, vagy kísérő dokumentációt (vagy annak bármilyen példányát) sem exportálni vagy újra exportálni bármely alkalmazandó jogszabály vagy szabályzat megsértésével. Vállalja, hogy betart minden alkalmazandó és nemzetközi export jogszabályt és előírást. Ezek a jogszabályok korlátozásokat tartalmaznak a rendeltetési hely, a végfelhasználók és a végfelhasználás tekintetében. Kijelenti és garantálja, hogy vonatkozó export jogszabályok alapján nem áll exportáru vagy exportszolgáltatás fogadásának tiltása alatt. 
8. Irányadó jog: Erre az Alkalmazási Licenszszerződésre – hacsak bármely része eltérően nem rendelkezik – a Magyar Köztársaság joga az irányadó, kivéve, a jogszabályok ütközésének eseteit. 
9. Ennek az Alkalmazási Licencszerződésnek az elfogadásával Ön elfogadja, hogy ez az előterjesztett megállapodás (beleértve az összes benne foglalt vagy hivatkozott dokumentumot) a teljes megállapodást jelenti Ön és az Alkalmazás Szolgáltatója között, és hogy az felülír minden korábbi megállapodást, akár írásbelit vagy szóbelit, tekintettel az Alkalmazásra, bármely ilyen korábbi megállapodás feltételeivel szemben. Ha az Alkalmazás Szolgáltatója nem érvényesíti valamely e megállapodás szerinti jogát vagy rendelkezését, az ilyen mulasztás nem jelent lemondást e jogról vagy rendelkezésről. 
UTOLSÓ FRISSÍTÉS: 2011. április 15.]]>
</BBKR_string>