<?xml version="1.0" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[
LG Apps TV сайты арқылы жүктелетін Қосымшалардың түпкілікті пайдаланушылары үшін қолданылатын қағидалар мен шарттар 

LG Electronics Inc. компаниясы (бұдан әрі «LGЕ» немесе «біз» деп аталатын) LG Apps TV (бұдан әрі «STORE» деп аталатын) сайтында электрондық құрылғыңызды қолдану мүмкіндігін кеңейту мақсатында Интернет (бұдан әрі «LGЕ Интернет – құрылғысы» деп аталатын) арқылы жұмыс істейтін және LGЕ компаниясы және / немесе оның Еншілес кәсіпорындары жасаған Қосымшаларға кіру, қарау, жүктеу және қолдану және / немесе олар үшін ақы төлеу мүмкіндігі берілетін сізге, түпкілікті пайдаланушы ретінде (бұдан әрі «сіздер» немесе «түпкілікті пайдаланушы» деп аталатын) сізді қарсы алады. Сізді LG Apps TV сайтын түпкілікті пайдаланушылар үшін қолданылатын (бұдан әрі «Келісім» деп аталатын) осы қағидалар мен шарттармен танысуды сұраймыз, ЕГЕР ОСЫ КЕЛІСІМНІҢ ШАРТТАРЫМЕН КЕЛІССЕҢІЗ, ОНДА («КЕЛІСЕМІН»( (“AGREE”) БАСЫҢЫЗ, ЕГЕР СІЗ ОСЫ КЕЛІСІМНІҢ ШАРТТАРЫМЕН КЕЛІСПЕСЕҢІЗ, ОНДА STORE САЙТЫНА КІРМЕҢІЗ ЖӘНЕ ОЛАРДЫ ПАЙДАЛАНБАҢЫЗ.

LGЕ Келісім шарттарын оқтын-оқтын өзгертіп отыруға құқылы. Егер соң біз жоғарыда көрсетілген өзгерістерді жариялағаннан кейін сіздер STORE сайтына кіруді, Қосымшаларды қарап шығуды, жүктеу және қолдануды және / немесе олар үшін ақы төлеуді жалғастырасыз, бұл оған енгізілген барлық өзгерістермен бірге осы Келісімді қабылдауды білдіреді. Біз STORE сайтының жұмысына өзгерістер және / немесе – Қосымшалардың кез келгеніне енгізуге, оларға кіруді шектеуге, олардың жұмысын уақытша тоқтатуға немесе уақыттың кез келген кезеңінде оларды жабуға құқылымыз.

LGЕ түпкілікті пайдаланушылардың жеке деректерін қорғау құқығын құрметтейді. Сіздерден бірнеше минут бөлуді және STORE сайтында қолданылатын жеке ақпаратты сақтау ережелермен танысуды сұраймыз [http://kz.lgappstv.com/appspc/footer/footer/movePrivacyView.lge].

14 ЖАСТА БОЛСАҢЫЗ НЕМЕСЕ ОДАН АССАҢЫЗ, СІЗДЕР STORE САЙТЫН ПАЙДАЛАНУҒА НЕМЕСЕ ОҒАН КІРУГЕ ҚҰҚЫЛЫСЫЗ. ЕГЕР ЖАСЫҢЫЗ 14 ПЕН 18 ЖАС АРАЛЫҒЫНДА БОЛСА, ӨЗ ӘКЕ-ШЕШЕҢІЗДІҢ НЕМЕСЕ ОЛАРДЫ АУЫСТЫРАТЫН АДАМДАРДЫҢ, ОЛАРДЫ STORE САЙТЫН ПАЙДАЛАНУҒА НЕМЕСЕ STORE КІРУГЕ РҰҚСАТЫН АЛУЫҢЫЗ ҚАЖЕТ.

ТӨМЕНДЕ КЕЛТІРІЛГЕН ҚАҒИДАЛАР МЕН ШАРТТАР СІЗДІҢ STORE САЙТЫН ПАЙДАЛАНУЫҢЫЗДЫ, STORE САЙТЫ АРҚЫЛЫ ӨНІМДЕРДІ САТЫП АЛУЫҢЫЗДЫ (ОЛАРДЫҢ ӘРҚАЙСЫСЫ ОДАН ӘРІ «ҚОСЫМША» ДЕП АТАЛАДЫ), СОНЫМЕН ҚАТАР СОНДАЙ ҚОСЫМШАЛАРДЫ ҚОЛДАНУЫҢЫЗДЫ РЕТТЕЙДІ. STORE САЙТЫН ПАЙДАЛАНАР, ОҒАН КІРУГЕ РҰҚСАТ АЛАР, LGE ИНТЕРНЕТ-ҚҰРЫЛҒЫҢЫЗ НЕМЕСЕ ДК АРҚЫЛЫ ҚОСЫМШАЛАРДЫҢ КЕЗ КЕЛГЕНІН ЖҮКТЕР НЕМЕСЕ ҚОЛДАНАР АЛДЫНДА ОСЫ КЕЛІСІМНІҢ МӘТІНІН МҰҚИЯТ ОҚЫП ШЫҒЫҢЫЗ. STORE АРҚЫЛЫ БЕРІЛЕТІН БАРЛЫҚ ҚОСЫМШАЛАРДЫ СОНДАЙ ҚОСЫМШАНЫҢ ПРОВАЙДЕРІ (БҰДАН ӘРІ ҚОСЫМШАНЫҢ ПРОВАЙДЕРІ ДЕП АТАЛАТЫН) ТҮПКІЛІКТІ ПАЙДАЛАНУШЫ РЕТІНДЕ СІЗ ҮШІН, ТЕК ҚАНА ЖЕКЕ ҚОЛДАНУЫҢЫЗ ҮШІН, ТӨМЕНДЕ АНЫҚТАЛҒАНДАЙ ЖӘНЕ БАРЛЫҚ ҚОСЫМШАНЫҢ ТҮПКІЛІКТІ ПАЙДАЛАНУШЫСЫНА АРНАЛҒАН ҚОЛДАНЫЛАТЫН ЛИЦЕНЗИЯЛЫҚ КЕЛІСІМНІҢ ҚАҒИДАЛАРЫ МЕН ШАРТТАРЫНА СӘЙКЕС ЛИЦЕНЗИЯЛАЙДЫ. ЕГЕР СІЗ ОСЫ КЕЛІСІМНІҢ ҚАҒИДАЛАРЫ ЖӘНЕ ШАРТТАРЫМЕН КЕЛІСПЕСЕҢІЗ, LGE APPSTORE САЙТЫН ПАЙДАЛАНБАСАҢЫЗ, ОДАН ӨНІМДЕРДІ ЖҮКТЕМЕҢІЗ ЖӘНЕ ӨЗГЕШЕ ЖОЛМЕН ОҒАН КІРМЕҢІЗ.


1. STORE сайтындағы Қатысушының есепке алу жазбасы 

STORE сайты Қауымдастырылған қатысушыларға және Толық құқықты қатысушыларына арналған өз контентіне кіруді ұсынады [A1].

a. Қауымдастырылған қатысушылар: Қауымдастырылған қатысушылар – LGЕ Интернет – құрылғысы арқылы тіркелген және өздерінің есепке алу жазбаларын жасаған пайдаланушылар (олардың әрқайсысы «Қауымдастырылған қатысушының есепке алу жазбасы» немесе «есепке алу жазбасы» бұдан әрі деп аталатын»). Әр қауымдастырылған қатысушы STORE сайтына кіру, сонымен қатар тегін қосымшаларды жүктеу мен қолдану үшін қолданылатын Есепке алу жазбасын сәйкестендірушіні және парольді жасайды. Сонымен бірге Қауымдастырылған қатысушылар Ақылы Қосымшаны толтыра арту (олар төменде анықталып отырғандай) жүктеуге құқылы емес. Қауымдастырылған қатысушының Есепке алу жазбаларын тіркеу және жасау барысында өзіңіз (мысалы, байланысу деректеріңіз) туралы белгілі бір ақпаратты беруіңіз керек болып қала алады. Қауымдастырылған қатысушының есепке алу жазбасының мазмұнын ешкімге ашпаңыз. Қауымдастырылған қатысушыны Есепке алу жазбасының құпиясы мен қорғалуын сақтау, сонымен қатар сондай Қауымдастырылған қатысушыны есепке алу жазбасын қолдану немесе оның көмегімен жүзеге асырылатын барлық әрекеттер үшін жеке жауаптылықты көтересіз.

Сіздер қауымдастырылған қатысушы ретінде төменде айтылғанмен өз келіскеніңізді растайсыз:

- Қауымдастырылған қатысушыны Есепке алу жазбасын қолдану кез келген ережелерінің бұзылғаны үшін жауаптылықты жеке өзіңіз көтересіз (және LGЕ сіз немесе кез келген үшінші тұлғаның алдында жауаптылықты көтермейді);
Қауымдастырылған қатысушыны Есепке алу жазбасын жасау кезінде дәл және толық ақпарат бересіз;
- өзіңіз беретін ақпараттың дәл және толық екенін қолдауға міндеттенесіз; сонымен қатар
- LGЕ-ге Қауымдастырылған қатысушыны Есепке алу жазбасын қолдану кез келген ережелерінің бұзылғаны туралы дереу хабарлауға міндеттенесіз.

Қауымдастырылған қатысушылар пайдаланушылар деректерін өзгертуге, Ақылы қосымшаларды сатып алуға құқылы емес. Егер Қауымдастырылған қатысушы Қауымдастырылған қатысушыны Есепке алу жазбасын Толық құқықты қатысушының есепке алу жазбасы етіп қайта жасаса, ол (төменде анықталғандай) өзінің ДК-інен LGE SmartTV сервисіне кіру, өзіңіздің Қауымдастырылған қатысушыны Есепке алу жазбасының Сәйкестендіргіші мен паролін енгізу және және төмендегідей нұсқауларды орындау жолымен өзінің тіркеу деректеріне өзгерістер енгізе немесе Ақылы қосымшаларды сатып ала алады.

b. Толық құқықты қатысушылар: 
Толық құқықты қатысушылар – өз ДК арқылы өздерінің есепке алу жазбаларын жасаған немесе Қауымдастырылған қатысушылардың Есепке алу жазбаларын Толық құқықты қатысушылардың Есепке алу жазбалары етіп қайта жасаған (бұдан әрі әрқайсысы “ Толық құқықты қатысушының Есепке алу жазбасы» немесе «Есепке алу жазбасы» не Қауымдастырылған қатысушылардың Есепке алу жазбаларымен бірге – «Есепке алу жазбалары» деп аталатын) пайдаланушылар. Толық құқықты қатысушының Есепке алу жазбасының иесі:

- Тегін Қосымшаларды жүктеуге;
- жүктеуге арналған Ақылы қосымшаларды сатып алуға және оларды, LGE SmartTV, Blu Ray плейерін және басқаларды қоса алғанда кез келген LGE Интернет құрылғысында қолдануға; 
- Есепке алу жазбасының деректеріне өзгерістер енгізуге; 
- сонымен қатар Есепке алу жазбасының күшін жоюға құқылы.

Толық құқықты қатысушының Есепке алу жазбасы жасау үшін тіркеу барысында сізден өзіңіз туралы ақпарат (мысалы, сәйкестендіру деректері немесе байланысу ақпаратын), сонымен қатар сіздердің несие картаңыздың немесе басқа төлем құралының деректемелерін беруіңіз керек болуы мүмкін. Ешкімге Толық құқықты қатысушының Есепке алу жазбаңыздың құпиясын ашпаңыз. Толық құқықты қатысушының Есепке алу жазбасының құпиясын сақтау және қорғау үшін, сонымен қатар, осындай Толық құқықты қатысушыны Есепке алу жазбасы қолданылып немесе ол арқылы жүзеге асырылатын барлық әрекеттер үшін жеке жауаптылықты көтересіз. Осы арқылы Толық құқықты қатысушының есепке алу жазбасын қолданудың кез келген ережелерінің бұзылғаны үшін жауаптылықты жеке өзіңіз көтеретініңізбен (және LGЕ сіз немесе кез келген үшінші тұлғаның алдында жауаптылықты көтермейтінімен) келіскеніңізді білдіресіз.

Сонымен қатар Толық құқықты қатысушы ретінде төменде айтылғанмен өзіңіздің келіскеніңізді растайсыз:

* Толық құқықты қатысушыны Есепке алу жазбасын жасау кезінде дәл және толық ақпарат бересіз;
- өзіңіз беретін ақпараттың дәл және толық екенін қолдауға міндеттенесіз; сонымен қатар
- LGЕ-ге Толық құқықты қатысушыны Есепке алу жазбасын қолданудың кез келген ережелерінің бұзылғаны туралы дереу хабарлауға міндеттенесіз.


2. Төлемдер және ақы төлеу тәртібі; төлемдерді қайтару; ақшалай түрдегі купондар мен бонустар 

a. Төлемдер және ақы төлеу тәртібіне қатысты жалпы ережелер: Қосымшаларды сайттан тегін немесе белгілі бір соманы салатын жағдайда жүктеп алуға болады («Ақылы қосымшалар»). Ақылы Қосымшалардың құнын төлеу STORE сайтының «Ақы төлеу тәсілдері» бетінде аталған (бұдан әрі «Ақы төлеу тәсілдері» деп аталатын) әртүрлі төлем құралдарының көмегімен STORE сайты арқылы жүзеге асырылады. Толық құқықты қатысушыларды Есепке алу жазбаларының иелері ғана Ақылы қосымшаларды сатып алып, жүктей алады. Сіз өзіңіз сатып алатын барлық Ақылы қосымшаларды төлеумен келісетініңізді білдіресіз. СІЗ БАРЛЫҚ ТИЕСІЛІ СОМАЛАРДЫ ДЕР КЕЗІНДЕ ЖӘНЕ БАРЛЫҚ ҚОЛДАНУҒА БОЛАТЫН САЛЫҚТАРДЫ СОНДАЙ-АҚ ҚОСЫМШАЛАРДЫҢ ҚҰНЫН ЖӘНЕ ҚОЛДАНУҒА БОЛАТЫН САЛЫҚТАРДЫ ТӨЛЕУГЕ LGE ҚОЛДАНЫСТАҒЫ ТӨЛЕМ ҚҰРАЛЫН БЕРУ ҮШІН ЖАУАП БЕРЕСІЗ.

b. несиелік немесе дебеттік картамен ақы төлеу: несиелік немесе дебеттік картаны немесе - картаның (бұдан әрі бірге «Карталар» деп аталатын) қолдану кезінде Ақылы қосымшалардың ақысын төлеу үшін сізге Ақылы қосымшаны жүктеуге рұқсат берілгенге дейін дәл қазіргі сәтте қолданылатын Картаның дәл және толық деректемелерін беру керек болады. Сіз LGE компаниясына немесе оның агенттеріне Картадан көрсетілген соманы және қолдануға болатын салықты, сонымен қатар өзіңіздің жүктейтін әрбір Ақылы қосымшаңыздың құнын төлеу ретінде кез келген басқа қолдануға болатын салықты сатудан алып тастауға немесе есептен шығаруға уәкілдік бересіз. Өзіңіз Картаның деректемелерін енгізген соң бұл Карта сіз болашақта тек басқа Картаның деректемелерін көрсетпесеңіз, келесі амалдар үшін де қолданылады. Дебеттік карталар мен чектік карталардың шығындарға күндізгі шектеулері бар, бұл тапсырысыңызды өңдеуімізге кедергі жасай алады. Егер амал онлайн тәртібінде қабылданбаса, онда бұл амалыңызға осы Картаны қолдана алмайтыныңызды және басқа Картаны пайдалануға тиіс екеніңізді білдіреді.

c. Төлемдерді қайтару: Қосымшалардың құны мен оларды сатып алу мүмкіндігі уақыттың кез келген кезеңінде өзгере алады, соған орай LGE ең аз құнды белгілеуге кепілдік бермейді не Қосымша құн азайған немесе Қосымшаларды жарнамалық мақсатта төмендетілген бағамен сатқан жағдайда төлем бөлігі қайтарылмайды. Ойдағыдай жүктелген Қосымшалардың барлық сатылымдары түпкілікті деп есептеледі және олар үшін төлемдер қайтаруға жатпайды. Егер LGE-ден ақы төленгенін растау түспеген соң ақылы Қосымшаға қол жеткізілмесе, ол жүктелгенге дейін сондай Қосымша үшін қаражатты қайтару қолыңызда бар жалғыз құқықтық қорғану құралыңыз. Егер техникалық проблемалар Ақылы Қосымшаңыздың өзіңізге жеткізуге кедергі келтірсе немесе жеткізуді дәлелсіз кейінге қалдыруға апарып соқса, онда Ақылы Қосымшаны ауыстыру немесе LGE қарауынша өзіңіз төлеген сондай Ақылы Қосымшаның бағасын қайтару тек жалғыз ғана құқықтық қорғану құралыңыз болады. 

d. Ақшалай бонустар мен купондар: LGE немесе үшінші тұлға оқтын-оқтын жарнамалық мақсатта STORE сайтында басқа құралдар, мысалы, ақшалай бонустар және купондар арқылы ақы төлеуді ұсына алады. Мұндай ұсыныстардың шарттары сондай ұсыныс жасалды деп есептелгенде беріледі.


3. STORE сайтын және Қосымшаларды қолдануыңыз; сайтқа және Қосымшаларға кіруіңіз

Осы арқылы STORE сайтын және Қосымшаларды тек қана жеке мақсатта қолданатыныңызға, коммерциялық мақсатта қолданбайтыныңызға келіскеніңізді білдіресіз. Осы арқылы STORE сайтына кірмеуге және LGE сізге осылайша кіруіңізге рұқсат жазбаша рұқсат бермесе, LGE берген интерфейспен немесе бағдарламалық жасақтама болып табылмайтын құралдармен мұны істеуге тырыспауға міндеттенесіз. Сіз бейнемен әркім емес жоғарыда көрсетілген интерфейс немесе бағдарламалық жасақтаманы ешқашан жаңартпауға, сондай-ақ бағдарламалық жасақтаманың жаңартылған нұсқаларын кел кезген мақсаттарға, соның ішінде STORE сайтына рұқсатсыз кіру мақсаттарда қолданбауға міндеттенесіз. Шығу кодтарын алу, оларды компилирлемеу ассемблирлемеу мақсатында қолданыстағы заңнамамен мұндай әрекеттерге тікелей рұқсат етілген дәрежеде LGE STORE сайтын немесе LGE STORE сайтынан жүктелген кез келген Қосымшаны ашуға құқыңыз жоқ.

СІЗ ӘР ЕСЕПКЕ АЛУ ЖАЗБАСЫНА БЕСТЕН (5) АСПАЙТЫН ҚОСЫМШАНЫ ЖҮКТЕУ ЖӘНЕ ҚОЛДАНУ ҮШІН АВТОРЛАСТЫРЫЛУЫҢЫЗ КЕРЕК ЖӘНЕ ҚОСЫМШАНЫ ПАЙДАЛАНУ ҚҰҚЫҒЫ ҚОЛДАНЫСТАҒЫ ОСЫ КЕЛІСІМ БАР БОЛАТЫН ЖАҒДАЙДА ТИІСТІ ҚОСЫМШАНЫ АЛҒАШҚЫ САТЫП АЛҒАН КҮННЕН КЕЙІН 12 АЙ МЕРЗІМІМЕН БЕРІЛЕДІ. ШҮБӘ КЕЛТІРМЕУ ҮШІН ТОЛЫҚ ҚҰҚЫҚТЫ ҚАТЫСУШЫНЫ ЕСЕПКЕ АЛУ ЖАЗБАСЫЫНА ҚАЙТА ӨЗГЕРТІЛГЕН ҚАУЫМДАСТЫРЫЛҒАН ҚАТЫСУШЫНЫ ЕСЕПКЕ АЛУ ЖАЗБАСЫ БІР (1) ЕСЕПКЕ АЛУ ЖАЗБАСЫ БОЛЫП ЕСЕПТЕЛЕДІ. Бұдан әрі тікелей өзгеше көзделген жағдайларды қоспағанда Қосымшаны ешқандай жолмен жаңартуға немесе өзгертуге, сондай-ақ осы Қосымша үшін сондай келісім жасалса, Қосымшаны жоғарыда тура көрсетілген және түпкілікті пайдаланушымен жасалған Дицензиялық келісімде аталғандардан бөлек мақсатта қолдануға құқыңыз жоқ. Осы арқылы STORE сайтының жұмысына қол сұғу болып табылатын немесе сондай жұмысты үзетін не жұмысқа қол сұғу болып табылатын немесе сервистердің жұмысын үзетін, LGE Интернет – құрылғысы немесе STORE сайтымен байланысты Қосымша немесе кез келген басқа сервер, Интернет желісі, сервисі немесе сайты арқылы берілетін сіз әрекеттерді жасамауға міндеттенесіз.

STORE сайтына кіру және одан жүктеу кем дегенде LGE Интернет – құрылғысының бар болуын және Интернетке қосылуды талап етеді. Осы Келісіммен анықталғандай Толық құқықты қатысушы болмасаңыз, STORE сайтына тиісінше кіре және одан Ақылы қосымшаны жүктей алмайcыз. Жоғарыда көрсетілгенге қосымша белгілі бір Қосымшаларды қолдану сізден Интернетке қосылуды талап етуі мүмкін.


4. LGE құқықтары

LGE құрылғыңызға STORE сайтынан бұрын жүктелген кез келген Қосымшаларға жоғарыда көрсетілгендей кіруді басқаруға, сондай-ақ сондай Қосымшаларды қашықтан өзгертуге немесе бұғаттауға, соның ішінде үшінші тұлғалардың алдында міндеттемелерді орындауға немесе үшінші тұлғалардың салатын шектеулеріне, қосымша Провайдердің LGE келісімін бұзуына немесе сот шешіміне байланысты өзінің қарауынша, соның ішінде пайдаланушылардың қосу, ауыстыру, бұғаттау немесе алып тастау жолымен STORE сайтына кіруді басқару құқығын өз құзырында қалдырады. LGE өзінің қарауынша және хабарламай немесе жауаптылық тудырмай, STORE сайтының немесе STORE сайтынан жүктелген Қосымшаларының белгілі бір функцияларына немесе тарауларына кіруді шектеуге құқылы. Егер LGE Қосымшаға кіруіңізді алып тастаса, күшін жойса немесе басқа жолмен бұғаттаса, сіз бұдан арғы әрекеттерді анықтау үшін Қосымшаның Провайдерімен байланысуыңыз керек.

LGE компаниясы STORE сайтына беретін немесе LGE AppStore сайтынан басқа жолмен немесе қосымшалардың құрамында орналастыратын материалдарыңызды қадағалау үшін осы Келісіммен айқындалатындай Есепке алу жазбаларын уақытша немесе тұрақты бұғаттауды қоса алғанда LGE компаниясы жөн деп санайтын әрекеттерді жасауға осы Келісімнің айқын немесе ықтимал бұзылуын тергеуге құқылы (бірақ міндетті емес). Егер сіздің Есепке алу жазбаңыз уақытша бұғатталса, онда LGE өзінің қарауынша ол бұғаттан алынғанша өзіңіздің Есепке алу жазбаңыздың күшін жоюға құқыңыз жоқ.


5. Зияткерлік меншікке құқықтар

Осы арқылы сіз STORE сайты мен STORE сайтында қол жетерлік қосымшалары, соның ішінде графика редакциялық контент, аудио - және бейнеклиптер және бағдарламалық жасақтама LGE Қосымша Провайдері немесе басқа үшінші тұлғалардың меншігі болып табылатын ақпарат пен материалдарды қамтитынын растайсыз. Не сіз, не өз атыңыздан әрекет ететін басқа адамдар зияткерлік меншікке ешқандай ешқандай құқықтарға немесе басқа да салалас құқықтарына, соның ішінде патенттерге, өнеркәсіп үлгілерін, сауда маркаларына және тауарлық белгілерге, фирма құпияларына құқықтарына, сондай-ақ тиісті лицензияда тікелей көрсетілген немесе тараптар жазбаша келіскендерді қоспағанда STORE сайтымен немесе Қосымшаларының мазмұнымен байланысты авторлық құқықтарға ие болмайды.


6. Үшінші тұлғалардың материалдары мен жағымсыз контенті 

Осы арқылы сіз кейбір Қосымшалардың өнімдерге рұқсат, сервистерге, Интернет – контентіне немесе үшінші тұлғалардың басқа материалдарына кіре алатынымен және LGE компаниясының үшінші тұлғалардың сондай контенті үшін жауаптылықты көтермейтінімен өзіңіздің келіскеніңізді тікелей растайсыз және білдіресіз. Сіз LGE компаниясының үшінші тұлғалардың контентін немесе оның дәлдігін тексеруді немесе бағалауға міндетті емес екенін растайсыз. LGE компаниясы ешқандай кепілдікте мен тапсырымдарды бермейді, сондай-ақ үшінші тұлғалардың беретін сондай контентімен орайлас өзіне ешқандай міндеттемелерді қабылдамайды.

Осы арқылы сіз LGE AppStore сайтына және қосымшаларға кіргенде, сонымен қатар STORE сайтын және Қосымшаларын пайдаланғанда өзіңіздің көзқарасыңызға қарай ашық, қорлайтын, әдепсіз немесе жағымсыз материалдардың кездесуі және бұл туралы сізге алдын ала ескертпеуі мүмкін екенімен өз келіскеніңізді растайсыз және білдіресіз. Сіз барлық Қосымшаларды жүктеуіңіз бен қолдануыңыздың тек қана өзіңіздің тәуекеліңізге орай жүзеге асырылатынымен және LGE компаниясының осы Қосымшалар арқылы жоғарыда көрсетілген материалдардың өзіңізге тигізген кез келген зардаптары үшін сіздің алдыңызда ешқандай жауаптылықтың көтермейтінімен келіскеніңізді білдіресіз.


7. Лебіздер мен пікірлер

LGE компаниясы пайдаланушыларға STORE сайтында Қосымшалар туралы өз лебіздерін орналастыруға рұқсат беруге құқылы. Мұндай лебіздер тек қана авторларының пікірлерін қамтиды және ешқандай LGE пікірлерін білдірмейді. LGE компаниясы мұндай лебіздердің дәлдігі немесе толықтығына қатысты ешқандай кепілдіктер мен тапсырымдарды бермейді. Сіз осы арқылы Қосымшаны жүктеу немесе қолдану туралы шешімді қабылдау кезінде сондай лебіздерді басшылыққа алсаңыз, LGE компаниясының сіздің алдыңызда жауаптылықты көтермейтінін растайсыз. LGE компаниясы LGE көзқарасынша онша маңызды емес не кез келген себеппен жөнді емес лебіздерді алып тастау құқығын өз құзырында қалдырады (бірақ міндетті емес).

Егер сіз сайтта Қосымша туралы лебізіңізді орналастырсаңыз, сіз осылайша LGE компаниясына еркін туындыларды қолдануға, сатуға, маркетингілеуге, жаңғыртуға, жасауға, осы лебіздің кез келген нысанында кез келген әдіспен және кез келген мақсатта тарату мен жариялауға мерзімсіз, табыстау және қосымша лицензиялаудың толық құқығымен ғаламдық, қайтарымсыз және тегін лицензияны ұсынасыз. Сіз осы арқылы лебізіңізді бүркеніш атпен орналастырғаныңызда өзіңіздің жеке басыңызды анықтайтын ақпараттың өз лебіңізбен байланысты болуы мүмкін екенін растайсыз. Егер сіз лебізіңізді орналастырсаңыз, сіз осылайша (i) жалған немесе жаңылыстыратын; (ii) жала жабу сипатындағы; (iii) басқа адамдардың жеке өміріне құқығын бұзатын; (iv) мәні бойынша қорлайтын - немесе порнографиялық; (v) шыдамсыздықты, нәсілшілдік, жеккөрушілікті насихаттайтын немесе кез келген адамға немесе адамдардың тобына зиян келтіруге үндейтін; (vi) басқа адамның құқығын, соның ішінде, зияткерлік меншікке құқық бұзатын немесе (vii) кез келген қолданыстағы заңның, норма немесе ережелердің бұзылуы деп есептелетін, азаматтық жауаптылықтың туындауына дәлел болатын немесе жоғарыда көрсетілгендер нәтижесі болып келетін мінез-құлықты көтермелейтін материалды орналастырмаумен, жария етпеу және таратпаумен келіскеніңізді білдіресіз.


8. Жауаптылықтан босату

Барынша көп дәрежеде, рұқсат етілген заңнамамен, сіз LGE компаниясын, оның директорларын, лауазымды тұлғаларын, жалдамалы қызметкерлерін, еншілес кәсіпорындары мен агенттерін STORE сайтында Қосымшалардың қолдануға, жүктеуге байланысты сізбен жасалған келісімге қатысты кез келген өтініштер бұзылғанда жауаптылықтан қорғауға және босатуға міндеттенесіз.


9. Кепілдіктер және жауапкершіліктен бас тарту 

ЖАҢАДАН АЛЫНҒАН ҚҰРЫЛҒЫНЫҢ КЕПІЛДІГІНДЕ ТІКЕЛЕЙ КӨРСЕТІЛГЕН ЖАҒДАЙЛАРДАН БАСҚА ЖӘНЕ ҚОЛДАНЫСТАҒЫ ЗАҢНАМАДА РҰҚСАТ ЕТІЛГЕН МАКСИМАЛДЫ ДЕҢГЕЙДЕ, ОСЫМЕН СІЗ STORE САЙТЫН ҚОЛДАНАТЫНЫҢЫЗДЫ НЕМЕСЕ STORE САЙТЫНДА САТЫЛАТЫН КЕЗ КЕЛГЕН ҚОСЫМШАЛАРДЫ ҚОЛДАНАТЫНЫҢЫЗДЫ РАСТАЙСЫЗ НЕМЕСЕ СОЛ АРҚЫЛЫ ТАРАЛАДЫ, ӨЗІҢІЗ ТӘУЕКЕЛ ЖАСАП ЖҮЗЕГЕ АСЫРАСЫЗ ЖӘНЕ STORE САЙТЫНА КІРУ «СООЛ ҚАЛПЫНДА» ЖӘНЕ «ЕГЕР МҮМКІН БОЛСА» ШАРТЫНДА, КЕПІЛДІКСІЗ НЕМЕСЕ КЕЗ КЕЛГЕН ТҮРДЕГІ СЕНІМДІЛІК БІЛДІРУСІЗ ЖҮРГІЗІЛЕДІ. LGE КОМПАНИЯСЫ ҚОЛДАНУДЫҢ ТҰРАҚТЫ ТҮРІНЕ НЕМЕСЕ STORE САЙТЫНЫҢ ТОҚТАУСЫЗ ЖҰМЫС ІСТЕУІНЕ КЕПІЛДІК БЕРМЕЙДІ. ҚОЛДАНЫСТАҒЫ ЗАҢНАМАДА РҰҚСАТ ЕТІЛГЕН МАКСИМАЛДЫ ДЕҢГЕЙДЕ, LGE КОМПАНИЯСЫ ЖӘНЕ ОНЫҢ ЖЕТКІЗУШІЛЕРІ, КЕЗ КЕЛГЕН ОЙДЫ БІЛДІРЕТІН НЕМЕСЕ ЗАҢДА БЕЛГІЛЕНГЕН ШАРТТАР НЕМЕСЕ КЕПІЛДІКТЕР ЖӨНІНДЕГІ ЖАУАПКЕРШІЛІКТЕН БАС ТАРТАДЫ, СОНЫҢ ІШІНДЕ ТАУАРЛЫҚ ТҮРДІҢ КЕПІЛДІГІ, БЕЛГІЛІ МАҚСАТ ҮШІН ЖАРАМДЫЛЫҒЫ, ҚОЛДАНУ ӘДІСІ, НАҚТЫЛЫҒЫ, СИПАТТАУ СӘЙКЕСТІГІ, САПАСЫ НЕМЕСЕ БАСҚА ТҰЛҒАЛАРДЫҢ ҚҰҚЫҚТАРЫН БҰЗБАУ ЖӘНЕ ЗАҢНАМАНЫҢ ЕРЕЖЕЛЕРІ БОЙЫНША ЖАУАПКЕРШІЛІКТЕН БАС ТАРТАДЫ. LGE КОМПАНИЯСЫ ҮШІНШІ ТҰЛҒАЛАРДЫ КЕЗ КЕЛГЕН БАҒДАРАЛАМАЛЫҚ ҚАМТАМАСЫЗ ЕТУГЕ ЖӘНЕ LGE ТАРАПЫНАН ҚАНДАЙ ДА БІР КЕПІЛДІКСІЗ ЖӘНЕ СЕНІМ БІЛДІРУСІЗ «СОЛ КҮЙІНДЕ» БЕРІЛЕТІН АШЫҚ ДЕРЕК КӨЗДЕРІНЕН БАҒДАРЛАМАЛЫҚ ҚАМТАМАСЫЗ ЕТУГЕ ҚАТЫСТЫ ЕШҚАНДАЙ ТІКЕЛЕЙ НЕМЕСЕ ОЙДЫ БІЛДІРЕТІН КЕПІЛДІК БЕРМЕЙДІ. 


10. Жауапкершіліктің шектелуі 

LGE КОМПАНИЯСЫ, ҚОЛДАНЫСТАҒЫ ЗАҢНАМАДА РҰҚСАТ БЕРІЛГЕН МАКСИМАЛДЫ ДЕҢГЕЙДЕ ЖӘНЕ ЕШҚАНДАЙ ЖАҒДАЙДА, ОНЫҢ ДИРЕКТОРЛАРЫ, ЛАУАЗЫМДЫ ТҰЛҒАЛАРЫ, ЖАЛДАМАЛЫ ЖҰМЫСШЫЛАРЫ, ЕНШІЛЕС КӘСІПОРЫНДАРЫ, АГЕНТТЕРІ, МЕРДІГЕРЛЕРІ, СЕНІМ БІЛДІРУШІЛЕРІ ЖӘНЕ ЛИЦЕНЗИАРЛАРЫ, КЕЗ КЕЛГЕН КЕЗДЕЙСОҚ, СОҢҒЫ, ЖАНАМА НЕМЕСЕ АЙЫППҰЛДЫҚ ШЫҒЫН ЖӘНЕ ЗИЯН, ЕРЕКШЕ ЖАҒДАЙЛАРДАН ТУЫНДАҒАН ШЫҒЫНДАР БОЙЫНША, АҚПАРАТ ЖОҒАЛТУҒА НЕМЕСЕ ДЕРЕКТЕР ЖОҒАЛТУҒА ТЕҢ, БОС ЖІБЕРІП АЛҒАН ПАЙДА ҮШІН, ҚЫЗМЕТТЕГІ ҮЗІЛІСКЕ, СОНДАЙ-АҚ STORE САЙТЫН ҚОЛДАНУДАН ШЫҚҚАН, ҚОСЫМШАНЫ ҚОЛДАНУДА, STORE САЙТЫНАН ЖҮКТЕЛГЕН НЕМЕСЕ ОЛАРҒА ЛИЦЕНЗИЯ АЛУДА НЕМЕСЕ ЖОҒАРЫДА ТІЗІЛГЕНДЕРМЕН БАЙЛАНЫСТЫ, КЕЛІСІМ-ШАРТТЫҚ МІНДЕТТЕМЕЛЕРДЕН ШЫҚҚАН ЖАУАПКЕРШІЛІК ЕКЕНДІГІНЕ ҚАРАМАСТАН, БАСҚА КЕЗ КЕЛГЕН ҚАРЖЫЛЫҚ ШЫҒЫНДАР БОЙЫНША, ӨНІМНІҢ САПАСЫ ҮШІН ҚАТАҢ ЖАУАПКЕРШІЛІККЕ ДЕЛИКТ САЛДАРЫНАН ТУЫНДАҒАНДЫҒЫНА (НЕМҚҰРАЙДЫЛЫҚТЫ ЖӘНЕ ҰҚЫПСЫЗДЫҚТЫ ҚОСА АЛҒАНДА) НЕМЕСЕ БАСҚА НЕГІЗДЕРДЕ ЖАУАП БЕРМЕЙДІ. БҰЛ ЕРЕЖЕ LGE КОМПАНИЯСЫНА МҰНДАЙ ШЫҒЫНДАРДЫҢ НЕМЕСЕ ЗИЯНДАРДЫҢ ЫҚТИМАЛДЫҒЫ ТУРАЛЫ ХАБАРЛАНҒАН ЖАҒДАЙДА ӘРЕКЕТ ЕТЕДІ, ҚҰҚЫҚТЫҚ ҚОРҒАУДЫҢ КЕЗ КЕЛГЕН ШЕКТЕУЛІ ҚҰРАЛЫ БОЛҒАН ЖАҒДАЙДА, ӨЗІНІҢ НЕГІЗГІ МАҚСАТЫ ҮШІН ҚОЛДАНЫЛМАҒАН БОЛЫП САНАЛАДЫ. LGE КОМПАНИЯСЫНЫҢ ЖИНАҚТАЛҒАН ЖАУАПКЕРШІЛІГІ ҚОЛДАНЫЛҒАН ҚОСЫМШАНЫ АУЫСТЫРУМЕН НЕМЕСЕ ЖӨНДЕУМЕН НЕМЕСЕ LGE КОМПАНИЯСЫНЫҢ ТАҢДАУЫ БОЙЫНША ҚОЛДАНЫЛҒАН ҚОСЫМША ҮШІН ТӨЛГЕН БАҒАНЫ ҚАЙТАРУМЕН ШЕКТЕЛЕДІ. LGE КОМПАНИЯСЫ ЕШҚАНДАЙ ЖАҒДАЙДА СІЗДІҢ АЛДЫҢЫЗДА НЕМЕСЕ КЕЗ КЕЛГЕН ҮШІНШІ ТҰЛҒА АЛДЫНДА КЕЗ КЕЛГЕН ТІКЕЛЕЙ, ЖАНАМА, АЙЫППҰЛДЫҚ, КЕЗДЕЙСОҚ, ЕРЕКШЕ НЕМЕСЕ СОҢҒЫ ШЫҒЫНДАР НЕМЕСЕ ЗИЯНДАР ҮШІН, СОНДАЙ-АҚ ТІПТІ КОМПАНИЯҒА МҰНДАЙ ШЫҒЫНДАРДЫҢ НЕМЕСЕ ЗИЯНДАРДЫҢ ЫҚТИМАЛДЫҒЫ ТУРАЛЫ LGE КОМПАНИЯСЫНА ХАБАРЛАНҒАН КЕЗДЕ ДЕ, АШЫҚ ДЕРЕК КӨЗІНЕН КЕЗ КЕЛГЕН ҚОСЫМШАНЫ НЕМЕСЕ БАҒДАРЛАМАЛЫҚ ҚАМТАМАСЫЗ ЕТУДІ ҚОЛДАНУ НӘТИЖЕСІ БОЛЫП ТАБЫЛАТЫН ЕРЕКШЕ ЖАҒДАЙЛАРДАН ТУЫНДАҒАН ШЫҒЫНДАР НЕМЕСЕ ЗИЯН ҮШІН ЖАУАП БЕРМЕЙДІ. 

Кейбір заңдарда кепілдіктерді немесе шарттарды білдіруді болдырмауға немесе шектеуге немесе кездейсоқ немесе салдарлық шығындарды шектеуге тыйым салатынына сіздің назарыңызды аударамыз, соған байланысты жоғарыда белгіленген шектеу және жауапкершілікті болдырмау сізге қатысты қолданыста шектелуі мүмкін. Заң бойынша сізге тиісті құқықтар туралы қосымша ақпарат алу үшін сіздің жергілікті билік органдарымен, азаматтарға арналған кеңес беру бюросымен немесе соған ұқсас мекемелермен байланысу керек. 


11. Келісім-шарттың қолданылу мерзімі және оның тоқталуы

Бұл Келісім-шарт өзінің әбден тоқталғанына дейін күшін және ықпалын сақтайды. LGE компаниясы бұл Келісім-шартты бұзуға немесе кез келген Қосымшаны немесе STORE сайтын қолдануға қатысты, осы Келісім-шарттың шарттарының кез келгенін егер бұзсаңыз, оның бөлек бөлімдерінің ықпалын тоқтатуға құқығы бар. Егер уақытша тоқтатылған болмаса, кез келген уақыт сәтінде Есептік жазбаны жоққа шығару жолымен осы келісім-шартты бұзуға құқығыңыз бар, сіз қолданған әрбір Қосымшаға қатысты кез келген шарт, егер тек мұндай Қосымшаның барлық көшірмелерін және оған қатысты құжаттаманы жоймасаңыз өз күшін және ықпалын сақтайды. Бұдан басқа, LGE компаниясының кез келген сәттегі уақытта кез келген себеппен хабарландыру арқылы және хабарландырмай STORE сайтының (немесе сайттың кез келген тарауының немесе контентінің бөлімінің) жұмысын өзгерту, тоқтату немесе блоктау құқығы бар, егер LGE компаниясы осындай құқығын қолдануды шешсе сіздің алдыңызда немесе кез келген үшінші тұлға алдында жауап бермейді. 

Егер сіз Есептік жазбаңызды жоққа шығарсаңыз, кез келген сәттегі уақытта жаңа есептік жазбаны тіркей аласыз, дегенмен, оны жоққа шығарған күннен соң үш (3) ай ішінде алдыңғы есептік жазбаның Теңдестірушісін қолдана алмайсыз. Егер жоққа шығарылған Есептік жазбаның бұрынғы иесі жаңадан тіркелсе (тіпті бұрынғы Теңдестірушісімен), бұрынғы берілген ақпарат қалпына келтірілмейді, соның ішінде оның жоққа шығару сәтіндегі Есептік жазбасының есепшотында болған кез келген ақша құралдары немесе несиелер туралы деректер қалпына келтірілмейді. 


12. Басқа ережелер 

a. Қолданылатын құқық: осы Келісім-шарт Қазақстан Республикасының заңнамасымен реттеледі. 

b. Экспорттауға шектеу: осы арқылы кез келген Қосымшаларды экспорттауды немесе қайтадан экспорттауды немесе Қазақстан Республикасының кез келген қолданыстағы заңнамасын, нормаларын және ережелерін бұзатын бірге жүретін құжаттамаларды (немесе олардың көшірмелері) жүзеге асырмайтыныңызды растайсыз. Осы арқылы Қазақстан Республикасының барлық қолданыстағы заңдарын және экспорттауды реттеуші халықаралық заңнаманы сақтауға міндеттенсіз. Жоғарыда тізілген барлық заңдардың талаптары қолдану пунктіне, түпкілікті пайдаланушыларға және тауарды түпкілікті қолдануға шектеулер енгізуі мүмкін. 

c. Келісім-шарттың ережелерінің дербестігі: егер осы Келісім-шарттың кез келген ережесі жарамсыз, заңсыз немесе орындаусыз қалса, бұл осы Келісім-шарттың барлық қалған ережелерінің жарамдылығына, заңдылығына және орындалуына ешқандай да ықпал етпейді. 

d. Келісім-шарттың орындалуы: LGE компаниясы осы Келісім-шарттың кез келген бөлімін мәжбүрлі орындау үшін және /немесе осы Келісім-шарттың кез келген бөлімін орындалуын тексеру үшін керекті немесе дұрыс сағана кез келген әрекетті жасауға құқығы бар. Осы арқылы LGE компаниясының сіздің алдыңызда міндеттері туындамай-ақ STORE сайтын қолдануға қатысты, егер LGE компаниясының Келісім-шарттың мәжбүрлі орындалуы үшін негізі бар/осы Келісім-шарттың кез келген бөлімінің орындалуын тексеру қажет немесе дұрыс санаса, құқық қолданушы органдарға, мемлекеттік орган өкілдеріне және/немесе үшінші тұлғаларға кез келген ақпаратты ашуға құқығы бар. 

e. Даулардың шешілуі: осы Келісім-шарттан шығатын кез келген даулар, шағымдар немесе келіспеушіліктер немесе осыған байланысты оның бұзылушылықтарына тең мәселелер, шарт бұзысу, мәжбүрлі орындалу, талқылаулар және нақтылықтар Қазақстан Республикасының қолданыстағы нормаларына сәйкес шешіледі. 

f. Келісім-шарттың толықтығы және барылықкөлемдік сипаты: осы Келісім-шартты қабылдай отырып (ажырамас бөлігі болып табылатын барлық құжаттарды қоса алғанда, осы Келісім-шарттың мәтінінде сілтемелер бар құжаттар), барлық жағынан сіз бен LGE компаниясы арасындағы келісімді көрсететінін растайсыз, мұндай келісімдердің ережелері мен шарттарымна қарамастан STORE сайтына және барлық Қосымшаларына қатысты кез келген алдыңғы ауызша және жазбаша келісімдерді ауыстырады. Егер LGE компаниясы кез келген құқықты немесе осы Келісім-шарттың кез келген ережесін мәжбүрлеп орындатуға қолы жетпесе, бұл осындай құқықтан немесе осы ережені орындаудан бас тартуды білдірмейді.

Егер сізде STORE сайтын қолдану процессінде кез келген проблема немесе мәселе туындаса [https://kz.lgappstv.com/appspc/support/support/secure.moveQnaRegView.lge] басыңыз. LGE компаниясы Қосымшалар үшін қолдау бермейтін назарларыңызды аударғым келеді, соған байланысты Қосымшаларды қолдаудың барлық мәселелері бойынша тікелей Қосымшалар Провайдеріне хабарласуыңыз керек.


СОҢҒЫ ЖАҢАРТУ: [16-05-2011]




ҚОСЫМШАНЫҢ ЛИЦЕНЗИЯЛЫҚ КЕЛІСІМ-ШАРТЫ 

ТӨМЕНДЕ КЕЛТІРІЛГЕН ЕРЕЖЕЛЕР ЖӘНЕ ШАРТТАР, STORE САЙТЫНАН ЖҮКТЕЙТІН (ӘРҚАЙСЫСЫ ӘРІ ҚАРАЙ «ҚОСЫМША» ДЕП АТАЛАДЫ) ӘРБІР ҚОСЫМШАҒА ҚОЛДАНЫЛАДЫ ЖӘНЕ БҰРЫН КҮШІ БОЛҒАН STORE САЙТЫНЫҢ ТҮПКІЛІКТІ ПАЙДАЛАНУШЫЛАРҒА АРНАЛҒАН ҚОЛДАНЫСТАҒЫ КЕЗ КЕЛГЕН ШАРТТАРДЫ ЖӘНЕ ЕРЕЖЕЛЕРДІ АУЫСТЫРАДЫ. КЕЗ КЕЛГЕН ҚОСЫМШАНЫ ҚОЛДАНУДЫ БАСТАР АЛДЫНДА ОСЫ КЕЛІСІМ-ШАРТТЫҢ МӘТІНІН МҰҚИЯТ ОҚЫП АЛУДЫ СҰРАЙМЫЗ. 

Осы арқылы сіз, бұл лицензияны LG Electronics, Inc. Компаниясы емес (әрі қарай “LGE” деп аталатын), Қосымша провайдері бергенін растайсыз. Егер Қосымшалар Провайдері Лицензиялық Келісім-шарт Қосымшасымен түпкілікті пайдаланушымен бірге (әрі қарай «ЛКбТП») берсе, оның шарттарын Қосымшаның Лицензиялық Келісім-шарты толықтырады. Барлық жағдайда сіз бен Қосымшалар Провайдері арасындағы кез келген қосымша немесе басқа шаралар осындай ЛКбТП Қосымшаның Лицензиялық Келісім-шартының шарттарымен салыстырғандай артық күшке ие болады. 

Егер мұндай берілсе, бұл арқылы LGE Қосымшаның Лицензиялық Келісім-шарты және кез келген ЛКбТП бойынша тараптық бенефициар болып табылатынын растайсыз. Бұл арқылы, жоғарыда білдірілген келісім-шарт бойынша тараптық бенефициардың LGE осы лицензиясының мәжбүрлі орындалуын талап ету құқығы барын (осындай құқық қабылады деп саналатын болады) растайсыз. 


1. Лицензияның берілуі: осы арқылы сізге кез келген LGE интернет-құрылғысында осы Қосымшаны пайдалануға құқық бермейтін шектеулі лицензия беріледі, STORE сайтының түпкілікті пайдаланушылары үшін қолданылатын ережелерде және шарттарда LGE компаниясы көрсеткен. Бұл Қосымшаны жалға немесе прокатқа өткізуге, сатуға, басқа тұлғалар арасында таратуға немесе осы Қосымшаны екінші рет лицензиялауға құқығыңыз жоқ. Қолданыстағы заңнамада тікелей рұқсат берілген жағдайлардан басқа кезде, бастапқы кодтарды алу, оны декомпликациялау немесе деассемблеялау мақсатымен осы Қосымшаны ашуға құқығыңыз жоқ. Жоғарыда көрсетілген әрекеттердің кез келген түрі Қосымша Провайдерінің құқығын бұзу болып бағаланады. Осы шектеуді бұзған жағдайыңызда зиянды өтеу мақсатымен сізге арыз түсуі мүмкін. Осы лицензияның ережелері, бастапқы Қосымшаны ауыстыратын және/немесе толықтыратын Қосымша Провайдері беретін кез келген нұсқаның жаңартуларына және жетілдірулеріне таралады, егер мұндай жаңартуларда және жетілдірулерде жеке лицензия болмаса, мұнда артық күшке ие болады. Қосымшаның Провайдері осы Қосымшаның барлық құқытарын иеленеді және оған қатысты құқықты Қосымшаның Лицензиялық Келісім-шартына қатысты бермейді. 


2. Деректерді қолдануға келісім: осы арқылы, Қосымша Провайдеріне Қосымшамен байланысты өнімдерді қолдау қызметтері аясында кез келген түрде жүзеге асырылатын ақпарат жинауды есепке ала отырып, техникалық және байланысты ақпаратты жинауға және қолдануға құқық беруге келісетініңізді білдіресіз. Қосымшалар Провайдері мұндай ақпаратты тек өзінің өнімдерін жетілдіру үшін, сондай-ақ сіздің сұраныстарыңызды есепке ала отырып, сервистер мен технологиялар беру үшін қолдануға құқығы бар. Қосымшалар Провайдері басқа тұлғаларға осы ақпаратты ашуға, дегенмен сіздің жеке тұлғаңызды анықтауға мүмкіндік бермейтін түрде ашуға құқығы бар. 


3. Келісім-шарт ықпалының тоқталуы: бұл лицензия сіз немесе Қосымша Провайдері күшін тоқтатқанға дейін әрекет етеді. Егер сіз осы лицензияның ережелерінің және шарттарының кез келгенін (кез келгендерін) орындамасаңыз, Қосымша Провайдері хабарландыру жібермей автоматты түрде осы лицензия бойынша құқығыңызды тоқтатады. Лицензия күшін жоғалтқаннан соң, Қосымшаны кез келген түрде қолдануды тоқтатып, Қосымшаның барлық көшірмелерін, оның барлық құжаттарының толық, бөлшектерін жоюыңыз керек. 


4. Үшінші тұлғалардың материалдары; дұрыс емес контент: осы арқылы, белгілі Қосымшалар үшінші тұлғалардың өніміне, сервистеріне, Интернет-контентіне немесе басқа материалдарына кіретініне, үшінші тұлғалардың мұндай контенті үшін LGE компаниясы жауап бермейтінін растайсыз және келісім бересіз. LGE компаниясы үшінші тұлғаларға тексеру немесе контенттің бағалауын немесе оның нақтылығын жүргізуге міндетті еместігін растайсыз. LGE компаниясы ешқандай сенім білдірулер мен кепілдіктер бермейді, соған сәйкес мұндай үшінші тұлғалардың контентімен байланысты ешқандай міндеттемелерді өзіне алмайды. 

Осы арқылы, STORE сайтына және оның Қосымшаларына кіргенде, сондай-ақ оны қолдану кезінде сіздің ойыңызша, тым ашық, қорлау, әдепсіз немесе сіз үшін оғаш материалдар болып табылуы және ол туралы сізге ескерту жасамауы мүмкін екенін растайсыз және соған келісім бересіз. Сіз қолданған және жүктеген барлық Қосымшаларды тек өзіңіз тәуекел ететініне, Қосымшалар арқылы жоғарыда айтылған материалдардың сізге ықпал етуінің салдарын үшін сіздің алдыңызда LGE компаниясы жауап бермейтініне келісім бересіз. 


5. КЕПІЛДІК БЕРМЕУ: ОСЫ АРҚЫЛЫ СІЗ, ОСЫ ҚОСЫМШАНЫ ӨЗ ТӘУЕКЕЛІҢІЗГЕ СҮЙЕНІП ҚОЛДАНАТЫНЫҢЫЗДЫ, ҚОСЫМШАҒА КІРУ «СОЛ ҚАЛПЫНДА» ЖӘНЕ «ЕГЕР МҮМКІН БОЛСА» ШАРТЫНДА, КЕПІЛДІКСІЗ НЕМЕСЕ КЕЗ КЕЛГЕН ТҮРДЕГІ СЕНІМ БІЛДІРУСІЗ ЖҮРГІЗІЛЕТІНІН РАСТАЙСЫЗ. ҚОСЫМШАЛАР ПРОВАЙДЕРІ ҚОСЫМШАНЫЦ ТҰРАҚТЫ ЖӘНЕ ТОҚТАУСЫЗ ҚОЛДАНУ МҮМКІНДІГІНЕ КЕПІЛДІК БЕРМЕЙДІ. ҚОЛДАНЫСТАҒЫ ЗАҢНАМАДА РҰҚСАТ ЕТІЛГЕН, МАКСИМАЛДЫ ДЕҢГЕЙДЕ ҚОСЫМША ПРОВАЙДЕРІ ЗАҢДА БЕЛГІЛЕНГЕН ШАРТТАРДЫ НЕМЕСЕ КЕПІЛДІКТЕРДІ БІЛДІРЕТІН ЖАУАПКЕРШІЛІКТЕН, СОНЫҢ ІШІНДЕ ТАУАРЛЫҚ ТҮРДІҢ, БЕЛГІЛІ МАҚСАТҚА АРНАЛҒАН ЖАРАМДЫЛЫҚ, ҚОЛДАНУ ӘДІСІ, ДӘЛДІЛІК, СӘЙКЕСТІК СИПАТТАМАСЫ, САПА НЕМЕСЕ БАСҚА ТҰЛҒАЛАРДЫҢ ҚҰҚЫҒЫН ЖӘНЕ ЗАҢНАМАНЫҢ ЕРЕЖЕЛЕРІН БҰЗБАУДЫ БІЛДІРЕТІН КЕПІЛДІКТЕН ТІКЕЛЕЙ БАС ТАРТАДЫ. ҚОСЫМША ПРОВАЙДЕРІ ҮШІНШІ ТҰЛҒАЛАРДЫҢ БАҒДАРЛАМАЛЫҚ ҚҰРАЛДАРҒА ЖӘНЕ АШЫҚ ДЕРЕК КӨЗДЕРІНЕН АЛЫНҒАН БАҒДАРЛАМАЛЫҚ ҚҰРАЛДАРҒА ҚАТЫСТЫ ЕШҚАНДАЙ ТІКЕЛЕЙ НЕМЕСЕ СОЛ ОЙДЫ БІЛДІРЕТІН КЕПІЛДІК БЕРМЕЙДІ. 


6. ЖАУАПКЕРШІЛІКТІҢ ШЕКТЕЛУІ: ОСЫ ШЕКТЕУЛЕР ЕРЕЖЕЛЕРІНІҢ БІРЕУІ ДЕ ҚОСЫМША ПРОВАЙДЕРІІНІҢ НЕМҚҰРАЙЛЫЛЫҚ НЕМЕСЕ ҰҚЫПСЫЗДЫҚ СЕБЕБІНЕН ӨЛІМГЕ ӘКЕЛГЕНІ НЕМЕСЕ ДЕНСАУЛЫҚҚА ЗИЯН КЕЛТІРГЕНІ ҮШІН ЖАУАПКЕРШІЛІГІН ШЕКТЕМЕЙДІ ЖӘНЕ ЖОҚҚА ШЫҒАРМАЙДЫ, ӘДЕЙІ ЖАЛҒАН КЕПІЛДІКТЕР МЕН СЕНІМ БІЛДІРУЛЕР ҮШІН КЕЗ КЕЛГЕН ЖАУАПКЕРШІЛІК СЕКІЛДІ ҚОЛДАНЫСТАҒЫ ЗАҢНАМАМЕН ТЫЙЫМ САЛЫНУЫ НЕМЕСЕ ЖОҚҚА ШЫҒАРЫЛУЫ МҮМКІН ЕМЕС. ҚОЛДАНЫСТАҒЫ ЗАҢНАМАДА РҰҚСАТ БЕРІЛГЕН МАКСИМАЛДЫ ДЕҢГЕЙДЕ, КЕЗ КЕЛГЕН КЕЗДЕЙСОҚ, СОҢҒЫ, ЖАНАМА НЕМЕСЕ АЙЫППҰЛДЫҚ ШЫҒЫН ЖӘНЕ ЗИЯН, ЕРЕКШЕ ЖАҒДАЙЛАРДАН ТУЫНДАҒАН ШЫҒЫНДАР БОЙЫНША, АҚПАРАТ ЖОҒАЛҒАНЫ НЕМЕСЕ ДЕРЕКТЕР ЖОҒАЛҒАНЫ ҮШІН, БОС ЖІБЕРІП АЛҒАН ПАЙДА ҮШІН, ҚЫЗМЕТТЕГІ ҮЗІЛІСКЕ, ҚОСЫМША ЛИЦЕНЗИЯСЫНАН ЖӘНЕ ОНЫ ҚОЛДАНУДАН ШЫҚҚАН БАСҚА ҚАРЖЫЛЫҚ ШЫҒЫНДАР БОЙЫНША НЕМЕСЕ ЖОҒАРЫДА ТІЗІЛГЕНДЕРГЕ БАЙЛАНЫСТЫ ЖАУАП БЕРМЕЙДІ, ЖОҒАРЫДА ТІЗІЛГЕНДЕРМЕН БАЙЛАНЫСТЫ, КЕЛІСІМ-ШАРТТЫҚ МІНДЕТТЕМЕЛЕРДЕН ШЫҚҚАН ЖАУАПКЕРШІЛІК ЕКЕНДІГІНЕ ҚАРАМАСТАН, БАСҚА КЕЗ КЕЛГЕН ҚАРЖЫЛЫҚ ШЫҒЫНДАР БОЙЫНША, ӨНІМНІҢ САПАСЫ ҮШІН ҚАТАҢ ЖАУАПКЕРШІЛІККЕ ДЕЛИКТ САЛДАРЫНАН ТУЫНДАҒАНДЫҒЫНА (НЕМҚҰРАЙЛЫЛЫҚТЫ ЖӘНЕ ҰҚЫПСЫЗДЫҚТЫ ҚОСА АЛҒАНДА) НЕМЕСЕ БАСҚА НЕГІЗДЕРДЕ ЖАУАП БЕРМЕЙДІ. БҰЛ ЕРЕЖЕ ПРОВАЙДЕРГЕ МҰНДАЙ ШЫҒЫНДАРДЫҢ НЕМЕСЕ ЗИЯНДАРДЫҢ ЫҚТИМАЛДЫҒЫ ТУРАЛЫ ХАБАРЛАНҒАН ЖАҒДАЙДА ӘРЕКЕТ ЕТЕДІ, ҚҰҚЫҚТЫҚ ҚОРҒАУДЫҢ КЕЗ КЕЛГЕН ШЕКТЕУЛІ ҚҰРАЛЫ БОЛҒАН ЖАҒДАЙДА, ӨЗІНІҢ НЕГІЗГІ МАҚСАТЫ ҮШІН ҚОЛДАНЫЛМАҒАН БОЛЫП САНАЛАДЫ. ҚОЛДАНЫСТАҒЫ ЗАҢНАМАДА РҰҚСАТ БЕРІЛГЕН МАКСИМАЛДЫ ДЕҢГЕЙДЕ, ҚОСЫМШАНЫҢ ПРОВАЙДЕРІНІҢ ЖИЫНТЫҚТЫ ЖАУАПКЕРШІЛІГІ ҚОЛДАНЫЛҒАН ҚОСЫМШАНЫ АУЫСТЫРУМЕН НЕМЕСЕ ЖӨНДЕУМЕН НЕМЕСЕ ҚОСЫМША ПРОВАЙДЕРІНІҢ ТАҢДАУЫ БОЙЫНША ҚОЛДАНЫЛҒАН ҚОСЫМША ҮШІН ТӨЛГЕН БАҒАНЫ ҚАЙТАРУМЕН ШЕКТЕЛЕДІ. СІЗГЕ НЕМЕСЕ КЕЗ КЕЛГЕН ҮШІНШІ ТҰЛҒАҒА КЕЗ КЕЛГЕН ТІКЕЛЕЙ, ЖАНАМА, АЙЫППҰЛДЫҚ, ТӨТЕНШЕ, ЕРЕКШЕ НЕМЕСЕ СОҢҒЫ ШЫҒЫНДАР НЕМЕСЕ ЗИЯН, СОНДАЙ-АҚ КЕЗ КЕЛГЕН ҚОСЫМШАНЫ ҚОЛДАНУ НӘТИЖЕСІ БОЛЫП ТАБЫЛАТЫН ЕРЕКШЕ ЖАҒДАЙЛАРДАН ТУЫНДАҒАН ШЫҒЫНДАР НЕМЕСЕ ЗИЯН ҮШІН НЕМЕСЕ АШЫҚ ДЕРЕК ӨЗІНДЕГІ БАҒДАРЛАМАЛЫҚ ҚҰРАЛ ҮШІН, ТІПТІ МҰНДАЙ ШЫҒЫНДАР МЕН ЗИЯННЫҢ ЫҚТИМАЛДЫҒЫ ТУРАЛЫ ПРОВАЙДЕРГЕ ХАБАРЛАНҒАН БОЛСА ДА, ҚОСЫМША ПРОВАЙДЕРІ ЕШҚАНДАЙ ЖАҒДАЙДА ЖАУАП БЕРМЕЙДІ. 

Кейбір заңдарда кепілдіктерді немесе шарттарды білдіруді болдырмауға немесе шектеуге немесе кездейсоқ немесе салдарлық шығындарды шектеуге тыйым салатынына сіздің назарыңызды аударамыз, соған байланысты жоғарыда белгіленген шектеу және жауапкершілікті болдырмау сізге қатысты қолданыста шектелуі мүмкін. 


7. Осы арқылы кез келген Қосымшаларды экспорттауды немесе қайтадан экспорттауды немесе кез келген қолданыстағы заңнаманы, нормаларды және ережелерді бұзатын бірге жүретін құжаттамаларды (немесе олардың көшірмелері) жүзеге асырмайтыныңызды растайсыз. Осы арқылы экспортты реттейтін Қазақстан Республикасының және халықаралық қолданыстағы заңнаманы сақтауға келісім бересіз. Жоғарыда тізілген барлық заңдардың талаптары қолдану пунктіне, түпкілікті пайдаланушыларға және тауарды түпкілікті қолдануға шектеулер енгізуі мүмкін. Осы арқылы Қазақстан Республикасының заңнамасы бойынша немесе экспортты ретейтін басқа заңнамасы бойынша экспорттық тауарлар мен қызметтер алуға тыйым салынбағанына кепілдік бересіз және сенім білдіресіз. 


8. Қосымшаның Лицензиялық Келісім-шарты коллизиялық құқықтың нормаларын есепке алмай Қазақстан Республикасының заңнамасымен реттеледі. 


9. Қосымшаның Лицензиялық Келісім-шартын қабылдай отырып (ажырамас бөлігі болып табылатын барлық құжаттарды қоса алғанда, осы Келісім-шарттың мәтінінде сілтемелер бар құжаттар), барлық жағынан сіз бен Қосымшалар Провайдері арасындағы келісімді көрсететінін растайсыз, мұндай келісімдердің ережелері мен шарттарына қарамастан барлық Қосымшаларына қатысты кез келген алдыңғы ауызша және жазбаша келісімдерді ауыстырады. Егер Қосымшалар Провайдері кез келген құқықты немесе осы Келісім-шарттың кез келген ережесін мәжбүрлеп орындатуға қолы жетпесе, бұл осындай құқықтан немесе осы ережені орындаудан бас тартуды білдірмейді.


СОҢҒЫ ЖАҢАРТУ: [16-05-2011]]]>
</BBKR_string>