<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[LGE Store - Allgemeine Geschäftsbedingungen für Endanwender
LG Electronics Benelux Sales B.V. und LG Electronics, Inc. (nachfolgend “LGE” oder “wir”genannt) heißen Sie im LGE STORE (dem "LGE STORE") willkommen, den wir Ihnen, dem Endanwender (nachfolgend "Sie" oder "Endanwender" genannt) für den Zugriff, das Browsen, den Download, die Nutzung und/ oder Bezahlung von Anwendungen bereitstellen, damit Sie Ihr internetfähiges Produkt aus dem Bereich der Unterhaltungselektronik ("LGE internetfähige Produkte"), hergestellt von LGE und/ oder seinen Tochtergesellschaften, noch besser nutzen können. Bitte lesen Sie die Allgemeinen Geschäftsbedingungen für Endanwender des LGE STORE (die "Vereinbarung"). UM DEN ALLGEMEINEN GESCHÄFTSBEDINGUNGEN ZUZUSTIMMEN, KLICKEN SIE "ZUSTIMMEN". WENN SIE DEN GESCHÄFTSBEDINGUNGEN NICHT ZUSTIMMEN, KLICKEN SIE NICHT AUF "ZUSTIMMEN". DIE NUTZUNG ODER DER ZUGRIFF AUF DEN LGE STORE IST IHNEN DANN NICHT GESTATTET.
Es bleibt LGE vorbehalten, die Bedingungen dieser Vereinbarung bisweilen abzuändern. Fahren Sie mit Zugang, Browsen, Download, Nutzung und/ oder der Bezahlung für Anwendungen des LGE STOREs nach erfolgten Änderungen fort, erklären Sie sich mit der geänderten Vereinbarung einverstanden. Wir behalten uns das Recht vor, jederzeit den Zugang zu beschränken oder den LGE STORE sowie jegliche Anwendung einzustellen. 
FÜR DIE NUTZUNG UND DEN ZUGANG ZUM LGE STORE MÜSSEN SIE MINDESTENS 14 (VIERZEHN) JAHRE ALT SEIN. WENN SIE MINDESTENS 14, JEDOCH NOCH UNTER 18, JAHRE ALT SIND, BENÖTIGEN SIE FÜR DIE NUTZUNG ODER DEN ZUGANG ZUM LGE STORE DAS EINVERSTÄNDNIS IHRER ELTERN ODER EINES GESETZLICHEN VORMUNDS. 
DIE FOLGENDEN ALLGEMEINEN GESCHÄFTSBEDINGUNGEN GELTEN FÜR NUTZUNG DES LGE STORE, IHREN ERWERB VON PRODUKTEN (JE "ANWENDUNG") SOWIE DIE NUTZUNG DIESER ANWENDUNGEN. VOR NUTZUNG, DOWNLOAD ODER ANDERWEITIGEM ZUGANG ZUM LGE STORE ODER EINER ANWENDUNG DURCH IHR INTERNETFÄHIGES LGE-PRODUKT ODER IHREN PC, LESEN SIE DIESE VEREINBARUNG DURCH. DIE VOM LGE STORE BEREITGESTELLTEN ANWENDUNGEN SIND VOM ANBIETER DER ANWENDUNGEN ("ANWENDUNGSANBIETER") FÜR SIE, DEN DIREKTEN ENDANWENDER LEDIGLICH ZUR PERSÖNLICHEN NUTZUNG LIZENZIERT, WIE IM NACHFOLGENDEN FESTGELEGT UND VORBEHALTLICH DER GELTENDEN ENDANWENDER-LIZENZVEREINBARUNG. WENN SIE DEN ALLGEMEINEN GESCHÄFTSBEDINGUNGEN DIESER VEREINBARUNG NICHT ZUSTIMMEN, IST IHNEN NUTZUNG, DOWNLOAD ODER ANDERWEITIGER ZUGANG ZUM LGE STORE NICHT GESTATTET. 
1. Ihre Kontomitgliedschaft für den LGE STORE
Im LGE STORE gibt es zwei Arten von Mitgliedern, die Zugang zum Inhalt des LGE STORE haben: Associate Members und Regular Members. 
a. Associate Members: Dies sind Nutzer, die über ihr internetfähiges LGE-Produkt einen Account angelegt und sich registriert haben ("Associate Member Account" oder "Account" genannt). Jedes Associate Member erstellt eine Kontokennung und ein Passwort, welches zum Zugang auf den LGE STORE und den Download sowie zur Nutzung freier Apps verwendet werden kann. Associate Members haben jedoch nicht die Möglichkeit, Bezahl-Apps herunterzuladen (wie unten definiert). Für die Erstellung eines Associate Member Accounts benötigen wir bestimmte Angaben von Ihnen (wie Identitätsnachweis und Kontaktdaten), die Bestandteil der Registrierung sind. Geben Sie die Daten Ihres Associate Member Accounts nicht an Dritte weiter. Sie sind in vollem Umfang verantwortlich für die vertrauliche Behandlung und die Sicherheit Ihres Associate Member Accounts und für alle Aktivitäten, die auf Ihrem oder durch Ihren Associate Member Account getätigt werden. 
Als ein Associate Member stimmen Sie zu: dass Sie sind in vollem Umfang für jegliche Verletzung Ihres Associate Member Accounts verantwortlich sind (LGE ist in keiner Weise Ihnen oder Dritten gegenüber verantwortlich); bei Erstellung Ihres Associate Member Accounts richtige und vollständige Angaben zu machen; für die dauerhafte Richtigkeit und Vollständigkeit Ihrer Angaben zu sorgen; und LGE unverzüglich von jeglicher Verletzung Ihres Associate Member Accounts in Kenntnis zu setzen. 
Associate Members ist es nicht gestattet, Endanwenderangaben zu ändern, Bezahl-Apps zu kaufen oder den Associate Member Account zu löschen. Ein Associate Member darf Änderungen an seinen Angaben zur Registrierung nur dann vornehmen oder Bezahl-Apps kaufen, wenn das Associate Member den Associate Member Account in einen Regular Member Account umwandelt (s.u.), indem er auf den LGE SmartTV-Service auf dem PC zugreift, Identnummer und Passwort für den Associate Member Account eingibt und den Anweisungen folgt. 
b. Regular Members: Dies sind Nutzer, die einen Account über ihren PC erstellt haben oder ihren Associate Member Account umwandeln ("Regular Member Account" oder "Account" oder zusammen mit Associate Member Account, "Accounts"). Inhaber eines Regular Member Accounts können: freie Apps herunterladen; Bezahl-Apps zum Herunterladen kaufen und auf allen internetfähigen LGE-Produkten, einschließlich LGE SmartTV, BluRay-Playern etc., verwenden; Account- Angaben ändern; sowie einen Account löschen.
Zum Erstellen eines Regular Member Accounts benötigen wir als Bestandteil der Registrierung einige Angaben von Ihnen (wie Identitätsnachweis und Kontaktdaten) sowie Angaben zu Ihrer Kreditkarte/ Zahlungsweise. Geben Sie die Daten Ihres Regular Member Accounts nicht an Dritte weiter. Sie sind in vollem Umfang verantwortlich für die vertrauliche Behandlung und die Sicherheit Ihres Regular Member Accounts und für alle Aktivitäten, die auf Ihrem oder durch Ihren Regular Member Account getätigt werden. Sie stimmen zu, dass Sie in vollem Umfang für jegliche Verletzung Ihres Regular Member Accounts verantwortlich sind (und dass LGE in keiner Weise Ihnen oder Dritten gegenüber verantwortlich ist); 
Regular Members sind ferner damit einverstanden, beim Erstellen Ihres Regular Member Accounts richtige und vollständige Angaben zu machen; für die dauerhafte Richtigkeit und Vollständigkeit Ihrer Angaben zu sorgen; und LGE unverzüglich von jeglicher Verletzung Ihres Regular Member Accounts zu unterrichten. 
2. Gebühren und Bezahlung; Rückerstattungen; Gutscheine und Bonus Cash
a. Gebühren und Bezahlung, Allgemein: Anwendungen stehen entweder kostenlos zum Download bereit oder erfordern bei Verfügbarkeit die Zahlung eines bestimmten Betrags ("Bezahl-Apps"). Für Bezahl-Apps akzeptiert der LGE STORE die Zahlungsoptionen, die auf der Zahlungsseite des LGE STORE angegeben sind ("Zahlungsoptionen"). Nur Inhaber eines Regular Member Accounts können Bezahl-Apps kaufen und herunterladen. Sie stimmen zu, für alle Bezahl-Apps, die Sie erwerben, zu bezahlen. SIE SIND VERANTWORTLICH FÜR DIE RECHTZEITIGE BEZAHLUNG ALLER GEBÜHREN UND ANFALLENDEN STEUERN SOWIE DAFÜR, LGE EINE GÜLTIGE ZAHLUNGSWEISE FÜR DIE BEZAHLUNG ALLER GEBÜHREN UND ANFALLENDEN STEUERN ZU NENNEN. 
b. Bezahlung mit Kredit- oder Debitkarte: Für die Verwendung einer Kredit- oder Debitkarte (zusammen "Karten" genannt) bei Bezahl-Apps werden Sie aufgefordert, genaue, aktuelle und vollständige Kartenangaben zu machen, bevor Ihnen der Download von Bezahl-Apps gestattet wird. Sie autorisieren LGE oder deren Vertreter, Ihre Karte mit dem angegebenen Betrag zuzüglich aller anfallenden Verkaufssteuern sowie aller sonstigen anfallenden Steuern pro Bezahl-App zu belasten. Haben Sie eine Karte einmal angegeben, wird diese Karte für alle zukünftigen Transaktionen verwendet, es sei denn, sie bestimmen eine andere Karte. Debit- und Scheckkarten haben eine Obergrenze der täglichen Verfügbarkeit, die Ihren Bestellvorgang verhindern kann. Wird die Transaktion online nicht akzeptiert, kann diese Karte für Ihre Transaktion nicht mehr verwendet werden; Sie müssen eine andere Karte benutzen. 
c. Rückerstattungen: Preise und Verfügbarkeit von Anwendungen sind freibleibend. LGE gewährt bei Preisnachlässen oder Werbeangeboten keinen Preisschutz oder Rückerstattungen. Alle Käufe erfolgreich heruntergeladener Anwendungen sind endgültig und können nicht erstattet werden. Für den Fall, dass eine Bezahl-App nach der Zahlungsbestätigung durch LGE, jedoch vor dem Herunterladen, nicht verfügbar ist, ist Ihr einziger Rechtsbehelf die Rückerstattung. Falls technische Probleme die Lieferung Ihrer Bezahl-App verhindern oder unverhältnismäßig verzögern, ist Ihr ausschließlicher und einziger Rechtsbehelf entweder der Ersatz der Bezahl-App oder eine Rückerstattung des Kaufpreises, den Sie für die Bezahl-App gezahlt haben und liegt alleinig im Ermessen von LGE. 
d. Bonus Cash und Gutscheine: Ab und zu wird LGE oder ein Dritter Werbeaktionen anbieten, die eine Zahlung im LGE STORE durch andere Zahlungsweisen wie z.B. Bonus Cash oder Gutscheine ermöglichen. Die Geschäftsbedingungen für solche Angebote werden zum Zeitpunkt des Angebots ausgegeben. 
3. Ihre Nutzung von LGE STORE und Apps; Zugang
Sie stimmen zu, den LGE STORE und die Anwendungen nur für den persönlichen, nichtkommerziellen Gebrauch zu nutzen. Sie stimmen zu, auf den LGE STORE ausschließlich über die von LGE zur Verfügung gestellte Verbindung oder Software zuzugreifen oder zu versuchen zuzugreifen; es sei denn, LGE gestattet Ihnen durch eine schriftliche Vereinbarung ausdrücklich etwas anderes. Sie stimmen zu, die Verbindung oder Software in keiner Weise zu verändern oder modifizierte Versionen der Software für keinerlei Zwecke einschließlich des unbefugten Zugriffs auf den LGE STORE zu verwenden. Es ist Ihnen untersagt, den LGE STORE oder Anwendungen, die vom LGE STORE heruntergeladen wurden, zurück zu entwickeln, zu dekompilieren oder zu disassemblieren, es sei denn und nur insoweit, wie das anwendbare Recht dies ausdrücklich gestattet. 
SIE SIND BERECHTIGT, EINE ANWENDUNG HERUNTERZULADEN UND AUF HÖCHSTENS (5) GERÄTEN PRO ACCOUNT INNERHALB VON 12 MONATEN AB ERSTEM KAUFDATUM, VORBEHALTLICH DER GÜLTIGKEIT DER ORIGINAL-LIZENZ, ZU BENUTZEN. ZUR VERMEIDUNG VON MISSVERSTÄNDNISSEN WIRD EIN IN EINEN REGULAR MEMBER ACCOUNT UMGEWANDELTER ASSOCIATE MEMBER ACCOUNT ALS EIN (1) ACCOUNT BEHANDELT. Mit Ausnahme der unten stehenden Bedingungen ist es Ihnen nicht gestattet, die Anwendung in irgendeiner Weise zu modifizieren oder abzuändern. Sie dürfen die Anwendung nur wie oben ausdrücklich vorgesehen und wie in der entsprechenden EULA für die Anwendung (sofern vorhanden) festgelegt, benutzen. Sie stimmen zu, keinerlei Aktivitäten zu unternehmen, die den LGE STORE, durch Anwendungen angebotene Dienstleistungen oder Server und Netzwerke oder die Website, die mit LGE internetfähigen Produkten oder dem LGE STORE verbunden sind, stören oder unterbrechen. 
Zugang zu und Download vom LGE STORE erfordern mindestens ein internetfähiges LGE-Produkt sowie eine Internetverbindung. Sie können nur auf Bezahl-Anwendungen zugreifen und sie vom LGE STORE herunterladen, wenn Sie ein Regular Member gemäß dieser Vereinbarung sind. Zusätzlich kann die Nutzung bestimmter Anwendungen eine Internetverbindung erforderlich machen. 
4. Rechte seitens LGE
LGE behält sich das Recht vor, den LGE STORE nach eigenem Ermessen zu ergänzen, zu entfernen, den Zugang zu deaktivieren, zu blockieren oder abzuändern als auch alle zuvor vom LGE STORE auf Ihr Gerät heruntergeladenen Anwendungen zu ergänzen, zu entfernen, den Zugang zu deaktivieren, zu blockieren oder per Fernwartung abzuändern. Dies kann auch aufgrund von Änderungen hinsichtlich Verpflichtungen oder Einschränkungen gegenüber Dritten, dem Verstoß eines Anwendungsanbieters gegen eine Vereinbarung mit LGE oder einen Gerichtsbeschluss eintreten. LGE kann die Nutzung von bzw. den Zugang zu bestimmten Funktionen oder Teilen des LGE STORE oder heruntergeladenen Anwendungen vom LGE STORE nach eigenem Ermessen und ohne Vorankündigung oder Übernahme einer Haftung begrenzen. Falls LGE Sie entfernt, Ihren Zugang deaktiviert oder Sie anderweitig am Zugang zu einer Anwendung hindert, wenden Sie sich bitte an den Anwendungsanbieter für das weitere Vorgehen. 
LGE hat das Recht, nicht jedoch die Verpflichtung, von Ihnen übermitteltes oder anderweitig im LGE STORE oder den Anwendungen verfügbares Material zu überprüfen, gemeldeten oder offensichtlichen Verstöße gegen diese Vereinbarung nachzugehen und nach eigenem Ermessen Maßnahmen zu ergreifen, einschließlich und ohne Einschränkung des Ausschlusses oder der Beendigung der hierunter fallenden Accounts. Wird Ihr Account ausgesetzt, können Sie Ihren Account nicht löschen bis Ihr Account, nach eigenem Ermessen von LGE, zur Wiedereinsetzung berechtigt ist. 
5. Geistige Eigentumsrechte
Sie stimmen zu, dass der LGE STORE und die über den LGE STORE verfügbaren Anwendungen, einschließlich (aber nicht beschränkt auf) Grafiken, redaktionellen Inhalt, Audio- und Videoclips sowie Software urheberrechtlich geschützte Informationen und Material enthalten, welches LGE, Anwendungsanbietern oder Dritten gehört. Weder Sie noch jemand in Ihrem Auftrag erwerben Rechte an geistigem Eigentum oder andere Eigentumsrechte, einschließlich Patenten, Gestaltungen, Markenzeichen, Copyrights oder Geschäftsgeheimnissen bezüglich der Inhalte des LGE STORE oder den Anwendungen, sofern nicht ausdrücklich in einer entsprechenden Vereinbarung festgelegt oder einvernehmlich in Schriftform vereinbart. 
6. Material Dritter und anstößige Inhalte
Sie verstehen, bestätigen und stimmen zu, dass bestimmte Anwendungen Zugang zu Produkten, Dienstleistungen, Webinhalten und Materialien Dritter bereithalten können und dass LGE nicht für derartigen Inhalt Dritter verantwortlich ist. Sie stimmen zu, dass LGE nicht für die Überprüfung und Bewertung des Inhalts Dritter oder die Richtigkeit solchen Inhalts verantwortlich ist. LGE übernimmt keinerlei Verantwortung, Gewährleistung oder Haftung für den Inhalt Dritter. 
Sie verstehen, bestätigen und stimmen zu, dass Sie durch den Zugang und die Nutzung von LGE STORE und Anwendungen, unter Umständen auf Material treffen, das Sie für unanständig halten oder das anstößig, sittenwidrig oder unangenehm für Sie ist, und dass Sie unter Umständen nicht im Voraus vor solchem Material gewarnt werden. Sie stimmen zu, dass das Herunterladen und die Nutzung aller Anwendungen auf Ihr eigenes Risiko erfolgt und dass LGE Ihnen gegenüber nicht haftbar ist, sollten Sie derartigem Material ausgesetzt sein. 
7. Bewertungen 
LGE kann Anwendern gestatten, Bewertungen zu Anwendungen im LGE STORE zu posten. Diese Bewertungen geben lediglich die Meinung des Bewertenden wieder, nicht die Meinung von LGE. LGE übernimmt keinerlei Verantwortung oder Gewährleistung für die Richtigkeit und Vollständigkeit der Bewertungen. Sie stimmen zu, das LGE Ihnen gegenüber nicht haftbar ist für den Fall, dass Sie aufgrund von Bewertungen eine Anwendung herunterladen oder nutzen. LGE behält sich das Recht vor, ohne jedoch dazu verpflichtet zu sein, Bewertungen zu entfernen, die LGE aus irgendeinem Grund für irrelevant oder anderweitig unangemessen hält. 
Wenn Sie eine Bewertung posten, gewähren Sie LGE die unbefristete, weltweite, vollständig übertragbare und sub-lizenzierbare, unwiderrufliche, gebührenfreie Lizenz, die Bewertung zu nutzen, zu verkaufen, zu reproduzieren, abgeleitete Werke zu erstellen, zu verbreiten, vorzutragen und die Bewertung auf jede Art und für jeden Zweck darzustellen. Sie bestätigen, dass Ihre personenbezogenen Daten mit Ihrer Bewertung in Verbindung gebracht werden können, es sei denn, Sie posten die Bewertung anonym. Wenn Sie eine Bewertung posten, erklären Sie sich damit einverstanden, kein Material zu posten, zu veröffentlichen oder zu übermitteln, das: (i) falsch oder irreführend ist; (ii) defamierend ist; (iii) in die Privatsphäre anderer eindringt; (iv) obszön, pornografisch oder beleidigend ist; (v) Fanatismus, Rassismus, Hass oder die Schädigung einzelner Personen oder Gruppen unterstützt; (vi) die Rechte anderer, einschließlich der Rechte an geistigem Eigentum, verletzt; oder (vii) oder gegen anwendbares Recht oder Vorschriften verstößt oder zu Verstößen ermutigt oder Anlass zu zivilrechtlicher Haftung gibt. 
8. Schadensersatz
Soweit gesetzlich zulässig, stimmen Sie zu, LGE, seinen Vorstand, seine Angestellten, Tochterunternehmen und Vertreter zu schützen, zu entschädigen und schadlos zu halten gegen jede Art von Ansprüchen, die sich aus einem Verstoß Ihrerseits gegen diese Vereinbarung, Ihrer Nutzung des LGE STORE oder Ihrer Nutzung von Anwendungen, die vom LGE STORE heruntergeladen wurden, ergeben. 
9. Gewährleistung und Haftungsausschluss 
SOWEIT NICHTS ANDERES IM RAHMEN DER GEWÄHRLEISTUNG FÜR NEUERWORBENE GERÄTE VEREINBART WURDE UND SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG, ERKENNEN SIE AUSDRÜCKLICH AN UND STIMMEN ZU, DASS DIE NUTZUNG DES LGE STORE ODER DER ANWENDUNGEN, DIE IM LGE STORE VERKAUFT ODER VERBREITET WERDEN, AUF EIGENES RISIKO ERFOLGT UND DASS DER ZUGANG ZUM LGE STORE AUF DER BASIS "GEKAUFT WIE GESEHEN" UND "WIE VERFÜGBAR" UND OHNE IRGENDEINE ART VON GEWÄHRLEISTUNG BEREITGESTELLT WIRD. LGE GEWÄHRLEISTET NICHT, DASS DIE NUTZUNG DES LGE STORE DURCHGÄNGIG VERFÜGBAR ODER FEHLERFREI IST. SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG, LEHNEN LGE UND SEINE LIEFERANTEN AUSDRÜCKLICH ALLE KONKLUDENTEN ODER GESETZLICHEN GESCHÄFTSBEDINGUNGEN UND GEWÄHRLEISTUNGEN AB, EINSCHLIESSLICH DER GEWÄHRLEISTUNGEN ZUR VERKAUFSFÄHIGKEIT, ZUR EIGNUNG FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK, ZUM ANSPRUCH, ZUR RICHTIGKEIT UND ÜBEREINSTIMMUNG MIT DER BESCHREIBUNG, ZU ZUFRIEDENSTELLENDER QUALITÄT UND NICHTVERLETZUNG. LGE GIBT KEINE GEWÄHRLEISTUNG JEDWEDER ART; AUSDRÜCKLICH ODER KONKLUDENT, HINSICHTLICH SOFTWARE DRITTER ODER OPENSOURCE-SOFTWARE. SOFTWARE DRITTER UND OPENSOURCE-SOFTWARE WIRD "GEKAUFT WIE GESEHEN" OHNE JEDWEDE ART VON GEWÄHRLEISTUNG VON LGE BEREITGESTELLT. 
10. Haftungsbegrenzung 
SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG, SCHLIESST LGE UNEINGESCHRÄNKT JEDE HAFTUNG SEINES VORSTANDS, SEINER ANGESTELLTEN, TOCHTERGESELLSCHAFTEN, VERTRETER, LIEFERANTEN, AUFTRAGGEBER ODER LIZENZGEBER FÜR BEILÄUFIGE, UNMITTELBARE ODER BESONDERE SCHÄDEN, SCHADENSERSATZ MIT STRAFWIRKUNG ODER SCHÄDEN MIT FOLGEWIRKUNG JEGLICHER ART, VERLUST VON INFORMATIONEN, VERLUST VON EINKOMMEN, GESCHÄFTLICHE ODER ANDERE FINANZIELLE VERLUSTE, DIE AUS ODER IN VERBINDUNG MIT DER LIZENZ ODER DER NUTZUNG DES STORE ODER AUS DEM LGE STORE HERUNTERGELADENEN ANWENDUNGEN ERWACHSEN, OB AUF VERTRAG, VERGEHEN (EINSCHLIESSLICH FAHRLÄSSIGKEIT), VERSCHÄRFTER PRODUKTHAFTUNG ODER SONSTIGER RECHTE BASIEREND, SELBST WENN LGE ZUVOR AUF DIE MÖGLICHKEIT SOLCHER SCHÄDEN HINGEWIESEN WORDEN IST UND SELBST WENN JEDWEDES BESCHRÄNKTE RECHTSMITTEL ALS FEHLGESCHLAGEN GILT. SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG WIRD DIE GESAMTE HAFTUNG VON LGE AUF ERSATZ, REPARATUR, ERSTATTUNG DES KAUFPREISES FÜR DIE ANWENDUNG NACH WAHL VON LGE BESCHRÄNKT. IN KEINEM FALL HAFTET LGE IHNEN ODER DRITTEN GEGENÜBER FÜR UNMITTELBARE ODER MITTELBARE SCHÄDEN, SCHADENSERSATZ MIT STRAFWIRKUNG, BEILÄUFIGE, BESONDERE ODER SCHÄDEN MIT FOLGEWIRKUNG, DIE AUS DER SOFTWARE DRITTER ODER OPENSOURCE-SOFTWARE ERWACHSEN, AUCH WENN LGE AUF DIE MÖGLICHKEIT SOLCHER SCHÄDEN ODER VERLUSTE HINGEWIESEN WURDE. 
11. Laufzeit und Kündigung
Diese Vereinbarung gilt bis sie beendet wird. LGE kann diese Vereinbarung im Ganzen kündigen oder insoweit, als dass es Ihre Nutzung von Anwendungen oder deS LGE STORES betrifft, wenn Sie gegen Bedingungen dieser Vereinbarung verstoßen. Sie können die Vereinbarung jederzeit durch Löschen Ihres Accounts beenden, vorausgesetzt, Ihr Account ist nicht ausgesetzt und vorausgesetzt, dass die geltenden Bedingungen bezüglich Ihrer Nutzung von Anwendungen auch nach Beendigung weiterbestehen bis Sie alle Kopien dieser Anwendung sowie die dazugehörige Dokumentation vernichtet haben. Außerdem behält sich LGE das Recht vor, den LGE STORE jederzeit und grundlos mit oder ohne Vorankündigung abzuändern, auszusetzen oder einzustellen (bzw. Teile oder Inhalt davon). LGE ist mit der Ausübung dieser Rechte Ihnen oder Dritten gegenüber nicht haftbar. 
Wenn Sie Ihren Account löschen, können Sie sich jederzeit für einen anderen Account registrieren, allerdings können Sie Ihre vorherige Account-ID für einen Zeitraum von drei (3) Monaten ab Datum des Löschvorgangs nicht verwenden. Registriert ein ehemaliger Account-Inhaber sich erneut, auch unter derselben Account-ID, können seine oder ihre Angaben, einschließlich verfügbarem Cash oder Credits zum Zeitpunkt des Löschens, nicht wiederhergestellt werden. 
12. Sonstige Bestimmungen
a. Anwendbares Recht: Diese Vereinbarung unterliegt dem Recht in Luxembourg.
b. Salvatorische Klausel: Sollten sich einzelne Bestimmungen dieser Vereinbarung ganz oder teilweise als unwirksam, ungesetzlich oder undurchführbar erweisen, bleiben die Wirksamkeit und die Vollstreckbarkeit der übrigen Vertragsbestimmungen im Ganzen hiervon unberührt. 
c. Durchsetzung der Vereinbarung: LGE behält sich das Recht vor, notwendige oder angemessene Schritte einzuleiten, um die Einhaltung dieser Vereinbarung durchzusetzen oder zu überprüfen. Sie stimmen zu, dass LGE das Recht hat, ohne Ihnen gegenüber haftbar zu sein, Strafverfolgungsbehörden, Regierungsbeamten und/ oder Dritten Informationen, die Ihre Nutzung des LGE STORE betreffen, offen zu legen, sofern LGE der Meinung ist, dass dies nach billigem Ermessen notwendig oder angemessen ist, um die Einhaltung dieser Vereinbarung durch zu setzen und/ oder zu überprüfen. 
d. Streitbeilegung: Streitigkeiten, Forderungen oder Auseinandersetzungen, die aus dieser Vereinbarung oder dem Verstoß, der Beendigung, der Durchsetzung, Auslegung oder Gültigkeit derselben erwachsen, einschließlich der Festlegung des Zwecks oder der Anwendbarkeit dieser Vereinbarung, werden durch ein Schiedsverfahren in Luxembourg entschieden. Das Schiedsverfahren wird von der ICC gemäß der Ordnung für Schiedsverfahren der Internationalen Handelskammer ausgeführt. Die Parteien erklären sich damit einverstanden, dass der Beschluss endgültig und bindend ist und vom zuständigen Gericht vollstreckbar ist.
e. Gesamte Vereinbarung: Durch Annahme dieser Vereinbarung stimmen Sie zu, dass diese Vereinbarung (einschließlich aller enthaltenen und verwendeten Unterlagen) die gesamte Vereinbarung zwischen Ihnen und LGE enthält und alle vorherigen, schriftlichen oder mündlichen Vereinbarungen mit Hinblick auf den LGE STORE ersetzt, ungeachtet den Geschäftsbedingungen früherer Vereinbarungen. Versäumt LGE seine Rechte aus dieser Vereinbarung geltend zu machen, begründet dies keinen Verzicht auf solche Rechte oder Bestimmungen. 
Bitte beachten Sie, dass LGE keinen Support für Anwendungen bereitstellt. Bitte wenden Sie sich direkt an den Anwendungsanbieter. 
LETZTE AKTUALISIERUNG: 19-04-2011
LIZENZVEREINBARUNG FÜR ANWENDUNGEN
DIE FOLGENDEN ALLGEMEINEN GESCHÄFTSBEDINGUNGEN GELTEN FÜR IHRE NUTZUNG ALLER ANWENDUNGEN, DIE SIE VOM LGE STORE HERUNTERLADEN (JE "ANWENDUNG") UND ERGÄNZEN DIE ALLGEMEINEN GESCHÄFTSBEDINGUNGEN DES LGE STORE FÜR ENDANWENDER. LESEN SIE DIESE VEREINBARUNG AUFMERKSAM DURCH, BEVOR SIE EINE ANWENDUNG NUTZEN. 
Sie bestätigen, dass die nachfolgend gewährte Lizenz Ihnen vom Anbieter der Anwendung ("Anwendungsanbieter") und nicht von LG Electronics, Inc. ("LGE") oder von einer von LGEs Tochtergesellschaften gewährt wird. Stellt der Anwendungsanbieter eine Endanwender-Lizenzvereinbarung ("EULA") mit der Anwendung zur Verfügung, ergänzen die darin enthaltenen Geschäftsbedingungen diese Lizenzvereinbarung für Anwendungen. Zwischen Ihnen und dem Anwendungsanbieter gilt, dass zusätzliche oder abweichende Geschäftsbedingungen in besagter EULA Vorrang vor den Geschäftsbedingungen in dieser Lizenzvereinbarung haben. 
Sie bestätigen und erklären sich einverstanden damit, dass LGE ein Drittbegünstigter dieser Lizenzvereinbarung für Anwendungen und einer solchen EULA, sofern vorhanden, ist. Sie bestätigen und erklären sich damit einverstanden, dass LGE das Recht hat (und ein solches Recht als angenommen gilt), diese Lizenz gegen Sie als Drittbegünstigten dieser Vereinbarungen durch zu setzen. 
1. Gewährung der Lizenz: Hiermit wird Ihnen eine begrenzte, nicht-übertragbare Lizenz zur Nutzung der Anwendung auf internetfähigen LGE-Produkten in der in den Allgemeinen Geschäftsbedingungen für Endanwender des LGE STORE festgelegten Weise gewährt. Es ist Ihnen nicht gestattet, die Anwendung zu vermieten, zu leasen, zu verleihen, zu verkaufen, weiter zu verbreiten oder eine Unterlizenz zu vergeben. Es ist Ihnen untersagt, die Anwendung zurück zu entwickeln, zu dekompilieren oder zu disassemblieren, es sei denn und nur insoweit, als das anwendbare Recht dies ausdrücklich gestattet. Jeder Versuch dies zu tun, bedeutet einen Verstoß gegen die Rechte des Anwendungsanbieters. Sollten Sie diese Einschränkung verletzen, können Sie strafrechtlich verfolgt und zu Schadensersatz verpflichtet werden. Diese Lizenzbedingungen regeln sämtliche Upgrades des Anwendungsanbieters, die die Originalanwendung ersetzen und/oder ergänzen, sofern ein solches Upgrade nicht eine eigene Lizenz hat, deren Vertragsbedingungen dann Gültigkeit haben. Der Anwendungsanbieter behält sich alle Rechte in und für diese Anwendung vor, die Ihnen nicht ausdrücklich im Rahmen dieser Lizenzvereinbarung gewährt wurden. 
2. Einwilligung in die Verwendung von Daten: Sie erklären sich damit einverstanden, dass der Anwendungsanbieter technische und ähnliche geartete Informationen in jeglicher Form als Teil der Produktunterstützung zu dieser Anwendung sammelt und verwendet. Der Anwendungsanbieter darf diese Informationen lediglich dazu verwenden, seine Produkte zu verbessern oder Ihnen kundenspezifische Dienstleistungen oder Technologien anzubieten. Der Anwendungsanbieter kann diese Angaben anderen gegenüber preisgeben, allerdings nicht auf eine Art, die Sie persönlich identifiziert. 
3. Kündigung: Die Lizenz ist gültig, bis Sie von Ihnen oder dem Anwendungsanbieter gekündigt wird. Ihre Rechte aus dieser Lizenz enden automatisch und fristlos seitens des Anwendungsanbieters, für den Fall, dass Sie die Lizenzbedingungen nicht einhalten. Bei Kündigung der Lizenz sind Sie verpflichtet, jegliche Nutzung der Anwendung zu beenden, alle Kopien der Anwendung, vollständig oder teilweise, einschließlich der begleitenden Dokumentation zu vernichten. 
4. Drittmaterial; Anstößige Inhalte: Sie verstehen, bestätigen und stimmen zu, dass bestimmte Anwendungen Zugang zu Produkten, Dienstleistungen, Webinhalten oder anderweitigem Drittmaterial bieten, und dass LGE nicht für derartigen Inhalt Dritter verantwortlich ist. Sie stimmen zu, dass LGE nicht für die Überprüfung und Bewertung des Inhalts Dritter oder die Richtigkeit solchen Inhalts verantwortlich ist. LGE übernimmt keinerlei Verantwortung, Gewährleistung oder Haftung für den Inhalt Dritter. 
Sie verstehen, bestätigen und stimmen zu, dass Sie durch den Zugang und das Herunterladen von Anwendungen vom LGE STORE unter Umständen auf Material treffen, das Sie für unanständig halten oder das anstößig, sittenwidrig oder unangenehm für Sie ist, und dass Sie unter Umständen nicht im Voraus vor solchem Material gewarnt werden. Sie stimmen zu, dass das Herunterladen und die Nutzung aller Anwendungen auf Ihr eigenes Risiko erfolgt und dass LGE Ihnen gegenüber nicht haftbar ist, sollten Sie derartigem Material ausgesetzt sein. 
5. KEINE GEWÄHRLEISTUNG: SIE BESTÄTIGEN AUSDRÜCKLICH UND STIMMEN ZU, DASS DIE NUTZUNG DER ANWENDUNG AUF EIGENES RISIKO ERFOLGT UND DASS DER ZUGANG ZUR ANWENDUNG AUF DER BASIS "GEKAUFT WIE GESEHEN" UND "WIE VERFÜGBAR" UND OHNE IRGENDEINE ART VON GEWÄHRLEISTUNG BEREITGESTELLT WIRD. DER ANWENDUNGSANBIETER GEWÄHRLEISTET NICHT, DASS DIE NUTZUNG DER ANWENDUNG DURCHGÄNGIG VERFÜGBAR ODER FEHLERFREI IST. SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG, LEHNT DER ANWENDUNGSANBIETER AUSDRÜCKLICH ALLE KONKLUDENTEN ODER GESETZLICHEN GESCHÄFTSBEDINGUNGEN UND GEWÄHRLEISTUNGEN AB, EINSCHLIESSLICH GEWÄHRLEISTUNGEN ZUR VERKAUFSFÄHIGKEIT, ZUR EIGNUNG FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK, ZUM ANSPRUCH, ZUR RICHTIGKEIT UND ÜBEREINSTIMMUNG MIT DER BESCHREIBUNG, ZU ZUFRIEDENSTELLENDER QUALITÄT UND NICHTVERLETZUNG. DER ANWENDUNGSANBIETER GIBT HINSICHTLICH DER SOFTWARE DRITTER ODER OPENSOURCE-SOFTWARE KEINERLEI GEWÄHRLEISTUNG, SEI ES AUSDRÜCKLICH ODER KONKLUDENT. 
6. HAFTUNGSBESCHRÄNKUNG: DIESE HAFTUNGSBESCHRÄNKUNG BESCHRÄNKT ODER SCHLIESST NICHT DIE HAFTUNG DES ANWENDUNGSANBIETERS FÜR TOD ODER PERSONENSCHADEN DURCH FAHRLÄSSIGKEIT, FÜR VORSPIEGELUNG FALSCHER TATSACHEN ODER JEDWEDE ANDERE HAFTUNG, DIE DURCH ANWENDBARES RECHT NICHT BESCHRÄNKT ODER AUSGESCHLOSSEN WERDEN KANN, AUS. SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG, IST DER ANWENDUNGSANBIETER AUCH DANN NICHT HAFTBAR FÜR BEILÄUFIGE, UNMITTELBARE ODER BESONDERE SCHÄDEN, SCHADENSERSATZ MIT STRAFWIRKUNG ODER SCHÄDEN MIT FOLGEWIRKUNG JEGLICHER ART, VERLUST VON INFORMATIONEN, VERLUST VON EINKOMMEN, GESCHÄFTLICHE ODER ANDERE FINANZIELLE VERLUSTE, DIE AUS ODER IN VERBINDUNG MIT DER LIZENZ ODER DER NUTZUNG DER ANWENDUNG ERWACHSEN, OB AUF VERTRAG, VERGEHEN (EINSCHLIESSLICH FAHRLÄSSIGKEIT), VERSCHÄRFTER PRODUKTHAFTUNG ODER SONSTIGER RECHTE BASIEREND, AUCH WENN DER ANWENDUNGSANBIETER ZUVOR AUF DIE MÖGLICHKEIT SOLCHER SCHÄDEN HINGEWIESEN WORDEN IST UND SELBST WENN JEDWEDES BESCHRÄNKTE RECHTSMITTEL ALS FEHLGESCHLAGEN GILT. SOWEIT GESETZLICH ZULÄSSIG WIRD DIE GESAMTE HAFTUNG DES ANWENDUNGSANBIETERS AUF ERSATZ, REPARATUR, ERSTATTUNG DES KAUFPREISES FÜR DIE ANWENDUNG NACH WAHL DES ANWENDUNGSANBIETERS BESCHRÄNKT. IN KEINEM FALL HAFTET DER ANWENDUNGSANBIETER IHNEN ODER DRITTEN GEGENÜBER FÜR UNMITTELBARE ODER MITTELBARE SCHÄDEN, SCHADENSERSATZ MIT STRAFWIRKUNG, BEILÄUFIGE, BESONDERE ODER SCHÄDEN MIT FOLGEWIRKUNG, DIE AUS DER SOFTWARE DRITTER ODER OPENSOURCE-SOFTWARE ERWACHSEN, AUCH WENN DER ANWENDUNGSANBIETER AUF DIE MÖGLICHKEIT SOLCHER SCHÄDEN ODER VERLUSTE HINGEWIESEN WURDE. 
7. Diese Anwendungslizenzvereinbarung unterliegt dem Recht in Luxembourg.
8. Durch Annahme dieser Anwendungs-Lizenzvereinbarung stimmen Sie zu, dass diese Vereinbarung (einschließlich aller enthaltenen und verwendeten Unterlagen) die gesamte Vereinbarung zwischen Ihnen und dem Anwendungsanbieter enthält und alle vorherigen, schriftlichen oder mündlichen Vereinbarungen mit Hinblick auf die Anwendung ersetzt, ungeachtet den Geschäftsbedingungen früherer Vereinbarungen. Versäumt der Anwendungsanbieter seine Rechte in dieser Lizenzvereinbarung geltend zu machen, begründet dies keinen Verzicht auf solche Rechte oder Bestimmungen. 
LETZTE AKTUALISIERUNG: 19-04-2011

<Française>
Conditions et modalités de l'utilisateur final du LGE Store 
LG Electronics Benelux Sales B.V. et LG Electronics, Inc. (“LGE” ou “nous”) vous souhaitent la bienvenue au LGE Store (le “LGE Store”), que LGE met à votre disposition à vous, l'utilisateur final (soit “vous” soit “utilisateur final”) pour accéder, naviguer, télécharger, utiliser et/ou payer pour des applications destinées à améliorer votre expérience de l'appareil électronique compatible Internet, fabriqué par LGE et/ou ses filiales (“Appareil LGE compatible Internet”). Veuillez lire les présentes conditions et modalités de l'utilisateur final Store LGE (le “Contrat”). POUR ACCEPTER LES CONDITIONS DU CONTRAT, CLIQUEZ SUR “J'ACCEPTE”. SI VOUS N'ACCEPTEZ PAS CES CONDITIONS, NE CLIQUEZ PAS SUR “J'ACCEPTE” ET N'UTILISEZ PAS OU N'ENTREZ PAS DANS LE LGE STORE.
LGE peut modifier les conditions du Contrat de temps à autre. En continuant à accéder, à naviguer, à télécharger, à utiliser et/ou à payer pour les Applications dans le LGE Store après que nous avons apporté de telles modifications, vous acceptez le Contrat tel qu'il a été modifié. Nous pouvons à tout moment modifier, restreindre l'accès à, suspendre ou cesser le LGE Store ou l'une quelconque des Applications. 
LE LGE STORE EST ACCESSIBLE AUX PERSONNES AGEES DE 14 (QUATORZE) ANS OU PLUS. SI VOUS AVEZ 14 ANS OU PLUS, MAIS MOINS DE 18 ANS, VOUS DEVEZ AVOIR L'AUTORISATION DE VOTRE PARENT OU DE VOTRE TUTEUR LEGAL POUR UTILISER OU ACCEDER AU LGE STORE. 
LES CONDITIONS ET MODALITES SUIVANTES S'APPLIQUENT A VOTRE UTILISATION DU LGE STORE, A VOS ACHATS DE PRODUITS (CHACUN D'EUX, UNE “APPLICATION”) VIA LE LGE STORE AINSI QU'A VOTRE UTILISATION DESDITES APPLICATIONS. AVANT D'UTILISER, DE TELECHARGER OU D'ACCEDER D'UNE AUTRE MANIERE AU LGE STORE OU A TOUTE APPLICATION, QUE CE SOIT PAR VOTRE APPAREIL LGE COMPATIBLE INTERNET OU VOTRE ORDINATEUR, VEUILLEZ LIRE ATTENTIVEMENT LE PRESENT CONTRAT. LES APPLICATIONS FOURNIES VIA LE LGE STORE VOUS SONT CEDEES SOUS LICENCE PAR LE FOURNISSEUR DES APPLICATIONS (“FOURNISSEUR D'APPLICATIONS”), A VOUS, L'UTILISATEUR FINAL ORIGINAL, UNIQUEMENT POUR VOTRE UTILISATION PERSONNELLE TELLE QUE STIPULEE CI-DESSOUS ET SOUMISE AU CONTRAT DE LICENCE APPLICABLE EN MATIERE D'APPLICATIONS D'UTILISATEUR FINAL. SI VOUS N'ACCEPTEZ PAS LES MODALITES ET CONDITIONS DU PRESENT CONTRAT, N'UTILISEZ PAS OU N'ENTREZ PAS DANS LE LGE STORE. 
1. Votre compte de membre au LGE Store 
Le LGE Store prévoit deux types de membres ayant accès au contenu du LGE Store : Les Associate Members (membres associés) et les Regular Members (membres réguliers). 
a. Associate Members : Les Associate Members sont les utilisateurs qui s'inscrivent et créent un compte sur leur appareil LGE compatible Internet (“Compte Associate Member” ou “Compte”). Chaque Associate Member créera une ID et un mot de passe de compte qui peuvent être utilisés  pour accéder au LGE Store et télécharger et utiliser des apps gratuites. Cependant, les Associate Members ne pourront pas télécharger des Applications payantes (comme définies ci-dessous). Pour créer un compte d'Associate Member, vous pouvez être prié de fournir certaines informations vous concernant (comme des détails d'identification ou de contact) lors de la procédure d'enregistrement. Ne communiquez pas vos informations de compte d'Associate Member à d'autres personnes. Vous êtes seul responsable de la confidentialité et de la sécurité de votre compte d'Associate Member et de toutes les activités effectuées sur ou via votre compte d'Associate Member. 
En tant qu'Associate Member, vous acceptez : que vous êtes seul responsable (et LGE décline toute responsabilité à votre égard ou à l'égard de toute tierce partie) de toute violation de votre compte d'Associate Member ; de fournir des informations précises et complètes quand vous créez un compte d'Associate Member ; de garder précises et complètes  les informations que vous fournissez ; et d'avertir LGE immédiatement de toute violation de votre compte d'Associate Member. 
Les Associate Members ne peuvent pas modifier les informations d'utilisateur, acheter des applications payantes ou annuler le compte d'Associate Member. Un Associate Member peut uniquement apporter des changements ou des modifications à ses informations d'enregistrement ou acheter des apps payantes, si l'Associate Member convertit le compte d'Associate Member en compte de Regular Member (tel que défini ci-dessous) en accédant au service LGE SmartTV sur son PC, en soumettant son numéro d'identification et son mot de passe pour le compte d'Associate Member et en suivant les instructions. 
b. Regular Members : Les Regular Members sont les utilisateurs qui créent un compte sur leur ordinateur ou convertissent leur compte d'Associate Member (“Compte de Regular ” ou “Compte” ou collectivement avec Compte d'Associate Member,  “Comptes”). Les titulaires d'un compte de Regular Member peuvent : télécharger des apps gratuites ; acheter des apps payantes pour téléchargement et utilisation sur tout appareil LGE compatible Internet y comprit la LGE SmartTV, le lecteur BluRay, etc.; apporter des changements aux informations du compte ; et supprimer un compte.
Pour créer un compte de Regular Member, vous pouvez être prié de fournir des informations vous concernant (comme des détails d'identification ou de contact) et des informations de carte de crédit/paiement dans le cadre de la procédure d'enregistrement. Ne communiquez pas vos informations de compte de Regular Member à d'autres personnes. Vous êtes seul responsable de la confidentialité et de la sécurité de votre compte de Regular Member et de toutes les activités effectuées sur ou via votre compte de Regular Member. Vous acceptez que vous êtes seul responsable (et LGE décline toute responsabilité à votre égard ou à l'égard de toute tierce partie) de toute violation de votre compte de Regular Member. 
Les Regular Members acceptent en outre : de fournir des informations précises et complètes quand vous créez un compte de Regular Member ; de garder précises et complètes  les informations que vous fournissez ; et d'avertir LGE immédiatement de toute violation de votre compte de Regular Member. 
2. Redevance et paiement ; Remboursement ; Bons de réduction et bonus  
a. Redevance et Paiement, En général : Les applications sont soit disponibles gratuitement pour le téléchargement ou, le cas échéant, il peut vous être demandé de payer un montant spécifique (“Applications payantes”). Pour les Applications payantes, le LGE Store accepte les modes de paiement figurant sur la page de paiement du LGE Store (“Modes de paiement”). Seuls les titulaires de compte de Regular Member peuvent acheter et télécharger des applications payantes. Vous acceptez de payer pour toutes les applications payantes que vous achetez. VOUS ETES TENU DE PAYER TOUTES LES REDEVANCES ET TAXES APPLICABLES EN TEMPS UTILE ET DE FOURNIR A LGE UN MODE DE PAIEMENT VALABLE POUR LE PAIEMENT DE TOUTES LES REDEVANCES ET TAXES APPLICABLES. 
b. Paiement par carte de crédit ou carte de débit : Pour utiliser une carte de crédit ou une carte de débit (collectivement, “Cartes”) pour les applications payantes, il vous sera demandé de fournir des informations précises, actuelles et complètes concernant la carte avant que vous ne soyez autorisé à télécharger les applications payantes. Vous autorisez LGE ou ses agents de porter en compte le montant spécifié ou de débiter votre carte de ce montant plus toutes les taxes à l'achat d'application et toute autre taxe applicable, pour chaque application payante que vous téléchargez. Lorsque vous avez entré une carte, la carte sera utilisée pour les futures transactions sauf si vous désignez une autre carte. Les cartes de débits et les cartes de crédit ont des limites journalières qui peuvent empêcher le traitement de votre commande. Si la transaction n'est pas acceptée en ligne, vous ne pourrez pas utiliser cette carte pour votre transaction et vous devrez en utiliser une autre. 
c. Remboursements : Les prix d'application et la disponibilité sont sujets à changements à tout moment et LGE ne prévoit pas de protection des prix ni de remboursements dans le cas de réductions de prix ou d'offres promotionnelles. Toutes les ventes d'applications téléchargées avec succès sont finales et non remboursables. Dans le cas où une application payante n'est pas disponible après que le paiement est confirmé par LGE mais avant le téléchargement, votre unique recours est un remboursement. Si des problèmes techniques empêchent ou retardent excessivement la livraison de votre application payante, votre seul et unique recours est soit un remplacement de l'application payante soit un remboursement du prix que vous avez payé pour l'application payante, à la seule discrétion de LGE. 
d. Bonus et bons de réduction : De temps à autre, LGE ou une autre tierce partie peut offrir des promotions permettant le paiement sur le LGE Store par le biais d'autres modes de paiement, ex. bonus ou bons de réduction. Les modalités d'une telle offre seront fournies au moment où l'offre est faite. 
3. Votre utilisation du LGE Store et des Apps ; Accès 
Vous acceptez d'utiliser le LGE Store et les applications uniquement à des fins personnelles, non commerciales. Vous acceptez de ne pas accéder ou tenter d'accéder au LGE Store par des moyens autres que l'interface ou le logiciel fournis par LGE, sauf si LGE vous autorise spécifiquement à le faire avec un accord écrit. Vous acceptez de ne pas modifier l'interface ou le logiciel d'une quelconque façon ni d'utiliser des versions modifiées du logiciel à toutes fins, en ce inclus l'obtention d'un accès non autorisé au LGE Store. Vous n'êtes pas autorisé à faire de l'ingénierie inverse, décompiler ou désassembler le LGE Store ou toutes applications téléchargées depuis le LGE Store, sauf dans la mesure où une telle activité est expressément autorisée par la législation applicable. 
VOUS N'ETES PAS AUTORISE A TELECHARGER NI A UTILISER CHAQUE APPLICATION SUR PLUS DE CINQ (5) APPAREILS PAR COMPTE DANS LES 12 MOIS DE LA DATE D'ACHAT INITIALE SOUS RESERVE DE VALIDITE DE LA LICENCE ORIGINALE. AFIN D'EVITER TOUTE AMBIGUITE, UN COMPTE D'ASSOCIATE MEMBER CONVERTI EN UN COMPTE DE REGULAR MEMBER DOIT ETRE TRAITE COMME UN (1) COMPTE. Sauf en cas de stipulations contraires ci-dessous, vous n'êtes pas autorisé à modifier ou à changer l'application d'une quelconque façon et pouvez uniquement utiliser l'application comme stipulé expressément ci-dessus et comme établi dans l'EULA (contrat de licence utilisateur final)  applicable pour l'application, le cas échéant. Vous acceptez de ne pas vous engager dans des activités qui interfèrent avec le LGE Store ou perturbent le LGE Store, dans des services offerts via une application, ou tout autre serveur, réseau, service ou site web associé à un quelconque appareil LGE compatible Internet ou au LGE Store. 
L'accès au LGE Store et le téléchargement depuis le LGE Store requièrent au moins un appareil LGE compatible Internet et une connexion Internet. Vous ne serez pas en mesure d'accéder ou de télécharger des applications payantes depuis le LGE Store à moins d'être un Regular Member, comme défini dans le présent contrat. En outre, votre utilisation de certaines applications peut requérir une connexion Internet. 
4. Droits de LGE 
LGE se réserve le droit, à sa seule discrétion, d'ajouter, de supprimer, de désactiver l'accès à, de bloquer ou de modifier le LGE Store, et d'ajouter, de supprimer, de désactiver l'accès à, de bloquer ou de modifier à distance des applications précédemment téléchargées sur votre appareil depuis le LGE Store, y compris pour des raisons de changements d'obligations ou de restrictions avec des tierces parties, à la suite d'une infraction du fournisseur d'applications ou d'un accord avec LGE, ou à la suite d'une sentence du tribunal. LGE peut limiter l'utilisation ou l'accès à certaines fonctions ou parties du LGE Store ou des applications téléchargées depuis le LGE Store, à sa seule discrétion et sans préavis ni responsabilité. Si LGE supprime, désactive l'accès ou vous empêche d'une autre façon d'accéder à une application, vous devrez prendre contact avec le fournisseur de l'application pour qu'il prenne des mesures appropriées. 
LGE a le droit, mais pas l'obligation, de surveiller les choses que vous soumettez ou qui sont disponibles sur le LGE Store ou dans les applications, d'enquêter sur toute infraction signalée ou apparente du présent contrat et de prendre les mesures que LGE, à sa seule discrétion, estime appropriées, en ce inclus, mais la liste n'est pas exhaustive, la limitation, la suspension ou la résiliation des comptes. Si votre compte est suspendu, vous ne pouvez pas supprimer votre compte jusqu'à ce que votre compte soit autorisé à être rétabli, à la seule discrétion de LGE. 
5. Droits de propriété intellectuelle
Vous acceptez que le LGE Store et les applications disponibles par le biais du LGE Store, y compris mais non limités aux graphiques, contenu éditorial, clips audio, clips vidéo et logiciel, contiennent des informations et du matériel faisant l'objet d'un droit de propriété dont LGE, des fournisseurs d'applications ou d'autres tierces parties sont propriétaires. Ni vous ni personne agissant en votre nom ne peut acquérir de droits de propriété intellectuelle ou tous autres droits de propriété, y compris brevets, plans, marques déposées, droits d'auteur ou secrets commerciaux ayant trait au contenu du LGE Store ou des applications, sauf si cela est expressément spécifié dans une licence adéquate ou convenu de commun accord par écrit. 
6. Matériels de tierces parties et contenu répréhensible
Vous comprenez, reconnaissez et acceptez que certaines applications puissent donner accès à des produits, services, contenu web ou autres matériels de tierce partie et que LGE décline toute responsabilité pour le contenu de ces tierces parties. Vous acceptez que LGE n'est pas tenu d'examiner ni d'évaluer le contenu de tierces parties ou l'exactitude d'un tel contenu. LGE ne fait aucune déclaration ni garantie et décline toute responsabilité pour ce qui concerne ledit contenu de tierces parties. 
Vous comprenez, reconnaissez et acceptez qu'en accédant et en utilisant le LGE Store et les applications, vous pouvez rencontrer du matériel qui peut vous sembler explicite ou être blessant, indécent ou répréhensible pour vous et que vous ne pouvez pas être averti au préalable concernant ce matériel. Vous acceptez que votre téléchargement et votre utilisation de toutes les applications se font à vos propres risques et que LGE n'a aucune responsabilité envers vous à la suite de toute exposition par le biais desdites applications. 
7. Critiques  
LGE peut autoriser les utilisateurs à poster des critiques d'applications sur le LGE Store. Ces critiques expriment les opinions de l'auteur uniquement et ne reflètent pas les opinions de LGE. LGE ne fait aucune déclaration ni garantie pour ce qui concerne l'exactitude et l'exhaustivité des critiques. Vous acceptez que LGE n'a aucune responsabilité envers vous si vous vous basez sur les critiques pour télécharger ou utiliser une application. LGE se réserve le droit, mais n'a pas l'obligation, de supprimer les critiques que LGE estime hors de propos ou inappropriées pour quelque raison que ce soit. 
Si vous postez une critique, vous accordez à LGE une licence perpétuelle, mondiale, entièrement cessible et permettant l'octroi d'une sous-licence, irrévocable, hors-droits de faire, utiliser, vendre, commercialiser, reproduire, créer des travaux dérivés, distribuer, réaliser et afficher la critique d'une quelconque manière et à toute fin. Vous reconnaissez que vos renseignements personnellement identifiables peuvent être associés à votre critique sauf si postez la critique de façon anonyme. Si vous postez une critique, vous acceptez de ne pas poster, publier ou transmettre tout matériel qui : (i) est faux ou trompeur ; (ii) est diffamatoire ; (iii) porte atteinte à la vie privée d'autrui ; (iv) est obscène, pornographique ou blessant ; (v) favorise le sectarisme, le racisme, la haine ou toute nuisance à tout individu ou groupe ; (vi) viole les droits d'autrui, en ce inclus mais la liste n'est pas exhaustive, tout droit de propriété intellectuelle ; ou (vii) viole ou encourage une conduite qui enfreindrait toute législation ou réglementation applicable ou qui causerait une responsabilité civile. 
8. Indemnité
Dans les limites autorisées par la loi, vous acceptez de défendre, d'indemniser et de préserver LGE, ses directeurs, cadres, employés, filiales et agents de et contre toutes revendications survenant de votre violation du présent contrat, de votre utilisation du LGE Store ou de votre utilisation d'applications téléchargées depuis le LGE Store. 
9. Garantie et clauses de non-responsabilité 
SAUF LES DISPOSITIONS PREVUES SOUS UNE GARANTIE POUR LES APPAREILS ACHETES NEUFS ET DANS LES LIMITES DU DROIT APPLICABLE, VOUS RECONNAISSEZ ET ACCEPTEZ EXPRESSEMENT QUE L'UTILISATION DU LGE STORE OU DE TOUTE APPLICATION VENDUE OU DISTRIBUTEE DANS LE LGE STORE EST A VOS PROPRES RISQUES ET QUE L'ACCES AU LGE STORE VOUS EST ACCORDE SUR UNE BASE “EN L'ETAT” ET “SELON LES DISPONIBILITES” ET SANS GARANTIE DE QUELQUE SORTE OU DE QUELQUE NATURE QUE CE SOIT. LGE NE GARANTIT PAS QUE L'UTILISATION DU LGE STORE SERA DISPONIBLE SANS INTERRUPTION OU EXEMPTE D'ERREUR. DANS LES LIMITES DU DROIT APPLICABLE, LGE ET SES FOURNISSEURS RENONCENT EXPRESSEMENT A TOUTES MODALITES, CONDITIONS OU GARANTIES IMPLICITES OU LEGALES, EN CE INCLUS CELLES CONCERNANT LA QUALITE MARCHANDE, L'ADEQUATION A UN BUT PARTICULIER, LE TITRE, L'EXACTITUDE ET LA CORRESPONDANCE A UNE DESCRIPTION, UNE QUALITE SATISFAISANTE ET L'ABSENCE DE CONTREFACON. LGE NE FAIT AUCUNE GARANTIE DE QUELQUE TYPE QUE CE SOIT, EXPRESSE OU IMPLICITE, CONCERNANT LE LOGICIEL DE TIERCES PARTIES OU LE LOGICIEL LIBRE (OPEN SOURCE SOFTWARE). TOUT LE LOGICIEL DE TIERCES PARTIES ET LE LOGICIEL LIBRE SONT FOURNIS "EN L'ETAT" SANS GARANTIE DE QUELQUE TYPE QUE CE SOIT PAR LGE. 
10. Limitation de responsabilité 
DANS LES LIMITES AUTORISEES DU DROIT APPLICABLE, LGE, SES DIRECTEURS, CADRES, EMPLOYES, FILIALES, AGENTS, CONTRACTANTS, COMMETTANTS OU CONCEDANTS NE SERONT EN AUCUN CAS RESPONSABLES DE DOMMAGES INDIRECTS, FORTUITS, CONSEQUENTS, SPECIAUX OU PUNITIFS, QUELS QU'ILS SOIENT, DE TOUTE PERTE D'INFORMATION OU DE DONNEES, PERTE DE REVENUS, PERTE D'AFFAIRES OU TOUTE AUTRE PERTE FINANCIERE DUS OU LIES A LA LICENCE OU A L'UTILISATION DE LGE STORE OU DES APPLICATIONS TELECHARGEES DU LGE STORE QU'ILS SOIENT CONTRACTUELS OU DELICTUELS (EN CE INCLUS LA NEGLIGENCE), LIES A UNE STRICTE RESPONSABILITE DE PRODUIT OU TOUTE AUTRE THEORIE, MEME SI LGE A ETE AVISE DE LA POSSIBILITE DE TELS DOMMAGES ET MEME SI UN RECOURS LIMITE EST SUPPOSE AVOIR FAILLI A SON OBJECTIF ESSENTIEL. L'ENTIERE RESPONSABILITE DE LGE SE LIMITERA AU REMPLACEMENT, A LA REPARATION OU AU REMBOURSEMENT DU PRIX D'ACHAT PAYE POUR L'APPLICATION APPLICABLE, AU CHOIX DE LGE. EN AUCUN CAS LGE NE SERA RESPONSABLE A VOTRE EGARD OU VIS-À-VIS DE TOUTE TIERCE PARTIE POUR TOUT DOMMAGE DIRECT, INDIRECT, PUNITIF, EXEMPLAIRE, FORTUIT, SPECIAL  OU CONSECUTIF DECOULANT DE TOUTE APPLICATION OU DU LOGICIEL LIBRE MEME SI LGE A ETE INFORME DE LA POSSIBILITE DESDITS DOMMAGES OU PERTES. 
11. Période et résiliation
Le présent contrat est en vigueur jusqu'à sa résiliation. LGE peut mettre fin au présent contrat en tout ou à la partie qui s'applique à votre utilisation de toute application ou du LGE Store si vous violez une des conditions du présent contrat. Vous pouvez le résilier à tout moment en supprimant votre compte pour autant que votre compte ne se trouve pas en suspension et pour autant que toutes les conditions concernant votre utilisation de chaque application survive sauf et jusqu'à ce que vous ayez détruit toutes les copies d'une telle application et la documentation correspondante. En outre, LGE se réserve le droit de modifier, suspendre ou cesser le LGE Store (ou toute partie ou le contenu de celui-ci) à tout moment avec ou sans préavis à votre intention, pour quelque raison que ce soit, et LGE ne sera pas responsable à votre égard ou à l'égard de toute tierce partie si LGE exerce de tels droits. 
Si vous supprimez votre compte, vous pouvez vous enregistrer pour un autre compte à tout moment mais vous ne pouvez pas utiliser votre précédente ID de compte pendant une période de trois (3) mois à compter de la date de suppression. Si un ancien titulaire de compte s'enregistre de nouveau, même sous la même ID de compte, ses anciennes informations ne pourront pas être restaurées en ce compris les liquidités et crédits disponibles au moment de la suppression. 
12. Dispositions diverses 
a. Droit applicable : Le présent contrat sera régi par les lois du Luxembourg
b. Autonomie des dispositions du contrat : Dans le cas où une disposition du présent contrat perdrait sa validité, deviendrait illégale ou inapplicable, la validité, la légalité et l'applicabilité des autres dispositions n’en seront aucunement affectées. 
c. Exécution forcée du contrat : LGE se réserve le droit de prendre les mesures que LGE estime raisonnablement nécessaires ou appropriées pour forcer l'exécution ou vérifier la conformité avec une quelconque partie du présent contrat. Vous acceptez que LGE a le droit, sans aucune responsabilité à votre égard, de divulguer les informations relatives à votre utilisation du LGE Store aux autorités chargées de faire respecter les lois, aux fonctionnaires publics et/ou à une tierce partie si LGE estime qu'il est raisonnablement nécessaire ou approprié de forcer l'exécution et/ou de vérifier la conformité avec une quelconque partie du présent contrat. 
d. Règlement des litiges :  Tout litige, réclamation ou controverse survenant dans le cadre du présent contrat ou en rapport avec celui-ci ou la violation, la résiliation, l'application, l'interprétation ou la validité de celui-ci, en ce compris la détermination du cadre ou de l'applicabilité du présent contrat à trancher, sera réglé par arbitrage  au Luxembourg. L'arbitrage sera administré par la CCI en vertu de ses règles d'arbitrage de la Chambre de commerce internationale. Les parties acceptent que la résolution soit finale et obligatoire et exécutoire  par le biais du tribunal compétent. 
e. Contrat indivisible : En acceptant le présent contrat, vous êtes d'accord que le contrat (en ce compris tous les documents incorporés ou auxquels il est fait référence) énonce l'intégralité du contrat entre vous et LGE et remplace tous les contrats antérieurs, qu'ils soient écrits ou verbaux, concernant le LGE Store et toutes les applications, nonobstant les modalités ou conditions desdits contrats antérieurs. Si LGE omet de faire appliquer tout droit ou disposition du présent contrat, un tel manquement ne constituera pas une renonciation à un tel droit ou à une telle disposition.
Veuillez noter que LGE ne fournit pas de support pour les applications et que vous devez prendre contact directement avec le fournisseur de l'application. 
DERNIERE MISE A JOUR : 19-04-2011
CONTRAT DE LICENCE EN MATIERE D'APPLICATIONS
LES CONDITIONS ET MODALITES SUIVANTES S'APPLIQUENT A VOTRE UTILISATION DE CHAQUE APPLICATION QUE VOUS TELECHARGEZ DU LGE STORE (CHACUNE, UNE “APPLICATION”) ET COMPLETENT LES CONDITIONS ET MODALITES DE L'UTILISATEUR FINAL DU LGE STORE. AVANT D'UTILISER UNE QUELCONQUE APPLICATION, VEUILLEZ LIRE ATTENTIVEMENT CE CONTRAT. 
Vous reconnaissez que la licence octroyée en vertu du contrat vous est octroyée par le fournisseur de l'application (“Fournisseur de l'application”) et non par LG Electronics, Inc. (“LGE”) ou l'une des filiales de LGE. Si le fournisseur de l'application fournit un contrat de licence utilisateur final (“EULA”) avec l'application, ces conditions complèteront le présent contrat de licence pour l'application. Entre vous et le fournisseur de l'application, toute condition additionnelle ou différente dans un tel contrat de licence utilisateur final (“EULA”) prévaudra sur les conditions du présent contrat de licence pour l'application. 
Vous reconnaissez et acceptez que LGE est un tiers bénéficiaire pour le présent contrat de licence en matière d'application et tout EULA, le cas échéant. Vous reconnaissez et acceptez que LGE aura le droit (et sera censé avoir accepté le droit) de faire appliquer une telle licence contre vous en tant que tiers bénéficiaire des ces contrats. 
1. Octroi de licence : Il vous est octroyé une licence limitée, non cessible, d'utiliser l'application sur tout appareil LGE compatible Internet et de la manière énoncée dans les Conditions et modalités de l'utilisateur final du LGE Store. Vous n'êtes pas autorisé à louer, louer à bail, prêter, vendre, redistribuer ou sous-licencier l'application. Vous n'êtes pas autorisé à faire de l'ingénierie inverse, décompiler ou désassembler l'application, sauf dans la mesure où une telle activité est expressément autorisée par la législation applicable. Toute tentative d'agir de la sorte constitue une violation des droits du fournisseur de l'application. Si vous enfreignez cette restriction, vous êtes passible de poursuites et de dommages-intérêts. Les conditions de la licence régiront toutes mises à niveau fournies par le fournisseur de l'application qui remplacent et/ou complètent l'application initiale sauf si une telle mise à niveau s'accompagne d'une licence distincte, auquel cas les conditions de cette licence seront d'application. Le fournisseur de l'application se réserve tous les droits dans et liés à l'application qui ne vous sont pas expressément octroyés en vertu du présent contrat de licence pour l'application. 
2. Autorisation d'utilisation des données : Vous acceptez que le fournisseur de l'application puisse recueillir et utiliser des informations techniques et apparentées, rassemblées d'une quelconque manière, comme partie des services de support de produit lié à l'application. Le fournisseur de l'application peut uniquement utiliser ces informations pour améliorer ses produits ou pour vous fournir des services ou des technologies personnalisés. Le fournisseur de l'application peut divulguer ces informations à d'autres personnes mais pas sous une forme leur permettant de vous identifier. 
3. Résiliation : La licence est en vigueur jusqu'à ce que vous ou le fournisseur de l'application y mettiez fin. Vos droits en vertu de cette licence prendront fin automatiquement sans préavis du fournisseur de l'application si vous ne vous conformez à l'une des conditions de cette licence. A la fin de la licence, vous cesserez d'utiliser l'application et détruirez toutes les copies, en tout ou en partie, de l'application, y compris la documentation qui accompagne. 
4. Matériel de tierces parties ; Contenu répréhensible : Vous comprenez, reconnaissez et acceptez que certaines applications puissent donner accès à des produits, services, contenu web ou autres matériels de tierce partie et que LGE décline toute responsabilité pour le contenu de ces tierces parties. Vous acceptez que LGE n'est pas tenu d'examiner ni d'évaluer le contenu de tierces parties ou l'exactitude d'un tel contenu. LGE ne fait aucune déclaration ni garantie et décline toute responsabilité pour ce qui concerne ledit contenu de tierces parties. 
Vous comprenez, reconnaissez et acceptez qu'en accédant aux applications et en téléchargeant les applications du LGE Store vous pouvez rencontrer du matériel qui peut vous sembler explicite ou être blessant, indécent ou répréhensible pour vous et que vous ne pouvez pas être averti au préalable concernant ce matériel. Vous acceptez que votre téléchargement et votre utilisation de toutes les applications se feront à vos propres risques et que LGE n'a aucune responsabilité envers vous à la suite de toute exposition par le biais desdites applications. 
5. AUCUNE GARANTIE : VOUS RECONNAISSEZ ET ACCEPTEZ EXPRESSEMENT QUE L'UTILISATION DE L'APPLICATION EST A VOS PROPRES RISQUES ET QUE L'ACCES A L'APPLICATION VOUS EST FOURNI SUR UNE BASE “EN L'ETAT” ET “SELON LES DISPONIBILITES” ET SANS AUCUNE GARANTIE DE QUELQUE TYPE OU DE QUELQUE NATURE QUE CE SOIT. LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION NE GARANTIT PAS QUE L'UTILISATION DE L'APPLICATION SERA ININTERROMPUE OU EXEMPTE D'ERREUR. DANS LES LIMITES DU DROIT APPLICABLE, LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION RENONCE EXPRESSEMENT A TOUTES MODALITES, CONDITIONS OU GARANTIES IMPLICITES OU LEGALES, EN CE INCLUS LES GARANTIES CONCERNANT LA QUALITE MARCHANDE, L'ADEQUATION A UN BUT PARTICULIER, LE TITRE, L'EXACTITUDE ET LA CORRESPONDANCE A UNE DESCRIPTION, UNE QUALITE SATISFAISANTE ET L'ABSENCE DE CONTREFACON. LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION NE FAIT AUCUNE GARANTIE DE QUELQUE TYPE QUE CE SOIT, EXPRESSE OU IMPLICITE, CONCERNANT LE LOGICIEL DE TIERCES PARTIES OU LE LOGICIEL LIBRE (OPEN SOURCE SOFTWARE). 
6. LIMITATION DE RESPONSABILITE : RIEN DANS CETTE LIMITATION DE RESPONSABILITE NE LIMITE OU N'EXCLUT LA RESPONSABILITE DU FOURNISSEUR DE L'APPLICATION POUR LA MORT OU TOUT DOMMAGE CORPOREL DU A UNE NEGLIGENCE, POUR DES DECLARATIONS FAITES FRAUDULEUSEMENT OU POUR TOUTE AUTRE RESPONSABILITE QUI NE PEUT PAS ETRE LIMITEE OU EXCLUE PAR LE DROIT APPLICABLE. DANS LES LIMITES DU DROIT APPLICABLE, LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION NE SERA EN AUCUN CAS RESPONSABLE DES DOMMAGES INDIRECTS, FORTUITS, CONSEQUENTS, SPECIAUX OU PUNITIFS, QUELS QU'ILS SOIENT, DE TOUTE PERTE D'INFORMATION OU DE DONNEES, PERTE DE REVENUS, PERTE D'AFFAIRES OU TOUTE AUTRE PERTE FINANCIERE DUS OU LIES A LA LICENCE OU A L'UTILISATION DE L'APPLICATION QU'ILS SOIENT CONTRACTUELS OU DELICTUELS (EN CE INCLUS LA NEGLIGENCE), LIES A UNE STRICTE RESPONSABILITE DE PRODUIT OU TOUTE AUTRE THEORIE, MEME LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION A ETE AVISE DE LA POSSIBILITE DE TELS DOMMAGES ET MEME SI UN RECOURS LIMITE EST SUPPOSE AVOIR FAILLI A SON OBJECTIF ESSENTIEL. DANS LES LIMITES DU DROIT APPLICABLE, LE FOURNISSEUR L'ENTIERE RESPONSABILITE DU FOURNISSEUR DE L'APPLICATION SE LIMITERA AU REMPLACEMENT, A LA REPARATION OU AU REMBOURSEMENT DU PRIX D'ACHAT PAYE POUR L'APPLICATION APPLICABLE, AU CHOIX DU FOURNISSEUR DE L'APPLICATION. EN AUCUN CAS LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION NE SERA RESPONSABLE A VOTRE EGARD OU VIS-À-VIS DE TOUTE TIERCE PARTIE POUR TOUT DOMMAGE DIRECT, INDIRECT, PUNITIF, EXEMPLAIRE, FORTUIT, SPECIAL  OU CONSECUTIF DECOULANT DE TOUT LOGICIEL DE TIERCE PARTIE OU DE LOGICIEL LIBRE MEME SI LE FOURNISSEUR DE L'APPLICATION A ETE INFORME DE LA POSSIBILITE DESDITS DOMMAGES OU PERTES. 
7. Le présent contrat de licence pour l'application sera régi par les lois du Luxembourg 
8. En acceptant le présent contrat de licence pour l'application, vous êtes d'accord que le contrat (en ce compris tous les documents incorporés ou auxquels il est fait référence) constitue l'intégralité du contrat entre vous et le fournisseur de l'application et remplace tous les contrats antérieurs, qu'ils soient écrits ou verbaux, concernant l'application, nonobstant les modalités ou conditions desdits contrats antérieurs. Si le fournisseur de l'application omet de faire appliquer tout droit ou disposition du présent contrat de licence de l'application, un tel manquement ne constituera pas une renonciation à un tel droit ou à une telle disposition. 
DERNIERE MISE A JOUR : 19-04-2011 
]]>
</BBKR_string>