<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[Termos e Condições de utilização LG Apps TV
A LG Electronics, Inc. (“LGE”) dá-lhe as boas vindas à LG Apps TV (a “LOJA” de aplicações LG), que providencia ao consumidor aceder, navegar, instalar, utilizar e/ou pagar aplicações para melhorar a sua experiência com qualquer produto de electrónica de consumo fabricado pela LGE e/ou suas afiliadas (“LGE Internet Enabled Product”). Por favor, leia acordo dos termos e condições de utilizador. PARA CONCORDAR COM  OS TERMOS E CONDIÇÕES DO UTILIZADOR, CLIQUE EM “CONCORDO”. SE NÃO CONCORDAR COM OS OS TERMOS APRESENTADOS, NÃO CLIQUE EM CONCORDO E NÃO UTILIZAE OU ACEDA ÁS APLICAÇÕES DA LOJA LG. 
A LGE pode alterar os termos do acordo de vez em quando. Ao continuar a aceder, navegar, fazer download, utilizar e / ou pagar por aplicações na LOJA LGE, depois de publicadas tais alterações, está a aceitar o acordo, conforme alterada. Podemos alterar, restringir o acesso, suspender ou interromper à LOJA, ou qualquer uma das aplicações, a qualquer momento.
DEVERÁ TER PELO MENOS 14 (QUATORZE) ANOS DE IDADE PARA USAR OU ACEDER O SERVIÇO DA LOJA. SE TEM  MENOS DE 14,MAS MENOS DE 18 ANOS, NECESSITA DE PERMISSÃO DE USO OU ACESSO NA LOJA, POR PARTE DOS SEUS PAIS OU RESPOSÁVEL LEGAL..
OS SEGUINTES TERMOS E CONDIÇÕES APLICAM-SE AO USO DA LOJA. ÀCOMPRA DE PRODUTOS (POR APLICAÇÃO") ATRAVÉS DA LOJA, E AO USO DE TAIS APLICAÇÕES. ANTES DE USAR, INSTALARDE ACEDER à LOJA OU QUALQUER APLICAÇÃO ATRAVÉS DO SEU PRODUTO LGE OU PC, leia atentamente este acordo de utilização.LEIA ATENTAMENTE ESTE CONTRACTO
AS APLICAÇÕES DISPONIBILIZADAS ATRAVÉS DA LOJA SÃO LICENCIADOS PELO FORNECEDOR DA APLICAÇÃO  ("fornecedor da aplicação") PARA SI E APENAS PARA USO PESSOAL, CONFORME INDICADO ABAIXO E SUJEITO À APLICAÇÃO DE ACORDO DE UTILIZAÇÃO. SE NÃO CONCORDAR COM OS TERMOS E CONDIÇÕES DO PRESENTE ACORDO, NÃO UTILIZE, EFECTUE A INSTALAÇÃO DE APLICAÇÕES OU ACEDA À LOJA. 
1. Conta Membro LOJA
A LOJA contará com dois tipos de membros que têm acesso ao conteúdo LOJA: Associados e membros regulares.
a. Associados: Membros Associados são os usuários que registam e criam uma conta através de seu Produto LGE ("Membro Associado da conta" ou "Conta"). Cada Membro Associado criará um ID e senha da conta que podem ser utilizados para aceder à LOJA e faça o download e utilizar aplicações gratuitos. No entanto, os membros associados não serão capaz de instalar aplicativos pagos (como definido abaixo). Para criar uma conta de membro associado, pode ser necessário fornecer algumas informações pessoais (tais como identificação ou detalhes de contacto) como parte do processo de registro. Não revele a suas informações da conta de Associado a ninguém. Você é o único responsável por manter a confidencialidade e segurança da sua conta de membro associado e para todas as atividades que ocorrem no ou através do seu Associado conta.
Como membro associado, você concorda: que é o único responsável (e LGE não tem qualquer responsabilidade perante si ou terceiros) por qualquer violação da sua conta de membro associado;fornecer informações correctas e completas quando cria uma conta de membro associado; manter as informações que fornecer informações correctas e completas, eInformar a LGE imediatamente sobre qualquer violação da sua conta de membro associado. 
Os membros associados não podem alterar qualquer das informações do utilizador, os pedidos de compra pago, ou cancelar a Conta de Membro Associado. Um membro associado só poderá fazer alterações ou modificações à sua informação de registo ou comprar aplicações pagas, se o Associado converte a sua conta de Associado em conta Membro Regular (como definido abaixo), acedendo o serviço LGE SmartTV no seu PC, submetendo o Associado número de identificação da conta e senha e seguir as instruções.
b. Membros Regulares: Membros regulares são aqueles utilizadores que criam uma conta através do seu PC ou convertem a  sua conta Associado ("Conta de Membro Regular"ou "Account" ou em conjunto com Associado da conta, "Contas"). Os titulares de uma conta de membro regular pode: Instalar aplicações gratuitas; Adquirir aplicações para download e uso em qualquer produto na LGE com conectividade, incluindo leitor oBluRay LGE SmartTV, etcEfectuar alterações à informação da conta;e Cancelar a conta
Para criar uma conta de membro regular, você pode ser necessário fornecer informações pessoais (como identificação ou detalhes de contacto) e cartão de crédito ou informações de pagamento como parte do processo de registro. Não revele informações da sua conta Membros Regular a ninguém. É o único responsável por manter a confidencialidade e segurança da sua conta de membro regular e para todas as actividades que ocorrem na ou através da sua conta de membro regular. Concorda que você é o único responsável (e LGE não tem qualquer responsabilidade perante si ou terceiros) por qualquer violação da sua conta de membro regular.
Como Membro Regular, concorda ainda em:
fornecer informações correctas e completas quando cria uma conta de membro regular;manter as informações que fornecer correctas e completas, enotificar a LGE imediatamente sobre qualquer violação da sua conta de membro regular. 
2. Taxas e Pagamentos; restituições; cupões e bónus em dinheiro
a. Taxas e Pagamentos, geralmente: As aplicações estão, disponíveis para download sem custo ou, podem, exigiro pagamento de um montante específico ("aplicações pagas"). Para aplicações pagas, a LOJA aceita mecanismos de pagamento, conforme listado na página de pagamento da  LOJA ("Mecanismos de Pagamento"). Apenas as contas de Membros Regulares podem comprar e instalar aplicações pagas. Concorda em pagar por todos as aplicações pagas que  comprar. É RESPONSÁVEL PELO PAGAMENTO NO PRAZO DE TODAS AS TAXAS E TODOS OS IMPOSTOS APLICÁVEIS E FORNECER Á LGE UM MECANISMO DE PAGAMENTO VÁLIDO PARA PAGAMENTO DE TAXAS E IMPOSTOS APLICÁVEIS
b. Pagamento por cartão de crédito ou débito: Para usar um cartão de crédito ou débito (coletivamente, "Cartões") para as aplicações pagas, terá de fornecer informações precisas, actuais e completas do cartão antes de ser autorizado a instalar aplicações pagas. Autoriza a LGE ou seus agentes a cobrar ou debitar o seu cartão o valor especificado e qualquer imposto sobre vendas aplicável, e qualquer outro imposto aplicável, para cada aplicação paga que instalar. Uma vez que fornece dados de um cartão, o cartão deverá ser utilizado para futuras transações, a menos que você designar um cartão diferente. Os cartões de débito e crédito têm limites de despesa diária que podem impedir o processamento do seu pedido. Se a transação não for aceite online, será incapaz de usar esse cartão para a sua operação e deverá usar outro cartão. 
c. Restituições: Os preços das aplicações e disponibilidades estão sujeitas a alterações a qualquer momento, a LGE não irá fornecer proteção de preço ou reembolso em caso de reduções de preços ou ofertas promocionais. Todas as vendas de aplicativos instalados com sucesso são definitivas e não reembolsáveis. No caso de uma aplicação paga não estar disponível após o pagamento confirmado pela LGE, mas antes do download, a única solução é um reembolso. Se os problemas técnicos prevenir ou retardar injustificadamente a entrega da seu aplicação paga, o seu único e exclusivo recurso é tanto a substituição da aplicação paga ou o reembolso do preço pago pela aplicação paga, a critério exclusivo da LGE.
d. Cupões e bónus em dinheiro: De vez em quando, a LGE ou terceiros podem oferecer promoções que permitam o pagamento na LOJA através de outros mecanismos de pagamento, por exemplo, Bónus ou cupões. Os termos da proposta, será dada no momento em que a oferta é feita. 
3. Uso e acesso de aplicações e  LOJA
Concorda em usar a LOJA e as aplicações apenas para uso pessoal e não comercial. Concorda em não aceder ou tentar aceder à LOJA por outros meios que não através da interface ou de software que é fornecido pela LGE, salvo autorização específica LGE, feita por contracto escrito. Concorda em não modificar a interface do software  de qualquer maneira ou utilizar versões modificadas do software, para quaisquer fins, incluindo a obtenção de acesso não autorizado à LOJA. Não pode fazer engenharia reversa, descompilar ou desmontar a LOJA ou quaisquer aplicações instaladas na LOJA, , excepto e somente na medida em que tal actividade seja expressamente permitida pela legislação aplicável.
ESTÁ AUTORIZADO A TRANSFERIR E UTILIZAR CADA APLICAÇÃO EM MAIS DE CINCO (5) DISPOSITIVOS POR CONTA DURANTE 12 MESES APÓS DATA DE COMPRA. PARA EVITAR A DÚVIDA, UMA CONTA DE MEMBRO ASSOCIADO CONVERTIDA EM CONTA MEMBROS REGULAR DEVE SER TRATADA COMO UMA CONTA (1).
Salvo disposição em contrário abaixo, não pode modificar ou alterar a aplicação de qualquer forma, e só pode utilizar a aplicação como expressamente estipulado acima, conforme estabelecido neste acordo de utilizaçã,ou correspondente para a aplicação, se existente. Concorda que não vai se envolver em actividades que interfiram ou perturbem a LOJA, todos os serviços oferecidos através de uma aplicação, ou qualquer outro servidor, rede de serviços, ou website associado a qualquer produto LGE com conectividade ou a LOJA.
O acesso e download da LOJA exige pelo menos um produto de Internet LGE activado e uma ligação à Internet. Não será capaz de aceder e instalar aplicações pagas a partir da LOJA a menos que seja um membro regular, tal como definido no presente Acordo. Além disso, o uso de certas aplicações podem requerer uma conexão à Internet.
4. Direitos LGE
A reserva-se ao direito, a seu exclusivo critério, para adicionar, remover, desabilitar o acesso, bloquear ou modificar a LOJA, e para adicionar, remover, desabilitar o acesso ao bloquear, ou modificar quaisquer aplicações remotamente, previamente descarregados para o dispositivo da LOJA, nomeadamente por motivos de mudanças de obrigações ou restrições com terceiros, a violação de um fornecedor de aplicações de um acordo com a LGE, ou devido a uma ordem judicial. A LGE pode limitar o uso ou acesso a determinadas funcionalidades ou partes da LOJA ou aplicações descarregadas na LOJA, a seu exclusivo critério e sem aviso ou responsabilidade. Se a LGE remover, desabilitar o acesso, ou bloquear o acesso a uma aplicação, precisará contactar o fornecedor da aplicação para novas medidas.
A LGE reserva-se ao direito, mas não a obrigação, de monitorizar qualquer material enviado por si ou disponível na LOJA ou nas aplicações, para investigar qualquer denunciada ou aparente violação deste Acordo, e tomar as medidas que a LGE a seu exclusivo critério considere adequadas, incluindo, sem limitação, suspensão ou cessação das Contas. Se a sua conta for suspensa, não poderá cancelar a sua conta até o momento, em que  sua conta é tornada elegível para a reintegração, a critério exclusivo da LGE.
5. Direitos de Propriedade Intelectual
Concorda que a LOJA e as aplicações disponíveis na LOJA, incluindo mas não limitado aos gráficos, conteúdo editorial, clips de áudio, clips de vídeo e software, contêm informações proprietárias e material que é propriedade da LGE, provedores de aplicativos, ou terceiros. Nem você nem ninguém agindo em seu nome, adquire os direitos de propriedade intelectual ou outros direitos de propriedade, incluindo patentes, desenhos, marcas, direitos de autor ou segredos comerciais relacionados com o conteúdo na LOJA ou em aplicações, excepto quando licença expressamente especificada de forma adequada ou mutuamente acordadas por escrito.
6. Materiais de Terceiros e conteúdo impróprio
Compreende, reconhece e concorda que certas aplicações podem fornecer acesso aos produtos, serviços, conteúdo web ou outros materiais de terceiros e que a LGE não se responsabiliza pelo conteúdo de terceiros. Você concorda que a LGE não é responsável pela verificação ou avaliação dos conteúdos de terceiros ou a precisão de tal conteúdo. LGE não faz quaisquer representações ou garantias no que respeita, e não aceita qualquer responsabilidade no caso de conteúdo de terceiros.
Compreende, reconhece e concorda que ao aceder e usar a LOJA e aplicações que você pode encontrar material que ache explícito ou ofensivo, imoral ou censurável para você, e que não pode ser avisado com antecedência, sobre esse material. Você concorda que seu download e uso de todos as aplicações serão da sua responsabilidade exclusiva, a LGE não terá nenhuma responsabilidade para consigo como resultado de uma exposição através de tais aplicações.
7. Comentários 
A LGE pode permitir aos utilizadores colocar opiniões de aplicações na LOJA. Estas opiniões apenas expressam opiniões do revisor e não refletem as opiniões da LGE. A LGE não faz representações ou garantias quanto à precisão ou integridade das opiniões. Você concorda que a LGE não terá qualquer responsabilidade para consigo, se contar com os comentários para fazer o download ou usar uma aplicação. A LGE reserva-se ao direito, mas não tem obrigação de remover os comentários que a LGE considere irrelevante ou inapropriada, por qualquer motivo.
Se colocar um comentário, concede à LGE uma licença perpétua, mundial, totalmente transferível e sub-licenciável, irrevogável e isenta de direitos de autor para fazer uso, comercializar, reproduzir, criar trabalhos derivados, distribuir, executar e exibiro comentário de qualquer forma e para qualquer finalidade. Reconhece que as suas informações pessoais podem ser associados com sua opinião a menos que comente a opinião de forma anónima. Se colocar um comentário, concorda em não divulgar, publicar ou transmitir qualquer material que: (i) seja falso ou enganoso, (ii) seja difamatório, (iii) invade a privacidade de outros, (iv) seja obsceno, pornográfico ou ofensivo (V) promove a intolerância, racismo, ódio ou dano contra qualquer indivíduo ou grupo; (vi) viole direitos de outro, incluindo mas não limitado a quaisquer direitos de propriedade intelectual, ou (vii) viole ou incentiva qualquer conduta que possa violar qualquer lei ou regulamento ou que dêem origem a responsabilidade civil.
8. Indemnização
Até à extensão máxima permitida por lei, concorda em defender, indemnizar a LGE, seus directores, administradores, funcionários, afiliados e agentes de e contra todas e quaisquer reclamações decorrentes de sua violação do presente Acordo, o uso da LOJA, ou a utilização de quaisquer aplicações descarregadas na LOJA.
9. Garantia e Isenções
EXCEPTO SE APRESENTADA UMA GARANTIA PARA DISPOSITIVOS RECÉM-ADQUIRIDOS, E AO MÁXIMO PERMITIDO POR LEI, RECONHECE EXPRESSAMENTE E ACEITA QUE UTILIZARÁ NA LOJA OU QUALQUER APLICAÇÃO VENDIDA OU DISTRIBUÍDA NA LOJA POR SUA CONTA E RISCO E QUE O ACESSO À LOJA É FORNECIDO NO ESTADO “EM QUE SE ENCONTRA" E " CONFORME DISPONÍVEL ", SEM GARANTIAS DE QUALQUER TIPO OU NATUREZA. LGE NÃO GARANTE QUE O USO DA LOJA ESTARÃO SEMPRE DISPONÍVEIS OU SEM ERROS. AO MÁXIMO PERMITIDO POR LEI A LGE, E SEUS FORNECEDORES REJEITAM QUALQUER OU IMPLÍCITA TERMOS, CONDIÇÕES E GARANTIAS, INCLUINDO AQUELES  DE ADEQUAÇÃO PARA UM DETERMINADO FIM, TÍTULO, PRECISÃO E CORRESPONDÊNCIA COM QUALIDADE, DESCRIÇÃO SATISFATÓRIAS E NÃO VIOLAÇÃO. A LGE NÃO DÁ GARANTIA DE QUALQUER TIPO, EXPRESSA OU IMPLÍCITA, EM RELAÇÃO A QUALQUER SOFTWARE DE TERCEIROS OU SOFTWARE OPEN SOURCE. TODO O  SOFTWARE DE TERCEIROS E SOFTWARE OPEN SOURCE É FORNECIDO "COMO ESTÁ", SEM GARANTIAS DE QUALQUER TIPO DA LGE.
10. Limitação de Responsabilidade
NO LIMITE PERMITIDO POR LEI E SOBRE QUALQUER CIRCUNSTÂNCIA A LGE, SEUS DIRECTORES, EMPREGADOS, AFILIADOS, AGENTES CONTRATADOS OU LICENCIADOS, SERÁ RESPONSÁVEL POR DANOS, EMERGENTES, ESPECIAIS OU MUDANÇAS DE QUALQUER NATUREZA, PERDA DE INFORMAÇÕES OU DADOS, PERDA DE RECEITA, PERDA DE NEGÓCIO OU OUTRAS PERDAS FINANCEIRAS DECORRENTES DE OU EM CONEXÃO COM A LICENÇA OU USO DA LOJA OU APLICAÇÕES DESCARREGADAS DA LOJA, SEJA EM CONTRACTO, (INCLUINDO NEGLIGÊNCIA), RESPONSABILIDADE DO PRODUTO OU QUALQUER OUTRO TIPO, MESMO QUE A LGE TENHA SISDO AVISADA DA POSSIBILIDADE DE TAIS. É CONSIDERADO COMO TENDO FALHADO DE SEU PROPÓSITO ESSENCIAL. TODA A RESPONSABILIDADE DA LGE SERÁ LIMITADA À SUBSTITUIÇÃO, REPARO OU DEVOLUÇÃO DO PREÇO PAGO PELA AQUISIÇÃO DO APLICAÇÃO. EM HIPÓTESE ALGUMA A LGE SERÁ RESPONSÁVEL POR SI OU TERCEIROS POR QUALQUER DANO DIRECTO, INDIRECTO, CAUSUALIDADE, , ESPECIAL OU INDIRECTAS DECORRENTES DE QUALQUER APLICAÇÃO OU SOFTWARE OPEN SOURCE, MESMO QUE A LGE  TENHA SIDO AVISADA DA POSSIBILIDADE DE DANOS OU PERDAS.
Por favor, note que algumas jurisdições não permitem a exclusão ou limitação de garantias implícitas, termos ou condições, ou a limitação de danos incidentais ou conseqüenciais, assim, as limitações e exclusões acima pode ser limitada na sua aplicação para você. Para mais informações sobre seus direitos legais, por favor contacte as autoridades locais, o departamento de normas do comércio, departamento de assessoramento aos cidadãos ou equivalente.
11. Prazo e Rescisão
Este acordo é válido até ser terminado.A LGE pode renunciar o presente Acordo, no todo ou ao que se aplica ao uso de qualquer aplicação ou a LOJA se violar qualquer dos termos do presente acordo. Você pode rescindi-lo a qualquer momento, cancelar a sua conta, desde que sua conta não está em suspensão e desde que as condições relativas ao uso de cada aplicação irá sobreviver a menos que destrua todas as cópias do pedido e documentação relacionada. Além disso, a LGE reserva-se ao direito de alterar, suspender ou interromper a LOJA (ou qualquer parte ou conteúdo do mesmo) a qualquer momento com ou sem aviso prévio, por qualquer motivo, e LGE não será responsabilizada por si ou para terceiros caso exerça esses direitos.
Se cancelar a sua conta, pode registar uma outra conta a qualquer momento, mas não pode usar o seu ID da conta antes de um período de 3 (três) meses a contar da data do cancelamento. Se o titular de uma conta antiga registra novamente, mesmo sob o mesmo ID da sua conta, a informação prévia não é passível de ser recuperada, incluindo qualquer dinheiro ou créditos disponíveis no momento do cancelamento.
12. Disposições diversas
a. Legislação Aplicável: O presente Acordo será regido pelas leis de Portugal.
b. Restrições à exportação: Concorda em não exportar ou re-exportar qualquer aplicação ou documentação que o acompanha (ou cópias) na violação de quaisquer leis ou regulamentos aplicáveis de Portugal. Concorda em cumprir todas as leis de Portugal e leis de exportação e regulamentos internacionais. Essas leis incluem restrições aos destinos, utilizadores finais e uso final. Representa e garante que não estão proibidos em receber as exportações ou serviços ao abrigo dos Portugal ou outras leis de exportação aplicáveis.
c. Divisibilidade: No caso de qualquer disposição deste Acordo for considerada inválida, ilegal ou inaplicável, a validade, legalidade e aplicabilidade de quaisquer das disposições restantes não será, em caso algum, ser afectada ou impedida. 
d. Execução de acordo: A LGE, reserva o direito de tomar todas as medidas que acredita ser razoavelmente necessárias ou apropriadas para fazer cumprir e / ou verificar o cumprimento de qualquer parte deste acordo. Concorda que a LGE tem o direito, sem a sua responsabilidade, de divulgar qualquer informação relativa ao uso da LOJA às autoridades policiais, funcionários governamentais e / ou de terceiros, que a LGE considere razoavelmente necessárias ou apropriadas para fazer cumprir e / ou verificar o cumprimento de qualquer parte deste acordo. 
e. Resolução de Disputas: Qualquer disputa reivindicação ou controvérsia decorrente ou relacionada a este Contracto ou a violação, rescisão, aplicação, interpretação ou validade dos mesmos, incluindo a determinação da extensão ou aplicação do presente acordo de arbitragem, será determinada pela arbitragem na Coreia. A arbitragem será administrada pela CCI, nos termos do seu Regulamento de Arbitragem da Câmara de Comércio Internacional. As partes concordam que a resolução é definitiva e vinculativa e executória através do tribunal 
f. Acordo Completo: Ao aceitar este Contracto, concorda que o acordo (incluindo todos os documentos incorporados ou referenciado) estabelecidos a totalidade do acordo entre si e a LGE, substituem todos os acordos anteriores, escritos ou orais, em relação à LOJA e todas as aplicações, não obstante os termos ou condições desses acordos anteriores. Se LGE não aplicar qualquer direito ou disposição deste Contracto, tal falha não constituirá uma renúncia de tal direito ou disposição. 
Por favor, note que a LGE não oferece suporte para as aplicações e você deve contactar o fornecedor do aplicativo diretamente.
ÚLTIMA ACTUALIZAÇÃO: [19/4/2011]
PEDIDO DE LICENÇA
OS SEGUINTES TERMOS E CONDIÇÕES APLICAM-SE À UTILIZAÇÃO DE CADA APLICAÇÃO QUE DESCARREGA DA LOJA (CADA, "APLICAÇÃO") SEND UM SUPLEMENTO AOS TERMOS DE UTILIZADOR E CONDIÇÕES DA LOJA. ANTES DE UTILIZAR QUALQUER APLICAÇÃO, LEIA ATENTAMENTE ESTE CONTRACTO.
Reconhece que a licença aqui concedida é concedido a si pelo provedor da aplicação ("Application Provider") e não pela LG Electronics, Inc. (LGE). Se o fornecedor da aplicação fornece uma End User License Agreement (Licença de Utilização ") com a aplicação, esses termos devem completar o presente Pedido de Licença. Sendo um acordo entre si e o provedor da aplicação, todos os termos adicionais ou diferentes da Licença de Utilização devem prevalecer sobre os termos deste presente acordo com a LGE.
Reconhece e concorda que a LGE é um terceiro beneficiário deste Pedido de Licença Acordo e qualquer EULA, se previsto. Reconhece e concorda que a LGE terá o direito (e será considerado como tendo aceite o direito) para aplicar essa licença contra si, como um terceiro beneficiário desses acordos.
1. Concessão de Licença: É-lhe concedida uma licença limitada, não transferível para usar a aplicação em qualquer produto LGE com conectividade à Internet e na forma estabelecida nos termos e condições da licença de utilização da LOJA. Não pode alugar, arrendar, emprestar, vender, redistribuir ou sublicenciar a aplicação. Não pode fazer engenharia reversa, descompilar ou desmontar a aplicação, excepto e somente na medida em que tal actividade seja expressamente permitida pela legislação aplicável. Qualquer tentativa de fazê-lo é uma violação dos direitos do provedor de aplicativos. Se violar esta restrição, poderá ser sujeito a processos e danos. Os termos da licença regularão quaisquer actualizações fornecidas pelo provedor de aplicativos que substituam e / ou completar o pedido inicial, salvo se tal atualização é acompanhado por uma licença em separado, caso em que os termos dessa Licença. O Provedor de Aplicação reserva todos os direitos sobre o pedido não lhe expressamente concedidos sob esta Licença de acordo da Aplicação.
2. Consentimento para Uso de Dados: Concorda que o fornecedor da aplicação pode recolher e usar informações técnicas e afins, de qualquer forma, como parte dos serviços de suporte ao produto relacionados à aplicação. O provedor de aplicação pode usar essas informações exclusivamente para melhorar seus produtos ou prestação de serviços personalizados ou tecnologias para si. O provedor de aplicações poderá divulgar essas informações a outros, mas não de uma forma que o identifique pessoalmente.
3. Rescisão: A licença está em vigor até ser terminada por si ou pelo fornecedor da aplicação. Os seus direitos sob esta Licença terminarão automaticamente sem aviso prévio a partir do provedor de aplicativos se deixar de cumprir qualquer termo (s) desta licença. Após o término da licença, deve deixar de utilizar a aplicação, e destruir todas as cópias, total ou parcial, da aplicação, incluindo toda a documentação anexada.
4. Material de TerceirosCompreende, reconhece e concorda que certas aplicações podem fornecer acesso aos produtos, serviços, conteúdo web ou outros materiais de terceiros e que a LGE não se responsabiliza pelo conteúdo de terceiros. Você concorda que a LGE não é responsável pela verificação ou avaliação dos conteúdos de terceiros ou a precisão de tal conteúdo. A LGE não faz quaisquer representações ou garantias no que respeita, e não aceita qualquer responsabilidade no caso de, tal conteúdo de terceiros.
Compreende, reconhece e concorda que ao aceder e descarregar aplicações da LOJA pode encontrar material que entenda explícito ou ofensivo, imoral ou censurável para si, e que não pode ser avisado sobre esse material com antecedência. Concorda que seu download e uso de todas as aplicações serão da sua responsabilidade exclusiva, a LGE não terá qualquer responsabilidade para consigo como resultado de uma exposição através de tais aplicações. 
5. GARANTIA: RECONHECE EXPRESSAMENTE E CONCORDA QUE O USO DA APLICAÇÃO É POR SUA CONTA E RISCO E QUE O ACESSO À APLICAÇÃO É-LHE FORNECIDO NA FORMA EM QUE SE ENCONTRA E CONFORME DISPONIBILIDADE, SEM GARANTIAS DE QUALQUER TIPO OU NATUREZA. O PROVEDOR DO APLICATIVO NÃO DÁ GARANTIA DE QUALQUER TIPO, EXPRESSA OU IMPLÍCITA, EM RELAÇÃO A QUALQUER SOFTWARE DE TERCEIROS OU SOFTWARE DE CÓDIGO ABERTO 
6. LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE: NADA NESTE LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE DOS LIMITES EXCLUI A RESPONSABILIDADE DO PRESTADOR APLICAÇÃO POR MORTE OU DANOS PESSOAIS CAUSADOS POR NEGLIGÊNCIA, REPRESENTAÇÕES FRAUDULENTAS, OU POR QUALQUER OUTRA QUE NÃO PODEM SER LIMITADA OU EXCLUÍDOS PELA LEGISLAÇÃO APLICÁVEL. AO MÁXIMO PERMITIDO POR LEI, O PROVEDOR DA APLICAÇÃO NÃO SERÁ RESPONSÁVEL POR DANOS, EMERGENTES, ESPECIAIS OU MUDANÇAS DE QUALQUER NATUREZA, PERDA DE INFORMAÇÕES OU DADOS, PERDA DE RECEITA, PERDA DE NEGÓCIO OU OUTRAS PERDAS FINANCEIRAS DECORRENTES OU EM LIGAÇÃO COM O USO DE LICENÇA OU DA APLICAÇÃO, MESMO COM BASE EM CONTRACTO, (INCLUINDO NEGLIGÊNCIA).. AO MÁXIMO PERMITIDO POR LEI, A RESPONSABILIDADE TOTAL DO FORNECEDOR DA APLICAÇÃO SERÁ LIMITADA À SUBSTITUIÇÃO, REPARO OU DEVOLUÇÃO DO PREÇO PAGO PELA AQUISIÇÃO DO PEDIDO, A CRITÉRIO DO FORNECEDOR DA APLICAÇÃO. EM HIPÓTESE ALGUMA O FORNECEDOR DA APLICAÇÃO SER RESPONSÁVEL POR SI OU QUALQUER TERCEIRO POR QUALQUER DANO DIRETO, INDIRETO, MUDANÇAS, , ESPECIAL OU CONSEQUENTE DE QUALQUER SOFTWARE DE TERCEIROS OU SOFTWARE DE CÓDIGO ABERTO, MESMO SE O PROVEDOR DA APLICAÇÃO TENHA SIDO AVISADO DA POSSIBILIDADE DE TAIS DANOS OU PREJUÍZOS.. Algumas jurisdições não permitem a exclusão ou limitação de garantias implícitas ou a limitação de danos acidentais ou consequenciais, assim, as limitações e exclusões acima pode ser limitada na sua aplicação para si. 
7. Concorda em não exportar ou re-exportar a aplicação ou documentação que o acompanha (ou cópias) na violação de quaisquer leis ou regulamentos aplicáveis. Concorda em cumprir todas as leis de exportação aplicáveis e internacionais e regulamentos. Essas leis incluem restrições aos destinos, ustilizadores finais e uso final. Representa e garante que não estão proibidos de receber as exportações ou serviços sob as leis de exportação aplicáveis. 
8. Legislação Aplicável: O presente Acordo será regido pelas leis de Portugal.
9. Ao aceitar este Contracto de Licença de Aplicações, concorda que tal contracto (incluindo todos os documentos incorporados ou referenciados) estabelece o acordo completo entre si e o provedor de aplicações, e substitui todos os acordos anteriores, escritos ou orais, em relação à aplicação, não obstante dos termos ou condições desses acordos anteriores. Se o fornecedor da aplicação não executar qualquer direito ou disposição deste Acordo Pedido de Licença, tal falha não constituirá uma renúncia de tal direito ou disposição.
ÚLTIMA ACTUALIZAÇÃO: [19/4/2011]]]>
</BBKR_string>