<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[Положения и условия, действующие для конечных пользователей Приложений, загружаемых через сайт LGE AppStore
Компания LG Electronics, Inc. (именуемая далее “LGE” или “мы”) приветствует вас на сайте LGE AppStore (именуемом далее  “LGE AppStore”), где вам, как конечному пользователю (именуемому далее “вы” или “конечный пользователь”), предоставляется возможность доступа, просмотра, загрузки, использования Приложений и/или внесения оплаты за них для расширения возможности применения вашего электронного устройства, функционирующего через Интернет и изготовленного компанией LGE и/или ее Дочерними предприятиями (именуемого далее “Интернет-устройство LGE”). Просим вас ознакомиться с данными Положениями и условиями, действующими для конечных пользователей сайта LGE  AppStore (именуемыми далее “Соглашение”). ЕСЛИ ВЫ СОГЛАСНЫ С УСЛОВИЯМИ ДАННОГО СОГЛАШЕНИЯ, НАЖМИТЕ «СОГЛАСЕН» (“AGREE”). ЕСЛИ ВЫ НЕ СОГЛАСНЫ С УСЛОВИЯМИ ДАННОГО СОГЛАШЕНИЯ, НЕ НАЖИМАЙТЕ «СОГЛАСЕН» (“AGREE”), НЕ ВХОДИТЕ НА САЙТ LGE APPSTORE И НЕ ПОЛЬЗУЙТЕСЬ ИМ.
LGE вправе время от времени изменять условия Соглашения. Если после того как мы опубликуем вышеуказанные изменения, вы продолжаете входить на сайт LGE AppStore, просматривать, загружать и использовать Приложения и/или оплачивать их, это означает, что вы принимаете данное Соглашение со всеми внесенными в него изменениями. Мы вправе внести изменения в работу сайта LGE AppStore и/или в любое из Приложений, ограничить доступ к ним, временно прекратить их работу или закрыть их в любой момент времени.
ВЫ ВПРАВЕ ПОЛЬЗОВАТЬСЯ САЙТОМ LGE APPSTORE ИЛИ ИМЕТЬ ДОСТУП К  НЕМУ, ЕСЛИ ВАМ 14 ЛЕТ ИЛИ ВЫ СТАРШЕ ЭТОГО ВОЗРАСТА. ЕСЛИ ВАШ ВОЗРАСТ СОСТАВЛЯЕТ ОТ 14 ДО 18 ЛЕТ, ВАМ НЕОБХОДИМО ПОЛУЧИТЬ РАЗРЕШЕНИЕ СВОИХ РОДИТЕЛЕЙ ИЛИ ЛИЦ, ИХ ЗАМЕНЯЮЩИХ, НА ПОЛЬЗОВАНИЕ САЙТОМ LGE APPSTORE ИЛИ ПОЛУЧЕНИЕ ДОСТУПА К LGE APPSTORE. 
ПРИВЕДЕННЫЕ НИЖЕ ПОЛОЖЕНИЯ И УСЛОВИЯ РЕГЛАМЕНТИРУЮТ ПОЛЬЗОВАНИЕ ВАМИ САЙТОМ LGE APPSTORE, ПРИОБРЕТЕНИЕ ВАМИ ПРОДУКТОВ (КАЖДЫЙ ИЗ КОТОРЫХ ИМЕНУЕТСЯ ДАЛЕЕ “ПРИЛОЖЕНИЕ”) ЧЕРЕЗ САЙТ LGE APPSTORE, А ТАКЖЕ ИСПОЛЬЗОВАНИЕ ВАМИ ТАКИХ ПРИЛОЖЕНИЙ. ПЕРЕД ПОЛЬЗОВАНИЕМ САЙТОМ LGE APPSTORE, ПОЛУЧЕНИЕМ ДОСТУПА К НЕМУ, ЗАГРУЗКОЙ ИЛИ ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ЛЮБОГО ИЗ ПРИЛОЖЕНИЙ ЧЕРЕЗ ВАШЕ ИНТЕРНЕТ-УСТРОЙСТВО LGE ИЛИ ПК, ВНИМАТЕЛЬНО ПРОЧТИТЕ ТЕКСТ ДАННОГО СОГЛАШЕНИЯ. ВСЕ ПРИЛОЖЕНИЯ, ПРЕДОСТАВЛЯЕМЫЕ ЧЕРЕЗ LGE APPSTORE, ЛИЦЕНЗИРОВАНЫ ПРОВАЙДЕРОМ ТАКОГО ПРИЛОЖЕНИЯ (ИМЕНУЕМЫМ ДАЛЕЕ “ПРОВАЙДЕР ПРИЛОЖЕНИЯ”) ДЛЯ ВАС КАК НЕПОСРЕДСТВЕННОГО КОНЕЧНОГО ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ, ИСКЛЮЧИТЕЛЬНО ДЛЯ ВАШЕГО ЛИЧНОГО ИСПОЛЬЗОВАНИЯ, КАК ОНО ОПРЕДЕЛЯЕТСЯ НИЖЕ, И СОГЛАСНО ВСЕМ ПОЛОЖЕНИЯМ И УСЛОВИЯМ ДЕЙСТВУЮЩЕГО ЛИЦЕНЗИОННОГО СОГЛАШЕНИЯ ДЛЯ КОНЕЧНОГО ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ ПРИЛОЖЕНИЯ. ЕСЛИ ВЫ НЕ СОГЛАСНЫ С ПОЛОЖЕНИЯМИ И УСЛОВИЯМИ ДАННОГО СОГЛАШЕНИЯ, НЕ ПОЛЬЗУЙТЕСЬ САЙТОМ LGE APPSTORE, НЕ ЗАГРУЖАЙТЕ ПРОДУКТЫ С НЕГО И НЕ ПОЛУЧАЙТЕ К НЕМУ ДОСТУП ИНЫМ ОБРАЗОМ. 
1. Ваша Учетная запись участника на сайте LGE AppStore 
LGE AppStore предлагает доступ к своему контенту для Ассоциированных участников.
a. Ассоциированные участники: Ассоциированные участники – это те пользователи, которые зарегистрировались и создали свои учетные записи посредством своих Интернет-устройств LGE (каждая из которых именуется далее “Учетная запись Ассоциированного участника” или “Учетная запись”). Каждый Ассоциированный участник создает Идентификатор учетной записи и пароль, который используется для получения доступа на сайт LGE AppStore, а также для загрузки и использования бесплатных приложений. В то же время Ассоциированные участники не вправе загружать Платные Приложения (как они определяются ниже).  В ходе процесса регистрации и создания Учетной записи Ассоциированного участника от вас может потребоваться предоставление определенной информации о себе (например, контактных данных). Никому не раскрывайте содержание вашей Учетной записи Ассоциированного участника. Вы несете единоличную ответственность за соблюдение конфиденциальности и защиту вашей Учетной записи Ассоциированного участника, а также за все действия, которые осуществляются с применением такой  Учетной записи Ассоциированного участника или посредством нее. 
В качестве Ассоциированного участника вы подтверждаете своё согласие с нижеследующим: с тем, что вы единолично несете ответственность (и что LGE не несет ответственности перед вами или перед любым третьим лицом) за любые нарушения правил использования вашей Учетной записи Ассоциированного участника; с тем, что вы предоставляете точную и полную информацию при создании Учетной записи Ассоциированного участника; с тем, что вы обязуетесь поддерживать точность  и полноту предоставляемой вами информации; а также с тем, что вы обязуетесь незамедлительно уведомлять LGE о любом нарушении правил использования вашей Учетной записи Ассоциированного участника.
Ассоциированные участники не вправе изменять пользовательские данные, приобретать Платные Приложения,. Ассоциированный участник может вносить изменения в свои регистрационные данные или приобретать Платные приложения, если он преобразует свою Учетную запись Ассоциированного участника в Учетную запись Полноправного участника (как она определяется ниже) путем входа на сервис LGE SmartTV со своего ПК, ввода Идентификатора и пароля своей Учетной записи Ассоциированного участника и выполнения последующих указаний. 
2. Пользование вами сайтом LGE AppStore и использование Приложений; доступ на сайт и к Приложениям 
Настоящим вы выражаете свое согласие с тем, что вы будете использовать сайт LGE AppStore и Приложения только в личных, некоммерческих целях. Настоящим вы обязуетесь не входить на сайт LGE AppStore и не пытаться это сделать теми средствами, которые не являются интерфейсом или программным обеспечением, предоставленными LGE, если только LGE письменно не разрешит вам такой доступ. Вы обязуетесь не модифицировать вышеозначенный интерфейс или программное обеспечение ни коим образом, равно как и не использовать модифицированные версии программного обеспечения для любых целей, в том числе для целей получения несанкционированного доступа к сайту LGE AppStore. Вы не вправе вскрывать сайт LGE AppStore или любое Приложение, загруженное с сайта LGE AppStore, с целью получения исходных кодов, декомпилировать или деассемблировать их, за исключением и в той степени, в которой такие действия прямо разрешены действующим законодательством. 
ВЫ ДОЛЖНЫ БЫТЬ АВТОРИЗОВАНЫ ДЛЯ ЗАГРУЗКИ И ИСПОЛЬЗОВАНИЯ КАЖДОГО ПРИЛОЖЕНИЯ НЕ БОЛЕЕ ЧЕМ ПЯТЬЮ (5) УСТРОЙСТВАМИ НА ОДНУ УЧЕТНУЮ ЗАПИСЬ. ПРАВО ПОЛЬЗОВАНИЯ ПРИЛОЖЕНИЕМ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ НА СРОК 12 МЕСЯЦЕВ ПОСЛЕ ДАТЫ ПЕРВОНАЧАЛЬНОЙ ПОКУПКИ СООТВЕТСТВУЮЩЕГО ПРИЛОЖЕНИЯ ПРИ УСЛОВИИ НАЛИЧИЯ ДЕЙСТВУЮЩЕГО НАСТОЯЩЕГО СОГЛАШЕНИЯ. ВО ИЗБЕЖАНИЕ СОМНЕНИЙ  УЧЕТНАЯ ЗАПИСЬ АССОЦИИРОВАННОГО УЧАСТНИКА, ПРЕОБРАЗОВАННАЯ В УЧЕТНУЮ ЗАПИСЬ ПОЛНОПРАВНОГО УЧАСТНИКА, СЧИТАЕТСЯ ОДНОЙ (1) УЧЕТНОЙ ЗАПИСЬЮ. За исключением случаев, когда далее прямо предусмотрено иное, вы не вправе модифицировать или изменять Приложение ни коим образом, равно как и не вправе использовать Приложение для целей, отличных от тех, которые прямо указаны выше и перечислены Лицензионным соглашением с конечным пользователем, если таковое заключено для данного  Приложения. Настоящим вы обязуетесь не предпринимать действий, которые являются вмешательством в работу сайта LGE AppStore или прерывают такую работу, либо являются вмешательством в работу или прерывают работу сервисов, предоставляемых посредством Приложения или любого другого сервера, сети, сервиса или сайта в Интернете, связанных с Интернет-устройством LGE или сайтом  LGE AppStore. 
Доступ к сайту LGE AppStore и загрузка с него требуют, по крайней мере, наличия Инртернет-устройства LGE и подключения к Интернету. Вы не можете получить соответствующий доступ к сайту LGE AppStore и загружать с него Платные Приложения, если вы не являетесь Полноправным участником, как он определяется данным Соглашением. В дополнение к вышеуказанному, использование вами определенных  Приложений может потребовать подключения к Интернету. 
3. Права LGE 
LGE оставляет за собой право по собственному усмотрению управлять доступом к сайту LGE AppStore, в том числе путем добавления, переноса, блокирования или удаления пользователей, на управление вышеуказанным образом доступом к любым Приложениям, ранее загруженным на ваше устройство с сайта LGE AppStore, равно как и на изменение дистанционным образом или блокирование  таких Приложений, в том числе по причине выполнения обязательств перед третьими лицами или ограничений, налагаемых третьими лицами, нарушений Соглашения с LGE Провайдером Приложения, или по решению суда. LGE вправе ограничить доступ к определенным функциям или разделам сайта LGE AppStore или Приложений, загруженных с сайта LGE AppStore, по собственному усмотрению и без уведомления или возникновения ответственности. Если LGE удаляет, отменяет или иным образом блокирует ваш доступ к Приложению, вам понадобится связаться с Провайдером Приложения для определения дельнейших действий. 
Компания LGE вправе (но не обязана) следить за любыми материалами, предоставляемыми вами на сайт LGE AppStore или иным образом размещаемыми на сайте LGE AppStore или в составе Приложений, расследовать любые очевидные или возможные нарушения данного Соглашения, равно как и предпринимать такие действия, которые компания LGE считает целесообразными, включая временную или постоянную блокировку Учетных записей, как они определяются настоящим Соглашением. Если ваша Учтенная запись временно заблокирована, вы не вправе аннулировать свою Учетную запись до тех пор, пока она по усмотрению LGE не будет разблокирована. 
4. Права на интеллектуальную собственность
Настоящим вы подтверждаете, что сайт LGE AppStore и Приложения, доступные на сайте LGE AppStore, в том числе графика, редакционный контент, аудио- и видеоклипы и программное обеспечение, содержат информацию и материалы, которые являются собственностью  LGE, Провайдера Приложения или других третьих лиц. Ни вы, ни любое другое лицо, действующее от вашего имени, не получают никаких прав на интеллектуальную собственность или иных смежных с ними прав, в том числе прав на патенты, промышленные образцы, торговые марки и товарные знаки, секреты фирмы, а также авторские права, связанные с содержанием сайта LGE AppStore или  Приложений, за исключением тех, которые прямо указаны в соответствующей лицензии или письменно согласованы сторонами. 
5. Материалы третьих лиц и нежелательный контент
Настоящим вы прямо подтверждаете и выражаете свое согласие с тем, что определенные Приложения могут предоставлять доступ к продуктам, сервисам, Интернет-контенту или другим материалам третьих лиц, и что компания LGE не несет ответственности за такой контент третьих лиц. Вы подтверждаете, что компания LGE не обязана производить проверку или оценку контента третьих лиц либо его точности. Компания LGE не дает никаких ручательств и гарантий, равно как и не принимает на себя никаких обязательств в связи с таким контентом, предоставляемым третьими лицами. 
Настоящим вы подтверждаете и выражаете свое согласие с тем, что при доступе на сайт LGE AppStore и к Приложениям,  а также при пользовании сайтом LGE AppStore и Приложениями вам могут встретиться материалы, которые с вашей точки зрения являются чересчур откровенными, оскорбительными, непристойными или нежелательными для вас, и что вас могут не предупредить заранее об этом.  Вы выражаете свое согласие с тем, что загрузка и использованием вами всех Приложений осуществляется вами исключительно на ваш риск, и что компания LGE не несет никакой ответственности перед вами за любые последствия воздействия на вас вышеозначенных материалов через данные Приложения. 
6. Отзывы и мнения 
Компания LGE вправе разрешить пользователям размещать свои отзывы о Приложениях на сайте LGE AppStore. Такие отзывы будут содержать исключительно мнение их авторов и ни в коей мере не отражают мнения LGE. Компания  LGE не дает никаких гарантий и ручательств относительно точности или полноты таких отзывов. Вы настоящим подтверждаете, что компания LGE не несет ответственности перед вами, если вы руководствуетесь такими отзывами при принятии решения о загрузке или использовании Приложения. Компания LGE оставляет за собой право (но не обязана) удалять такие отзывы, которые с точки зрения LGE представляются несущественными или ненадлежащими по любой причине. 
Если вы размещаете на сайте отзыв о Приложении, вы тем самым предоставляете компании LGE бессрочную, глобальную, с полным правом передачи и сублицензирования, безотзывную и бесплатную лицензию на использование, продажу, маркетинг, воспроизведение, создание производных произведений, распространение и публикацию в любой форме данного отзыва любым образом и для любых целей. Вы настоящим подтверждаете, что информация, устанавливающая вашу личность, может быть связана с вашим отзывом, за исключением тех случаев, когда вы размещаете отзыв анонимно. Если вы размещаете отзыв, вы тем самым выражаете свое согласие не размещать, не публиковать и не распространять материал, который: (i) является ложным или вводящим в заблуждение; (ii) носит клеветнический характер; (iii) нарушает право на частную жизнь других лиц; (iv) является оскорбительным в любом смысле или порнографическим; (v) пропагандирует нетерпимость, расизм, ненависть или призывает к причинению ущерба любому лицу или группе лиц; (vi) нарушает права другого лица, в том числе права на интеллектуальную собственность, либо (vii) считается нарушением любого действующего закона, нормы или правила, дает основание  для возникновения гражданской ответственности, либо поощряет поведение, результатом которого может стать вышеперечисленное. 
7. Освобождение от ответственности
В максимальной степени, разрешенной законодательством,  вы обязуетесь защищать и освобождать от ответственности компанию LGE, ее директоров, должностных лиц, наемных работников, дочерние предприятия и агентов, по любым претензиям в связи с нарушением вами данного Соглашения, использованием вами сайта LGE AppStore, либо использованием вами любых Приложений, загружаемых с сайта LGE AppStore. 
8. Гарантии и отказ от ответственности 
ЗА ИСКЛЮЧЕНИЕМ СЛУЧАЕВ, КОГДА ИНОЕ ПРЯМО УКАЗАНО В ГАРАНТИИ НА НОВОПРИОБРЕТЕННОЕ УСТРОЙСТВО, И В МАКСИМАЛЬНОЙ СТЕПЕНИ, РАЗРЕШЕННОЙ ДЕЙСТВУЮЩИМ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВОМ, НАСТОЯЩИМ ВЫ ПРЯМО ПОДТВЕРЖДАЕТЕ, ЧТО ПОЛЬЗОВАНИЕ САЙТОМ LGE APPSTORE ИЛИ ИСПОЛЬЗОВАНИЕ ЛЮБЫХ ПРИЛОЖЕНИЙ, КОТОРЫЕ ПРОДАЮТСЯ НА САЙТЕ LGE APPSTORE ИЛИ РАСПРОСТРАНЯЮТСЯ ЧЕРЕЗ НЕГО, ОСУЩЕСТВЛЯЕТСЯ ВАМИ НА ВАШ СОБСТВЕННЫЙ РИСК, И ЧТО ДОСТУП К САЙТУ LGE APPSTORE ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ ВАМ НА УСЛОВИЯХ “КАК ОН ЕСТЬ” И “ЕСЛИ ВОЗМОЖНО”,  БЕЗ ГАРАНТИЙ ИЛИ РУЧАТЕЛЬСТВ ЛЮБОГО РОДА. КОМПАНИЯ LGE НЕ ГАРАНТИРУЕТ ПОСТОЯННУЮ ВОЗМОЖНОСТЬ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ИЛИ БЕСПЕРЕБОЙНУЮ РАБОТУ САЙТА LGE APPSTORE. В МАКСИМАЛЬНОЙ СТЕПЕНИ, РАЗРЕШЕННОЙ ДЕЙСТВУЮЩИМ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВОМ, КОМПАНИЯ LGE И ЕЕ ПОСТАВЩИКИ ПРЯМО ОТКАЗЫВАЮТСЯ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПО ЛЮБЫМ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫМ ИЛИ УСТАНАВЛИВАЕМЫМ ЗАКОНОМ УСЛОВИЯМ ИЛИ ГАРАНТИЯМ, В ТОМ ЧИСЛЕ ГАРАНТИЯМ ТОВАРНОГО ВИДА, ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННОГО ПРЕДНАЗНАЧЕНИЯ, СПОСОБА ИСПОЛЬЗОВАНИЯ, ТОЧНОСТИ, СООТВЕТСТВИЯ ОПИСАНИЮ, КАЧЕСТВА ИЛИ НЕНАРУШЕНИЯ ПРАВ ДРУГИХ ЛИЦ И ПОЛОЖЕНИЙ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВА. КОМПАНИЯ LGE НЕ ДАЕТ НИКАКИХ ПРЯМЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ ГАРАНТИЙ В ОТНОШЕНИИ ЛЮБОГО ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ТРЕТЬИХ ЛИЦ И ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ИЗ ОТКРЫТЫХ ИСТОЧНИКОВ, КОТОРОЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ  "КАК ОНО ЕСТЬ", БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ И РУЧАТЕЛЬСТВ СО СТОРОНЫ LGE. 
9. Ограничение ответственности 
В МАКСИМАЛЬНОЙ СТЕПЕНИ, РАЗРЕШЕННОЙ ДЕЙСТВУЮЩИМ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВОМ, И НИ ПРИ КАКИХ ОБСТОЯТЕЛЬСТВАХ КОМПАНИЯ LGE, ЕЕ ДИРЕКТОРА, ДОЛЖНОСТНЫЕ ЛИЦА, НАЕМНЫЕ РАБОТНИКИ, ДОЧЕРНИЕ ПРЕДПРИЯТИЯ, АГЕНТЫ, ПОДРЯДЧИКИ, ДОВЕРИТЕЛИ И ЛИЦЕНЗИАРЫ  НЕ НЕСУТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПО ЛЮБЫМ СЛУЧАЙНЫМ, ПОСЛЕДУЮЩИМ, КОСВЕННЫМ ИЛИ ШТРАФНЫМ УБЫТКАМ И УЩЕРБУ, УБЫТКАМ, ВЫЗВАННЫМ ОСОБЫМИ ОБСТОЯТЕЛЬСТВАМИ, РАВНО КАК И ЗА УТРАТУ ИНФОРМАЦИИ ИЛИ ПОТЕРЮ ДАННЫХ, ЗА УПУЩЕННУЮ ВЫГОДУ, ПЕРЕРЫВ В ДЕЯТЕЛЬНОСТИ, А ТАКЖЕ ПО ЛЮБЫМ ДРУГИМ ФИНАНСОВЫМ УБЫТКАМ, ВЫТЕКАЮЩИМ ИЗ ПОЛЬЗОВАНИЯ САЙТОМ LGE APPSTORE, ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ПРИЛОЖЕНИЙ, ЗАГРУЖЕННЫХ С САЙТА LGE APPSTORE, ИЛИ ПОЛУЧЕНИЕМ ЛИЦЕНЗИИ НА НИХ, ЛИБО В СВЯЗИ С ВЫШЕПЕРЕЧИСЛЕННЫМ,  ВНЕ ЗАВИСИМОСТИ ОТ ТОГО, ВЫТЕКАЕТ ЛИ ТАКАЯ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ИЗ ДОГОВОРНЫХ ОБЯЗАТЕЛЬСТВ, ВОЗНИКАЕТ ЛИ ОНА ВСЛЕДСТВИЕ ДЕЛИКТА (ВКЛЮЧАЯ ХАЛАТНОСТЬ И НЕБРЕЖНОСТЬ), СТРОГОЙ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА КАЧЕСТВО ПРОДУКТА ИЛИ НА ИНЫХ ОСНОВАНИЯХ. ДАННОЕ ПОЛОЖЕНИЕ ДЕЙСТВУЕТ В ТЕХ СЛУЧАЯХ, КОГДА КОМПАНИИ LGE БЫЛО СООБЩЕНО О ВОЗМОЖНОСТИ ТАКИХ УБЫТКОВ ИЛИ УЩЕРБА, РАВНО КАК И В ТЕХ СЛУЧАЯХ, КОГДА ЛЮБОЕ ОГРАНИЧЕННОЕ СРЕДСТВО ПРАВОВОЙ ЗАЩИТЫ СЧИТАЕТСЯ НЕ ПРИМЕНЕННЫМ ДЛЯ СВОЕЙ ОСНОВНОЙ ЦЕЛИ. СОВОКУПНАЯ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ КОМПАНИИ LGE ОГРАНИЧИВАЕТСЯ ЗАМЕНОЙ ИЛИ РЕМОНТОМ ИСПОЛЬЗУЕМОГО ПРИЛОЖЕНИЯ ИЛИ ВОЗВРАТОМ ЦЕНЫ, УПЛАЧЕННОЙ ЗА ИСПОЛЬЗУЕМОЕ ПРИЛОЖЕНИЕ, ПО ВЫБОРУ КОМПАНИИ LGE. НИ ПРИ КАКИХ УСЛОВИЯХ КОМПАНИЯ LGE НЕ БУДЕТ НЕСТИ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПЕРЕД ВАМИ ИЛИ ЛЮБЫМ ТРЕТЬИМ ЛИЦОМ ЗА ЛЮБЫЕ ПРЯМЫЕ, КОСВЕННЫЕ, ШТРАФНЫЕ, ЧРЕЗВЫЧАЙНЫЕ, ОСОБЫЕ ИЛИ ПОСЛЕДУЮЩИЕ УБЫТКИ ИЛИ УЩЕРБ, А ТАКЖЕ ЗА УБЫТКИ ИЛИ УЩЕРБ, ВЫЗВАННЫЕ ОСОБЫМИ ОБСТОЯТЕЛЬСТВАМИ, ЯВИВШИЕСЯ РЕЗУЛЬТАТОМ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ЛЮБОГО ПРИЛОЖЕНИЯ ИЛИ ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ИЗ ОТКРЫТОГО ИСТОЧНИКА, ДАЖЕ  ЕСЛИ КОМПАНИИ LGE БЫЛО СООБЩЕНО О ВОЗМОЖНОСТИ ТАКИХ УБЫТКОВ ИЛИ УЩЕРБА. 
Обращаем ваше внимание на то, что в некоторых юрисдикциях запрещается исключение или ограничение подразумеваемых гарантий или условий, либо ограничение случайных или последующих убытков, в связи с чем вышеозначенное ограничение и исключение ответственности может быть ограничено в применении к вам. Для получения дополнительной информации о тех правах, которыми вы наделяетесь по закону, вам следует связаться с вашими местными органами власти, консультационным бюро для граждан или с иным аналогичным учреждением. 
10. Срок действия Соглашения и его прекращение
Данное Соглашение сохраняет свою силу и действенность вплоть до своего прекращения. Компания LGE вправе расторгнуть данное Соглашение или прекратить действие отдельных его частей, касающихся использования вами любых Приложений или сайта LGE AppStore, если вы нарушите любое из условий данного Соглашения. Вы вправе в любой момент времени расторгнуть данное соглашение путем аннулирования своей Учетной записи, если она не является временно приостановленной, и с учетом того, что любые условия, касающиеся использования вами каждого  Приложения, сохраняют свою силу и действенность, если только вы не уничтожите все копии такого Приложения и всю относящуюся к нему документацию. Кроме того, компания  LGE оставляет за собой право изменять, приостанавливать или блокировать работу сайта LGE AppStore (либо любого раздела сайта или части его контента) в любой момент времени, по любой причине, с уведомлением и без него, причем компания  LGE не будет нести ответственности перед вами или любым третьим лицом, если она решит воспользоваться таким правом. 
Если вы аннулировали вашу Учетную запись, вы можете в любой момент времени зарегистрировать новую Учетную запись, однако вы не можете использовать Идентификатор вашей предшествующей Учетной записи в течение трех  (3) месяцев после даты ее аннулирования. Если бывший владелец аннулированной Учетной записи регистрируется заново (даже под прежним Идентификатором), предоставленная им ранее информация не восстанавливается, в том числе не восстанавливаются данные о любых денежных средствах или кредитах, находившихся на счете его Учетной записи в момент ее аннулирования. 
11. Прочие положения 
a. Применимое право: данное Соглашение регулируется законодательством Россйской Федерации. 
b. Ограничения на экспорт: настоящим вы подтверждаете, что вы не будете осуществлять экспорт или реэкспорт любых Приложений или сопроводительной документации (либо их копий) в нарушение любого действующего законодательства, норм и правил Российской Федерации. Настоящим вы обязуетесь соблюдать все действующие законы Российской Федерации и международное законодательство, регулирующее экспорт. Требования всех вышеперечисленных законов могут вводить ограничения на пункт назначения, конечных пользователей и конечное использование товара. 
c. Самостоятельность положений Соглашения: в случае, если любое положение данного Соглашения оказывается недействительным, незаконным или неисполнимым, это не влияет ни коим образом на действительность, законность и исполнимость всех оставшихся положений данного Соглашения. 
d. Исполнение Соглашения: компания LGE оставляет за собой право предпринимать любые действия, которые она считает необходимыми или желательными для принудительного исполнения любой части данного Соглашения и/или проверки выполнения любой части данного Соглашения. Настоящим вы подтверждаете, что у компании LGE есть право, без возникновения обязательств перед вами, раскрывать любую информацию, касающуюся пользования вами сайтом LGE AppStore, правоприменительным органам, представителям государственных органов и/или третьим лицам, если компания LGE имеет основания для принудительного  исполнения Соглашения и/или считает необходимой или желательной проверку выполнения любой части данного Соглашения. 
e. Разрешение споров: любые споры, претензии или разногласия, вытекающие из данного Соглашения или в связи с ним, равно как и вопросы его нарушения, расторжения, принудительного исполнения, толкования и действительности, решаются в соответствии с нормами действующего законодательства Российской Федерации. 
f. Полнота и всеобъемлющий характер  Соглашения: принимая данное  Соглашение, вы подтверждаете, что оно (включая все документы, являющиеся его неотъемлемой частью,  и документы, на которые имеются ссылки в тексте данного Соглашения) во всей полноте отражает соглашение между вами и компанией LGE, и заменяет любые предшествующие устные и письменные договоренности относительно сайта LGE AppStore  и всех Приложений, вне зависимости от положений и условий таких договоренностей. Если компания LGE не в состоянии добиться принудительного исполнения любого права или положения данного Соглашения, это не означает отказа от такого права или исполнения такого положения.
Обращаем ваше внимание на то, что компания LGE не предоставляет поддержки для Приложений, в связи с чем вы должны обращаться напрямую к Провайдеру Приложения по всем вопросам поддержки Приложения. 
ПОСЛЕДНЕЕ ОБНОВЛЕНИЕ: [21/03/2011] 
ЛИЦЕНЗИОННОЕ СОГЛАШЕНИЕ НА ПРИЛОЖЕНИЕ 
ПРИВЕДЕННЫЕ НИЖЕ ПОЛОЖЕНИЯ И УСЛОВИЯ РАСПРОСТРАНЯЮТСЯ НА ИСПОЛЬЗОВАНИЕ ВАМИ КАЖДОГО ПРИЛОЖЕНИЯ, КОТОРОЕ ВЫ ЗАГРУЖАЕТЕ С САЙТА LGE APPSTORE (И КАЖДОЕ ИЗ КОТОРЫХ ИМЕНУЕТСЯ ДАЛЕЕ  “ПРИЛОЖЕНИЕ”), И ЗАМЕНЯЮТ СОБОЙ ЛЮБЫЕ УСЛОВИЯ И ПОЛОЖЕНИЯ, ДЕЙСТВУЮЩИЕ ДЛЯ КОНЕЧНЫХ ПОЛЬЗОВАТЕЛЕЙ САЙТА LGE APPSTORE, ИМЕВШИЕ СИЛУ РАНЕЕ. ПРОСИМ ВАС ВНИМАТЕЛЬНО ПРОЧИТАТЬ ТЕКСТ ДАННОГО СОГЛАШЕНИЯ ПЕРЕД ТЕМ, КАК НАЧАТЬ ИСПОЛЬЗОВАНИЕ ЛЮБОГО ПРИЛОЖЕНИЯ. 
Настоящим вы подтверждаете, что данная лицензия предоставлена вам провайдером Приложения (именуемым далее “Провайдер Приложения”), а не компанией LG Electronics, Inc. (именуемой далее “LGE”). Если Провайдер Приложения предоставляет совместно с Приложением Лицензионное Соглашение с конечным пользователем (именуемое далее “ЛСсКП”), его условия дополняют данное Лицензионное Соглашение на Приложение. Во всех отношениях между вами и Провайдером Приложения любые дополнительные или иные условия в таком ЛСсКП будут иметь преимущественную силу по сравнению с условиями данного  Лицензионного Соглашения на Приложение. 
Настоящим вы подтверждаете, что LGE является сторонним бенефициаром по данному Лицензионному Соглашению на Приложение и по любому ЛСсКП, если таковое предоставляется. Настоящим вы также подтверждаете, что LGE имеет право (и будет считаться принявшей такое право) требования принудительного исполнения вами данной лицензии, будучи сторонним бенефициаром по вышеозначенным соглашениям. 
1. Выдача лицензии: настоящим вам предоставляется ограниченная лицензия без права передачи на использование данного Приложения на любом Интернет-устройстве LGE так, как это указано компанией LGE в Положениях и условиях, действующих  для конечных пользователей сайта LGE AppStore. Вы не вправе сдавать в аренду или напрокат, продавать, распространять среди других лиц или сублицензировать данное Приложение. Вы не вправе вскрывать данное Приложение с целью получения исходных кодов, декомпилировать или деассемблировать его, за исключением и в той степени, в которой такие действия прямо разрешены действующим законодательством. Любые попытки вышеуказанных действий расцениваются как нарушение прав Провайдера Приложения. В случае нарушения вами данного ограничения вам может быть предъявлен иск с целью возмещения ущерба. Положения данной лицензии будут распространяться на любые обновления и усовершенствованные версии, предоставляемые Провайдером Приложения, которые заменяют и/или дополнят первоначальное Приложение, если только такое обновление или усовершенствованная версия не сопровождается отдельной лицензией, условия которой будут иметь преимущественную силу в этом последнем случае. Провайдер Приложения оставляет за собой все права на данное Приложение и в отношении него, которые прямо не предоставляются вам по данному Лицензионному  Соглашению на Приложение.
2. Согласие на использование данных: настоящим вы выражаете свое согласие с тем, что Провайдер Приложения вправе собирать и использовать  техническую и связанную с ней информацию с учетом того, что такой сбор информации осуществляется любым образом в рамках сервисов поддержки продуктов, связанных с Приложением. Провайдер Приложения вправе использовать такую информацию исключительно для усовершенствования своих продуктов, а также для предоставления вам сервисов и технологий с учетом ваших запросов. Провайдер Приложения вправе раскрывать данную информацию иным лицам, но в такой форме, которая не позволяет установить вашу личность.
3. Прекращение действия Соглашения: данная лицензия действует до тех пор, пока ее действие не будет прекращено вами или Провайдером Приложения. Ваши права по данной лицензии прекращаются автоматически без направления уведомления Провайдером  Приложения, если вы не выполняете любое (любые) из положений и условий  данной лицензии. После прекращения действия лицензии вы должны прекратить любое использование Приложения и уничтожить все копии Приложения, как полные, так и частичные, а также всю сопроводительную документацию к нему. 
4. Материалы третьих лиц; нежелательный контент: настоящим вы прямо подтверждаете и выражаете свое согласие с тем, что определенные Приложения могут предоставлять доступ к продуктам, сервисам, Интернет-контенту или другим материалам третьих лиц, и что компания LGE не несет ответственности за такой контент третьих лиц. Вы подтверждаете, что компания LGE не обязана производить проверку или оценку контента третьих лиц либо его точности. Компания LGE не дает никаких ручательств и гарантий, равно как и не принимает на себя никаких обязательств в связи с таким контентом третьих лиц. 
Настоящим вы подтверждаете и выражаете свое согласие с тем, что при доступе на сайт LGE AppStore и к Приложениям,  а также при пользовании ими вам могут встретиться материалы, которые с вашей точки зрения являются чересчур откровенными, оскорбительными, непристойными или нежелательными для вас, и что вас могут не предупредить заранее об этом. Вы выражаете свое согласие с тем, что загрузка и использование вами всех Приложений осуществляется вами исключительно на ваш риск, и что компания LGE не несет никакой ответственности перед вами за любые последствия воздействия на вас вышеозначенных материалов через данные Приложения. 
5. НЕПРЕДОСТАВЛЕНИЕ ГАРАНТИЙ: НАСТОЯЩИМ ВЫ ПРЯМО ПОДТВЕРЖДАЕТЕ, ЧТО ИСПОЛЬЗОВАНИЕ ДАННОГО ПРИЛОЖЕНИЯ ОСУЩЕСТВЛЯЕТСЯ ВАМИ НА ВАШ СОБСТВЕННЫЙ РИСК, И ЧТО ДОСТУП К ПРИЛОЖЕНИЮ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ ВАМ НА УСЛОВИЯХ “КАК ОН ЕСТЬ” И “ЕСЛИ ВОЗМОЖНО”, БЕЗ ГАРАНТИЙ ИЛИ РУЧАТЕЛЬСТВ ЛЮБОГО РОДА. ПРОВАЙДЕР ПРИЛОЖЕНИЯ НЕ ГАРАНТИРУЕТ ПОСТОЯННУЮ И БЕСПЕРЕБОЙНУЮ ВОЗМОЖНОСТЬ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ПРИЛОЖЕНИЯ. В МАКСИМАЛЬНОЙ СТЕПЕНИ, РАЗРЕШЕННОЙ ДЕЙСТВУЮЩИМ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВОМ, ПРОВАЙДЕР ПРИЛОЖЕНИЯ ПРЯМО ОТКАЗЫВАЕТСЯ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПО ЛЮБЫМ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫМ ИЛИ УСТАНАВЛИВАЕМЫМ ЗАКОНОМ УСЛОВИЯМ ИЛИ ГАРАНТИЯМ, В ТОМ ЧИСЛЕ ГАРАНТИЯМ ТОВАРНОГО ВИДА, ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННОГО ПРЕДНАЗНАЧЕНИЯ, СПОСОБА ИСПОЛЬЗОВАНИЯ, ТОЧНОСТИ, СООТВЕТСТВИЯ ОПИСАНИЮ, КАЧЕСТВА ИЛИ НЕНАРУШЕНИЯ ПРАВ ДРУГИХ ЛИЦ И ПОЛОЖЕНИЙ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВА. ПРОВАЙДЕР ПРИЛОЖЕНИЯ НЕ ДАЕТ НИКАКИХ ПРЯМЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ ГАРАНТИЙ В ОТНОШЕНИИ ЛЮБОГО ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ТРЕТЬИХ ЛИЦ И ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ИЗ ОТКРЫТЫХ ИСТОЧНИКОВ.
6. ОГРАНИЧЕНИЕ ОТВЕТСТВЕННОСТИ: НИ ОДНО ИЗ ПОЛОЖЕНИЙ ДАННОГО ОГРАНИЧЕНИЯ ОТВЕТСТВЕННОСТИ НЕ ОГРАНИЧИВАЕТ И НЕ ИСКЛЮЧАЕТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПРОВАЙДЕРА ПРИЛОЖЕНИЯ ЗА СМЕРТЬ ИЛИ ПРИЧИНЕНИЕ УЩЕРБА ЗДОРОВЬЮ ПО ПРИЧИНЕ НЕБРЕЖНОСТИ ИЛИ ХАЛАТНОСТИ, ЗА ЗАВЕДОМО ЛОЖНЫЕ ГАРАНТИИ И РУЧАТЕЛЬСТВА, РАВНО КАК ЛЮБУЮ ДРУГУЮ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ, КОТОРАЯ НЕ МОЖЕТ БЫТЬ ОГРАНИЧЕНА ИЛИ ИСКЛЮЧЕНА ДЕЙСТВУЮЩИМ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВОМ.  В МАКСИМАЛЬНОЙ СТЕПЕНИ, РАЗРЕШЕННОЙ ДЕЙСТВУЮЩИМ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВОМ, ПРОВАЙДЕР ПРИЛОЖЕНИЯ  НЕ НЕСЕТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПО ЛЮБЫМ СЛУЧАЙНЫМ, ПОСЛЕДУЮЩИМ, КОСВЕННЫМ ИЛИ ШТРАФНЫМ УБЫТКАМ И УЩЕРБУ, УБЫТКАМ, ВЫЗВАННЫМ ОСОБЫМИ ОБСТОЯТЕЛЬСТВАМИ, ЗА УТРАТУ ИНФОРМАЦИИ ИЛИ ПОТЕРЮ ДАННЫХ, ЗА УПУЩЕННУЮ ВЫГОДУ, ПЕРЕРЫВ В ДЕЯТЕЛЬНОСТИ, РАВНО КАК И ПО ЛЮБЫМ ДРУГИМ ФИНАНСОВЫМ УБЫТКАМ, ВЫТЕКАЮЩИМ ИЗ ЛИЦЕНЗИИ НА ПРИЛОЖЕНИЕ ИЛИ ЕГО ИСПОЛЬЗОВАНИЕ, ЛИБО В СВЯЗИ С ВЫШЕПЕРЕЧИСЛЕННЫМ,  ВНЕ ЗАВИСИМОСТИ ОТ ТОГО, ВЫТЕКАЕТ ЛИ ТАКАЯ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ИЗ ДОГОВОРНЫХ ОБЯЗАТЕЛЬСТВ, ВСЛЕДСТВИЕ ДЕЛИКТА (ВКЛЮЧАЯ ХАЛАТНОСТЬ И НЕБРЕЖНОСТЬ), СТРОГОЙ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА КАЧЕСТВО ПРОДУКТА ИЛИ НА ИНЫХ ОСНОВАНИЯХ. ДАННОЕ ПОЛОЖЕНИЕ ДЕЙСТВУЕТ В ТЕХ СЛУЧАЯХ, КОГДА ПРОВАЙДЕРУ ПРИЛОЖЕНИЯ БЫЛО СООБЩЕНО О ВОЗМОЖНОСТИ ТАКИХ УБЫТКОВ ИЛИ УЩЕРБА, РАВНО КАК И В ТЕХ СЛУЧАЯХ, КОГДА ЛЮБОЕ ОГРАНИЧЕННОЕ СРЕДСТВО ПРАВОВОЙ ЗАЩИТЫ СЧИТАЕТСЯ НЕ ПРИМЕНЕННЫМ ДЛЯ СВОЕЙ ОСНОВНОЙ ЦЕЛИ. В МАКСИМАЛЬНОЙ СТЕПЕНИ, РАЗРЕШЕННОЙ ДЕЙСТВУЮЩИМ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВОМ, СОВОКУПНАЯ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ПРОВАЙДЕРА ПРИЛОЖЕНИЯ ОГРАНИЧИВАЕТСЯ ЗАМЕНОЙ ИЛИ РЕМОНТОМ ИСПОЛЬЗУЕМОГО ПРИЛОЖЕНИЯ ИЛИ ВОЗВРАТОМ ЦЕНЫ, УПЛАЧЕННОЙ ЗА ИСПОЛЬЗУЕМОЕ ПРИЛОЖЕНИЕ, ПО ВЫБОРУ ПРОВАЙДЕРА ПРИЛОЖЕНИЯ. НИ ПРИ КАКИХ УСЛОВИЯХ ПРОВАЙДЕР ПРИЛОЖЕНИЯ НЕ БУДЕТ НЕСТИ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПЕРЕД ВАМИ ИЛИ ЛЮБЫМ ТРЕТЬИМ ЛИЦОМ ЗА ЛЮБЫЕ ПРЯМЫЕ, КОСВЕННЫЕ, ШТРАФНЫЕ, ЧРЕЗВЫЧАЙНЫЕ, ОСОБЫЕ ИЛИ ПОСЛЕДУЮЩИЕ УБЫТКИ ИЛИ УЩЕРБ, А ТАКЖЕ ЗА УБЫТКИ ИЛИ УЩЕРБ, ВЫЗВАННЫЕ ОСОБЫМИ ОБСТОЯТЕЛЬСТВАМИ, ЯВИВШИЕСЯ РЕЗУЛЬТАТОМ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ЛЮБОГО ПРИЛОЖЕНИЯ ИЛИ ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ИЗ ОТКРЫТОГО ИСТОЧНИКА, ДАЖЕ  ЕСЛИ ПРОВАЙДЕРУ ПРИЛОЖЕНИЯ БЫЛО СООБЩЕНО О ВОЗМОЖНОСТИ ТАКИХ УБЫТКОВ ИЛИ УЩЕРБА. В некоторых юрисдикциях запрещается исключение или ограничение подразумеваемых гарантий или условий, либо ограничение случайных или последующих убытков, в связи с чем вышеозначенное ограничение и исключение ответственности может быть ограничено в применении к вам. 
7. Настоящим вы подтверждаете, что вы не будете осуществлять экспорт или реэкспорт любых Приложений или сопроводительной документации (либо их копий) в нарушение любого действующего законодательства, норм и правил. Настоящим вы выражаете свое согласие соблюдать все действующие законы Соединенных Штатов Америки и международное законодательство, регулирующее экспорт. Требования всех вышеперечисленных законов могут вводить ограничения на пункт назначения, конечных пользователей и конечное использование товара. Настоящим вы гарантируете и ручаетесь, что вам не запрещено получать экспортные товары и услуги по законодательству США или иному законодательству, регулирующему экспорт. 
8. Данное Лицензионное Соглашение на Приложение регулируется законодательством штата Нью-Джерси и федеральными законами Соединенных Штатов Америки, без учета норм коллизионного права. 
9. Принимая данное Лицензионное Соглашение на Приложение, вы подтверждаете, что оно (включая все документы, являющиеся его неотъемлемой частью,  и документы, на которые имеются ссылки в тексте данного Соглашения) во всей полноте отражает соглашение между вами и Провайдером Приложения, и заменяет любые предшествующие устные и письменные договоренности относительно Приложения, вне зависимости от положений и условий таких договоренностей. Если Провайдер Приложения не в состоянии добиться принудительного исполнения любого права или положения данного Соглашения, это не означает отказ от такого права или исполнения такого положения. 
ПОСЛЕДНЕЕ ОБНОВЛЕНИЕ: [ДАТА] 
 ]]>
</BBKR_string>