<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[LG APPS TV(applikationsbutik), villkor och bestämmelser 
LG Electronics Inc. ("LGE" eller "vi") välkomnar er till LG Apps TV ("THE STORE") som ger er, slutanvändaren (antingen "Er" eller "slutanvändaren") tillgång till, och möjlighet att bläddra, ladda ner, använda och/eller betala för applikationer (program) för att förbättra Er användning av all internet-tillgänglig elektronik som är tillverkad av LGE och/eller dess associerade företag ("LGE Internet Enabled Product"/[LGE produkt tillgänglig på internet]). Var god läs dessa THE STORE villkor och bestämmelser för slutanvändare (Överenskommelsen). FÖR ATT SAMTYCKA TILL DESSA VILLKOR OCH BESTÄMMELSER, KLICKA PÅ "SAMTYCKER". OM NI INTE VILL SAMTYCKA TILL DESSA VILLKOR, KLICKA INTE PÅ "SAMTYCKER" OCH ANVÄND ELLER TILLGÅ INTE THE STORE
LGE får ändra villkoren i denna överenskommelse från tid till annan Genom att fortsätta att tillgå, bläddra, ladda ner, använda och/eller betala för applikationer i THE STORE efter att vi anslår sådana ändringar, så betyder det att ni accepterar överenskommelsen, med ändringarna. Vi kan ändra, begränsa tillgängligheten till eller stänga THE STORE, eller vilken som helst av applikationerna, när som helst. 
NI MÅSTE VARA MINST 18 (ARTON) ÅR GAMMAL FÖR ATT ANVÄNDA ELLER TILLGÅ THE STORE. OM DU ÄR ÅTMINSTONE 16 MEN UNDER 18 ÅR GAMMAL, SÅ MÅSTE DU HA DIN FÖRÄLDERS ELLER LAGLIG FÖRMYNDARES TILLSTÅND ATT ANVÄNDA ELLER TILLGÅ THE STORE. 
FÖLJANDE VILLKOR OCH BESTÄMMELSER ÄR TILLÄMPBARA PÅ DIN ANVÄNDNING AV THE STORE, DINA KÖP AV PRODUKTER (VARJE PRODUKT, EN "APPLIKATION") VIA THE STORE, OCH DIN ANVÄNDNING AV SÅDANA APPLIKATIONER. FÖRE ANVÄNDANDE, NEDLADDNING FRÅN ELLER ANNAN TILLGÅNG TILL THE STORE ELLER NÅGON APPLIKATION, ANTINGEN VIA DIN LGE-INTERNET-TILLGÄNGLIGA PRODUKT ELLER VIA EN PC, LÄS DENNA ÖVERENSKOMMELSE NOGA. DE APPLIKATIONER SOM TILLHANDHÅLLS VIA THE STORE ÄR UNDER LICENS FRÅN DEN SOM TILLHANDAHÅLLER APPLIKATIONEN ("APPLIKATIONSLEVERANTÖREN") TILL DIG, DEN URSPRUNGLIGA SLUTANVÄNDAREN, ENBART FÖR DITT PERSONLIGA BRUK SOM DET BESKRIVS NEDAN, OCH UNDERSTÄLLT VARJE TILLÄMPLIG SLUTANVÄNDARES APPLIKATIONSLICENS-ÖVERENSKOMMELSE. OM DU INTE SAMTYCKER TILL DENNA ÖVERENSKOMMELSES VILLKOR OCH BESTÄMMELSER, ANVÄND INTE, LADDA INTE NED ELLER PÅ ANNAT SÄTT TILLGÅ THE STORE. 
1. Ditt konto/medlemskap i THE STORE.
THE STORE kommer att ha två sorters medlemmar som har tillgång till THE STORE innehåll: Associerade medlemmar och Ordinarie medlemmar. 
a. Associerade Medlemmar Associerade medlemmar är de användare som registrerar sig och skapar ett konto via sin LGE Internet-tillgängliga produkt ("Konto för Associerad Medlem", eller "Konto"). Varje associerad medlem kommer att skapa ett Konto-ID och ett lösenord som kan användas för att tillgå THE STORE och ladda ned och använda gratisapplikationer. Emellertid kan Associerade medlemmar inte ladda ner prisbelagda applikationer (definierad nedan). För att skapa ett Konto för associerad medlem, kan du ombes tillhandahålla viss information om dig själv (såsom identifikation eller kontaktadress) som en del av registreringsprocessen. Uppge aldrig information om ditt Konto för associerad medlem till någon annan. Du är ensam ansvarig för att upprätthålla konfidentialiteten och säkerheten för ditt Konto för associerad medlem, och för alla aktiviteter som sker på eller via ditt Konto för associerad medlem. 
Som Associerad medlem samtycker du till: att du är ensam ansvarig för (och LGE har inget ansvar gentemot dig eller tredje part för) något intrång ditt Konto för associerad medlem; att tillhandahålla korrekt och fullständig information när du skapar ett Konto för associerad medlem; att hålla informationen du tillhandahåller korrekt och fullständig; och att meddela LGE om något intrång i ditt Konto för associerad medlem har inträffat. 
Associerade medlemmar får inte ändra något av användarinformationen, köpa prisbelagda applikationer, eller säga upp Kontot för associerad medlem. En Associerad medlem får bara göra förändringar eller modifikationer av sin registreringsinformation eller köpa prisbelagda applikationer, om den Associerade medlemmen konverterar Kontot för associerad medlem till Konto för ordinarie medlem (definierad nedan) genom att tillgå LGE Smart TV service på sin PC, uppge sitt identifikationsnummer för Konto för associerad medlem och lösenord, och följa instruktionerna. 
b. Ordinarie medlemmar: Ordinarie medlemmar är de användare som skapar ett konto via sin PC eller konverterar sitt Konto för associerad medlem ("Konto för ordinarie medlem" eller "Konto" eller tillsammans med Konto för associerad medlem, "Konton"). De som innehar Konto för ordinarie medlem får: ladda ner gratisapplikationer; köpa prisbelagda applikationer för nedladdning och användning på alla LGE:s Internet-tillgängliga produkter, inklusive LGE Smart TV, BlueRay-spelare, etc; göra ändringar av kontoinformation; och säga upp ett Konto.
För att skapa ett Konto för ordinarie medlem, kan du ombes tillhandahålla information om dig själv (som identifikation eller kontaktinformation) och kreditkorts- eller betalningsinformation som en del av registreringsprocessen. Uppge aldrig information om ditt Konto för ordinarie medlem till någon annan. Du är ensam ansvarig för att upprätthålla konfidentialiteten och säkerheten hos ditt Konto för ordinarie medlem, och för alla aktiviteter som sker på eller via ditt Konto för ordinarie medlem. Du samtycker till att du är ensam ansvarig för (och LGE har inget ansvar gentemot dig eller någon tredje part) intrång i ditt Konto för ordinarie medlem. 
Ordinarie medlemmar samtycker dessutom till: att tillhandahålla korrekt och fullständig information när han/hon skapar ett Konto för ordinarie medlem; att hålla informationen du tillhandahåller korrekt och fullständig; och att omedelbart meddela LGE om intrång i ditt Konto för ordinarie medlem har skett. 
2. Avgifter och betalning; återbetalningar; kuponger och bonuskontanter
a. Avgifter och betalning, allmänt: Applikationer finns antingen tillgängliga för nedladdning gratis, eller, när de är tillgängliga, kräver att du betalar ett specifikt belopp ("Prisbelagda applikationer"). För prisbelagda applikationer accepterar THE STORE betalningssätt enligt listan på betalningssidan för THE STORE("Betalningsätt"). Endast innehavare av Konto för ordinarie medlem får köpa och ladda ner prisbelagda applikationer. Du samtycker till att betala för alla prisbelagda applikationer som du köper. DU ÄR ANSVARIG FÖR ATT UTAN FÖRSENING BETALA ALLA AVGIFTER OCH ALLA TILLÄMPBARA SKATTER OCH FÖR ATT TILLHANDAHÅLLA TILL LGE ETT FUNGERANDE BETALNINGSSÄTT FÖR BETALNING AV ALLA AVGIFTER OCH ALLA TILLÄMPBARA SKATTER. 
b. Betalning med kreditkort eller bankkort: För att använda ett kreditkort eller bankkort (tillsammans: "kort") för de prisbelagda applikationerna, kommer du ombes att tillhandahålla korrekt, aktuell och fullständig information om ditt kort innan du får tillstånd att ladda ner prisbelagda applikationer. Du auktoriserar LGE eller dess agenter att belasta eller debitera det specificerade beloppet till ditt kort plus varje annan tillämplig omsättningsskatt eller mervärdesskatt och varje annan tillämplig skatt, för varje prisbelagd applikation som du laddar ned. När du lägger in ett kort, kommer detta kort att användas för framtida transaktioner om du inte anvisar ett annat kort. Bankkort och checkkort har begränsningar i hur mycket som kan spenderas per dag, vilket kan förhindra att din beställning verkställs. Om transaktionen inte accepteras online, så kommer du inte att kunna använda kortet för din transaktion och du bör använda ett annat kort. 
c. Återbetalningar: Priser och tillgänglighet för applikationerna kan ändras när som helst, och LGE tillhandahåller inget prisskydd eller återbetalning i fall priset går ner eller i händelse av marknadsföringserbjudanden. All försäljning av framgångsrikt nedladdade applikationer är slutgiltiga och ingen återbetalning kan ske. I den händelse att en prisbelagd applikation inte är tillgänglig efter att betalningen har bekräftats av LGE men före nedladdningen, så är din enda ersättning att återbetalning sker. Om ett tekniskt problem förhindrar eller orimligen fördröjer leverans av din prisbelagda applikation, så är din enda ersättning antingen ett utbyte till en ny nedladdning av den prisbelagda applikationen, eller en återbetalning för den prisbelagda applikationen, och LGE har rätt att välja mellan dessa alternativ. 
d. Bonuskontanter och kuponger: Från tid till annan kan LGE eller en tredje part komma med marknadsföringserbjudanden som möjliggör betalning via THE STORE med andra betalningssätt, t.ex. bonuskontanter eller kuponger. Villkoren och bestämmelserna för ett sådant erbjudande kommer att ges vid den tidpunkt då erbjudandet görs. 
3. Din användning av THE STORE och applikationer; Tillgänglighet 
Du samtycker till att använda THE STORE och applikationer bara för personlig, icke-kommersiell användning. Du samtycker till att inte tillgå eller försöka tillgå THE STORE med någon metod annan än genom gränssnittet eller programvaran som tillhandahålls av LGE, om inte LGE specifikt auktoriserar dig att göra detta i en skriftlig överenskommelse. Du samtycker till att inte modifiera gränssnittet eller programvaran på något sätt, eller använda modifierade versioner av programvaran, för något som helst syfte, inklusive oauktoriserad tillgång till THE STORE. Du får inte avkoda, avkompilera eller avassemblera THE STORE eller någon applikation nedladdad från THE STORE, utom och bara i den utsträckning som sådan verksamhet är uttryckligen tillåten enligt tillämpliga lagar. 
DU KOMMER ATT BLI AUKTORISERAD ATT LADDA NED OCH ANVÄNDA VARJE APPLIKATION PÅ INTE FLER ÄN FEM (5) APPARATER INOM 12 MÅNADER FRÅN DITT URSPRUNGLIGA DATUM FÖR KÖPET, I ENLIGHET MED DEN URSPRUNGLIGA LICENSENS GILTIGHET. FÖR ATT UNDVIKA TVIVEL, SÅ SKALL ETT KONTO FÖR EN ASSOCIERAD MEDLEM SOM HAR KONVERTERATS TILL ETT KONTO FÖR ORDINARIE MEDLEM BETRAKTAS SOM ETT (1) KONTO. Utom när annat anges nedan, så får du inte modifiera eller ändra applikationen på något sätt, och du får bara använda applikationen såsom uttryckligen har beskrivits ovan och som visats i den tillämpliga EULA (End User Licence Agreement, Slutanvändarens licensavtal) för applikationen, om sådan finns. Du samtycker till att du inte kommer att utöva aktiviteter som stör eller avbryter THE STORE, eller stör eller avbryter tjänster som erbjuds via en applikation, eller någon annan server, nätverk, tjänst eller webbplats som är associerad med någon LGE Internet-tillgänglig produkt eller THE STORE. 
Tillgång till och nedladdning från THE STORE kräver åtminstone en LGE Internet-tillgänglig produkt och en Internet-uppkoppling. Du kommer inte att kunna tillgå eller ladda ner en prisbelagd applikation från THE STORE om du inte är en Ordinarie medlem, som definierad i denna överenskommelse. Dessutom så kan din användning av vissa applikationer kräva att du har en Internet-uppkoppling. 
4. LGE:s rättigheter 
LGE förbehåller sig rätten att, efter eget gottfinnande, lägga till, avlägsna, avstänga tillgänglighet till, blockera eller modifiera THE STORE, och att, från annan plats, lägga till, avlägsna, stänga av tillgänglighet till eller modifiera alla applikationer som du tidigare laddat ned från THE STORE, inklusive av skäl så som ändringar i förpliktelser eller begränsningar med tredje parter, eller en applikationsleverantörs brott mot en överenskommelse med LGE, eller på grund av en domstolsorder. LGE kan begränsa användningen av eller tillgänglighet till vissa användningar eller delar av THE STORE eller applikationer nedladdade från THE STORE, efter LGE:s eget gottfinnande och utan meddelande eller ansvarsskyldighet. Om LGE avlägsnar eller stänger av åtkomlighet till eller på annat sätt blockerar dig från att använda en applikation, så måste du kontakta den som tillhandahållit applikationen för ytterligare åtgärder. 
LGE har rätt, men inte skyldighet, att övervaka material som du tillhandahållit till LGE, eller som i övrigt är tillgängligt på THE STORE eller i applikationerna, för att utforska alla rapporterade eller misstänkta brott mot denna överenskommelse, och att vidta sådana åtgärder som LGE efter eget gottfinnande finner rimliga, inklusive, utan begränsning, suspendering eller avslutande av Konton enligt nedan. Om ditt Konto har suspenderats, så får du inte avsluta ditt Konto förrän ditt Konto är tillgängligt för att återupprättas, enligt LGE:s eget gottfinnande. 
5. Immateriell äganderätt
Du samtycker till att THE STORE och applikationerna som finns tillgängliga via THE STORE, inklusive men inte begränsat till grafik, redaktionellt innehåll, audio-clips, video-clips och programvara, innehåller äganderättsskyddad information och material som ägs av LGE, applikationsleverantörer, eller andra tredje parter. Varken du eller någon som agerar för din räkning, erhåller någon immateriell äganderätt, inklusive patent, utformningar, varumärken, copyrights eller affärshemligheter, som hänför sig till innehållet i THE STORE eller i tillämpningarna, utom om annat uttryckligen anges i den tillämpliga licensen eller enligt en ömsesidig skriftlig överenskommelse. 
6. Material från tredje part och stötande innehåll
Du förstår, medger och samtycker till att vissa applikationer kan ge tillgång till produkter, tjänster, webb-innehåll eller annat material från tredje part, och att LGE inte är ansvarig för sådant innehåll från tredje part. Du samtycker till att LGE inte är ansvarig för att granska eller utvärdera innehåll från tredje part, eller riktigheten av sådant innehåll. LGE gör inga påståenden och ger inga garantier beträffande, och accepterar inget ansvar med avseende på, sådant innehåll från tredje part. 
Du förstår, vidkänner och samtycker till att genom att tillgå och använda THE STORE och applikationer så kan du påträffa material som du betraktar som sexuell eller stötande, osedlig eller motbjudande, och att det kan hända att du inte blir varnad för sådant material i förväg. Du samtycker till att när du laddar ned och använder applikationer så är det helt på egen risk, och LGE har ingen ansvarsskyldighet gentemot dig som ett resultat av någon exponering via sådana applikationer. 
7. Recensioner  
LGE kan tillåta användare att anslå recensioner av applikationer på THE STORE. Dessa recensioner uttrycker bara recensenternas åsikter och återspeglar inte LGE:s åsikter. LGE gör inga påståenden och ger ingen garantier beträffande riktigheten eller fullständigheten av dessa recensioner. Du samtycker till att LGE inte skall ha någon ansvarsskyldighet om du använder recensionerna för att besluta om nedladdning eller användning av en applikation. LGE förbehåller sig rätten, men har ingen skyldighet, att avlägsna recensioner som LGE bedömer vara irrelevanta eller på annat sätt inte lämpliga, av vilken orsak som helst. 
Om du anslår en recension, så ger du därmed LGE en evig, världsomspännande, fullt överföringsbar och licensierbar, oåterkallelig, royaltyfri licens att tillverka, använda, sälja, marknadsföra, reproducera eller skapa därav avhängiga verk, och att distribuera, utföra och uppvisa recensionen på vilket som helst sätt och för vilket syfte som helst. Du vidkänner att din personligen identifierbara information kan bli associerad med recensionen om du inte anslår recensionen anonymt. Om du anslår en recension, så samtycker du till att inte anslå, publicera eller sända något material som: (i) är osant eller vilseledande; (ii) är kränkande; (iii) inkräktar på någon annan persons privatliv; (iv) är sedlighetssårande, pornografiskt eller stötande; (v) bidrar till bigotteri, rasism, hat eller skada mot någon individ eller grupp; (vi) gör intrång på någon annans rättigheter, inklusive men inte begränsat till immateriella rättigheter; eller bryter mot eller uppmuntrar till uppförande som skulle bryta mot gällande lagar eller förordningar eller skulle ge upphov till civil skadeståndsrätt. 
8. Ersättningsskyldighet
Till den största utsträckning som lagen tillåter, så samtycker du till att försvara, ersätta och hålla LGE, dess styrelsemedlemmar, firmatecknare, anställda, affärskontakter och agenter skadeslösa från och mot alla krav som uppstår som en följd av att du bryter mot denna överenskommelse, din användning av THE STORE, eller din användning av vilken som helst av applikationerna som är nedladdade från THE STORE. 
9. Garanti och friskrivningar 
UTOM SÅ SOM FASTSTÄLLT ENLIGT EN GARANTI FÖR NYLIGEN KÖPTA APPARATER, OCH TILL DEN STÖRSTA UTSTRÄCKNING TILLÅTEN ENLIGT LAG, SÅ VIDKÄNNER DU UTTRYCKLIGEN OCH SAMTYCKER TILL ATT ANVÄNDNINGEN AV THE STORE ELLER NÅGON APPLIKATION SÅLD ELLER DISTRIBUERAD VIA THE STORE ÄR PÅ DIN EGEN RISK OCH ATT TILLGÄNGLIGHETEN TILL THE STORE TILLHANDAHÅLLS "I BEFINTLIGT SKICK" OCH "I MÅN AV TILLGÄNGLIGHET" OCH UTAN NÅGON GARANTI AV NÅGOT SLAG ELLER TYP. LGE GER INGEN GARANTI ATT ANVÄNDANDE AV THE STORE KOMMER ATT VARA KONTINUERLIGT TILLGÄNGLIG ELLER FELFRI. I DEN STÖRSTA MÖJLIGA UTSTRÄCKNINGEN SOM TILLÅTS ENLIGT LAG, SÅ FRÅNSÄGER SIG LGE OCH DESS LEVERANTÖRER UTTRYCKLIGEN NÅGRA SOM HELST INDIREKTA ELLER LAGSTADGADE VILLKOR, REGLER ELLER GARANTIER, INKLUSIVE MED AVSEENDE PÅ SÄLJBARHET, LÄMPLIGHET FÖR ETT SPECIFIKT ÄNDAMÅL, ÄGANDERÄTT, KORREKTHET OCH ÖVERENSSTÄMMELSE MED BESKRIVNING, TILLFREDSSTÄLLANDE KVALITET OCH ICKE-INTRÅNG. LGE GER INGEN GARANTI AV NÅGOT SLAG, VARE SIG UTTRYCKLIGEN ELLER INDIREKT, BETRÄFFANDE PROGRAMVARA FRÅN TREDJE PART ELLER OPEN-SOURCE PROGRAMVARA. ALL PROGRAMVARA FRÅN TREDJE PART OCH OPEN-SOURCE PROGRAMVARA TILLHANDHÅLLES "I BEFINTLIGT SKICK", UTAN GARANTIER AV NÅGOT SLAG FRÅN LGE. 
10. Begränsning av ersättningsskyldighet
I DEN STÖRSTA UTSTRÄCKNING SOM TILLÅTS ENLIGT GÄLLANDE LAG OCH UNDER INGA OMSTÄNDIGHETER SKALL LGE, DESS STYRELSEMEDLEMMAR, CHEFER, ANSTÄLLDA, AFFÄRSPARTNERS, AGENTER, LEVERANTÖRER, HUVUDMÄN, ELLER LICENSINNEHAVARE VARA ERSÄTTNINGSSKYLDIGA FÖR TILLFÄLLIGA, PÅFÖLJANDE, INDIREKTA, SPECIELLA FÖRLUSTER AV INFORMATION OCH DATA, FÖRLUSTER AV INKOMST, FÖRLUSTER AV AFFÄRER ELLER ANDRA FINANSIELLA SKADOR SOM UPPKOMMER GENOM ELLER I FÖRBINDELSE MED LICENSEN ELLER ANVÄNDNING AV APPSTORE ELLER APPLIKATIONER NEDLADDADE FRÅN THE STORE, VARE SIG BASERAT PÅ KONTRAKT, SKADESTÅNDSGRUNDANDE HANDLING (INKLUSIVE OAKTSAMHET), ELLER NÅGON ANNAN TEORI, ÄVEN OM LGE HAR BLIVIT MEDDELAD OM MÖJLIGHETEN FÖR SÅDANA SKADOR, OCH ÄVEN OM NÅGON BEGRÄNSAD MOTÅTGÄRD HAR BEDÖMTS SOM ATT MISSLYCKATS MED ATT UPPNÅ SITT HUVUDSYFTE. LGE:S HELA ANSVARSSKYLDIGHET SKALL VARA BEGRÄNSAD TILL UTBYTE, REPARATION ELLER ÅTERBETALNING AV KÖPESKILLINGEN SOM BETALTS FÖR DEN IFRÅGAVARANDE APPLIKATIONEN, ENLIGT LGE:S VAL. UNDER INGA OMSTÄNDIGHETER SKALL LGE VARA ANSVARSSKYLDIG GENTEMOT DIG ELLER NÅGON TREDJE PART FÖR NÅGRA SOM HELST INDIREKTA, STRAFFANDE, EXEMPELSTATUERANDE, TILLFÄLLIGA, SPECIELLA ELLER PÅFÖLJANDE SKADOR SOM UPPKOMMER FRÅN NÅGON APPLIKATION ELLER OPEN SOURCE PROGRAMVARA, ÄVEN OM LGE HAR BLIVIT MEDDELAD OM MÖJLIGHETEN AV SÅDANA SKADOR ELLER FÖRLUSTER. 
Var god notera att i en del jurisdiktioner tillåts inte exkludering eller begränsningar av indirekta garantier, villkor eller andra bestämmelser eller begränsningar av tillfälliga eller följdskador, så att ovanstående begränsningar och exkluderingar kan vara begränsade i sin tillämpning med avseende på dig. För ytterligare information om dina lagliga rättigheter, var god kontakta din lokala myndighet, avdelning för affärsstandarder, medborgares rådgivningsbyrå eller motsvarande. 
11. Löptid och uppsägning
Denna överenskommelse är giltig tills den sägs upp. LGE får säga upp denna överenskommelse i sin helhet eller så som tillämplig på din användning av vilken applikation som helst eller av THE STORE om du bryter mot något av villkoren i denna överenskommelse. Du kan säga upp det när som helst genom att säga upp ditt Konto, förutsatt att ditt Konto inte är suspenderat och förutsatt att alla villkor beträffande din användning av varje applikation kommer att överleva om inte och tills du förstör alla kopior av sådana applikationer och relaterad dokumentation. Dessutom förbehåller sig THE STORE rätten att modifiera, suspendera, eller stänga av THE STORE när som helst, med eller utan meddelande till dig, av vilket skäl som helst, och LGE blir inte ansvarsskyldig gentemot dig eller till någon tredje part, om sådan tredje part skulle använda en sådan rätt. 
Om du säger upp ditt Konto, så kan du registrera dig för ett annat Konto när som helst, men du kan inte använda din tidigare kontoidentifikation under tre (3) månader räknat från uppsägningsdagen. Om en tidigare kontoinnehavare registrerar sig igen, även om under samma kontoidentifikation, så kommer hans eller hennes tidigare information inte att kunna återfinnas; detta inkluderar kontanter eller krediter som var tillgängliga vid tiden för uppsägningen. 
12. Diverse regler	
a. Reglerande lag: Denna överenskommelse skall regleras av lagarna i Sverige. 
b. Exportrestriktioner: Du samtycker till att du inte kommer att exportera eller återexportera någon applikation eller åtföljande dokumentation (eller kopior av dessa) om det skulle bryta mot någon av de tillämpliga lagarna eller föreskrifterna. Du samtycker till att efterleva alla tillämpliga exportlagar och regleringar. 
c. Avskiljbarhet: I den händelse att någon bestämmelse i denna överenskommelse befinns vara ogiltig, olaglig eller omöjlig att upprätthålla, så skall giltigheten, legaliteten och upprätthållandet av de kvarvarande bestämmelserna inte på något sätt påverkas eller minskas. 
d. Upprätthållande av överenskommelsen: LGE förbehåller sig rätten att vidta de åtgärder som de tror är rimligen nödvändiga för att upprätthålla och eller verifiera efterlevnaden av alla delar av denna överenskommelse. Du samtycker till att LGE har rättighet att, utan ansvarsskyldighet gentemot dig, yppa all information som berör din användning av THE STORE till polismyndigheter, statliga tjänstepersoner, och/eller tredje part, i den mån LGE bedömer det som skäligen nödvändigt eller lämpligt för att upprätthålla och/eller verifiera efterlevnad av alla delar av denna överenskommelse. 
e. Tvisthantering: Varje tvist, krav eller kontrovers som uppstår ur eller är förbunden med denna överenskommelse eller till brott mot, uppsägning, upprätthållande, tolkning eller giltighet av denna överenskommelse, inklusive fastställande av omfattningen eller tillämpligheten av denna överenskommelse att avgöra, skall fastställas av tingsrätten i Stockholm/Köpenhamn/Oslo/Helsingfors. 
f. Hela överenskommelsen: Genom att acceptera denna överenskommelse, samtycker du till att överenskommelsen (inklusive alla inkorporerade dokument, eller dokument som givits som referens) presenterar hela överenskommelsen mellan dig och LGE, och ersätter alla tidigare överenskommelser, vare sig de är skriftliga eller muntliga, med avseende på THE STORE och alla applikationer, oaktat alla villkor eller bestämmelser i varje sådan tidigare överenskommelse. Om LGE inte upprätthåller någon rättighet eller bestämmelse i denna överenskommelse, så utgör denna underlåtenhet inte ett avsägande av sådan rättighet eller bestämmelse 
Var god notera att LGE inte tillhandahåller stöd för applikationerna och du bör kontakta applikationsleverantören direkt. 
SENAST UPPDATERAD: [19-April-2011]
LICENSAVTAL FÖR APPLIKATION
FÖLJANDE VILLKOR OCH REGLER GÄLLER DIN ANVÄNDNING AV VARJE APPLIKATION SOM DU LADDAR NER FRÅN THE STORE (VAR OCH EN, EN "APPLIKATION") OCH UTGÖR ETT TILLÄGG TILL THE STORES VILLKOR OCH REGLER FÖR SLUTANVÄNDARE. FÖRE ANVÄNDNING AV NÅGON APPLIKATION, LÄS DENNA ÖVERENSKOMMELSE NOGGRANT. 
Du vidkänner att licensen som ges nedan är given till dig av den som levererar applikationen ("Applikationsleverantören") och inte av LG Electronics, Inc. ("LGE"). Om applikationsleverantören levererar en överenskommelse för slutanvändare ("EULA", End User License Agreement), tillsammans med applikationen, så gäller dessa villkor som tillägg till denna överenskommelse om applikationslicens. Som mellan dig och applikationsleverantören, så skall varje ytterligare eller annorlunda villkor i ett sådant slutanvändaravtal ha precedens över villkoren i denna överenskommelse om applikationslicens. 
Du vidkänner och samtycker till att LGE är en förmånstagare som tredje part till denna överenskommelse om applikationslicens och eventuellt slutanvändaravtal, om sådan tillhandahålles. Du vidkänner och samtycker till att LGE skall ha rätt (och kommer att bedömas ha accepterat denna rätt) att upprätthålla sådan licens mot dig som tredjeparts förmånstagare till dessa överenskommelser. 
1. Utgivande av licens: Du ges härmed en begränsad, icke-överförbar licens att använda applikationen på alla LGE Internet-tillgänglig produkter och på det sätt som presenterats i THE STORE villkor och regler för slutanvändare. Du får inte hyra ut, leasa, låna, sälja eller distribuera eller ge ut applikationen via underlicens. Du får inte avkoda, avkompilera eller avassemblera applikationen, utom och bara i den utsträckning som sådan verksamhet uttryckligen är tillåten enligt tillämpbar lag. Varje försök att göra detta är ett brott mot applikationsleverantörens rättigheter. Om du bryter mot denna restriktion, så kan du bli åtalad och ersättningsskyldig. Villkoren i denna licens kommer att styra eventuella uppgraderingar som tillhandahålles av applikationsleverantören, som ersätter och eller är tillägg till originalapplikationen, om inte sådan uppgradering är åtföljd av en separat licens, i vilket fall villkoren i denna licens blir styrande. Applikationsleverantören förbehåller sig alla rättigheter till och för applikationen som inte uttryckligen givits till dig enligt denna överenskommelse om applikationslicens. 
2. Medgivande om användning av data: Du samtycker till att applikationsleverantören kan insamla och använda teknisk och relaterad information, insamlat på vilket sätt som helst, som en del av produktstödstjänsterna relaterade till applikationen. Applikationsleverantören får använda denna information bara för att förbättra sina produkter eller för att tillhandahålla kundanpassade tjänster och teknologier till dig. Applikationsleverantören får visa denna information för andra, men inte på ett sätt som personligen identifierar dig. 
3. Uppsägning: Licensen är giltig tills den sägs upp av dig eller applikationsleverantören. Dina rättigheter enligt denna licens kommer att avslutas automatiskt utan meddelande till dig från applikationsleverantören om du underlåter att efterleva något eller några villkor enligt denna licens. Vid uppsägning av licensen, så skall du upphöra all användning av applikationen, och förstöra alla kopior, hela eller partiella, av applikationen, inklusive eventuell åtföljande dokumentation. 
4. Material från tredjepart; stötande innehåll: Du förstår, vidkänner och samtycker till att vissa applikationer kan tillhandahålla tillgång till produkter, tjänster, webb-innehåll eller annat material från tredjepart, och att LGE inte är ansvarig för sådant innehåll från tredjepart. Du samtycker till att LGE inte är ansvarig för att granska eller utvärdera innehåll från tredje part, eller riktigheten av sådant innehåll. LGE gör inga påståenden och ger inga garantier beträffande, och accepterar inget ansvar med avseende på, sådant innehåll från tredje part. 
Du förstår, vidkänner och samtycker till att genom att tillgå och nedladda applikationer från THE STORE, så kan du påträffa material som du kan bedöma som sexuell eller stötande, osedlig eller motbjudande, och att du kanske inte blir varnad för sådant material i förhand. Du samtycker till att när du laddar ned och använder applikationer så är det helt på egen risk, och LGE har ingen ansvarsskyldighet gentemot dig som ett resultat av någon exponering via sådana applikationer. 
5. INGEN GARANTI: DU SPECIFIKT VIDKÄNNER OCH SAMTYCKER TILL ATT ANVÄNDANDE AV APPLIKATIONEN ÄR PÅ EGEN RISK OCH ATT TILLGÅNG TILL APPLIKATIONEN ÄR TILLHANDAHÅLLEN TILL DIG "I BEFINTLIGT SKICK" OCH "I MÅN AV TILLGÄNGLIGHET" UTAN NÅGON GARANTI AV NÅGOT SLAG ELLER TYP. APPLIKATIONSLEVERANTÖREN GARANTERAR INTE ATT ANVÄNDNING AV APPLIKATIONEN KOMMER ATT VARA OAVBRUTEN ELLER FELFRI. I DEN MAXIMALA UTSTRÄCKNING SOM TILLÅTS ENLIGT TILLÄMPLIG LAG, SÅ FRÅNSÄGER SIG APPLIKATIONSLEVERANTÖREN UTTRYCKLIGEN ALLA INDIREKTA ELLER LAGSTADGADE REGLER, VILLKOR ELLER GARANTIER, INKLUSIVE GARANTIER BETRÄFFANDE SÄLJBARHET, LÄMPLIGHET FÖR ETT SPECIFIKT ÄNDAMÅL, ÄGANDERÄTT, RIKTIGHET, ÖVERENSSTÄMMELSE MED BESKRIVNING, TILLFREDSSTÄLLANDE KVALITET OCH ICKE-INTRÅNG. APPLIKATIONSLEVERANTÖREN GER INGA GARANTIER AV NÅGOT SOM HELST SLAG, VARE SIG UTTRYCKLIGEN ELLER INDIREKT, MED AVSEENDE PÅ TREDJEPARTS PROGRAMVARA ELLER OPEN SOURCE PROGRAMVARA. 
6. BEGRÄNSNING AV ANSVARSSKYLDIGHET: INGENTING I DENNA BEGRÄNSNING AV ANSVARSSKYLDIGHET BEGRÄNSAR APPLIKATIONSLEVERANTÖRENS ANSVARSSKYLDIGHET FÖR DÖD ELLER PERSONSKADA SOM FÖRORSAKATS AV OAKTSAMHET, FÖR BEDRÄGLIGA PÅSTÅENDEN, ELLER FÖR VARJE ANNAN ANSVARSSKYLDIGHET SOM INTE KAN BEGRÄNSAS ELLER EXKLUDERAS ENLIGT GÄLLANDE LAG. I DEN MAXIMALA UTSTRÄCKNING SOM TILLÅTS AV GÄLLANDE LAG, SÅ SKALL APPLIKATIONSLEVERANTÖREN INTE VARA ERSÄTTNINGSSKYLDIG FÖR TILLFÄLLIGA, PÅFÖLJANDE, INDIREKTA, SPECIELLA, FÖRLUSTER AV DATA, FÖRLUSTER AV INKOMST, FÖRLUSTER AV AFFÄRER ELLER ANDRA FINANSIELLA SKADOR SOM UPPSTÅR UR ELLER SOM EN FÖLJD AV LICENSEN ELLER ANVÄNDNING AV APPLIKATIONEN, VARE SIG DEN ÄR BASERAD PÅ KONTRAKT, SKADESTÅNDSGRUNDANDE HANDLING (INKLUSIVE OAKTSAMHET) ELLER VARJE ANNAN TEORI, ÄVEN OM APPLIKATIONSLEVERANTÖREN HAR BLIVIT MEDDELAD OM MÖJLIGHETEN AV SÅDAN SKADA, OCH ÄVEN OM NÅGON BEGRÄNSAD ÅTGÄRD HAR BEDÖMTS SOM ATT HA MISSLYCKATS MED ATT UPPNÅ SITT HUVUDSYFTE. I DEN MAXIMALA UTSTRÄCKNING SOM TILLÅTS AV GÄLLANDE LAG, SÅ SKALL APPLIKATIONSLEVERANTÖRENS TOTALA ANSVARSSKYLDIGHET VARA BEGRÄNSAD TILL UTBYTE, REPARATION ELLER ÅTERBETALNING AV KÖPESKILLINGEN SOM BETALTS FÖR APPLIKATIONEN, ENLIGT APPLIKATIONSEVERANTÖRENS GOTTFINNANDE. UNDER INGA OMSTÄNDIGHETER SKALL APPLIKATIONSLEVERANTÖREN VARA ANSVARSSKYLDIG GENTEMOT DIG ELLER NÅGON TREDJE PART FÖR NÅGRA DIREKTA, INDIREKTA, STRAFFANDE, EXEMPELSTATUERANDE, TILLFÄLLIGA, SPECIELLA ELLER PÅFÖLJDANDE SKADOR SOM UPPSTÅR FRÅN NÅGON PROGRAMVARA FRÅN TREDJEPART ELLER OPEN SOURCE PROGRAMVARA, ÄVEN OM APPLIKATIONSLEVERANTÖREN HAR BLIVIT MEDDELAD OM MÖJLIGHETEN AV SÅDAN SKADA ELLER FÖRLUST. 
7. Du samtycker till att du inte kommer att exportera eller återexportera en applikation eller medföljande dokumentation (eller några kopior av dessa) som strider mot någon gällande lag eller förordning. Du samtycker till att efterleva alla gällande internationella exportlagar och förordningar. Dessa lagar inkluderar begränsningar beträffande destination, slutanvändare och slutanvändning. Du lovar och garanterar att du inte är förhindrad att ta emot exporter eller tjänster enligt gällande exportlagar. 
8. Denna överenskommelse om applikationslicens skall styras av lagarna i Sverige.
9. Genom att acceptera denna överenskommelse om applikationslicens, så samtycker du till att en sådan överenskommelse (inklusive alla inkorporerade dokument, och dokument refererade till) presenterar hela överenskommelsen mellan dig och applikationsleverantören, och ersätter alla tidigare överenskommelser, vare sig skriftliga eller muntliga, med avseende på applikationen, oavsett villkor och regler i sådana tidigare överenskommelser. Om applikationsleverantören underlåter att upprätthålla någon rättighet eller regel i denna överenskommelse om applikationslicens, så utgör detta inte ett avsägande av sådan rättighet eller regel. 
SENAST UPPDATERAD: [19-April-2011]
]]>
</BBKR_string>