<?xml version="1.0" standalone="yes"?>
<BBKR_string xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
<![CDATA[
Положення й умови, що діють для кінцевих користувачів Додатків, що завантажуються через сайт LG Apps TV

Компанія LG Electronics, Inc. (далі “LGE” або “ми”) вітає вас на сайті LG Apps TV (далі “LG Apps TV”), де вам, як кінцевому користувачеві (далі “ви” або “кінцевий користувач”), надається можливість доступу, перегляду, завантаження, використання Додатків і/або внесення оплати за них для розширення можливості застосування вашого електронного пристрою, що функціонує через Інтернет і виготовленого компанією LGE і/або її Дочірніми підприємствами (далі “ Інтернет-Пристрій LGE”). Просимо вас ознайомитися з даними Положеннями й умовами, що діють для кінцевих користувачів сайту LG Apps TV (далі “Угода”). ЯКЩО ВИ ЗГОДНІ З УМОВАМИ ДАНОЇ УГОДИ, НАТИСНІТЬ «ЗГОДНИЙ» (“AGREE”). ЯКЩО ВИ НЕ ЗГОДНІ З УМОВАМИ ДАНОЇ УГОДИ, НЕ НАТИСКАЙТЕ «ЗГОДНИЙ» (“AGREE”), НЕ ЗАХОДЬТЕ НА САЙТ LG APPS TV І НЕ КОРИСТУЙТЕСЯ НИМ.

LGE має право час від часу змінювати умови Угоди. Якщо після того , як ми опублікуємо вищевказані зміни, ви продовжуєте входити на сайт LG Apps TV, переглядати, завантажувати й використовувати Додатки й/або оплачувати їх, це означає, що ви приймаєте дану Угоду з усіма внесеними в ній змінами. Ми маємо право внести зміни в роботу сайту LG Apps TV і/або в кожен з Додатків, обмежити доступ до них, тимчасово припинити їхню роботу або закрити їх у будь-який момент часу.

LGE поважає право кінцевих користувачів на захист їх особистих даних. Просимо вас витратити кілька хвилин і ознайомитися із Правилами зберігання особистої інформації, що застосовуються на сайті LG Apps TV [http://ua.lgappstv.com/appspc/footer/footer/movePrivacyView.lge]. 

ВИ МАЄТЕ ПРАВО БЕЗПЕРЕШКОДНО ВИКОРИСТОВУВАТИ САЙТ LG APPS TV АБО МАТИ ДОСТУП ДО НЬОГО, ЯКЩО ВАМ 18 РОКІВ АБО ВИ СТАРШЕ ЦЬОГО ВІКУ. ЯКЩО ВАШ ВІК СТАНОВИТЬ ВІД 14 ДО 18 РОКІВ, ВАМ НЕОБХІДНО ОДЕРЖАТИ ДОЗВІЛ СВОЇХ БАТЬКІВ АБО ОСІБ, ЩО ЇХ ЗАМІНЯЮТЬ, НА ВИКОРИСТАННЯ САЙТУ LG APPS TV АБО ОДЕРЖАННЯ ДОСТУПУ ДО LG APPS TV. 

НАВЕДЕНІ НИЖЧЕ ПОЛОЖЕННЯ Й УМОВИ РЕГЛАМЕНТУЮТЬ ВИКОРИСТАННЯ ВАМИ САЙТУ LG APPS TV, ПРИДБАННЯ ВАМИ ПРОДУКТІВ (КОЖНИЙ З ЯКИХ ІМЕНУЄТЬСЯ НАДАЛІ “ДОДАТОК”) ЧЕРЕЗ САЙТ LG APPS TV, А ТАКОЖ ВИКОРИСТАННЯ ВАМИ ТАКИХ ДОДАТКІВ. ПЕРЕД ВИКОРИСТАННЯМ САЙТУ LG APPS TV, ОДЕРЖАННЯ ДОСТУПУ ДО НЬОГО, ЗАВАНТАЖЕННЯ АБО ВИКОРИСТАННЯ КОЖНОГО З ДОДАТКІВ ЧЕРЕЗ ВАШ ІНТЕРНЕТ-ПРИСТРІЙ LGE АБО ПК, УВАЖНО ПРОЧИТАЙТЕ ТЕКСТ ДАНОЇ УГОДИ. УСІ ДОДАТКИ, НАДАНІ ЧЕРЕЗ LG APPS TV, ЛІЦЕНЗОВАНІ ПРОВАЙДЕРОМ ТАКОГО ДОДАТКА ( НАДАЛІ “ПРОВАЙДЕР ДОДАТКА”) ДЛЯ ВАС ЯК БЕЗПОСЕРЕДНЬОГО КІНЦЕВОГО КОРИСТУВАЧА, ВИНЯТКОВО ДЛЯ ВАШОГО ОСОБИСТОГО ВИКОРИСТАННЯ, ЯК ВИЗНАЧАЄТЬСЯ НИЖЧЕ, І ЗГІДНО ІЗ УСІМА ПОЛОЖЕННЯМИ Й УМОВАМИ ДІЮЧОЇ ЛІЦЕНЗІЙНОЇ УГОДИ ДЛЯ КІНЦЕВОГО КОРИСТУВАЧА ДОДАТКА. ЯКЩО ВИ НЕ ЗГОДНІ З ПОЛОЖЕННЯМИ Й УМОВАМИ ДАНОЇ УГОДИ, НЕ ВИКОРИСТОВУЙТЕ САЙТ LG APPS TV, НЕ ЗАВАНТАЖУЙТЕ ПРОДУКТИ З НЬОГО Й НЕ ОДЕРЖУЙТЕ ДО НЬОГО ДОСТУП ІНШИМ СПОСОБОМ. 


1. Ваш Обліковий запис учасника на сайті LG Apps TV 

Сайт LG Apps TV пропонує доступ до свого контенту для Асоційованих учасників і для Повноправних учасників.

a. Асоційовані учасники: Асоційовані учасники – це ті користувачі, які зареєструвалися й створили свої облікові записи за допомогою своїх Інтернет-Пристроїв LGE (кожна з яких іменується надалі “Обліковий запис Асоційованого учасника” або “Обліковий запис”). Кожний Асоційований учасник створює Ідентифікатор облікового запису й пароль, який використовується для одержання доступу на сайт LG Apps TV, а також для завантаження й використання безкоштовних додатків. У той же час Асоційовані учасники не мають права завантажувати Платні Додатки (як вони визначаються нижче). У ході процесу реєстрації й створення Облікового запису Асоційованого учасника від вас може знадобитися надання певної інформації про себе (наприклад, контактні дані). Нікому не розкривайте зміст вашого Облікового запису Асоційованого учасника. Ви несете одноособову відповідальність за дотримання конфіденційності й захист вашого Облікового запису Асоційованого учасника, а також за всі дії, які здійснюються із застосуванням такого Облікового запису Асоційованого учасника або за допомогою її. 

У якості Асоційованого учасника ви підтверджуєте свою згоду на нижченаведене:

• з тим, що ви одноосібно несете відповідальність (і що LGE не несе відповідальності перед вами або перед будь-якою третьою особою) за будь-які порушення правил використання вашого Облікового запису Асоційованого учасника; 
• з тим, що ви надаєте точну й повну інформацію при створенні Облікового запису Асоційованого учасника;
• з тим, що ви зобов'язуєтесь підтримувати точність і повноту наданої вами інформації; а також 
• з тим, що ви зобов'язуєтесь негайно повідомляти LGE про будь-яке порушення правил використання вашого Облікового запису Асоційованого учасника.

Асоційовані учасники не мають права змінювати дані про користувача, отримувати Платні Додатки. Асоційований учасник може вносити зміни у свої реєстраційні дані або отримувати Платні додатки, якщо він перетворить свій Обліковий запис Асоційованого учасника в Обліковий запис Повноправного учасника ( який визначається нижче) шляхом входу на сервіс LGE Smarttv зі свого ПК, введення Ідентифікатора й пароля свого Облікового запису Асоційованого учасника й виконання наступних вказівок.

b. Повноправні учасники: Повноправні учасники – це ті користувачі, які створили свої облікові записи за допомогою своїх ПК або перетворили свої Облікові записи Асоційованих учасників в Облікові записи Повноправних учасників (кожна з яких іменується надалі “Обліковий запис Повноправного учасника” або “Обліковий запис” або разом з Обліковими записами Асоційованих учасників - “Облікові записи”). Власник Облікового запису Повноправного учасника має право:

• завантажувати Безкоштовні Додатки; 
• отримувати Платні додатки для завантаження й використовувати їх на кожному Інтернет-Пристрої LGE, включаючи LGE Smarttv, плейер Blu Ray, та ін.; 
• вносити зміни в дані Облікового запису; а також 
• анулювати Обліковий запис.

Для створення Облікового запису Повноправного учасника в ході реєстрації від вас може знадобитися надання інформації про себе (наприклад, ідентифікаційних даних або контактної інформації), а також реквізитів вашої кредитної картки чи іншого платіжного засобу. Нікому не розкривайте зміст вашого Облікового запису Повноправного учасника. Ви несете одноособову відповідальність за дотримання конфіденційності й захисту вашого Облікового запису Повноправного учасника, а також за всі дії, які здійснюються із застосуванням такого Облікового запису Повноправного учасника або за допомогою нього. Цим ви виявляєте свою згоду з тим, що ви одноосібно несете відповідальність (і що LGE не несе відповідальності перед вами або перед будь-якою третьою особою) за будь-які порушення правил використання вашого Облікового запису Повноправного учасника. 

У якості Повноправного учасника ви також підтверджуєте свою згоду на нижченаведе:

• з тим, що ви надаєте точну й повну інформацію при створенні Облікового запису Повноправного учасника;
• з тим, що ви зобов'язуєтесь підтримувати точність і повноту надаваної вами інформації; а також 
• з тим, що ви зобов'язуєтеся негайно повідомляти LGE про будь-яке порушення правил використання вашого Облікового запису Повноправного учасника.


2.Платежі й порядок оплати; повернення платежів; купони й бонуси в грошовій формі 

a. Загальні положення, що стосуються платежів і порядку оплати: Додатки можуть завантажуватися із сайту безкоштовно або на умовах внесення певної суми (“Платні Додатки”). Оплата вартості Платних Додатків здійснюється через сайт LG Apps TV за допомогою різних платіжних засобів, перерахованих на сторінці «Способи оплати» сайту LG Apps TV (далі “Способи оплати”). Отримувати й завантажувати Платні Додатки можуть тільки власники Облікових записів Повноправних учасників. Ви виявляєте свою згоду на оплату всіх Платних Додатків, що отримуються вами. ВИ ВІДПОВІДАЄТЕ ЗА СВОЄЧАСНУ ОПЛАТУ ВСІХ НАЛЕЖНИХ СУМ І ВСІХ ЗАСТОСОВАНИХ ПОДАТКІВ, ТАК САМО ЯК І ЗА НАДАННЯ LGE ДІЮЧОГО ПЛАТІЖНОГО ЗАСОБУ ДЛЯ ОПЛАТИ ВАРТОСТІ ДОДАТКІВ І ЗАСТОСОВНИХ ПОДАТКІВ.

b. Оплата кредитною або дебетовою карткою: при використанні кредитної або дебетової картки (далі спільно іменуються “Карти”) для оплати Платних Додатків вам знадобиться надати точні повні реквізити Картки, що діють у цей момент , до того, як вам буде наданий дозвіл на завантаження Платного Додатка. Ви уповноважуєте компанію LGE або її агентів зняти або списати з вашої Картки зазначену суму плюс застосований податок із продажів, а також будь-який інший застосований податок, у якості оплати вартості кожного Платного Додатку, що завантажується вами. Після того, як ви ввели реквізити Картки, дана Картка буде використовуватися для наступних операцій, якщо тільки ви не вкажете в майбутньому реквізити іншої Картки. Дебетові картки й чекові картки мають денні ліміти видатків, що може перешкодити нам обробити ваше замовлення. Якщо операція в режимі онлайн не акцептується, це означає, що ви не можете використовувати дану Картку для вашої операції й повинні скористатися іншою Карткою. 

c. Повернення платежів: вартість Додатків і можливість їх придбання можуть змінюватися в будь-який момент часу, у зв'язку із чим LGE не дає гарантії фіксування мінімальної вартості або не проводить повернення частини платежу у випадку зменшення вартості Додатка або розпродажу Додатків у рекламних цілях за зниженою ціною. Усі продажі успішно завантажених Додатків вважаються остаточними й платежі за них не підлягають поверненню. Якщо Платний Додаток недоступний після того, як LGE зробило підтвердження факту оплати, але до його завантаження, єдиним наявним у вас засобом правового захисту є повернення коштів за такий Додаток. Якщо технічні проблеми перешкоджають поставці вам вашого Платного Додатка або ведуть до необґрунтованої відстрочки такої поставки, вашим винятковим і єдиним засобом правового захисту є заміна Платного Додатка або повернення внесеної вами ціни такого Платного Додатка, на розсуд LGE. 

d. Грошові бонуси й купони: час від часу LGE або третя особа можуть пропонувати в рекламних цілях оплату через сайт LG Apps TV іншими засобами, наприклад, Грошовими бонусами й Купонами. Умови таких пропозицій надаються в той момент, коли така пропозиція вважається зробленою.


3. Користування вами сайтом LG Apps TV і використання Додатків; доступ на сайт і до Додатків 

Цим ви виявляєте свою згоду з тим, що ви будете використовувати сайт LG Apps TV і Додаток тільки в особистих, некомерційних цілях. Цим ви зобов'язуєтеся не входити на сайт LG Apps TV і не намагатися це зробити тими засобами, які не є інтерфейсом або програмним забезпеченням, наданими LGE, якщо тільки LGE письмово не дозволить вам такий доступ. Ви зобов'язуєтеся не модифікувати вищезазначений інтерфейс або програмне забезпечення ніяким чином, так само як і не використовувати модифіковані версії програмного забезпечення для будь-яких цілей, у тому числі з метою одержання несанкціонованого доступу до сайту LG Apps TV. Ви не маєте права розкривати сайт LG Apps TV або будь-який Додаток, завантажений із сайту LG Apps TV, з метою одержання вихідних кодів, декомпілювати або деасемблювати їх, за винятком і в той мірі, у якій такі дії прямо дозволені чинним законодавством. 

ВИ ПОВИННІ БУТИ АВТОРИЗОВАНІ ДЛЯ ЗАВАНТАЖЕННЯ Й ВИКОРИСТАННЯ КОЖНОГО ДОДАТКА НЕ БІЛЬШ НІЖ П'ЯТЬОМА (5) ПРИСТРОЯМИ НА ОДИН ОБЛІКОВИЙ ЗАПИС. ПРАВО КОРИСТУВАННЯ ДОДАТКОМ НАДАЄТЬСЯ НА СТРОК 12 МІСЯЦІВ ПІСЛЯ ДАТИ ПЕРВИННОЇ ПОКУПКИ ВІДПОВІДНОГО ДОДАТКА ЗА УМОВИ НАЯВНОСТІ ДІЮЧОЇ ДАНОЇ УГОДИ. ЩОБ УНИКНУТИ СУМНІВІВ , ОБЛІКОВИЙ ЗАПИС АСОЦІЙОВАНОГО УЧАСНИКА, ПЕРЕТВОРЕНИЙ В ОБЛІКОВИЙ ЗАПИС ПОВНОПРАВНОГО УЧАСНИКА, ВВАЖАЄТЬСЯ ОДНИМ (1) ОБЛІКОВИМ ЗАПИСОМ. За винятком випадків, коли далі прямо передбачене інше, ви не маєте права модифікувати або змінювати Додаток ніяким чином, так само як і не маєте права використовувати Додаток для цілей, відмінних від тих, які прямо зазначені вище й перераховані Ліцензійною угодою з кінцевим користувачем, якщо така укладена для даного Додатка. Цим ви зобов'язуєтесь не вживати дій, які є втручанням у роботу сайту LG Apps TV або переривають таку роботу, або є втручанням у роботу або переривають роботу сервісів, надаваних за допомогою Додатка або будь-якого іншого сервера, мережі, сервісу або сайту в Інтернеті, пов'язаних з Інтернет-Пристроєм LGE або сайтом LG Apps TV. 

Доступ до сайту LG Apps TV і завантаження з нього вимагають, принаймні, наявності Интернет-Пристрою LGE і підключення до Інтернету. Ви не можете одержати відповідний доступ до сайту LG Apps TV і завантажувати з нього Платні Додатки, якщо ви не є Повноправним учасником, як він визначається даною Угодою. На додаток до вищевказаного, використання вами певних Додатків може вимагати підключення до Інтернету. 


4. Права LGE 

LGE залишає за собою право на власний розсуд керувати доступом до сайту LG Apps TV, у тому числі шляхом додавання, перенесення, блокування або видалення користувачів, на керування вищевказаним чином доступу до будь-яких Додатків, раніше завантажених на ваш пристрій із сайту LG Apps TV, так само як і на зміну дистанційно або блокування таких Додатків, у тому числі через виконання зобов'язань перед третіми особами або обмежень, що накладаються третіми особами, порушень Угоди з LGE Провайдером Додатка, або за рішенням суду. LGE має право обмежити доступ до певних функцій або розділів сайту LG Apps TV або Додатків, завантажених із сайту LG Apps TV, на власний розсуд й без повідомлення або виникнення відповідальності. Якщо LGE видаляє, скасовує або іншим способом блокує ваш доступ до Додатка, вам потрібно буде зв'язатися із Провайдером Додатка для визначення подальших дій. 

Компанія LGE має право (але не зобов'язана) стежити за будь-якими матеріалами, надаваними вами на сайт LG Apps TV або іншим способом розташованими на сайті LG Apps TV або в складі Додатків, розслідувати будь-які очевидні або можливі порушення даної Угоди, так само як і вживати такі дії, які компанія LGE вважає доцільними, включаючи тимчасове або постійне блокування Облікових записів, як вони визначаються даною Угодою. Якщо ваш Обліковий запис тимчасово заблокований, ви не має права анулювати свій Обліковий запис доти, поки він на розсуд LGE не буде розблокований. 


5. Права на інтелектуальну власність

Цим ви підтверджуєте, що сайт LG Apps TV і Додатки, доступні на сайті LG Apps TV, у тому числі графіка, редакційний контент, аудио- і відеокліпи й програмне забезпечення, містять інформацію й матеріали, які є власністю LGE, Провайдера Додатка або інших третіх осіб. Ні ви, ні будь-яка інша особа, що діє від вашого імені, не одержують ніяких прав на інтелектуальну власність або інших суміжних з ними прав, у тому числі прав на патенти, промислові зразки, торговельні марки й товарні знаки, секрети фірми, а також авторські права, пов'язані зі змістом сайту LG Apps TV або Додатків, за винятком тих, які прямо зазначені у відповідній ліцензії або письмово погоджені сторонами. 


6. Матеріали третіх осіб і небажаний контент

Цим ви прямо підтверджуєте й виявляєте свою згоду на те, що певні Додатки можуть надавати доступ до продуктів, сервісів, Інтернет-Контенту або інших матеріалів третіх осіб, і що компанія LGE не несе відповідальності за такий контент третіх осіб. Ви підтверджуєте, що компанія LGE не зобов'язана провадити перевірку або оцінку контенту третіх осіб або його точності. Компанія LGE не дає ніяких порук і гарантій, так само як і не бере на себе ніяких зобов'язань у зв'язку з таким контентом, що надається третіми особами. 

Цим ви підтверджуєте й виявляєте свою згоду з тим, що при доступі на сайт LG Apps TV і до Додатків, а також при використуванні сайтом LG Apps TV і Додатками вам можуть зустрітися матеріали, які з вашого погляду є надто відвертими, образливими, непристойними або небажаними для вас, і що вас можуть не попередити заздалегідь про це. Ви виявляєте свою згоду з тим, що завантаження й використання вами всіх Додатків здійснюється вами винятково на ваш ризик, і що компанія LGE не несе ніякої відповідальності перед вами за будь-які наслідки впливу на вас вищезазначених матеріалів через дані Додатки.


7. Відгуки й позиції

Компанія LGE має право дозволити користувачам розміщувати свої відгуки про Додатки на сайті LG Apps TV. Такі відгуки будуть містити виняткову думку їх авторів і ні в якій мірі не відображають позиції LGE. Компанія LGE не дає ніяких гарантій і порук щодо точності або повноти таких відкликань. Цим ви підтверджуєте, що компанія LGE не несе відповідальності перед вами, якщо ви керуєтеся такими відгуками при ухваленні рішення про завантаження або використання Додатка. Компанія LGE залишає за собою право (але не зобов'язана) видаляти такі відгуки, які з погляду LGE є несуттєвими або неналежними з будь-якої причини. 

Якщо ви розміщуєте на сайті відгук про Додаток, ви тим самим надаєте компанії LGE безстрокову, глобальну, з повним правом передачі й субліцензування, безвідкличну й безкоштовну ліцензію на використання, продаж, маркетинг, відтворення, створення похідних продуктів, поширення й публікацію в будь-якій формі даного відгуку будь-яким чином і з будь-якою метою. Ви цим підтверджуєте, що інформація, що встановлює вашу особу, може бути пов'язана з вашим відгуком, за винятком тих випадків, коли ви розміщуєте відгук анонімно. Якщо ви розміщуєте відгук, ви тим самим виявляєте свою згоду не розміщати, не публікувати й не поширювати матеріал, який: (i) є неправильним або таким, що вводить в оману; (ii) носить наклепницький характер; (iii) порушує право на приватне життя інших осіб; (iv) є образливим у будь-якому розумінні або порнографічним; (v) пропагандує нетерпимість, расизм, ненависть або закликає до заподіяння шкрди будь-якій особі або групі осіб; (vi) порушує права іншої особи, у тому числі права на інтелектуальну власність, або (vii) вважається порушенням будь-якого чинного закону, норми або правила, дає підставу для виникнення цивільної відповідальності, або заохочує поведінку, результатом якої може стати перераховане вище. 


8. Звільнення від відповідальності

На максимальному рівні, дозволеного законодавством, ви зобов'язуєтеся захищати й звільняти від відповідальності компанію LGE, її директорів, посадових осіб, найманих робітників, дочірні підприємства й агентів, від будь-яких претензій у зв'язку з порушенням вами даної Угоди, використання вами сайту LG Apps TV, або використання вами будь-яких Додатків, що завантажуються із сайту LG Apps TV. 


9. Гарантії й відмова від відповідальності 

ЗА ВИНЯТКОМ ВИПАДКІВ, КОЛИ ІНШЕ ПРЯМО ЗАЗНАЧЕНЕ В ГАРАНТІЇ НА НОВОПРИДБАНИЙ ПРИСТРІЙ, И НА МАКСИМАЛЬНОМУ РІВНІ, ДОЗВОЛЕНОМУ ЧИННИМ ЗАКОНОДАВСТВОМ, ЦИМ ВИ ПРЯМО ПІДТВЕРДЖУЄТЕ, ЩО КОРИСТУВАННЯ САЙТОМ LG APPS TV АБО ВИКОРИСТАННЯ БУДЬ-ЯКИХ ДОДАТКІВ, ЯКІ ПРОДАЮТЬСЯ НА САЙТІ LG APPS TV АБО ПОШИРЮЮТЬСЯ ЧЕРЕЗ НЬОГО, ЗДІЙСНЮЄТЬСЯ ВАМИ НА ВАШ ВЛАСНИЙ РИЗИК, І ЩО ДОСТУП ДО САЙТУ LG APPS TV НАДАЄТЬСЯ ВАМ НА УМОВАХ “ ЯК ВІН Є” И “ЯКЩО МОЖЛИВО”, БЕЗ ГАРАНТІЙ АБО ПОРУК БУДЬ-ЯКОГО РОДУ. КОМПАНІЯ LGE НЕ ГАРАНТУЄ ПОСТІЙНУ МОЖЛИВІСТЬ ВИКОРИСТАННЯ АБО БЕЗПЕРЕБІЙНУ РОБОТУ САЙТУ LG APPS TV. На МАКСИМАЛЬНОМУ РІВНІ, ДОЗВОЛЕНОМУ ЧИННИМ ЗАКОНОДАВСТВОМ, КОМПАНІЯ LGE І ЇЇ ПОСТАЧАЛЬНИКИ ПРЯМО ВІДМОВЛЯЮТЬСЯ ВІД ВІДПОВІДАЛЬНОСТІ ЩОДО БУДЬ-ЯКИХ УМОВ АБО ГАРАНТІЙ, ЯКІ МАЮТЬСЯ НА УВАЗІ АБО ВСТАНОВЛЮЮТЬСЯ ЗАКОНОМ, У ТОМУ ЧИСЛІ ГАРАНТІЯМ ТОВАРНОГО ВИДУ, ПРИДАТНОСТІ ДЛЯ ПЕВНОГО ПРИЗНАЧЕННЯ, СПОСОБУ ВИКОРИСТАННЯ, ТОЧНОСТІ, ВІДПОВІДНОСТІ ОПИСУ, ЯКОСТІ АБО НЕПОРУШЕННЯ ПРАВ ІНШИХ ОСІБ І ПОЛОЖЕНЬ ЗАКОНОДАВСТВА. КОМПАНІЯ LGE НЕ ДАЄ НІЯКИХ ПРЯМИХ АБО ТАКИХ ЩО МАЮТЬСЯ НА УВАЗІ ГАРАНТІЙ У ВІДНОШЕННІ БУДЬ-ЯКОГО ПРОГРАМНОГО ЗАБЕЗПЕЧЕННЯ ТРЕТІХ ОСІБ І ПРОГРАМНОГО ЗАБЕЗПЕЧЕННЯ З ВІДКРИТИХ ДЖЕРЕЛ, ЯКЕ НАДАЄТЬСЯ " ЯК ВОНО Є", БЕЗ БУДЬ- ЯКИХ ГАРАНТІЙ І ПОРУК З БОКУ LGE. 


10. Обмеження відповідальності 

НА МАКСИМАЛЬНОМУ РІВНІ, ДОЗВОЛЕНОМУ ЧИННИМ ЗАКОНОДАВСТВОМ, І НІ ЗА ЯКИХ УМОВ КОМПАНІЯ LGE, ЇЇ ДИРЕКТОРИ, ПОСАДОВІ ОСОБИ, НАЙМАНІ РОБІТНИКИ, ДОЧІРНІ ПІДПРИЄМСТВА, АГЕНТИ, ПІДРЯДНИКИ, ДОВІРИТЕЛІ Й ЛІЦЕНЗІАРИ НЕ НЕСУТЬ ВІДПОВІДАЛЬНОСТІ ЩОДО БУДЬ-ЯКИХ ВИПАДКОВИХ, НАСТУПНИХ, НЕПРЯМИХ АБО ШТРАФНИХ ЗБИТКІВ І ШКОДИ, ЗБИТКІВ, ВИКЛИКАНИХ ОСОБЛИВИМИ ОБСТАВИНАМИ, ТАК САМО ЯК І ЗА ВТРАТУ ІНФОРМАЦІЇ АБО ВТРАТУ ДАНИХ, ЗА ВТРАЧЕНУ ВИГОДУ, ПЕРЕРИВИ В ДІЯЛЬНОСТІ, А ТАКОЖ ПО БУДЬ-ЯКИМ ІНШИМ ФІНАНСОВИМ ЗБИТКАМ, ЩО ВИПЛИВАЮТЬ ІЗ КОРИСТУВАННЯ САЙТОМ LG APPS TV, ВИКОРИСТАННЯ ДОДАТКІВ, ЗАВАНТАЖЕНИХ ІЗ САЙТУ LG APPS TV, АБО ОДЕРЖАННЯ ЛІЦЕНЗІЇ НА НИХ, АБО У ЗВ'ЯЗКУ З ПЕРЕРАХОВАНИМ ВИЩЕ, НЕЗАЛЕЖНО ВІД ТОГО, ЧИ ВИПЛИВАЄ ТАКА ВІДПОВІДАЛЬНОСТЬ З ДОГОВІРНИХ ЗОБОВ'ЯЗАНЬ, чи ВИНИКАЄ ВОНА ВНАСЛІДОК ДЕЛІКТУ (ВКЛЮЧАЮЧИ НЕДБАЛІСТЬ), СТРОГОЇ ВІДПОВІДАЛЬНОСТІ ЗА ЯКІСТЬ ПРОДУКТУ АБО НА ІНШИХ ПІДСТАВАХ. ДАНЕ ПОЛОЖЕННЯ ДІЄ В ТИХ ВИПАДКАХ, КОЛИ КОМПАНІЇ LGE БУЛО ПОВІДОМЛЕНО ПРО МОЖЛИВІСТЬ ТАКИХ ЗБИТКІВ АБО ЗБИТКУ, ТАК САМО ЯК і В ТИХ ВИПАДКАХ, КОЛИ БУДЬ-ЯКИЙ ОБМЕЖЕНИЙ ЗАСІБ ПРАВОВОГО ЗАХИСТУ ВВАЖАЄТЬСЯ НЕ ЗАСТОСОВАНИМ ДЛЯ СВОЄЇ ОСНОВНОЇ МЕТИ. СУКУПНА ВІДПОВІДАЛЬНІСТЬ КОМПАНІЇ LGE ОБМЕЖУЄТЬСЯ ЗАМІНОЮ АБО РЕМОНТОМ ВИКОРИСТАНОГО ДОДАТКА АБО ПОВЕРНЕННЯМ ЦІНИ, СПЛАЧЕНОЇ ЗА ВИКОРИСТАНИЙ ДОДАТОК, НА ВИБІР КОМПАНІЇ LGE. НІ ПРИ ЯКИХ УМОВАХ КОМПАНІЯ LGE НЕ БУДЕ НЕСТИ ВІДПОВІДАЛЬНОСТІ ПЕРЕД ВАМИ АБО БУДЬ-ЯКОЮ ТРЕТЬОЮ ОСОБОЮ ЗА БУДЬ-ЯКІ ПРЯМІ, НЕПРЯМІ, ШТРАФНІ, НАДЗВИЧАЙНІ, ОСОБЛИВІ АБО НАСТУПНІ ЗБИТКИ АБО ЗБИТОК, А ТАКОЖ ЗА ЗБИТКИ АБО ШКОДУ, ВИКЛИКАНІ ОСОБЛИВИМИ ОБСТАВИНАМИ ВИКОРИСТАННЯ, ЩО Є РЕЗУЛЬТАТОМ БУДЬ-ЯКОГО ДОДАТКА АБО ПРОГРАМНОГО ЗАБЕЗПЕЧЕННЯ З ВІДКРИТОГО ДЖЕРЕЛА, НАВІТЬ ЯКЩО КОМПАНІЇ LGE БУЛО ПОВІДОМЛЕНО ПРО МОЖЛИВІСТЬ ТАКИХ ЗБИТКІВ АБО ЗБИТКУ. 

Звертаємо вашу увагу на те, що в деяких юрисдикціях забороняється виключення або обмеження тих що маються на увазі гарантій або умов, або обмеження випадкових або наступних збитків, у зв'язку із чим вищезазначене обмеження й виключення відповідальності може бути обмежене в застосуванні до вас. Для одержання додаткової інформації про ті права, якими ви наділяєтеся за законом, вам слід зв'язатися з вашими місцевими органами влади, консультаційним бюро для громадян або з іншою аналогічною установою. 


11. Термін дії Угоди і ії припинення

Дана Угода зберігає свою чинність і дієвість аж до свого припинення. Компанія LGE має право розірвати дану Угоду або припинити дію окремих його частин, що стосуються використання вами будь-яких Додатків або сайту LG Apps TV, якщо ви порушите будь-яку з умов даної Угоди. Ви маєте право в будь-який момент часу розірвати дану угоду шляхом анулювання свого Облікового запису, якщо він не є тимчасово припиненим, і з урахуванням того, що будь-які умови, що стосуються використання вами кожного Додатка, зберігають свою чинність і дієвість, якщо тільки ви не знищите всі копії такого Додатка й усю до нього документацію. Крім того, компанія LGE залишає за собою право змінювати, припиняти або блокувати роботу сайту LG Apps TV (або будь-якого розділу сайту або частини його контенту) у будь-який момент часу, з будь-якої причини, з повідомленням і без нього, причому компанія LGE не буде нести відповідальності перед вами або будь-якою третьою особою, якщо вона вирішить скористатися таким правом. 

Якщо ви анулювали ваш Обліковий запис, ви можете в будь-який момент часу зареєструвати новий Обліковий запис, однак ви не можете використовувати Ідентифікатор вашого попереднього Облікового запису протягом трьох (3) місяців після дати її анулювання. Якщо колишній власник анульованого Облікового запису реєструється заново (навіть під колишнім Ідентифікатором), надана їм раніше інформація не відновлюється, у тому числі не відновлюються дані про будь-які кошти або кредити, що перебували на рахунку його Облікового запису в момент її анулювання. 


12. Інші положення 

a. Застосоване право: дана Угода регулюється законодавством Російськой Федерації. 

b. Обмеження на експорт: цим ви підтверджуєте, що ви не будете здійснювати експорт або реекспорт будь-яких Додатків або супровідної документації (або їх копій) у порушення будь-якого чинного законодавства, норм і правил Російської Федерації Цим ви зобов'язуєтеся дотримуватися всіх чинних законів Російської Федерації й міжнародного законодавства, що регулює експорт. Вимоги всіх перерахованих вище законів можуть вводити обмеження на пункт призначення, кінцевих користувачів і кінцеве використання товару. 

c. Самостійність положень Угоди: у випадку, якщо будь-яке положення даної Угоди виявляється недійсним, незаконним або нездійсненним, це не впливає ніяким чином на дійсність, законність і виконуваність усіх інших положень даної Угоди. 

d. Виконання Угоди: компанія LGE залишає за собою право вживати будь-які дії, які вона вважає необхідними або бажаними для примусового виконання будь-якої частини даної Угоди й/або перевірки виконання будь-якої частини даної Угоди. Цим ви підтверджуєте, що в компанії LGE є право, без виникнення зобов'язань перед вами, розкривати будь-яку інформацію, що стосується користування вами сайтом LG Apps TV, правозахисним органам, представникам державних органів і/або третім особам, якщо компанія LGE має підстави для примусового виконання Угоди й/або вважає необхідною або бажаною перевірку виконання будь-якої частини даної Угоди. 

e. Вирішення спорів: будь-які спори, претензії або розбіжності, що випливають із даної Угоди або у зв'язку з ним, так само як і питання його порушення, розірвання, примусового виконання, тлумачення й дійсності, вирішуються відповідно до норм чинного законодавства Російської Федерації. 
f.Повнота й всеосяжний характер Угоди: ухвалюючи дану Угоду, ви підтверджуєте, що вона (включаючи всі документи, що є її невід'ємною частиною, і документи, на які є посилання в тексті даної Угоди) у всій повноті відображає угоду між вами й компанією LGE, і заміняє будь-які попередні усні й письмові домовленості щодо сайту LG Apps TV і всіх Додатків, незалежно від положень і умов таких домовленостей. Якщо компанія LGE не в змозі добитися примусового виконання будь-якого права або положення даної Угоди, це не означає відмови від такого права або виконання такого положення.

Якщо у вас виникли будь-які проблеми або питання в процесі користування сайтом LG Apps TV, натисніть [https://ua.lgappstv.com/appspc/support/support/secure.moveQnaRegView.lge]. Звертаємо вашу увагу на те, що компанія LGE не надає підтримки для Додатків, у зв'язку із чим ви повинні звертатися безпосередньо до Провайдеру Додатка із усіх питань підтримки Додатка. 


ОСТАННЄ ВІДНОВЛЕННЯ: [26/05/2011]




ЛІЦЕНЗІЙНА УГОДА НА ДОДАТОК

НАВЕДЕНІ НИЖЧЕ ПОЛОЖЕННЯ Й УМОВИ ПОШИРЮЮТЬСЯ НА ВИКОРИСТАННЯ ВАМИ КОЖНОГО ДОДАТКА, ЯКИЙ ВИ ЗАВАНТАЖУЄТЕ З САЙТУ LG APPS TV (І КОЖЕН З ЯКИХ ІМЕНУЄТЬСЯ ДАЛІ “ДОДАТОК”), І ЗАМІНЯЮТЬ СОБОЮ БУДЬ-ЯКІ УМОВИ Й ПОЛОЖЕННЯ, ЩО ДІЮТЬ ДЛЯ КІНЦЕВИХ КОРИСТУВАЧІВ САЙТУ LG APPS TV, ЩО МАЛИ ЧИННІСТЬ РАНІШЕ. ПРОСИМО ВАС УВАЖНО ПРОЧИТАТИ ТЕКСТ ДАНОї УГОДИ ПЕРЕД ТИМ, ЯК ПОЧАТИ ВИКОРИСТАННЯ БУДЬ-ЯКОГО ДОДАТКА. 

Цим ви підтверджуєте, що дана ліцензія надана вам провайдером Додатка (іменований далі “Провайдер Додатка”), а не компанією LG Electronics, Inc. (іменованої далі “LGE”). Якщо Провайдер Додатка надає разом з Додатком Ліцензійну Угоду з кінцевим користувачем (іменоване далі “ЛУзКК”), його умови доповнюють дану Ліцензійну Угоду на Додаток. У всіх відносинах між вами й Провайдером Додатка будь-які додаткові або інші умови в такому ЛУзКК будуть мати переважну чинність у порівнянні з умовами даної Ліцензійної Угоди на Додаток. 

Цим ви підтверджуєте, що LGE є стороннім бенефіціаром по даній Ліцензійній Угоді на Додаток і по будь-якому Лузкк, якщо така надається. Цим ви також підтверджуєте, що LGE має право (і буде вважатися, що прийняла таке право) вимоги примусового виконання вами даної ліцензії, будучи стороннім бенефіціаром по вищезазначених угодах. 


1. Видача ліцензії: цим вам надається обмежена ліцензія без права передачі на використання даного Додатка на кожному Інтернет-Пристрої LGE так, як це зазначене компанією LGE у Положеннях і умовах, що діють для кінцевих користувачів сайту LG Apps TV. Ви не маєте права здавати в оренду або напрокат, продавати, поширювати серед інших осіб або субліцензувати даний Додаток. Ви не маєте права розкривати даний Додаток з метою одержання вихідних кодів, декомпілювати або деассемблювати його, за винятком і в тому ступені, у якому такі дії прямо дозволені чинним законодавством. Будь-які спроби вищевказаних дій розцінюються як порушення прав Провайдера Додатка. У випадку порушення вами даного обмеження вам може бути пред'явлений позов з метою відшкодування збитку. Положення даної ліцензії будуть поширюватися на будь-які відновлення й удосконалені версії, надавані Провайдером Додатка, які заміняють і/або доповнюють первісний Додаток, якщо тільки таке відновлення або вдосконалена версія не супроводжується окремою ліцензією, умови якої будуть мати переважну чинність у цьому останньому випадку. Провайдер Додатка залишає за собою усі права на даний Додаток і у відношенні його, які прямо не надаються вам по даній Ліцензійній Угоді на Додаток.


2. Згода на використання даних: цим ви виявляєте свою згоду з тим, що Провайдер Додатка має право збирати й використовувати технічну й пов'язану з нею інформацію з урахуванням того, що такий збір інформації здійснюється будь-яким чином у рамках сервісів підтримки продуктів, пов'язаних з Додатком. Провайдер Додатка має право використовувати таку інформацію винятково для вдосконалення своїх продуктів, а також для надання вам сервісів і технологій з урахуванням ваших запитів. Провайдер Додатка має право розкривати дану інформацію іншим особам, але в такій формі, яка не дозволяє встановити вашу особу.


3. Припинення дії Угоди: дана ліцензія діє доти, поки її дія не буде припинена вами або Провайдером Додатка. Ваші права за даною ліцензією припиняються автоматично без направлення повідомлення Провайдером Додатка, якщо ви не виконуєте кожне (будь-які) з положень і умов даної ліцензії. Після припинення дії ліцензії ви повинні припинити будь-яке використання Додатка й знищити всі копії Додатка, як повні, так і часткові, а також усю супровідну документацію до нього. 


4. Матеріали третіх осіб; небажаний контент: цим ви прямо підтверджуєте й виявляєте свою згоду з тим, що певні Додатки можуть надавати доступ до продуктів, сервісів, Інтернет-Контенту або іншич матеріалів третіх осіб, і що компанія LGE не несе відповідальності за такий контент третіх осіб. Ви підтверджуєте, що компанія LGE не зобов'язана провадити перевірку або оцінку контенту третіх осіб або його точності. Компанія LGE не дає ніяких порук і гарантій, так само як і не приймає на себе ніяких зобов'язань у зв'язку з таким контентом третіх осіб. 

Цим ви підтверджуєте й виявляєте свою згоду з тим, що при доступі на сайт LG Apps TV і до Додатків, а також при користуванні ними вам можуть зустрітися матеріали, які з вашого погляду є надто відвертими, образливими, непристойними або небажаними для вас, і що вас можуть не попередити заздалегідь про це. Ви виявляєте свою згоду з тим, що завантаження й використання вами всіх Додатків здійснюється вами винятково на ваш ризик, і що компанія LGE не несе ніякої відповідальності перед вами за будь-які наслідки впливу на вас вищезазначених матеріалів через дані Додатки. 


5. НЕНАДАННЯ ГАРАНТІЙ: ЦИМ ВИ ПРЯМО ПІДТВЕРДЖУЄТЕ, ЩО ВИКОРИСТАННЯ ДАНОГО ДОДАТКА ЗДІЙСНЮЄТЬСЯ ВАМИ НА ВАШ ВЛАСНИЙ РИЗИК, І ЩО ДОСТУП ДО ДОДАТКА НАДАЄТЬСЯ ВАМ НА УМОВАХ “ ЯК ВІН Є” І “ЯКЩО МОЖЛИВО”, БЕЗ ГАРАНТІЙ АБО ПОРУК БУДЬ-ЯКОГО РОДУ. ПРОВАЙДЕР ДОДАТКА НЕ ГАРАНТУЄ ПОСТІЙНУ Й БЕЗПЕРЕБІЙНУ МОЖЛИВІСТЬ ВИКОРИСТАННЯ ДОДАТКА. НА МАКСИМАЛЬНОМУ РІВНІ, ДОЗВОЛЕНОМУ ЧИННИМ ЗАКОНОДАВСТВОМ, ПРОВАЙДЕР ДОДАТКА ПРЯМО ВІДМОВЛЯЄТЬСЯ ВІД ВІДПОВІДАЛЬНОСТІ ЩОДО БУДЬ-ЯКИХ ТАКИХ ЩО МАЮТЬСЯ НА УВАЗІ АБО ВСТАНОВЛЮВАНИМ ЗАКОНОМ УМОВАМ АБО ГАРАНТІЯМ, У ТОМУ ЧИСЛІ ГАРАНТІЯМ ТОВАРНОГО ВИДУ, ПРИДАТНОСТІ ДЛЯ ПЕВНОГО ПРИЗНАЧЕННЯ, СПОСОБУ ВИКОРИСТАННЯ, ТОЧНОСТІ, ВІДПОВІДНОСТІ ОПИСУ, ЯКОСТІ АБО НЕПОРУШЕННЯ ПРАВ ІНШИХ ОСІБ І ПОЛОЖЕНЬ ЗАКОНОДАВСТВА. ПРОВАЙДЕР ДОДАТКА НЕ ДАЄ НІЯКИХ ПРЯМИХ АБО ТАКИХ ЩО МАЮТЬСЯ НА УВАЗІ ГАРАНТІЙ У ВІДНОШЕННІ БУДЬ-ЯКОГО ПРОГРАМНОГО ЗАБЕЗПЕЧЕННЯ ТРЕТІХ ОСІБ І ПРОГРАМНОГО ЗАБЕЗПЕЧЕННЯ З ВІДКРИТИХ ДЖЕРЕЛ.


6. ОБМЕЖЕННЯ ВІДПОВІДАЛЬНОСТІ: ЖОДНЕ З ПОЛОЖЕНЬ ДАНОГО ОБМЕЖЕННЯ ВІДПОВІДАЛЬНОСТІ НЕ ОБМЕЖУЄ Й НЕ ВИКЛЮЧАЄ ВІДПОВІДАЛЬНОСТІ ПРОВАЙДЕРА ДОДАТКА ЗА СМЕРТЬ АБО ЗАПОДІЯННЯ ЗБИТКУ ЗДОРОВ'Ю ЧЕРЕЗ НЕДБАЛІСТЬ, ЗА СВІДОМО НЕПРАВИЛЬНІ ГАРАНТІЇ Й ПОРУКИ, ТАК САМО ЯК БУДЬ-ЯКУ ІНШУ ВІДПОВІДАЛЬНІСТЬ, ЯКА НЕ МОЖЕ БУТИ ОБМЕЖЕНА АБО ВИКЛЮЧЕНА ЧИННИМ ЗАКОНОДАВСТВОМ. НА МАКСИМАЛЬНОМУ РІВНІ, ДОЗВОЛЕНОМУ ЧИННИМ ЗАКОНОДАВСТВОМ, ПРОВАЙДЕР ДОДАТКА НЕ НЕСЕ ВІДПОВІДАЛЬНОСТІ ЩОДО БУДЬ-ЯКИХ ВИПАДКОВИХ, НАСТУПНИХ, НЕПРЯМИХ АБО ШТРАФНИХ ЗБИТКІВ І ШКОДУ, ЗБИТКІВ, ВИКЛИКАНИХ ОСОБЛИВИМИ ОБСТАВИНАМИ, ЗА ВТРАТУ ІНФОРМАЦІЇ АБО ВТРАТУ ДАНИХ, ЗА ВТРАЧЕНУ ВИГОДУ, ПЕРЕРИВИ В ДІЯЛЬНОСТІ, ТАК САМО ЯК І ПО БУДЬ-ЯКИХ ІНШИХ ФІНАНСОВИХ ЗБИТКАХ, ЩО ВИПЛИВАЮТЬ ІЗ ЛІЦЕНЗІЇ НА ДОДАТОК АБО ЙОГО ВИКОРИСТАННЯ, АБО У ЗВ'ЯЗКУ З ПЕРЕРАХОВАНИМ ВИЩЕ, НЕЗАЛЕЖНО ВІД ТОГО, чи ВИПЛИВАЄ ТАКА ВІДПОВІДАЛЬНІСТЬ З ДОГОВІРНИХ ЗОБОВ'ЯЗАНЬ, ВНАСЛІДОК ДЕЛІКТУ (ВКЛЮЧАЮЧИ НЕДБАЛІСТЬ), СТРОГОЇ ВІДПОВІДАЛЬНОСТІ ЗА ЯКІСТЬ ПРОДУКТУ АБО НА ІНШИХ ПІДСТАВАХ. ДАНЕ ПОЛОЖЕННЯ ДІЄ В ТИХ ВИПАДКАХ, КОЛИ ПРОВАЙДЕРУ ДОДАТКУ БУЛО ПОВІДОМЛЕНО ПРО МОЖЛИВІСТЬ ТАКИХ ЗБИТКІВ АБО ШКОДУ, ТАК САМО ЯК і В ТИХ ВИПАДКАХ, КОЛИ БУДЬ-ЯКИЙ ОБМЕЖЕНИЙ ЗАСІБ ПРАВОВОГО ЗАХИСТУ ВВАЖАЄТЬСЯ НЕ ЗАСТОСОВАНИМ ДЛЯ СВОЄЇ ОСНОВНОЇ МЕТИ. НА МАКСИМАЛЬНОМУ РІВНІ, ДОЗВОЛЕНОМУ ЧИННИМ ЗАКОНОДАВСТВОМ, СУКУПНА ВІДПОВІДАЛЬНІСТЬ ПРОВАЙДЕРА ДОДАТКА ОБМЕЖУЄТЬСЯ ЗАМІНОЮ АБО РЕМОНТОМ ВИКОРИСТОВУВАНОГО ДОДАТКА АБО ПОВЕРНЕННЯМ ЦІНИ, СПЛАЧЕНОЇ ЗА ВИКОРИСТОВУВАНИЙ ДОДАТОК, НА ВИБІР ПРОВАЙДЕРА ДОДАТКА. НІ ПРИ ЯКИХ УМОВАХ ПРОВАЙДЕР ДОДАТКА НЕ БУДЕ НЕСТИ ВІДПОВІДАЛЬНОСТІ ПЕРЕД ВАМИ АБО БУДЬ-ЯКОЮ ТРЕТЬОЮ ОСОБОЮ ЗА БУДЬ-ЯКІ ПРЯМІ, НЕПРЯМІ, ШТРАФНІ, НАДЗВИЧАЙНІ, ОСОБЛИВІ АБО НАСТУПНІ ЗБИТКИ АБО ШКОДУ, А ТАКОЖ ЗА ЗБИТКИ АБО ШКОДУ, ВИКЛИКАНІ ОСОБЛИВИМИ ОБСТАВИНАМИ ВИКОРИСТАННЯ, ЩО СТАЛИ РЕЗУЛЬТАТОМ, БУДЬ-ЯКОГО ДОДАТКА АБО ПРОГРАМНОГО ЗАБЕЗПЕЧЕННЯ З ВІДКРИТОГО ДЖЕРЕЛА, НАВІТЬ ЯКЩО ПРОВАЙДЕРУ ДОДАТКА БУЛО ПОВІДОМЛЕНО ПРО МОЖЛИВІСТЬ ТАКИХ ЗБИТКІВ АБО ШКОДУ. У деяких юрисдикціях забороняється виключення або обмеження яких мається на увазі гарантій або умов, або обмеження випадкових або наступних збитків, у зв'язку із чим вищезазначене обмеження й виключення відповідальності може бути обмежене в застосуванні до вас. 


7. Цим ви підтверджуєте, що ви не будете здійснювати експорт або реекспорт будь-яких Додатків або супровідної документації (або їх копій) у порушення будь-якого чинного законодавства, норм і правил. Цим ви виявляєте свою згоду дотримуватися всіх чинних законів Сполучених Штатів Америки й міжнародного законодавства, що регулює експорт. Вимоги всіх перерахованих вище законів можуть вводити обмеження на пункт призначення, кінцевих користувачів і кінцеве використання товару. Цим ви гарантуєте й ручаєтеся, що вам не заборонено одержувати експортні товари й послуги із законодавства США або іншому законодавству, що регулює експорт. 


8. Дана Ліцензійна Угода на Додаток регулюється законодавством штату Нью-Джерсі й федеральними законами Сполучених Штатів Америки, без урахування норм колізійного права. 


9. Ухвалюючи дану Ліцензійну Угоду на Додаток, ви підтверджуєте, що вона (включаючи всі документи, що є його невід'ємною частиною, і документи, на які є посилання в тексті даної Угоди) у всій повноті відображає угоду між вами й Провайдером Додатка, і заміняє будь-які попередні усні й письмові домовленості щодо Додатка, незалежно від положень і умов таких домовленостей. Якщо Провайдер Додатка не в змозі добитися примусового виконання будь-якого права або положення даної Угоди, це не означає відмову від такого права або виконання такого положення. 


ОСТАННЄ ВІДНОВЛЕННЯ: [26/05/2011] ]]>
</BBKR_string>